{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2\u00a0morts et 1\u00a0bless\u00e9 http://bit.ly/dEPvIF #sudpresse", "userID": "320fb0e6643981f95a4114ee89af8b9d", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:27:27", "tweetID": "42984371363385344"}
{"body": "Dos soldados de EEUU muertos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://j.mp/fKsTah via @AddToAny", "userID": "3f1da2e21a2e9920c52ddd563b40deff", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:27:08", "tweetID": "42984291843588096"}
{"body": "RT LuxembourgNews Allemagne Fusillade mortelle \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Francfort http://ow.ly/1bA2y6", "userID": "798305f98d56461befbda06f04df6ea8", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:26:54", "tweetID": "42984235325333504"}
{"body": "RT LuxembourgNews Allemagne Fusillade mortelle \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Francfort http://ow.ly/1bA2y7", "userID": "745471d81ea440b857625ab2d557b2fd", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:26:54", "tweetID": "42984235115626496"}
{"body": "RT LuxembourgNews Allemagne Fusillade mortelle \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Francfort http://ow.ly/1bA2y8", "userID": "e6b725ee011c4450085c2a592a198d79", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:26:54", "tweetID": "42984234834595840"}
{"body": "RT LuxembourgNews Allemagne Fusillade mortelle \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Francfort http://ow.ly/1bA2y9", "userID": "7df2bb13693d3c87c9e12f7be34cf8ed", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:26:54", "tweetID": "42984234633277440"}
{"body": "RT LuxembourgNews Allemagne Fusillade mortelle \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Francfort http://ow.ly/1bA2yb", "userID": "6291e6caa40f96f4a3c6ebc94235c4e0", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:26:54", "tweetID": "42984234159325184"}
{"body": "RT @UNoticias: Tiroteo en Fr\u00e1ncfort dej\u00f3 dos muertos http://bit.ly/gRYuEB", "userID": "f8426b83140115bd9c1b87d86b9f9f74", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:25:59", "tweetID": "42984002977673217"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort : deux morts: Selon l'agence de presse allemande, DPA, un jeune Kosovar de 21 a... http://xfru.it/nHU3Bp", "userID": "2f32de159ae8a4a46b817a081e9f96a0", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:25:59", "tweetID": "42984001442414592"}
{"body": "Dos soldados de EEUU muertos y dos heridos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/hr39v4 #Noticias #Colombia #Internacional", "userID": "892083b842aa81b0ba25fb53a04e1a9a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:25:46", "tweetID": "42983948904701955"}
{"body": "#internacional Dos soldados de EE.UU. muertos en #tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://goo.gl/fb/Sw8TS #elmundo", "userID": "13e61b1055c244a8b8ba35d49be4e11c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:25:43", "tweetID": "42983933473865728"}
{"body": "RT @NTN24: Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort deja dos soldados estadounidenses muertos y dos civiles heridos http://turl.co/i/vxbbr", "userID": "41e87038b2ef5de0696e555e556f99fd", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:24:54", "tweetID": "42983730897371136"}
{"body": "Deux morts dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: Deux personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es et une gri\u00e8vement bless\u00e9... http://bit.ly/h6BdG5", "userID": "9779174fca74ebbc2cb842a44cae5933", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:24:46", "tweetID": "42983697514889216"}
{"body": "Deux morts dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: Deux personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es et une gri\u00e8vement bless\u00e9... http://bit.ly/h6BdG5", "userID": "9779174fca74ebbc2cb842a44cae5933", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:24:46", "tweetID": "42983697451974656"}
{"body": "Deux morts dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: Deux personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es et une gri\u00e8vement bless\u00e9... http://bit.ly/h6BdG5", "userID": "9779174fca74ebbc2cb842a44cae5933", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:24:46", "tweetID": "42983697431019520"}
{"body": "Dos soldados de EE.UU. muertos y dos heridos deja tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://t.co/S7cv2lC", "userID": "717c75c4a722408ac1b4ba59797345c2", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:24:36", "tweetID": "42983653386616832"}
{"body": "RT @la_patilla: Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fL89rh", "userID": "c01e7beb6526d5f902907fd95dfca338", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:24:33", "tweetID": "42983643806830593"}
{"body": "Alemania: Ataque a soldados de EEUU en Fr\u00e1ncfort \u00bb dos muertos y otras dos personas heridas de gravedad... - http://bit.ly/ekZpII", "userID": "d6f1f4b22b529b7db63546d4a2b3335c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:24:22", "tweetID": "42983595169693696"}
{"body": "Dos soldados de EEUU mueren en un tiroteo en el aeropuerto Fr\u00e1ncfort :Dos soldados estadounidenses han resultado muert... http://v.gd/4ws6oJ", "userID": "0a099540e426898d994a11d5a5f66fff", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:24:03", "tweetID": "42983515020730368"}
{"body": "Dos soldados de EE.UU. muertos en #tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://goo.gl/fb/9uh1X #soyespectador #elmundo", "userID": "1628d0ca2361a8092a95373f5bd0d1f1", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:23:56", "tweetID": "42983485136318466"}
{"body": "RT @correoorinoco: Tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort deja saldo de dos muertos y dos heridos http://bit.ly/gQznVc #USA #EEUU #Alemania", "userID": "39db6af339b8d4d5ccd53672f9035c28", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:23:36", "tweetID": "42983403599048704"}
{"body": "RT @NTN24: Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort deja dos soldados estadounidenses muertos y dos civiles heridos http://turl.co/i/vxbbr", "userID": "41e87038b2ef5de0696e555e556f99fd", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:23:21", "tweetID": "42983341506568192"}
{"body": "Deux morts dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: Deux personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es et une gri\u00e8vement bless\u00e9e... http://bit.ly/hnXoSw", "userID": "60f5fada931d1d303e049148808d7fd0", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:23:13", "tweetID": "42983306232475648"}
{"body": "RT @Telemedellin: #noticiaendesarrollo Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/eeH9TO", "userID": "4dfe7bfd68451e7c8c9d4479960d3064", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:23:12", "tweetID": "42983301266415616"}
{"body": "Berl\u00edn: Dos estadounidenses muertos y dos heridos en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort \u00bb al parecer un kosovar, fue detenido - http://bit.ly/ekZpII", "userID": "d5f1185d7782476c5063d6a8a796faa4", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:23:03", "tweetID": "42983263119228928"}
{"body": "Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort deja dos soldados estadounidenses muertos y dos civiles heridos http://turl.co/i/vxbbr", "userID": "96b6800df9a77578fa38f0b259f07e89", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:22:53", "tweetID": "42983222803570688"}
{"body": "Kobuka.com - Dos muertos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort, Ale http://t.co/ZnAuhFQ v\u00eda @AddThis", "userID": "f09a10dc9352009a0923833fa2a12c55", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:22:43", "tweetID": "42983182227865600"}
{"body": "Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort en Allemagne. (ON AYITIDEMEN au 40404)", "userID": "b984914cc8cefc91fc94876e43bce998", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:22:41", "tweetID": "42983172140568576"}
{"body": "RT @elsur: Dos muertos en un ataque a soldados de EEUU en Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/f4kDXU", "userID": "6b1566c63216bd56a4a7ab84507290a6", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:21:28", "tweetID": "42982866279337984"}
{"body": "RT @la_patilla: Dos soldados de EEUU muertos y dos heridos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fL89rh", "userID": "98c7467404aa227cb3c8df8af14fd631", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:21:16", "tweetID": "42982814861377536"}
{"body": "#CorreoOrinoco: Tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort deja saldo de dos muertos y dos heridos http://bit.ly/gQznVc #USA #EEUU", "userID": "96d3c76d3ba094f6634dcc4544b59ee7", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:21:07", "tweetID": "42982778207346688"}
{"body": "Tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort deja saldo de dos muertos y dos heridos http://bit.ly/gQznVc #USA #EEUU #Alemania", "userID": "81d5b546605422ba75bc25c01cdfd1f5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:21:05", "tweetID": "42982768430415872"}
{"body": "RT @elregionalzulia: Dos muertos en ataque contra soldados estadounidenses en Fr\u00e1ncfort", "userID": "47434bd6cffbf6746fe887ef0a83684a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:20:58", "tweetID": "42982741855318016"}
{"body": "RT @biobio: Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://url.ie/9uqj", "userID": "6aff679c8d51d3bc25bf754b1f747d56", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:20:55", "tweetID": "42982727460470784"}
{"body": "Dos soldados de EEUU mueren en un tiroteo en el aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/i7Vscy", "userID": "0080762929692224228e6c6378bc1afc", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:20:16", "tweetID": "42982562674642944"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto alem\u00e1n de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/eXHxZY", "userID": "551ef0c3f6441259b9edb24a03a4c102", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:20:13", "tweetID": "42982553535258624"}
{"body": "RT: Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: ... http://bit.ly/fjtddA #infos", "userID": "7aaeddf316aa580c4ff3b31d3c0966fe", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:19:33", "tweetID": "42982384643211264"}
{"body": "RT @LesNews: FLASH- Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 (Agence)", "userID": "63fd497a469925a7e3c8bb24aa6a8afa", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:19:17", "tweetID": "42982318595514368"}
{"body": "@migrantelatino Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: El tiroteo se produjo \"cerc... http://bit.ly/i8IgdX", "userID": "60a37aa39c8983e009499e6f89429003", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:18:51", "tweetID": "42982206200754176"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9", "userID": "812c4f32cf911adbc89ac75309a4e84e", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:18:43", "tweetID": "42982173032202240"}
{"body": "Tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort deja saldo de dos muertos y dos heridos http://bit.ly/fuJTa4 via @correoorinoco", "userID": "3b97a861dbb748100f96f8fb1debd140", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:17:55", "tweetID": "42981973941166080"}
{"body": "Tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort deja saldo de dos muertos y dos heridos: El detenido dispar\u00f3 va... http://bit.ly/gsU0t5 #12REVOLUCION", "userID": "0df2978c4c8ca16d0d5fbfce0f4383d3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:17:55", "tweetID": "42981972989063168"}
{"body": "Dos soldados de EEUU muertos y dos heridos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fAhJ5C", "userID": "03a3a41494c26492e864d8501ee3efbe", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:17:53", "tweetID": "42981963434442752"}
{"body": "Dos soldados estadounidenses muertos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: Dos soldados estadounidenses h... http://bit.ly/dSukuD", "userID": "fc120f52a7a51ba17f9baf2877693604", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:17:46", "tweetID": "42981933344493568"}
{"body": "Dos muertos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort, Alemania. (BBC)", "userID": "b3e8187c593529029348863e67e14ebe", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:17:37", "tweetID": "42981898032656384"}
{"body": "RT @UNoticias: Tiroteo en Fr\u00e1ncfort dej\u00f3 dos muertos http://bit.ly/gRYuEB", "userID": "f8426b83140115bd9c1b87d86b9f9f74", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:17:28", "tweetID": "42981859264708608"}
{"body": "RT @rcnlaradio: Dos soldados de EE.UU. muertos y dos heridos deja tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://t.co/S7cv2lC v\u00eda @rcnlaradio", "userID": "7d11d057e15d05dacbaf5d83cbaea624", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:17:26", "tweetID": "42981853036163073"}
{"body": "Dos soldados de EE.UU. muertos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/ikgPMa", "userID": "beb92867390b619db5db702c227452ab", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:17:12", "tweetID": "42981793066008576"}
{"body": "Tiroteo en Fr\u00e1ncfort dej\u00f3 dos muertos http://bit.ly/eak8YY", "userID": "152c46bf17c08ce6b0e05f3a53bb2db4", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:17:09", "tweetID": "42981777916182528"}
{"body": "Tiroteo en Fr\u00e1ncfort dej\u00f3 dos muertos: Dos personas murieron y al menos otra result\u00f3 herida de gravedad hoy en u... http://bit.ly/eak8YY", "userID": "0dac4a12d38fe12630b8d6d35d5d64d7", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:17:07", "tweetID": "42981769502404609"}
{"body": "Tiroteo en Fr\u00e1ncfort dej\u00f3 dos muertos: Dos personas murieron y al menos otra result\u00f3 herida de gravedad hoy en u... http://bit.ly/eak8YY", "userID": "0dac4a12d38fe12630b8d6d35d5d64d7", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:17:07", "tweetID": "42981769280102400"}
{"body": "Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort en Allemagne. (ON AYITIDEMEN au 40404)", "userID": "b984914cc8cefc91fc94876e43bce998", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:17:04", "tweetID": "42981757074685952"}
{"body": "@william_rejault Auteur arr\u00e8t\u00e9 http://bit.ly/hSxH6F", "userID": "61946389fa176733d4d4dd5689992ac8", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:16:51", "tweetID": "42981703827853312"}
{"body": "Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://bit.ly/ieYqtq", "userID": "1a438ff44f0b20c687b9fed289175b24", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:16:49", "tweetID": "42981694982209536"}
{"body": "RT @elmundo: Dos soldados de EEUU mueren en un tiroteo en el aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/gozqoV", "userID": "7ede9c4c0b7b4591b8c9ca038aa7d769", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:16:48", "tweetID": "42981691144409089"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort : 2 morts http://www.spiegel.de/panorama/justiz/0,1518,748697,00.html", "userID": "1409d67b68b7872f936d99866d098df5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:16:34", "tweetID": "42981632805834752"}
{"body": "Tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort deja saldo de dos muertos y dos heridos: El detenido dispar\u00f3 varias veces con... http://bit.ly/g8R5Wk", "userID": "d555103e787bd2198ddeb74f0853cbe3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:15:40", "tweetID": "42981407076790272"}
{"body": "RT @DiarioLaPrensa: Tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort, #Alemania. M\u00e1s informaci\u00f3n: http://bit.ly/h6RHIQ", "userID": "6c9c969068fed39eeabe87f5a395edcd", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:15:31", "tweetID": "42981366681448448"}
{"body": "Frankfurt* RT @la_patilla: Dos soldados de EEUU muertos y dos heridos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fL89rh", "userID": "5e703b6255a0d235f72e5bb5845be75d", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:15:20", "tweetID": "42981322985177088"}
{"body": "Dos soldados de EEUU muertos en ataque a un autob\u00fas militar en Francfort... http://is.gd/5lmgZm", "userID": "c3884f574677c8bc520508b45f0ca31a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:15:10", "tweetID": "42981281486733312"}
{"body": "Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://dlvr.it/J3bYB", "userID": "0ade1e3e53d0a4ee0f0dbfdfbb078955", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:15:10", "tweetID": "42981280597549057"}
{"body": "Tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort deja saldo de dos muertos y dos heridos http://bit.ly/fuJTa4", "userID": "ac3d1904ce48730cbc47317d4e2febea", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:15:04", "tweetID": "42981256115400704"}
{"body": "Tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort deja saldo de dos muertos y dos heridos http://bit.ly/fuJTa4", "userID": "ac3d1904ce48730cbc47317d4e2febea", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:15:04", "tweetID": "42981256027312128"}
{"body": "Dos muertos en ataque contra soldados estadounidenses en Fr\u00e1ncfort", "userID": "874c3c116a5d4a3a1dacf066bb1d1d54", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:14:51", "tweetID": "42981200725409792"}
{"body": "Une fusillade fait deux morts \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: L'auteur aurait \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 par la police. Il s'agirait ... http://bit.ly/fR8uF2", "userID": "f655aa747bbc367efad6c004533989e8", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:14:39", "tweetID": "42981150557351936"}
{"body": "Dos soldados de EE.UU. muertos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort: Autoridades reportan que otros... http://bit.ly/hPcJBh #soyespectador", "userID": "b1c07b80fe0bb659cbfdefb7fe798118", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:14:36", "tweetID": "42981136745504768"}
{"body": "RT @UNoticias: Tiroteo en Fr\u00e1ncfort dej\u00f3 dos muertos http://bit.ly/gRYuEB", "userID": "f8426b83140115bd9c1b87d86b9f9f74", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:13:47", "tweetID": "42980931971198976"}
{"body": "Tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort, #Alemania. M\u00e1s informaci\u00f3n: http://bit.ly/h6RHIQ", "userID": "b300dffb6ee87bfd1a537cc91865d147", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:13:38", "tweetID": "42980893324886017"}
{"body": "RT @UNoticias: Tiroteo en Fr\u00e1ncfort dej\u00f3 dos muertos http://bit.ly/gRYuEB", "userID": "f8426b83140115bd9c1b87d86b9f9f74", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:13:36", "tweetID": "42980887121494016"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:13:34", "tweetID": "42980879051653120"}
{"body": "Dos soldados de EE.UU muertos y dos heridos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort #internacional", "userID": "6061acf99b80a27c932d7d4bbd1de242", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:13:17", "tweetID": "42980805596807168"}
{"body": "RT @LePoint: Deux morts dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://www.lepoint.fr/tiny/1-1301476", "userID": "66555e50b3089f48ab25deb0ed4db373", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:12:41", "tweetID": "42980655952437248"}
{"body": "Tiroteo en Fr\u00e1ncfort dej\u00f3 dos muertos http://bit.ly/gRYuEB", "userID": "b5c14524cece9b1326a0f7655347a893", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:12:28", "tweetID": "42980600465981440"}
{"body": "RT @publico_es: Un hombre mata a dos soldados de EEUU en el aeropuerto internacional de Fr\u00e1ncfort http://www.publico.es/364119", "userID": "10744ca1675ca02ae80bc161ec4f63e3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:12:22", "tweetID": "42980574834597888"}
{"body": "Dos soldados norteamericanos muertos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/hfz8rV", "userID": "4beaeb5669e03367d64b4aaecc29ff33", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:11:29", "tweetID": "42980352570044417"}
{"body": "RT @elentirvigo: Dos soldados de EEUU muertos en un tiroteo en el aeropuerto de Frankfurt http://bit.ly/hSIRmL", "userID": "0d1a0124bdc5cd47b6bcebf872a54b8a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:11:12", "tweetID": "42980283561156608"}
{"body": "Ataque contra autobus militar estadounidense deja dos muertos en terminal a\u00e9rea de Fr\u00e1ncfort. Los detalles en http://bit.ly/ejgTxE", "userID": "688fa5e759e06447b9792b9da6a7c685", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:11:12", "tweetID": "42980283368226816"}
{"body": "Dos muertos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort, Alemania http://bit.ly/g45LuC", "userID": "8f85b8d2fc77cfad51563b951264dbd7", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:11:08", "tweetID": "42980266922348544"}
{"body": "Wtf \"@Diario_ElTiempo: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Francfort.\"", "userID": "1fd22d9984f019d5ab23d48869057667", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:10:50", "tweetID": "42980190770569216"}
{"body": "RT @rcnlaradio: Dos soldados de EE.UU. muertos y dos heridos deja tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://t.co/S7cv2lC v\u00eda @rcnlaradio", "userID": "7d11d057e15d05dacbaf5d83cbaea624", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:10:37", "tweetID": "42980136815038464"}
{"body": "RT @20minutes: Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://bit.ly/hzbOkn", "userID": "412ea74c53b4ec111756dc89e98445bf", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:10:22", "tweetID": "42980072872878080"}
{"body": "RT @lunasa0729: Tiroteo en aeropuerto de Francfort, Alemania. Dos soldados de Estados Unidos muertos. Una de las victimas era el conduct", "userID": "b8662e17d546c8c21a113a2f7fc6ce73", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:10:11", "tweetID": "42980027574398978"}
{"body": "La Prensa Internacionales - Dos muertos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: BERL\u00cdN, Alemania (EFE). -Do... http://bit.ly/eGqc5O", "userID": "c82f21c28e5796c7fda7c9d5041b1367", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:10:00", "tweetID": "42979980338135040"}
{"body": "#noticiaendesarrollo Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/eeH9TO", "userID": "fcdc232e6a4127a9a0eb2f7e763461f0", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:09:39", "tweetID": "42979893847400448"}
{"body": "@william_rejault RT @FRANCE24 [URGENT] Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "4ed3dfc255491e067fd8c1f4bd0be4b5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:09:29", "tweetID": "42979849857531904"}
{"body": "RT @rcnlaradio: Dos soldados de EE.UU. muertos y dos heridos deja tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://t.co/S7cv2lC v\u00eda @rcnlaradio", "userID": "7d11d057e15d05dacbaf5d83cbaea624", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:09:22", "tweetID": "42979820115734528"}
{"body": "#20Minutes Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: ... http://bit.ly/eH1Vgk", "userID": "7bf84c670170be2d11c72418cf5145ed", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:08:49", "tweetID": "42979682534174720"}
{"body": "@william_rejault comment te dire... http://bit.ly/eNE1CE", "userID": "36d3206d074794c6d83bd24c36af675b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:08:46", "tweetID": "42979668776861696"}
{"body": "@william_rejault ya eu une fusillade \u00e0 Francfort dc possible que ce soit \u00e7a http://ow.ly/46qRm", "userID": "802fcdd6a6331167bee8237c71458751", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:08:41", "tweetID": "42979649432715265"}
{"body": "Ultima Hora==&gt; Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto alem\u00e1n de Fr\u00e1ncfort http://tinyurl.com/4gc6dwy", "userID": "5ba25e35c6ffa5970e4cea49dd68bfec", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:08:32", "tweetID": "42979612833226754"}
{"body": "Dos soldados de EEUU mueren en un tiroteo en el aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/ierJ6H", "userID": "d83503f41452d8ebc20f40ae3cce9de3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:08:25", "tweetID": "42979581858283520"}
{"body": "RT @rcnlaradio: Dos soldados de EE.UU. muertos y dos heridos deja tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://t.co/S7cv2lC v\u00eda @rcnlaradio", "userID": "7d11d057e15d05dacbaf5d83cbaea624", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:08:20", "tweetID": "42979560714805248"}
{"body": "Tiroteados dos militares de USA en francfort.", "userID": "995b53822bbd6eb4a59f0e11e6f622c2", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:07:58", "tweetID": "42979469878755328"}
{"body": "RT @rcnlaradio: Dos soldados de EE.UU. muertos y dos heridos deja tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://t.co/S7cv2lC v\u00eda @rcnlaradio", "userID": "7d11d057e15d05dacbaf5d83cbaea624", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:07:45", "tweetID": "42979412748156929"}
{"body": "Dos soldados de EE.UU. muertos y dos heridos deja tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://t.co/S7cv2lC v\u00eda @rcnlaradio", "userID": "e67be2c292c18419a04d5721db486fa1", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:07:34", "tweetID": "42979368510828544"}
{"body": "Tiroteo en aeropuerto de Francfort, Alemania dej\u00f3 a dos personas muertas entre ellos podr\u00eda ser un soldado estadounidense. @NTN24", "userID": "902b9121ce1ee55ed0e1842b784e2592", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:07:26", "tweetID": "42979333995905024"}
{"body": "RT @NTN24: #UltimaHora Seg\u00fan polic\u00eda, se registra tiroteo en Fr\u00e1ncfort \"a bordo de un autocar militar estadounidense\" (Noticia en desarrollo", "userID": "880f427ef6f6a40f9a787361ba88a742", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:07:19", "tweetID": "42979304325382144"}
{"body": "Un hombre mata a dos soldados de EEUU en el aeropuerto internacional de Fr\u00e1ncfort http://www.publico.es/364119", "userID": "5cfff8b008f5906fc284bbf6a7890330", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:07:15", "tweetID": "42979289590804480"}
{"body": "RT @20minutes: Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://bit.ly/hzbOkn", "userID": "412ea74c53b4ec111756dc89e98445bf", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:07:15", "tweetID": "42979289385279489"}
{"body": "Tiroteo en el aeropuerto de Francfort em Alemania", "userID": "6f5d411780605ffc09ba6d742af78cef", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:07:11", "tweetID": "42979270305394688"}
{"body": "Tiroteo en el aeropuerto de Francfort em Alemania", "userID": "6f5d411780605ffc09ba6d742af78cef", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:07:10", "tweetID": "42979266253692929"}
{"body": "Dos soldados de EE.UU mueren en Francfort , tiroteo en el aereopuerto #Alemania", "userID": "72addbab8c4f7900ef7b8fbad524610f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:06:53", "tweetID": "42979196833775616"}
{"body": "Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dJGArN", "userID": "15fa4fd7ebc825798023d68b787d8cac", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:06:51", "tweetID": "42979188776517632"}
{"body": "Allemagne - Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts http://bit.ly/g7V622", "userID": "7f0d5e6665b8927528c6ac66d86768d9", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:06:48", "tweetID": "42979174884982784"}
{"body": "Tiroteo en aeropuerto de Francfort, Alemania. Dos soldados de Estados Unidos muertos. Una de las victimas era el conductor de autobus", "userID": "9a5a83406ee896a2e11ea1050761f1ea", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:06:34", "tweetID": "42979118358335488"}
{"body": "Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dJGArN", "userID": "6154b23a0ded7a337afb38bbe70c435b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:06:26", "tweetID": "42979083000365056"}
{"body": "Tiroteo en aeropuerto de Francfort... Informaciones confusas heridos y fallecidos al parecer soldados Americanos!", "userID": "de3bc082bcc5482676b7e91351ddbe48", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:06:06", "tweetID": "42978997751132160"}
{"body": "Dos soldados de EEUU muertos en un tiroteo en el aeropuerto de Frankfurt http://t.co/ycvRDkK v\u00eda @libertaddigital", "userID": "7f8340b48e4b415719adbf46ad07d87c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:05:57", "tweetID": "42978960547512320"}
{"body": "Frankfurt o Fr\u00e1ncfort????", "userID": "856e73f008e41d3184d0211a4074bebe", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:05:56", "tweetID": "42978957540327424"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fNKUAA", "userID": "6eb2cddc4ba1f3354c6b2dacf90736b5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:05:41", "tweetID": "42978895775019008"}
{"body": "Un hombre mata a dos soldados de EEUU en el aeropuerto internacional de Fr\u00e1ncfort http://www.publico.es/364119", "userID": "5cfff8b008f5906fc284bbf6a7890330", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:05:12", "tweetID": "42978771451641857"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9: BERLIN Deux personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es et une gri\u00e8vement... http://bit.ly/gmQMXF", "userID": "64e5a740c4468dc226d0b5180e30b9db", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:05:05", "tweetID": "42978742380937216"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 http://bit.ly/egvxQI", "userID": "02fae2f43f2c788b8843726403851f39", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:05:04", "tweetID": "42978740661264384"}
{"body": "@migrantelatino Dos soldados de EEUU mueren en un tiroteo en el aeropuerto Fr\u00e1ncfort: El autor de los disparos -... http://bit.ly/fVbcHO", "userID": "232f20bb901ef0b42adc5bb21d3c91d3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:04:58", "tweetID": "42978712580403200"}
{"body": "Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort (Noticia en desarrollo)", "userID": "06159c5372f786ac2ac904cfd27cafc0", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:04:58", "tweetID": "42978711934484480"}
{"body": "Dos soldados de EEUU muertos y dos heridos enun tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/gvkcko", "userID": "777333adab6093134093d04ee7ae2403", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:04:48", "tweetID": "42978672025673729"}
{"body": "#Francfort Ca prend pas chez moi, non plus. Waiting", "userID": "fef085d1714fbb98342feadbec11210a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:04:33", "tweetID": "42978608465190912"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 2 bless\u00e9s http://goo.gl/fb/Fr8HN", "userID": "109fef451c994b0d558e8ccc1f579565", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:04:07", "tweetID": "42978499190984704"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://t.co/SOQcLBM via @LePost", "userID": "7f1e8a40c7c79972c9ff7685ffafe36d", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:03:48", "tweetID": "42978421340520448"}
{"body": "RT @NTN24: #UltimaHora Seg\u00fan polic\u00eda, se registra tiroteo en Fr\u00e1ncfort \"a bordo de un autocar militar estadounidense\" (Noticia en desarr ...", "userID": "f6667125ee5293da8bb66be663ec0825", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:02:44", "tweetID": "42978150803709952"}
{"body": "RT @elentirvigo: Dos soldados de EEUU muertos en un tiroteo en el aeropuerto de Frankfurt http://bit.ly/hSIRmL", "userID": "0d1a0124bdc5cd47b6bcebf872a54b8a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:02:35", "tweetID": "42978115269562368"}
{"body": "Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: ... http://bit.ly/hiQkmS #cartagena #colombia", "userID": "67eb77d1c937d9fd0dcede4f40a9d167", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:02:30", "tweetID": "42978091139739648"}
{"body": "ALERTE - Fusillade de Francfort http://www.qurl.ch/k4yhxi", "userID": "4160d777733ce2e371b1a1ac198bcba3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:02:29", "tweetID": "42978089621405696"}
{"body": "Fusillade \u00e0 Francfort : 2 morts et 1 bless\u00e9: Deux personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es et une autre gri\u00e8vement bless\u00e9e lors d... http://bit.ly/flyRLK", "userID": "2282dbb5bace7be62902935d1de47bd5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:02:20", "tweetID": "42978049582579712"}
{"body": "RT @20minutes: Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://bit.ly/hzbOkn", "userID": "412ea74c53b4ec111756dc89e98445bf", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:01:59", "tweetID": "42977963058266112"}
{"body": "Fusillade a l aeroport de Francfort: Une fusillade s est produite agrave l a eacute roport de Francfort en All... http://bit.ly/fljzTQ", "userID": "6c78893bfb0e4b202d517cfa2c3edc6f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:01:57", "tweetID": "42977952874500096"}
{"body": "Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: Tweet ... http://bit.ly/dOVdER", "userID": "70c5f2f2c0d81892ce1f568e01c817af", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:01:54", "tweetID": "42977940962684928"}
{"body": "RT @la_patilla: Dos soldados de EEUU muertos y dos heridos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fL89rh", "userID": "98c7467404aa227cb3c8df8af14fd631", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:01:51", "tweetID": "42977929415770113"}
{"body": "Dos soldados de EEUU mueren en un tiroteo en el aeropuerto Fr\u00e1ncfort: El autor de los disparos -un hombre de 21 ... http://bit.ly/gCRe3U", "userID": "2bcc69c4440b9142ed412d96d32a06dc", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:01:23", "tweetID": "42977813107720192"}
{"body": "(VideoTwitter.net) Dos soldados de EEUU mueren en un tiroteo en el aeropuerto Fr\u00e1ncfort: El autor de los disparo... http://bit.ly/eaDaRT", "userID": "f74a8b40c38a0f86bfe47b283b6a760e", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:01:23", "tweetID": "42977812306608128"}
{"body": "#elmundo Dos soldados de EEUU mueren en un tiroteo en el aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/gCRe3U", "userID": "244c96add748e27ee1407988429cbbd9", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:01:23", "tweetID": "42977811543240704"}
{"body": "Dos soldados de EEUU mueren en un tiroteo en el aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/f73Un0", "userID": "abfeaf855a35a1310a3a9b41413fbcea", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:01:22", "tweetID": "42977806052896768"}
{"body": "Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort... on junior9966 pou plis info", "userID": "c4f603c7d1f5b44fab61f4cf90c02ce6", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:01:12", "tweetID": "42977765074542593"}
{"body": "Alemania: dos muertos y un herido en un tiroteo en la ciudad de Fr\u00e1ncfort http://www.espanol.rfi.fr", "userID": "7ae6503ef931480d8eefe0c485b87757", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:01:07", "tweetID": "42977744467918848"}
{"body": "RT @la_patilla: Dos soldados de EEUU muertos y dos heridos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fL89rh", "userID": "98c7467404aa227cb3c8df8af14fd631", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:00:43", "tweetID": "42977644916121600"}
{"body": "[L'EXPRESS]: Une fusillade fait deux morts \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: L'auteur aurait \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 par la police. ... http://bit.ly/gza5p0", "userID": "2197129f4000789cabb8bbc266633dcb", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:00:35", "tweetID": "42977612347342848"}
{"body": "Dos+soldados+de+EEUU+mueren+en+un+tiroteo+en+el+aeropuerto+Fr\u00e1ncfort http://t.co/ZG8Wne1 v\u00eda @elmundoes", "userID": "efa358e57ff7f8fa2be52e4fc1781818", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:00:34", "tweetID": "42977605376421888"}
{"body": "RT @NTN24: #UltimaHora Seg\u00fan polic\u00eda, se registra tiroteo en Fr\u00e1ncfort \"a bordo de un autocar militar estadounidense\" (Noticia en desarrollo", "userID": "880f427ef6f6a40f9a787361ba88a742", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:00:27", "tweetID": "42977576578334720"}
{"body": "#UltimaHora Seg\u00fan polic\u00eda, se registra tiroteo en Fr\u00e1ncfort \"a bordo de un autocar militar estadounidense\" (Noticia en desarrollo)", "userID": "a0900bf0d2b5368f322ce453bd6f4997", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:00:12", "tweetID": "42977512971710464"}
{"body": "Deux militaires am\u00e9ricains #usa tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://bit.ly/hzbOkn #tunisie", "userID": "6d3f8e3ed2051c861f11d32624ab22f3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 16:00:04", "tweetID": "42977480767832064"}
{"body": "Dos muertos en un ataque a soldados de EEUU en Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/f4kDXU", "userID": "24e55c929f9a20a94fbc5991a95476c4", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:59:44", "tweetID": "42977395522813952"}
{"body": "as\u00ed con \"Francfort\" seg\u00fan la bio bio ah", "userID": "0f464bf1dc4e20605e3c1946fab24d2a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:59:36", "tweetID": "42977364463984640"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: El autor de los disparos, un hombre de 21 a\u00f1... http://bit.ly/iebVd2", "userID": "5bd662e5beb5f4252af0c6910991512c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:59:15", "tweetID": "42977273263034369"}
{"body": "RT @20minutes: Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://bit.ly/hzbOkn", "userID": "412ea74c53b4ec111756dc89e98445bf", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:58:38", "tweetID": "42977121311784961"}
{"body": "RT @France24_fr: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "d5d0c7c4f57f5463ccfc8cdf32082393", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:58:32", "tweetID": "42977092979269632"}
{"body": "Bon, ca a fusill\u00e9 \u00e0 Francfort, 2 morts pour l'instant. Pr\u00e8s d'un bus militaire am\u00e9ricain", "userID": "70f2e2e1165105f396192dc7d7718ce3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:58:20", "tweetID": "42977043641667584"}
{"body": "Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://url.ie/9uqj", "userID": "aa6eb6bfcf4e1972423ef3be1724999b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:58:15", "tweetID": "42977021869031424"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/g2ldQs #elmundonoticias", "userID": "66bdf615878185cdea0a8e35f8352d08", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:58:06", "tweetID": "42976984350994432"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: El autor de los disparos -un hombre de 21... http://bit.ly/dKTNHZ", "userID": "d09c591dedaa963fd8f1775ca999ba23", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:58:05", "tweetID": "42976983143034880"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dKTNHZ", "userID": "779a2d0056b44823e5259680b1cd047e", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:58:05", "tweetID": "42976982866198528"}
{"body": "2 soldats US tu\u00e9s lors de la fusillade dans l'a\u00e9roport de Francfort en Allemagne.(CNN)", "userID": "177645b249d978d218a1ad1254fdb05b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:58:04", "tweetID": "42976975639412736"}
{"body": "RT @20minutes: Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://bit.ly/hzbOkn", "userID": "412ea74c53b4ec111756dc89e98445bf", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:57:54", "tweetID": "42976935156002816"}
{"body": "RT @20minutes: Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://bit.ly/hzbOkn", "userID": "412ea74c53b4ec111756dc89e98445bf", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:57:53", "tweetID": "42976932681363456"}
{"body": "RT @RPPNoticias: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/hd2E7u", "userID": "6f00824cdb329335ebda22468410f965", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:57:46", "tweetID": "42976900028710912"}
{"body": "#Fusillade \u00e0 #Francfort \u00e0 bord d'un bus militaire am\u00e9ricain. #PTSD d'un bless\u00e9 de retour d'#Afghanistan ou d'Irak ?", "userID": "943b651a2d222a41efe03581af841ec3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:57:21", "tweetID": "42976796966260736"}
{"body": "RT @20minutes: Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://bit.ly/hzbOkn", "userID": "412ea74c53b4ec111756dc89e98445bf", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:57:05", "tweetID": "42976730192941056"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 http://bit.ly/gy9B99", "userID": "1171ffc5d72c4c81f8323e8058af24af", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:57:00", "tweetID": "42976709464686594"}
{"body": "Fusillade de Francfort \"\u00e0 bord d'un bus militaire am\u00e9ricain\" (police)", "userID": "7409b507e738c57c683e6eae9436ae01", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:56:56", "tweetID": "42976693765406720"}
{"body": "Deux militaires am\u00e9ricains tu\u00e9s et deux autres bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://bit.ly/hzbOkn", "userID": "f58d6cba26ee6c7572a2315e82149a48", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:56:50", "tweetID": "42976668029165568"}
{"body": "Dos muertos en un ataque a soldados de EEUU en Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/eMECv4 #abc", "userID": "bf8428057784e56f0dbe2df30a709eef", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:56:36", "tweetID": "42976606096080897"}
{"body": "ABC: Dos muertos en un ataque a soldados de EEUU en Fr\u00e1ncfort http://twurl.nl/m07n17", "userID": "7fde92af45b754fd268d5efd05345bec", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:56:35", "tweetID": "42976605538226176"}
{"body": "Reading: \"Allemagne : Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts - Monde - TF1 News\"( http://twitthis.com/kimfws )", "userID": "02e7189c289a0ad11df73196e6747fd1", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:56:35", "tweetID": "42976604460285952"}
{"body": "RT @EldiarioLaVoz: Dos personas han resultados muertas y otras dos heridas en un tiroteo registrado en el aeropuerto alem\u00e1n de Fr\u00e1ncfort ...", "userID": "de4d65dd1253cccac6b63e4bce8c91cf", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:56:35", "tweetID": "42976601968873473"}
{"body": "Dos soldados de EEUU muertos y dos heridos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fL89rh", "userID": "0ed48721a2c34467349434e791815da3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:56:30", "tweetID": "42976582586994688"}
{"body": "RT @elentirvigo: Dos soldados de EEUU muertos en un tiroteo en el aeropuerto de Frankfurt http://bit.ly/hSIRmL", "userID": "0d1a0124bdc5cd47b6bcebf872a54b8a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:56:01", "tweetID": "42976461455507456"}
{"body": "Que mal RT @noticias24 Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort - http://bit.ly/f52KYl", "userID": "74993f3f2ed2a0ff334f5796bf4cc529", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:55:56", "tweetID": "42976441314455552"}
{"body": "Dos soldados de EEUU muertos en un tiroteo en el aeropuerto de Frankfurt http://bit.ly/hSIRmL", "userID": "d39c4472b01260c57b1714dcffef455f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:55:40", "tweetID": "42976373719044096"}
{"body": "RT @la_informacion: AMPLIACI\u00d3N: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dFeR9h", "userID": "66d395b2ee5ffdbe6a9483bd7dac5848", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:55:01", "tweetID": "42976208387973120"}
{"body": "Dos personas han resultado muertas y otras dos heridas en un tiroteo registrado en el aeropuerto alem\u00e1n de Fr\u00e1ncfort.", "userID": "dab392f460d90545d68028b5d34b4f7f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:54:58", "tweetID": "42976198351003648"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/i4AOIJ", "userID": "99c4a7f92f2a032e181b91b9134c3b24", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:54:51", "tweetID": "42976167162150912"}
{"body": "RT @la_patilla: Dos soldados de EEUU muertos y dos heridos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fL89rh", "userID": "98c7467404aa227cb3c8df8af14fd631", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:54:39", "tweetID": "42976118113968128"}
{"body": "2 soldados norteamericanos murieron, y otros 2 resultaron heridos en un tiroteo registrado en el aeropuerto d Fr\u00e1ncfort en Alemania.", "userID": "f2c6cc0362597227e5a7dc2b286217ba", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:54:30", "tweetID": "42976079102750720"}
{"body": "Dos soldados de EEUU muertos y dos heridos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fL89rh", "userID": "0ed48721a2c34467349434e791815da3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:54:21", "tweetID": "42976042247393281"}
{"body": "Deux morts dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://www.lepoint.fr/tiny/1-1301476", "userID": "083233d4b062a1510e44402454432911", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:54:14", "tweetID": "42976011289235456"}
{"body": "RT @BFMTV: Allemagne: deux soldats am\u00e9ricains ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, deux bless\u00e9s graves (info BFMTV).", "userID": "27e2836e124ffdfa89730a9f6290948a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:54:13", "tweetID": "42976006507724800"}
{"body": "Dos soldados de EEUU muertos y dos heridos en tiroteo en aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fL89rh", "userID": "0ed48721a2c34467349434e791815da3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:54:01", "tweetID": "42975957463728129"}
{"body": "RT @rtlgrandest: RT @MMaestracci: \u00e7a craint du boudin : \"Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 2 bless\u00e9s graves (agence)\"", "userID": "877b8b4a864d9772c90255c9eb9d5829", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:54:00", "tweetID": "42975955177840640"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: Deux morts, un bless\u00e9 http://tinyurl.com/5wpzxbp", "userID": "b63a8ca9fa9eef5de19214c2203b1283", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:53:52", "tweetID": "42975920943927299"}
{"body": "RT @LesNews: 2 soldats US tu\u00e9s lors de la fusillade dans l'a\u00e9roport de Francfort en Allemagne.(CNN)", "userID": "d4d8163b988717362ea238af1a2d6004", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:53:40", "tweetID": "42975871472111616"}
{"body": "A\u00e9roport de Francfort : 2 soldats am\u00e9ricains tu\u00e9s et 2 bless\u00e9s graves (Info BFM TV)", "userID": "9e29e85b509cd72778be2cba60befc51", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:53:38", "tweetID": "42975863150624768"}
{"body": "RT @BFMTV: Allemagne: deux soldats am\u00e9ricains ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, deux bless\u00e9s graves (info BFMTV).", "userID": "27e2836e124ffdfa89730a9f6290948a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:53:35", "tweetID": "42975847870771200"}
{"body": "RT @LesNews: 2 soldats US tu\u00e9s lors de la fusillade dans l'a\u00e9roport de Francfort en Allemagne.(CNN)", "userID": "d4d8163b988717362ea238af1a2d6004", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:53:30", "tweetID": "42975828463726592"}
{"body": "RT @LesNews: 2 soldats US tu\u00e9s lors de la fusillade dans l'a\u00e9roport de Francfort en Allemagne.(CNN)", "userID": "d4d8163b988717362ea238af1a2d6004", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:53:19", "tweetID": "42975779801399296"}
{"body": "RT @MMaestracci: \u00e7a craint du boudin : \"Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 2 bless\u00e9s graves (agence)\"", "userID": "83ccc2091dcc92b0d9dcaec84d364d47", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:53:18", "tweetID": "42975778673135616"}
{"body": "Allemagne: deux soldats am\u00e9ricains ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, deux bless\u00e9s graves (info BFMTV).", "userID": "4939a30f99ac15ab87a6b0dd3154cb31", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:53:08", "tweetID": "42975734091878400"}
{"body": "2 soldats US tu\u00e9s lors de la fusillade dans l'a\u00e9roport de Francfort en Allemagne.(CNN)", "userID": "177645b249d978d218a1ad1254fdb05b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:52:53", "tweetID": "42975670724333568"}
{"body": "#ElMundo: Dos soldados de EEUU mueren en un tiroteo en el aeropuerto Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/hft263 #noticias", "userID": "1034a579cc073014a5737dbc3d9aac0a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:52:45", "tweetID": "42975639728439296"}
{"body": "Dos soldados de EEUU mueren en un tiroteo en el aeropuerto Fr\u00e1ncfort: El autor de los disparos -un hombre de 21 ... http://bit.ly/gCRe3U", "userID": "2bcc69c4440b9142ed412d96d32a06dc", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:52:45", "tweetID": "42975638965075968"}
{"body": "Dos soldados de EEUU mueren en un tiroteo en el aeropuerto Fr\u00e1ncfort: El autor de los disparos -un hombre de 21 ... http://bit.ly/hft263", "userID": "012356945a18125709887d2626eb46f5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:52:45", "tweetID": "42975637551591424"}
{"body": "#ultimahora Dos muertos en un ataque a soldados de EEUU en Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dSSqdt (v\u00eda @diariovasco)", "userID": "f3d0dcccd76f346faadb7c130a759d2e", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:52:43", "tweetID": "42975629729210368"}
{"body": "#DiarioVasco: Dos muertos en un ataque a soldados de EEUU en Fr\u00e1ncfort: Dos personas han resultados muertas y ot... http://bit.ly/hTpD9E", "userID": "0102edeeb571235260c92a751846912a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:52:42", "tweetID": "42975628588355584"}
{"body": "#ElCorreo: Dos muertos en un ataque a soldados de EEUU en Fr\u00e1ncfort: Dos personas han resultados muert... http://bit.ly/fuUHah #noticias", "userID": "4c4cc1adfaf00f5e604faade81d42fa2", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:52:31", "tweetID": "42975581381468161"}
{"body": "RT @elbeatdeltambor: Tiroteo en Aeropuerto de Fr\u00e1ncfort; 2 muertos y 2 heridos / en esos lares tambien funciona la ley del empate?", "userID": "40e03195b974a9465bc0410a9362e6f2", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:52:22", "tweetID": "42975543079092224"}
{"body": "Dos muertos en un ataque a soldados de EEUU en Fr\u00e1ncfort http://goo.gl/fb/k8Doc", "userID": "34c69c8421b9e09be5007a2cad3bc690", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:52:07", "tweetID": "42975479891902464"}
{"body": "RT @la_informacion: AMPLIACI\u00d3N: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dFeR9h", "userID": "66d395b2ee5ffdbe6a9483bd7dac5848", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:52:03", "tweetID": "42975464075169793"}
{"body": "RT @la_informacion: AMPLIACI\u00d3N: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dFeR9h", "userID": "66d395b2ee5ffdbe6a9483bd7dac5848", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:51:49", "tweetID": "42975403463278592"}
{"body": "#ElCorreo: Dos muertos en un ataque a soldados de EEUU en Fr\u00e1ncfort: Dos personas han resultados muertas y otras... http://bit.ly/fuUHah", "userID": "41f8b70da21e0bc144c227f11172ac9e", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:51:45", "tweetID": "42975387529125888"}
{"body": "#ElCorreo: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: http://bit.ly/hmypWk", "userID": "8b26592fea3bc0bea198ad1f8b59a6c6", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:51:45", "tweetID": "42975385553612800"}
{"body": "LeMatin-Actu: Fusillade \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9: Deux personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es et une autre ... http://bit.ly/gZjE7l", "userID": "ca6e6cf849ac55437c9e67452a08de83", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:51:42", "tweetID": "42975374405144576"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 http://bit.ly/gZjE7l", "userID": "7925a9d8c18036b1e92d35964ed0f1ab", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:51:41", "tweetID": "42975372895191040"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9: Deux personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es et une autre gri\u00e8vement ble... http://bit.ly/gZjE7l", "userID": "301956b25688f0f2c66f258c5096913f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:51:41", "tweetID": "42975371754340352"}
{"body": "RT @la_informacion: AMPLIACI\u00d3N: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dFeR9h", "userID": "66d395b2ee5ffdbe6a9483bd7dac5848", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:51:30", "tweetID": "42975324371296256"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts http://bit.ly/gQo6rT #crazy", "userID": "046af09a65cc40c2e584440efc7e2701", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:51:23", "tweetID": "42975296223318016"}
{"body": "hmmm, une attaque contre des soldats US \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort... c'est pas bien loin tout \u00e7a.. http://bbc.in/gMuxCx", "userID": "22474e3302f1bcf33012d7d2ed1237a0", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:51:22", "tweetID": "42975292532326400"}
{"body": "RT @France24_fr: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "d5d0c7c4f57f5463ccfc8cdf32082393", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:51:05", "tweetID": "42975221845729280"}
{"body": "RT @LesNews: FLASH- Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 (Agence)", "userID": "63fd497a469925a7e3c8bb24aa6a8afa", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:50:56", "tweetID": "42975180749942784"}
{"body": "RT @la_informacion: AMPLIACI\u00d3N: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dFeR9h", "userID": "66d395b2ee5ffdbe6a9483bd7dac5848", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:50:42", "tweetID": "42975124386873344"}
{"body": "fusillade en allemagne 1 mort 2 bless\u00e9s grave a francfort la saucisse grave#lci#", "userID": "d02ad704a85444b9e5f27f8bcfef3809", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:50:16", "tweetID": "42975016010264576"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort(Allemagne), 2 morts, 2 bless\u00e9s graves.(via France24)", "userID": "3e99ed52158f1a4a1ae2a0e7a9d24861", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:50:01", "tweetID": "42974949601837058"}
{"body": "AMPLIACI\u00d3N: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dFeR9h", "userID": "66fe9914d164d175fa7ec32dbe5d9369", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:49:33", "tweetID": "42974833818079232"}
{"body": "Dos soldados de EEUU muertos y dos heridos en tiroteo en aeropuerto #Fr\u00e1ncfort http://goo.gl/fb/YDbXE #sucesos", "userID": "c70a7381a418d888a2d4012ed78310a6", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:49:15", "tweetID": "42974757951504384"}
{"body": "Dos muertos y 2 heridos en tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: http://bit.ly/hCg1dk", "userID": "d66c99ce1169d32c978a46e520bf0654", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:48:34", "tweetID": "42974586337378304"}
{"body": "Diario Sur Portada Dos muertos en un ataque a soldados de EEUU en Fr\u00e1ncfort: Dos personas han resultados muertas... http://bit.ly/gU753S", "userID": "38f42340f476e2486344fffb8fed2fe5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:48:32", "tweetID": "42974576388485121"}
{"body": "DEUX SOLDATS AMERICAINS ONT ETE TUES A L'AEROPORT DE FRANCFORT, DEUX AUTRE BLESSES !! #Actu", "userID": "6b25884ebd55adc82dc92144c0193eb7", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:48:21", "tweetID": "42974531354238976"}
{"body": "Dos personas han resultados muertas y otras dos heridas en un tiroteo registrado en el aeropuerto alem\u00e1n de Fr\u00e1ncfort, Alemania/JA", "userID": "492b1e1673545ba6cdcf393a1d587f6f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:48:02", "tweetID": "42974452031569921"}
{"body": "(LesNews): FLASH- Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 (Agence)", "userID": "f887b3d348b3e18ab973c1362722eb3c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:47:39", "tweetID": "42974355315109888"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 http://bit.ly/f2X4C5", "userID": "77dd07510e8cacddfc81d1f98876cce1", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:47:27", "tweetID": "42974304345927680"}
{"body": "Dos muertos y 2 heridos en tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/ghscK2", "userID": "726c6be5c32167333bd27b632bc911d8", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:46:18", "tweetID": "42974017317126144"}
{"body": "Terra \u00bb Dos muertos y 2 heridos en tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/hFwSgi", "userID": "1b619e6451c7c4f4e0795691670546d9", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:46:18", "tweetID": "42974017115795456"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/gN9PeQ", "userID": "50d13cbb60662bce3a0113ad25be43a4", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:46:17", "tweetID": "42974010107105280"}
{"body": "RT @France24_fr: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "d5d0c7c4f57f5463ccfc8cdf32082393", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:46:04", "tweetID": "42973956898172928"}
{"body": "RT @France24_fr: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "d5d0c7c4f57f5463ccfc8cdf32082393", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:45:55", "tweetID": "42973918117642240"}
{"body": "RT @France24_fr Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "a49c13866f1a172b413f5ba15ae87158", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:44:44", "tweetID": "42973620208807936"}
{"body": "RT @France24_fr: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "d5d0c7c4f57f5463ccfc8cdf32082393", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:44:23", "tweetID": "42973534535954434"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 http://olj.me/691813", "userID": "b2ac40fcb52613395e6dd9b8bd365b9b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:44:23", "tweetID": "42973533076332544"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:41:40", "tweetID": "42972849899700224"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fd5AIm", "userID": "eb7e09dc4fa464f10bc6141fdf7788e8", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:40:53", "tweetID": "42972653119741952"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Francfort.", "userID": "4769d8089265782c2d4cc77d0b826811", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:40:21", "tweetID": "42972520630075392"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:40:16", "tweetID": "42972497280372736"}
{"body": "RT @France24_fr: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "d5d0c7c4f57f5463ccfc8cdf32082393", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:40:10", "tweetID": "42972474400456704"}
{"body": "Tiroteo Aeropuerto Fr\u00e1ncfort - Ampliaci\u00f3n - Medios alemanes informan de que los disparos se realizaron a un au\u2026 (cont) http://deck.ly/~vhNeG", "userID": "fd7aface9ae671525dc9e318b70082b2", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:40:05", "tweetID": "42972453533790208"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "f05685b48f05236c1c8395d41fc8d761", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:39:47", "tweetID": "42972376325029888"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Francfort.", "userID": "4769d8089265782c2d4cc77d0b826811", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:39:39", "tweetID": "42972341390675968"}
{"body": "RT @la_informacion: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dFeR9h", "userID": "5b0a292e60d526905fca4ad5099e181c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:39:38", "tweetID": "42972337808740352"}
{"body": "RT @FRANCE24: [URGENT] Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "91a5ef7e0dd74bea0ad62e3a941115a5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:39:37", "tweetID": "42972332926582784"}
{"body": "RT @FRANCE24: [URGENT] Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "91a5ef7e0dd74bea0ad62e3a941115a5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:39:17", "tweetID": "42972249573171200"}
{"body": "RT @la_informacion: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dFeR9h", "userID": "5b0a292e60d526905fca4ad5099e181c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:38:48", "tweetID": "42972127657328641"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://bit.ly/hoF8gL", "userID": "d2cf8233ac3b5ec7b420e50c24c6e826", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:38:42", "tweetID": "42972104576081920"}
{"body": "Deux soldats am\u00e9ricains ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s \u00e0 l'a\u00e9roport de #Francfort, deux bl\u00e9ss\u00e9s graves.", "userID": "d950e481d9360a38c600be4f020a2c84", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:38:40", "tweetID": "42972096015499264"}
{"body": "News: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, deux morts.", "userID": "ccf692e133ceedc6637a2206aa923f95", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:38:19", "tweetID": "42972006106398720"}
{"body": "Reading: \"Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 - Fil news - TF1 News\"( http://twitthis.com/ooedyy )", "userID": "4946a6d4467b2fe0b65b872bd3e3c23f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:38:18", "tweetID": "42972002675466240"}
{"body": "RT @la_informacion: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dFeR9h", "userID": "5b0a292e60d526905fca4ad5099e181c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:38:13", "tweetID": "42971982945460224"}
{"body": "ATENCI\u00d3N UN TIROTEO EN AEROPUERTO DE FR\u00c1NCFORT EN ALEMANIA DEJA 2 MUERTOS Y 2 HERIDOS....AL PARECER EL AUTOR ES UN HOMBRE KOSOVAR DE 21 A\u00d1OS", "userID": "0b0dffdece19155a86b29c57e08970f6", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:38:00", "tweetID": "42971927089905664"}
{"body": "#Fusillade \u00e0 l\\'a\u00e9roport de #Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 http://www.qurl.ch/4bisrf", "userID": "51085c0404c2943cc7f65a335fdd945e", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:37:59", "tweetID": "42971922992078848"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort...http://tinyurl.com/4rkbflz", "userID": "c6d311c934df3d5be357abf5d10fe3d8", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:37:56", "tweetID": "42971911285768192"}
{"body": "RT @la_informacion: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dFeR9h", "userID": "5b0a292e60d526905fca4ad5099e181c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:37:41", "tweetID": "42971847368769536"}
{"body": "RT @la_informacion: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dFeR9h", "userID": "5b0a292e60d526905fca4ad5099e181c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:37:34", "tweetID": "42971818264502272"}
{"body": "http://81.92.238.90/info/monde/europe/779518/fusillade-a-l-aeroport-de-francfort-2-morts-et-2-blesses-graves", "userID": "721b76ff7068c6825a20d796c6c3df9a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:37:13", "tweetID": "42971731480162304"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/dFeR9h", "userID": "72fa998de19a2a339aaa2024c5833b4f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:37:10", "tweetID": "42971718628818944"}
{"body": "RT @asolerf: ULTIMA HORA: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/gYQZi3", "userID": "32c51c36d9cd0c4510cf7933ca2a3dd6", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:36:42", "tweetID": "42971599732875264"}
{"body": "2 morts 2 bless\u00e9s dans une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort http://f24.my/9Eh7e7", "userID": "f2b7ca93b2e8eed4dde410fc7b740b6c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:36:37", "tweetID": "42971580569108483"}
{"body": "Dos personas murieron y otra result\u00f3 gravemente herida durante un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort (oest\u2026 (cont) http://deck.ly/~iA4Yb", "userID": "05c70f3d43651605dc7ba17a5918244f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:36:25", "tweetID": "42971529222438913"}
{"body": "RT @FRANCE24: [URGENT] Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "91a5ef7e0dd74bea0ad62e3a941115a5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:35:59", "tweetID": "42971420795486208"}
{"body": "FLASH- Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 (Agence)", "userID": "63690db12d5a25c556146c0fe77137e4", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:35:38", "tweetID": "42971332778016768"}
{"body": "Terra - Dos muertos y 2 heridos en tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://t.co/iWnGXbm", "userID": "1d1d6cca3ded38fb6b95b3cc5c476569", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:35:36", "tweetID": "42971321507909633"}
{"body": "en el aeropuerto de DONDE??? RT @Reporte360: Dos muertos y un herido en tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fNg6Ry", "userID": "f57f2fba87e18a6bb6336ba80e680dfb", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:34:53", "tweetID": "42971143359037441"}
{"body": "ULTIMA HORA: Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/gYQZi3", "userID": "cd25f94f9b14d20db9112854aa846ae7", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:34:40", "tweetID": "42971088271056896"}
{"body": "Breaking news: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, deux morts http://fb.me/uzkt7blm", "userID": "51a494e7779d54141fbe83fed88ccf7e", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:34:32", "tweetID": "42971056868298752"}
{"body": "RT @wikifinanzas: Dos muertos y un herido en tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fNg6Ry", "userID": "9a4bf5d86c9e5484bc3be32496226f53", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:34:21", "tweetID": "42971008046596097"}
{"body": "RT @Reporte360: Dos muertos y un herido en tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fNg6Ry", "userID": "c0ec27534659c61298c58fb1c836698a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:34:17", "tweetID": "42970992649318400"}
{"body": "Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fL89rh", "userID": "24bfb5ca258a51ef30ce754eebd86f5c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:33:56", "tweetID": "42970903788793856"}
{"body": "RT @LesNews: FLASH- Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 (Agence)", "userID": "63fd497a469925a7e3c8bb24aa6a8afa", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:33:36", "tweetID": "42970821899202560"}
{"body": "[URGENT] Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "21b251d3a74ed9b31bf861e6501f3f66", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:33:33", "tweetID": "42970806036340736"}
{"body": "Dos muertos y un herido en tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fNg6Ry", "userID": "d2dbb5b45cf15ddd8dae6d1109bb6d7f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:33:23", "tweetID": "42970764588220416"}
{"body": "Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://dlvr.it/J3QDg", "userID": "230fa0d703f55efa4e13c10800a848fc", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:33:18", "tweetID": "42970742484238336"}
{"body": "Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/ewDxJn", "userID": "8c6dcc416c3f96e78b49baf970e82fa4", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:33:05", "tweetID": "42970691900944385"}
{"body": "RT @Reporte360: Dos muertos y un herido en tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fNg6Ry", "userID": "c0ec27534659c61298c58fb1c836698a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:33:00", "tweetID": "42970668916162560"}
{"body": "\u00bfSeguridad en los aeropuertos?... Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort // ElMundo - (S/Conf. Main o Hanh)", "userID": "c7e48c1c0ea1d2a7d0747713f44af90d", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:32:41", "tweetID": "42970588096114688"}
{"body": "@FRANCE24 [URGENT] Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne #germany", "userID": "44e6edc1aab27a4775952fc0bd1961d9", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:32:27", "tweetID": "42970528943837184"}
{"body": "RT @diariopanorama: Urgente: Dos personas murieron y otra result\u00f3 gravemente herida durante un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort, Al ...", "userID": "9e8a9cd3c153223fbdb12bffd0e4ce3c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:32:11", "tweetID": "42970463810494464"}
{"body": "Dos muertos y un herido en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/g1o0MK", "userID": "828eb888083a08c453aef03d40b71140", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:31:46", "tweetID": "42970360253132800"}
{"body": "RT @FRANCE24: [URGENT] Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "91a5ef7e0dd74bea0ad62e3a941115a5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:31:42", "tweetID": "42970343824048129"}
{"body": "Dos muertos y un herido en tiroteo en aeropuerto de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/fNg6Ry", "userID": "3ff488298fb77c483625125d85d4fbe9", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:31:27", "tweetID": "42970279131090944"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:31:17", "tweetID": "42970238391812096"}
{"body": "Fusillade Terminal 2 de l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts 2 bless\u00e9s. Un 2mars vers 2h. Si c'est pas de la rigueur allemande! / @42Faubourg", "userID": "2a285640d198b7d3c47f424486726272", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:31:11", "tweetID": "42970211288223744"}
{"body": "[URGENT] Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort, 2 morts, 2 bless\u00e9s graves http://f24.my/9DTSX7 #allemagne", "userID": "21b251d3a74ed9b31bf861e6501f3f66", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:30:58", "tweetID": "42970157521440768"}
{"body": "RT @diariopanorama: Urgente: Dos personas murieron y otra result\u00f3 gravemente herida durante un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort, Al ...", "userID": "9e8a9cd3c153223fbdb12bffd0e4ce3c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:30:55", "tweetID": "42970143420203008"}
{"body": "RT @LesNews: FLASH- Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 (Agence)", "userID": "63fd497a469925a7e3c8bb24aa6a8afa", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:30:43", "tweetID": "42970095651258369"}
{"body": "RT @RFI_Francais Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort : 2 morts et 1 bless\u00e9 grave, selon la police http://rfi.my/dPxwpY", "userID": "e5a941573945278a79817456fa8afc1a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:30:36", "tweetID": "42970063443197952"}
{"body": "Urgente: Dos personas murieron y otra result\u00f3 gravemente herida durante un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort, Alemania #LeoPANORAMA", "userID": "d7a2b942dee248736c9f7e45fdb55df9", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:30:00", "tweetID": "42969915933720576"}
{"body": "RT @RFI_Francais: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort : 2 morts et 1 bless\u00e9 grave, selon la police http://www.rfi.fr", "userID": "e3b0cf86293ed0fe5fe9c043424fa26c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:29:55", "tweetID": "42969893083152384"}
{"body": "RT @LesNews: FLASH- Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 (Agence)", "userID": "63fd497a469925a7e3c8bb24aa6a8afa", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:29:35", "tweetID": "42969808144314368"}
{"body": "FLASH- Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 1 bless\u00e9 (Agence)", "userID": "63690db12d5a25c556146c0fe77137e4", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:29:26", "tweetID": "42969769648996352"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:29:24", "tweetID": "42969762824859648"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:29:19", "tweetID": "42969741551337472"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:29:15", "tweetID": "42969723213844480"}
{"body": "RT @RFI_Francais: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort : 2 morts et 1 bless\u00e9 grave, selon la police http://www.rfi.fr", "userID": "8a634e6d388a409e126fa7df940b9958", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:29:11", "tweetID": "42969709544603648"}
{"body": "Fusillade \u00e0 #Francfort : 2 morts, 1 bless\u00e9 http://bit.ly/hfwD1H via @Le_Figaro", "userID": "2010aab60819b56f21de1fba604bdbad", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:29:10", "tweetID": "42969702519144448"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:28:48", "tweetID": "42969612719112192"}
{"body": "URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "fda324347f3ee1d8c50212b7519bc2e3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:28:34", "tweetID": "42969551721349120"}
{"body": "@RFI_Francais: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort : 2 morts et 1 bless\u00e9 grave, selon la police http://www.rfi.fr", "userID": "7a2d283c7a1c6f17fa21abc97e1ee7cb", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:26:46", "tweetID": "42969100451975168"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:26:36", "tweetID": "42969057296789504"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:26:30", "tweetID": "42969033787719680"}
{"body": "Dos muertos y dos heridos en un tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort - http://bit.ly/f52KYl", "userID": "ba0def3b99dc437aef23748a90f96cfc", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:26:07", "tweetID": "42968936895086592"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:26:02", "tweetID": "42968915428638721"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:25:47", "tweetID": "42968854615437312"}
{"body": "EXTRA: Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves", "userID": "532b7798660c3855c470f9757f2cffd8", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:25:42", "tweetID": "42968830493999104"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:25:28", "tweetID": "42968774479069184"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:25:09", "tweetID": "42968694124589056"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:25:07", "tweetID": "42968687120101376"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:25:00", "tweetID": "42968656434573312"}
{"body": "RT @noticias24: URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "0c187bfbe79abca786a1da965d9a746a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:24:55", "tweetID": "42968636641644544"}
{"body": "Fusillage \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort : 2 morts, 1 bless\u00e9 (AFP)", "userID": "8e7df48456a48d62f092fbf90b1f371a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:24:41", "tweetID": "42968574360436736"}
{"body": "URGENTE Tiroteo en el aeropuerto de Fr\u00e1ncfort: 2 muertos y 2 heridos graves (agencia)", "userID": "fda324347f3ee1d8c50212b7519bc2e3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:24:13", "tweetID": "42968457268039680"}
{"body": "#URGENTE: Al menos dos muertos y dos heridos en un #tiroteo en el aeropuerto de #Fr\u00e1ncfort. #cerestv.info", "userID": "27a7011dc832dd436981cae1d52f4b15", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:24:11", "tweetID": "42968451169521664"}
{"body": "RT @FLundyBFM Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 2 bless\u00e9s graves (agence)", "userID": "c0c9ec9c75c975b57d5e3016aca9e144", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:22:27", "tweetID": "42968015469428736"}
{"body": "RT @FLundyBFM: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 2 bless\u00e9s graves (agence)", "userID": "381d382b722f41b4ee44f839bd25580b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:22:01", "tweetID": "42967904374898689"}
{"body": "Une fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de #Francfort a fait 2 morts et 2 bless\u00e9s graves (agence).", "userID": "190cc38ea3a3642f0813eb1325366edc", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:21:22", "tweetID": "42967741791076352"}
{"body": "RT @MMaestracci: \u00e7a craint du boudin : \"Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 2 bless\u00e9s graves (agence)\"", "userID": "83ccc2091dcc92b0d9dcaec84d364d47", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:20:05", "tweetID": "42967420360601600"}
{"body": "RT @FLundyBFM: Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 2 bless\u00e9s graves (agence)", "userID": "381d382b722f41b4ee44f839bd25580b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:19:12", "tweetID": "42967197684989952"}
{"body": "RT @MMaestracci: \u00e7a craint du boudin : \"Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 2 bless\u00e9s graves (agence)\"", "userID": "83ccc2091dcc92b0d9dcaec84d364d47", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:18:53", "tweetID": "42967117561217024"}
{"body": "RT @mmaestracci: \u00e7a craint du boudin : \"Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 2 bless\u00e9s graves (agence)\"", "userID": "392fd9ac1419bfc78a7dfeed8fe90aaa", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:18:52", "tweetID": "42967113303982081"}
{"body": "ce serait plut\u00f4t la saucisse... RT @MMaestracci: \u00e7a craint du boudin : \"Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort\u2026 (cont) http://deck.ly/~6H9xc", "userID": "975c8bb90c91407cf4855a084bb49507", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:18:15", "tweetID": "42966958076993536"}
{"body": "\u00e7a craint du boudin : \"Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 2 bless\u00e9s graves (agence)\"", "userID": "27a56e7442a5471fe18e7b82d59255c6", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:17:00", "tweetID": "42966642887634944"}
{"body": "Fusillade \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort: 2 morts, 2 bless\u00e9s graves (agence)", "userID": "fa034ced814349221cc0beb7ab92f343", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 15:16:43", "tweetID": "42966572494630912"}
{"body": "#follownow Caen las acciones de la escuder\u00eda Williams: Fr\u00e1ncfort.- Las acciones de la escuder\u00eda bri... http://bit.ly/fHg3Po #eluniversal", "userID": "36064cd06a7bb93238f17a0dc6738ae1", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 14:07:34", "tweetID": "42949169027092481"}
{"body": "Et re Stuttgart en attendant Francfort... V./ http://fb.me/Wy7Tm68N", "userID": "9a0e60d1a8a290e58a7c98815364adef", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 13:17:20", "tweetID": "42936526438543360"}
{"body": "L'action Williams \u00e0 la baisse \u00e0 Francfort http://bit.ly/eJ8yA9 #f1 #motorsport", "userID": "3d8fd0758c02cc837dead074e4e3bda7", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 12:26:02", "tweetID": "42923619327819776"}
{"body": "Williams \u00e0 la Bourse de Francfort http://bit.ly/fad0YU", "userID": "a79ff832c092d74a45adb81e247658ab", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 11:28:37", "tweetID": "42909169417854976"}
{"body": "El Dax 30 de Fr\u00e1ncfort baja un 0,79 por ciento en la apertura: Fr\u00e1ncfort (Alemania), 2 mar (EFE).- La bolsa de F... http://bit.ly/fMiB4v", "userID": "50c549fef58d05339460fdcce6ecb16d", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 11:00:08", "tweetID": "42902000559603712"}
{"body": "Williams Grand Prix Holdings est admise \u00e0 la Bourse de Francfort http://dlvr.it/J1shr", "userID": "f22cdaa89f11ca4aa7c0cf92ef4fe7c1", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 10:32:33", "tweetID": "42895060001492992"}
{"body": "Williams Grand Prix Holdings est admise \u00e0 la Bourse de Francfort - TF1 http://dlvr.it/J1sQh #france", "userID": "7c4c2c78f19466ddf6c2c4aba5c97ca5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 10:31:31", "tweetID": "42894796230103040"}
{"body": "@SCouasnon \"les faucons de Francfort\"?:) je ne connaissais pas l'expression... Une belle allit\u00e9ration en tous cas....:)", "userID": "4199ac9a2ee25d3ea28b3f013eab60ab", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 10:31:11", "tweetID": "42894716316028928"}
{"body": "Williams Grand Prix Holdings est admise \u00e0 la Bourse de Francfort http://dlvr.it/J1q2w", "userID": "6532f95d4029baf02e9f607d962e6e3a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 10:23:46", "tweetID": "42892849716531200"}
{"body": "Williams Grand Prix Holdings est admise \u00e0 la Bourse de Francfort http://dlvr.it/J1g3x", "userID": "f7c7086b6e57cadaad9456d4b68734d6", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 09:48:25", "tweetID": "42883953107025920"}
{"body": "El Dax 30 de Fr\u00e1ncfort baja un 0,79 por ciento en la apertura: Fr\u00e1ncfort (Alemania), 2 mar (EFE).- La bolsa de ... http://yhoo.it/fkKVOr", "userID": "fd2efd88e7f430bde054b59ff239f4b7", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 09:08:05", "tweetID": "42873803080081408"}
{"body": "El DAX 30 de la Bolsa de Fr\u00e1ncfort baja un 0,79 % en la apertura - Finanzas.com: El DAX 30 de la Bolsa de Fr\u00e1n... http://twurl.nl/jsnjl5", "userID": "4acfb547fe3e1fc1b50d7bdf37042714", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 08:55:01", "tweetID": "42870514682834944"}
{"body": "El DAX 30 de la Bolsa de Fr\u00e1ncfort baja un 0,79 % en la apertura - Finanzas.com: El DAX 30 de la Bolsa de Fr\u00e1n... http://twurl.nl/pyuguo", "userID": "867f7c6c4202a4ec300189b9bbb7f022", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 08:55:00", "tweetID": "42870510538854400"}
{"body": "El DAX 30 de la Bolsa de Fr\u00e1ncfort baja un 0,79 % en la apertura - Finanzas.com: El DAX 30 de la Bolsa de Fr\u00e1n... http://twurl.nl/l2ttjz", "userID": "3c7ad34daffae4f53e29d6d0cb91dba5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 08:54:59", "tweetID": "42870506189373440"}
{"body": "El DAX 30 de la Bolsa de Fr\u00e1ncfort baja un 0,79 % en la apertura - Finanzas.com: El DAX 30 de la Bolsa de Fr\u00e1n... http://twurl.nl/850s3h", "userID": "9d83b8dad8b21c3d8cbb6f099cb0f6c9", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 08:54:58", "tweetID": "42870501831475200"}
{"body": "El DAX 30 de la Bolsa de Fr\u00e1ncfort baja un 0,79 % en la apertura - Finanzas.com: El DAX 30 de la Bolsa de Fr\u00e1n... http://twurl.nl/jrbc7s", "userID": "c60335b32c82794278c94a4aa3845348", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 08:54:57", "tweetID": "42870497029001216"}
{"body": "El DAX 30 de la Bolsa de Fr\u00e1ncfort baja un 0,79 % en la apertura - Finanzas.com: El DAX 30 de la Bolsa de Fr\u00e1n... http://twurl.nl/5el1h8", "userID": "8264af6d47aeea5213e20151b4ffea90", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 08:54:56", "tweetID": "42870494311104512"}
{"body": "@Ex_banker pas s\u00fbr que les faucons de Francfort entendent tes b\u00e9mols, d\u00e9but de r\u00e9ponse demain!", "userID": "91c14e595fa68ede54adeb23c4113ede", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 08:13:35", "tweetID": "42860087756337152"}
{"body": "El euro baja en la apertura a 1,3760 d\u00f3lares en Fr\u00e1ncfort: Fr\u00e1ncfort (Alemania), 2 mar (EFE).- El euro abri\u00f3 ho... http://yhoo.it/h2qYO7", "userID": "a14268c8513c1fb58910d358e9c5348e", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 08:07:05", "tweetID": "42858450841124864"}
{"body": "El euro baja en la apertura a 1,3760 d\u00f3lares en Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/ez8ClQ", "userID": "78d5e491176bbf87fb3701dfe15ef6a8", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 07:57:49", "tweetID": "42856118397046784"}
{"body": "Duisburgo vence al Cottbus y va a la final de la Copa de Alemania: FRANCFORT (AP) - Duisburgo avanz\u00f3 a la final ... http://bit.ly/h766kd", "userID": "ec453149f6548e32002d1614db3eb9b8", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 01:45:15", "tweetID": "42762358233366528"}
{"body": "Duisburgo vence al Cottbus y va a la final de la Copa de Alemania: FRANCFORT (AP) - Duisburgo avanz\u00f3 a la final ... http://bit.ly/emBgVy", "userID": "89052a65242871c5f10e46c33c746d98", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-02 01:45:13", "tweetID": "42762351816081408"}
{"body": "Duisburgo vence al Cottbus y va a la final de la Copa de Alemania: FRANCFORT (AP) - Duisburgo avanz\u00f3 a la final ... http://bit.ly/ffDs41", "userID": "22ed86e16cd539a6fbe55d7f8d9dcb9c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 23:41:49", "tweetID": "42731297549991936"}
{"body": "Duisburgo vence al Cottbus y va a la final de la Copa de Alemania: FRANCFORT (AP) - Duisburgo avanz\u00f3 a la final ... http://bit.ly/ftwOGs", "userID": "6c711d62cb6336a1dd0e655d94d3a0a9", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 23:41:05", "tweetID": "42731111616495616"}
{"body": "\u00c0 Montr\u00e9al et on board pour Francfort puis pour Tunis.Les Tunisiennes sont-elles toujours pr\u00eates pour le #bikiniwelcome de mercredi, 13h? :)", "userID": "971172cc75d11d5aac7b221771c7d89b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 23:29:59", "tweetID": "42728317861896192"}
{"body": "Stand libio completyamente verde en la Feria del Libro de Fr\u00e1ncfort http://fb.me/QtNoefTd", "userID": "84ee90b56fdcd428f59b01f14ab5201c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 23:10:12", "tweetID": "42723337763426305"}
{"body": "Duisburgo vence al Cottbus y va a la final de la Copa de Alemania: FRANCFORT (AP) - Duisburgo avanz\u00f3 a la final ... http://bit.ly/f8GbkN", "userID": "23b9e7b68d3f5563cdc80afa21c47857", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 22:38:01", "tweetID": "42715240353378304"}
{"body": "Duisburgo vence al Cottbus y va a la final de la Copa de Alemania: FRANCFORT (AP) - Duisburgo avanz\u00f3 a la final ... http://bit.ly/gyOssQ", "userID": "72f87ca67527e571c9c9d9067fbc3afe", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 22:38:01", "tweetID": "42715239984279553"}
{"body": "Ai pu changer mon vol pour arriver plus t\u00f4t \u00e0 Mtl. A priori, j'aurais moins de stress pour la correspondance. Ensuite Francfort. Pis Tunis!", "userID": "10aed8dfcb8f3c0128ac860af4285357", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 20:39:18", "tweetID": "42685362165915648"}
{"body": "@pharebreton J'\u00e9tais sur un vol Lufthansa avec changement d'avion \u00e0 Francfort, moi Monsieur! ;-)", "userID": "0aadc6e91f3341c3f671d4050862ab3b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 20:35:00", "tweetID": "42684280966615040"}
{"body": "Con casi 1.800 expositores de zonas angl\u00f3fonas, la Feria de Fr\u00e1ncfort se perfila como la mayor Feria del Libro del mundo angloparlante.#FLF", "userID": "c20f44e3159ebbd1579f6a1653530032", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 19:43:51", "tweetID": "42671411428474880"}
{"body": "La Feria del Libro de Fr\u00e1ncfort, la mayor F. comercial de libros del mundo. Es anual, a mediados de octubre enFr\u00e1ncfort del Meno,Alemania.", "userID": "576ef34365e37f41cbdef71c77831588", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 19:33:16", "tweetID": "42668745595957248"}
{"body": "Las acciones de Borussia Dortmund, l\u00edder alem\u00e1n, crecieron en la bolsa de Fr\u00e1ncfort. Subi\u00f3 el valor de su acci\u00f3n en un 7,72%, a 3,015 euros.", "userID": "4033094b80473e4f5fbf0cc761a175a5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 19:16:20", "tweetID": "42664483671379968"}
{"body": "No supero Barney Francfort RT @JuleniFelicidad Y todav\u00eda hay quienes se quejan porque sus nombres son extra\u00f1os: http://bit.ly/hbZH9d", "userID": "1888e08846e55729217897246cf03b0a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 15:11:27", "tweetID": "42602858109087744"}
{"body": "Maserati Gran Cabrio Sport: Pr\u00e9sent\u00e9e \u00e0 l'occasion du salon de Francfort 2009, la Maserati Gran Cabrio conna\u00eet a... http://bit.ly/gUFP9y", "userID": "adfc90058a9e97ca79b19b9610650b8b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 14:33:20", "tweetID": "42593264980869120"}
{"body": "Hotel Francfort - Baixa de Lisboa http://bestc.am/HSTy", "userID": "ac5783399597494d75f86b5677c01ae4", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 13:58:30", "tweetID": "42584500806488064"}
{"body": "Nuevo Post: Visitar Francfort http://goo.gl/fb/dAhqL", "userID": "65a7ffc2d860035407784f40773f1624", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 13:01:43", "tweetID": "42570208937906176"}
{"body": "Bundesliga: Francfort n'a toujours pas marqu\u00e9 en 2011: \u00c9quipe surprise du d\u00e9but de saison en Bundesliga, l'Eintr... http://bit.ly/fe8qB0", "userID": "6effa946baabce001e01bf5f2a99fa99", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 11:07:35", "tweetID": "42541488273502209"}
{"body": "# Gen\u00e8ve. A la soir\u00e9e pr\u00e9-salon de VW, une salve de concept cars. Les vraies nouveaut\u00e9s elles seront pour Francfort http://bit.ly/gSHYj3", "userID": "61d4f3660ea0c254b68e635b1141ac88", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 09:29:54", "tweetID": "42516902005850112"}
{"body": "El euro estable en la apertura a 1,3816 d\u00f3lares en Fr\u00e1ncfort: Fr\u00e1ncfort (Alemania), 1 mar (EFE).- El euro abri\u00f3... http://yhoo.it/gIJWLK", "userID": "195ae14d7dfe3658b534f70381fa7be7", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-03-01 07:47:02", "tweetID": "42491017886306304"}
{"body": "On n'emm\u00e8ne pas de saucisses quand on va \u00e0 Francfort.", "userID": "ba20a2a94fcf06ffa73829e0ae8dd1f6", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 23:29:15", "tweetID": "42365745467891712"}
{"body": "Volkswagen prend 8,18% de SGL, fabricant de pi\u00e8ces en carbone: (zonebourse.com) FRANCFORT (Reuters) - Volkswagen... http://bit.ly/hMKRGh", "userID": "f11fea0bace5c68419b75413b46690ab", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 22:08:08", "tweetID": "42345331131809792"}
{"body": "Inauguran feria de tecnolog\u00eda en Alemania; asisten Merkel y Erdogan: Fr\u00e1ncfort, Alemania.- La can... http://bit.ly/hYnAMB #tratohechocom", "userID": "c4101feb9bc4d7bb3eebaf8e25d0ab45", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 21:49:39", "tweetID": "42340680529489920"}
{"body": "(VideoTwitter.net) Inauguran feria de tecnolog\u00eda en Alemania; asisten Merkel y Erdogan: Fr\u00e1ncfort, Alemania.- La... http://bit.ly/dErLFd", "userID": "d1af3a1314e8cfb45a275e86883abcb1", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 21:49:36", "tweetID": "42340667132870656"}
{"body": "Volkswagen prend 8,18% de SGL, fabricant de pi\u00e8ces en carbone: FRANCFORT (Reuters) - Volkswagen a acquis ... http://yhoo.it/hzTgIW #\u00e9co", "userID": "97f91e9f1a9076fad74027c61c421cc7", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 21:34:26", "tweetID": "42336849863262208"}
{"body": "Acciones del Dortmund por las nubes tras victoria sobre Bayern: FRANCFORT (AP) - Las acciones del Borussia Dortm... http://bit.ly/hyQmVY", "userID": "fbbec56de0fd4101b0d40dd8a53b4dbb", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 19:59:39", "tweetID": "42312997372305408"}
{"body": "Siemens pr\u00e9pare une IPO de sa division ampoules Osram: (zonebourse.com) FRANCFORT (Reuters) - Siemens pr\u00e9pare la... http://bit.ly/f8pU5T", "userID": "f2f628b5d9707a8f8f980d075cfeb30d", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 18:31:32", "tweetID": "42290824591056896"}
{"body": "En un a\u00f1o las acciones del Borussia Dortmund crecieron 157% en la Bolsa de Francfort http://ow.ly/44Vs3", "userID": "07b7c2b2be71c8b922836f845d33201a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 17:58:45", "tweetID": "42282570632667136"}
{"body": "F1: Daimler et Aabar prennent le contr\u00f4le de Mercedes GP: FRANCFORT, Allemagne (Reuters) - Daimler et son action... http://bit.ly/ekaBvV", "userID": "1a9b1d81e8460c4bddf5fc737e665de7", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 16:47:11", "tweetID": "42264561881059328"}
{"body": "Acciones del Dortmund por las nubes tras victoria sobre Bayern: FRANCFORT (AP) - Las acciones del Borussia Dortm... http://bit.ly/fgVnV3", "userID": "260953203b02bf8fcc23bc68a620739a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 16:34:12", "tweetID": "42261293037662208"}
{"body": "Triunfo del Dortmund en Munich tuvo sus repercusiones en la Bolsa de Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/ejG0qx", "userID": "2f7f74b4e4f5e8ef1e4f62d3ff24319d", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 16:04:19", "tweetID": "42253775628402688"}
{"body": "Bonjour, Francfort http://ff.im/-z3DMe", "userID": "b587ea1b428b44f0d2ba8298893a1d11", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 14:59:24", "tweetID": "42237438147559425"}
{"body": "Bonjour, Francfort http://ff.im/-z3DMe", "userID": "b587ea1b428b44f0d2ba8298893a1d11", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 14:57:23", "tweetID": "42236929013448706"}
{"body": "Si simple et si bon.. http://fb.me/wuEWlEaK", "userID": "7103da65b17f45776b50a690d22d9b06", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 12:25:23", "tweetID": "42198679037149184"}
{"body": "El Dax 30 de Fr\u00e1ncfort baja un 0,25 por ciento en la apertura: Fr\u00e1ncfort (Alemania), 28 feb (EFE).- La bolsa de ... http://bit.ly/e8e7FB", "userID": "7d87ff47666ad52d82ebc76a954032bd", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 10:42:28", "tweetID": "42172777020522496"}
{"body": "BOURSE Francfort: Dax juste sous l'\u00e9quilibre, Bayer profite peu de ses ...: Francfort (awp/afp) - La Bourse de F... http://bit.ly/fib0zN", "userID": "95a068e06395b865f79f70e2cdf3a7f4", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 10:03:52", "tweetID": "42163063046017024"}
{"body": "http://atablas.wordpress.com/2011/02/28/el-euro-sube-en-la-apertura-a-13774-dolares-en-francfort/", "userID": "2b434cea1900af77fb2bd3d45948595c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 09:23:58", "tweetID": "42153024050839552"}
{"body": "RENAULT : et Daimler renforcent leur coop\u00e9ration: (zonebourse.com) FRANCFORT (Dow Jones)--Daimler AG (DAI.... http://bit.ly/hJmZ6Q", "userID": "201a257eef62fafbd2cb5d234f3d01b9", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 09:10:52", "tweetID": "42149727856238592"}
{"body": "RT @ejecutivos_es: El euro sube en la apertura a 1,3774 d\u00f3lares en Fr\u00e1ncfort http://tinyurl.com/4ovy3yk", "userID": "41c024d9ca8dabea3564a112e608a953", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 09:03:30", "tweetID": "42147871654416384"}
{"body": "El euro sube en la apertura a 1,3774 d\u00f3lares en Fr\u00e1ncfort http://tinyurl.com/4ovy3yk", "userID": "d7953c179672f666063f1c2182f931ea", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 09:00:30", "tweetID": "42147117505978368"}
{"body": "Bourse: Paris et Francfort ouvrent en baisse, Londres en hausse (Le Soir)", "userID": "915a3d56ba481de60a5aa3890a0dfe6c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 08:24:51", "tweetID": "42138144899866624"}
{"body": "El euro sube en la apertura a 1,3774 d\u00f3lares en Fr\u00e1ncfort http://bit.ly/e1kH2B", "userID": "d25bbd40eee1aa3bebb959d38ab7ff96", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 08:05:56", "tweetID": "42133386038345728"}
{"body": "On the road to Francfort Airport... ----&gt; NEW YORK CITY !!!!!", "userID": "f9b6a182809c6458cbb8e92704d26be0", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 02:56:04", "tweetID": "42055405085532161"}
{"body": "Now I'm on the road to Francfort Airport... ----&gt; NEW YORK CITY !!!!! I'm so excited !!!!!", "userID": "89b506eae6896968a864eb38961556fa", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-28 02:49:56", "tweetID": "42053860797190144"}
{"body": "@planetaire je ne sais pas si ca existe et c'est pas moi qui gere ( le passage par francfort etait oblige car j'y rejoignais des gens )", "userID": "f1910c18dcfceca4f457c0aa0330163c", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 23:05:18", "tweetID": "41997328483229696"}
{"body": "Content de voir que mes Nike ID vous plaisent :) allez on enchaine sur le troisieme vol de la journee (paris-francfort-chicago-neworleans)", "userID": "cbd91fc56a98bd8abafe34fd96bdd646", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 20:21:27", "tweetID": "41956094507094016"}
{"body": "Stuttgart derrota 2-0 a Francfort en Bundesliga alemana http://bit.ly/fGqgCd", "userID": "466da078dc959cc7c3c30ee6e5c697bc", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 19:32:28", "tweetID": "41943770517880832"}
{"body": "Eintracht Francfort 0-2 Stuttgart, buts - http://t-pa.net/212335", "userID": "9ddf4770608ecb9ce0d712f1502d99ce", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 19:30:10", "tweetID": "41943191137558529"}
{"body": "@Alemanya65 Yo no juego en Francfort, por lo que ignorar\u00e9 el mensaje, pero le podr\u00eda dar la cuenta twitter de Gekas, Amanatidis o Altintop.", "userID": "88bb6e41b919df578ba33b5f7d80a002", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 19:20:52", "tweetID": "41940849159966720"}
{"body": "RT @FutbolAleman: Recibo esto de un aficionado del Francfort por contar que su equipo sigue sin gol en el 2011 RT @Alemanya65: @FutbolAl ...", "userID": "88e76a3274942cb57dbeb3b5627992c1", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 19:18:46", "tweetID": "41940322191802369"}
{"body": "Recibo esto de un aficionado del Francfort por contar que su equipo sigue sin gol en el 2011 RT @Alemanya65: @FutbolAleman HDP", "userID": "ed2bfa662ac3fcb77d4eb31b759b382e", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 19:18:07", "tweetID": "41940159276662784"}
{"body": "My mom made me eat diner 1h earlier than usual... Yeah, i'm waking up at 5AM tomorrow cause i'll head to francfort, german!", "userID": "e790f60914102c250d7713266fdd53fa", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 19:06:12", "tweetID": "41937159657230336"}
{"body": "Esponol Tweet Francfort 0-2 Stuttgart: Triunfo de los sellos de Fahrmann: Francfort 0-2 Stuttgart: Triunfo de lo... http://bit.ly/enUXMV", "userID": "62c7db434da919c6c1b797173302caf8", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 18:56:26", "tweetID": "41934703082602496"}
{"body": "Stuttgart vence a Francfort en la Bundesliga http://goo.gl/fb/MBDMZ #f\u00fatbolinternacional", "userID": "09c1ae43ab04617e8ca0aef7d4ae66ba", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 18:47:04", "tweetID": "41932343824486400"}
{"body": "Eintracht Francfort 0-2 Stuttgart, buts (Harnik, Hajnal) et r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o (Bundesliga, 24\u00e8me journ\u00e9e, 26 f\u00e9... http://tinyurl.com/4lyuoem", "userID": "e159f3a02c32974982cf103f4e73544b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 18:34:06", "tweetID": "41929081452761088"}
{"body": "[Panenka] Eintracht Francfort 0-2 Stuttgart, buts (Harnik, Hajnal) et r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o (Bundesliga, 24\u00e8me journ\u00e9e, 2... http://bit.ly/gKG4Rw", "userID": "b4383ba1c35d620b85831bf1feeabb03", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 18:14:35", "tweetID": "41924169386045440"}
{"body": "Stuttgart vence 2-0 a Francfort en Bundesliga alemana: El Stuttgart mejor\u00f3 el domingo sus posibilidades de mante... http://bit.ly/ezuGsW", "userID": "8face71d264e1e2338455a63aefbf1ba", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 17:42:31", "tweetID": "41916100874735616"}
{"body": "Bundesliga: Stuttgart prend un bol d'air \u00e0 Francfort - Lors de l'avant dernier match de la 24e journ\u00e9e de Bundesliga... http://ow.ly/1bwWjz", "userID": "769b47b04dd9828c064988cb94878540", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 17:25:44", "tweetID": "41911876212228096"}
{"body": "Bundesliga: Stuttgart r\u00e9agit \u00e0 Francfort http://bit.ly/gWJ95N", "userID": "8c9281b6d809ad79da9800bbdd899e1d", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 17:02:08", "tweetID": "41905938034069504"}
{"body": "Bundesliga: Stuttgart r\u00e9agit \u00e0 Francfort: Lors de l'avant dernier match de la 24e journ\u00e9e de Bundesliga, Stuttga... http://bit.ly/en7R4U", "userID": "95ccf7421fc14d74990a4bc84bfba38b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 16:57:28", "tweetID": "41904760088956928"}
{"body": "All (J24) : Francfort-Stuttgart (0-2) Dimanche dans l'avant-dernier match de la 24eme journ\u00e9e de Bundesliga, ...", "userID": "e45bc679514e68bad9dcfcb9e27e0491", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 16:55:23", "tweetID": "41904236434427904"}
{"body": "Grandes noticias en Francfort: su equipo est\u00e1 camino a imponer una marca en la Bundesliga tras completar su 7\u00b0 partido (todo 2011) sin gol.", "userID": "0ccc14ed3ff654b948769522a1f33636", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 16:54:05", "tweetID": "41903911426195457"}
{"body": "Foot - ALL - Francfort - Stuttgart : 0-2", "userID": "0e040caaececd657ea3fd635d0c86c94", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 16:52:02", "tweetID": "41903394561990656"}
{"body": "Foot - ALL - Francfort - Stuttgart : 0-2 http://f.ast.ly/qBdkh", "userID": "2d088570616c624e98b230dc1a6bedc5", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 16:42:00", "tweetID": "41900867871449088"}
{"body": "\"Mais t'habite pas \u00e0 Francfort toi ?\" \"Euuuuuh...\" \"Ah non, c'est en Franche-Comt\u00e9 !\" Ok... Merci Josef... &gt;.&lt;", "userID": "fe457125dd5b278449ab88c024fc881d", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 16:24:15", "tweetID": "41896404641263616"}
{"body": "@thierrys76 merci a toi, timide soleil sur Francfort !", "userID": "95f34d6beec8f3c6bb02bd1efc3163e1", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 16:11:20", "tweetID": "41893153757868032"}
{"body": "Eintracht Francfort 0-2 VfB Stuttgart #foot #soccer #live", "userID": "ff8b0221625cee207ea6b3e75255b36a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 15:59:30", "tweetID": "41890175730720768"}
{"body": "Eintracht Francfort 0-1 VfB Stuttgart #foot #soccer #live", "userID": "fdf2cdb2b8d3e15f7fe83e94c35c3c6d", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 15:56:31", "tweetID": "41889422224007168"}
{"body": "@VincentDesmonts On se verra pas encore cette ann\u00e9e. J'esp\u00e8re que je pourrais me lib\u00e9rer pour Francfort !", "userID": "ef175a8d9e4d4bf0db3e01d3cb37e4e7", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 14:52:53", "tweetID": "41873409914703872"}
{"body": "Eintracht Francfort 0-0 VfB Stuttgart #foot #soccer #live", "userID": "fd4d1807a26baa302b4080a363454496", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 14:34:36", "tweetID": "41868808360701952"}
{"body": "La compra de la Bolsa de Nueva York, s\u00edmbolo del capitalismo norteamericano, por la de Fr\u00e1ncfort preocupa en Estados Unidos", "userID": "f88e4ecff0880edbd33c9e1c6a876380", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 11:42:57", "tweetID": "41825612230430720"}
{"body": "@mygreg suis \u00e0 Francfort o\u00f9 je rejoins deux personnes et l\u00e0 on volera pour chicago :)", "userID": "96ff93d775f2aad96ee352e43c69f1a3", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 08:13:12", "tweetID": "41772826629378048"}
{"body": "@thomesss la je fais paris francfort avant le vol vers les US dont non :)", "userID": "abb918eb3bae41fdaa81c07e0cf53870", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 07:03:24", "tweetID": "41755261240745984"}
{"body": "Mala la atencion en el Francfort Schop de Vi\u00f1a. Lento, caro y barsas!!!", "userID": "2b1898005bbfe2f9f78e5353915cc3ef", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-27 05:40:32", "tweetID": "41734405819080704"}
{"body": "Le salon-congr\u00e9s 2011 du Facility Management: Il faisait gris\u00e2tre et humide sur Francfort-sur-le-Main... http://bit.ly/edFe14 #newsmaroc", "userID": "6e04627ff33fe6656fe61259399dbc9f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-26 17:04:19", "tweetID": "41544097109901313"}
{"body": "Eintracht Francfort - Kaiserslautern http://bit.ly/eH09tU", "userID": "73e9ac0c2fa6375cab0b716398f60793", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-26 15:05:05", "tweetID": "41514092644536321"}
{"body": "Si Francfort c est Mainhattan, Sachsenhausen c est Brooklyn....", "userID": "ed59ae9b3dd2ca565b4650165a98bcdb", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-26 12:11:13", "tweetID": "41470338793611264"}
{"body": "Bundesliga: Diego anota 2 goles en triunfo de Wolfsburgo: FRANCFORT, Alemania (AP) - El brasile\u00f1o Diego fall\u00f3 un... http://bit.ly/fyWNW9", "userID": "92ef8ef8a89a46284fabe7037a31c0e8", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-26 02:03:43", "tweetID": "41317453346639872"}
{"body": "Tu ne peux pas percer une saucisse de Francfort avec des p\u00e2tes fra\u00eeches voyons.", "userID": "7917fc416fa2f1847dcf0b50866dafe0", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 23:50:39", "tweetID": "41283969127288832"}
{"body": "Bundesliga: Diego anota 2 goles en triunfo de Wolfsburgo: FRANCFORT, Alemania (AP) - El brasile\u00f1o Diego fall\u00f3 un... http://bit.ly/fyjgmF", "userID": "95ed41fd121383d354fcdadc5de055d9", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 22:19:24", "tweetID": "41261002049720320"}
{"body": "Bundesliga: Diego anota 2 goles en triunfo de Wolfsburgo: FRANCFORT, Alemania (AP) - El brasile\u00f1o Diego fall\u00f3 un... http://bit.ly/gh1mvl", "userID": "f26db310d9712d2708bc9f8c6a111ae6", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 22:00:29", "tweetID": "41256243150462976"}
{"body": "@thomazhx Francfort del Meno???? GUAJAJAJAJA(YouTube http://youtu.be/8boEaSmT3aM?a)", "userID": "0592e2b166c8b868d219d9a522fb2860", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 21:15:26", "tweetID": "41244907364552704"}
{"body": "Le Monde,Rivelino coinc\u00e9 avec 25 tonnes d\u0092art, enqu\u00eate sur la \u00ab pornographie \u00bb au MMK de Francfort http://t.co/ze6cEJj via @LePost", "userID": "3b8ac12ae229185a79b8c5695598af12", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 21:04:37", "tweetID": "41242184132988929"}
{"body": "Rivelino coinc\u00e9 avec 25 tonnes d\u2019art, enqu\u00eate sur la \u00ab pornographie \u00bb au MMK de Francfort | ARTINFO FRANCE http://t.co/8a3XsOr via @AddThis", "userID": "d999908360ca63b959fe3d8c14d1fbae", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 20:51:55", "tweetID": "41238989704933376"}
{"body": "@moalla non, c'est payant la WiFi \u00e0 Francfort ( Jan 2011)", "userID": "932d6a7fdde041105f6c426b8c9abd21", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 20:06:41", "tweetID": "41227603985563648"}
{"body": "@moalla \u00c0 Francfort je ne sais pas, mais \u00e0 Qu\u00e9bec YQB oui!!! he!he!", "userID": "b1ce7323828a262307d310828904b6c0", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 19:56:41", "tweetID": "41225087009034240"}
{"body": "Bolsa de Fr\u00e1ncfort cierra al alza por contenci\u00f3n de precio del crudo: DAX 30 +0,77% a 7.185,17 ptos", "userID": "9866ca934583a4cf35a13100cbfcd8e9", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 19:24:14", "tweetID": "41216923106689024"}
{"body": "El DAX 30 cierra con ganancias por la ca\u00edda del petr\u00f3leo y el alza de VW: El DAX 30 de Fr\u00e1ncfort cerr\u00f3 hoy con ganancias, tras cuatro...", "userID": "b69c7acb91356e2db79c487f26cfa53f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 19:02:56", "tweetID": "41211561766821888"}
{"body": "Volkswagen fait mieux que pr\u00e9vu en 2010: (zonebourse.com) FRANCFORT (Reuters) - Volkswagen a publi\u00e9 vendredi un ... http://bit.ly/fk3wL3", "userID": "2e130923e89ffe6096c8fccabc32794b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 18:53:57", "tweetID": "41209299497791488"}
{"body": "Volkswagen fait mieux que pr\u00e9vu en 2010: FRANCFORT (Reuters) - Volkswagen a publi\u00e9 vendredi un b\u00e9n\u00e9fice a... http://yhoo.it/g6azdf #\u00e9co", "userID": "903ffce2ffa7ff37f0abe454424dce08", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 18:44:02", "tweetID": "41206805996511232"}
{"body": "@moalla tu payes!!!Quelqu'un sait-il s'il y a la Wi-Fi gratuite \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort?", "userID": "d7b8011aab9ff4f294970b10b7ecb072", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 18:26:52", "tweetID": "41202486513631232"}
{"body": "Quelqu'un sait-il s'il y a la Wi-Fi gratuite \u00e0 l'a\u00e9roport de Francfort? Merci", "userID": "3cb328784d6b8a99e08c9b0f63e222b4", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 18:13:29", "tweetID": "41199118412021760"}
{"body": "#economie Analyse de la s\u00e9ance \u00e0 17h45 : Bourse de Francfort: le Dax finit en hausse de 0,77\u2026 http://goo.gl/fb/BcsIa", "userID": "c80e40c57fcbb59a92d45fc1fb4c8b0d", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 18:06:11", "tweetID": "41197279868223488"}
{"body": "Inversores trabajando en la Bolsa de Fr\u00e1ncfort, en Alemania.: Las Bolsas europeas cierran al alza gra... http://yhoo.it/fzWr5X #Petroleo", "userID": "4fdfe65de78d9bd8e00e80f3a7d21ace", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 17:52:48", "tweetID": "41193911892459520"}
{"body": "Los pr\u00e9stamos de emergencia del BCE comienzan a normalizarse: FRANCFORT (ALEMANIA), 25 Feb. (EUROPA PRESS) - El ... http://bit.ly/h3XTQr", "userID": "c50b99e1693bca6e49fda2e3654f6232", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 17:21:50", "tweetID": "41186119521411072"}
{"body": "BOURSE Francfort: le Dax (+0,77%) finit la semaine en hausse, Volkswagen ...: Francfort (awp/afp) - Profitant d'... http://bit.ly/gD30ZE", "userID": "2b40599907cda1ecf929c8966ada49ab", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 17:10:18", "tweetID": "41183214382882816"}
{"body": "Mieux vaut \u00eatre d\u00e9vor\u00e9 par les remords dans la for\u00eat de Forbach qu'\u00eatre d\u00e9vor\u00e9 par les morbacs dans la for\u00eat de Francfort Pierre Desproges", "userID": "b9087f3243907a56087dfc89b5489e54", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 17:03:18", "tweetID": "41181455010889728"}
{"body": "Volkswagen fait mieux que pr\u00e9vu en 2010, le titre bondit: (zonebourse.com) FRANCFORT (Reuters) - Volkswagen a pu... http://bit.ly/erk6qL", "userID": "dfc0827c12caad8324fc2d7f704d125a", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 15:49:12", "tweetID": "41162805407129600"}
{"body": "\"Tecnologia\" Ganancias de Volkswagen en 2010 superan pron\u00f3sticos: Reuters - FRANCFORT (Reuters) - Volkswagen rep... http://bit.ly/fXE2Wi", "userID": "48a770d2d2c1c5495b61a1b60c0e964b", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 15:42:11", "tweetID": "41161041685520384"}
{"body": "Le champion du photovolta\u00efque Q-Cells achet\u00e9 \u00e0 Francfort ! Le patron France de Q-Cells dans @integralebourse now", "userID": "06db40fd8fe9c1b86ed637734a4cc660", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 14:50:20", "tweetID": "41147993784590336"}
{"body": "\"Tecnologia\" Empresas telecomunicaciones ven panorama d\u00e9bil en Europa -: Reuters - FRANCFORT (Reuters) - Deutsch... http://bit.ly/f3KKsw", "userID": "24a11d229a06fe4fac51eac6695db313", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 13:06:27", "tweetID": "41121849211363328"}
{"body": "Los cr\u00e9ditos a las empresas suben en enero por primera vez desde agosto 2009: Fr\u00e1ncfort (Alemania), 25 feb (EFE... http://yhoo.it/eSsfny", "userID": "0b4b0225a562be0d1802d003750aba5f", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 12:54:06", "tweetID": "41118739977998336"}
{"body": "Deutsche Telekom et ses pairs europ\u00e9ens prudents pour 2011: (zonebourse.com) FRANCFORT (Reuters) - Face \u00e0 une co... http://bit.ly/ijJqo4", "userID": "93924785368b4e1dbe76dfd6489e290e", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 11:41:59", "tweetID": "41100594064134145"}
{"body": "Deutsche Telekom et ses pairs europ\u00e9ens prudents pour 2011: FRANCFORT (Reuters) - Face \u00e0 une concurrence ... http://yhoo.it/gdj9X0 #\u00e9co", "userID": "f2df3352eeb3cd52b5e3e021309f0f98", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 11:31:29", "tweetID": "41097948515270656"}
{"body": "Crecimiento cr\u00e9dito privado zona euro se acelera en enero: FRANCFORT (Reuters) - La tasa de crecimiento anual de... http://bit.ly/fhzuIE", "userID": "cd29e20222485ea0510d209a59493523", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 11:20:34", "tweetID": "41095201594277888"}
{"body": "Rivelino coinc\u00e9 avec 25 tonnes d\u2019art, enqu\u00eate sur la \u00ab pornographie \u00bb au MMK de Francfort http://bit.ly/h3TsAk #art", "userID": "5f6e49b848aac0ee342614b45754d889", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 11:05:34", "tweetID": "41091428528422912"}
{"body": "Identificados miles de millones de d\u00f3lares de Gadafi, depositados en la City de Londres: Fr\u00e1ncfort (Alemania), 2... http://bit.ly/hrztYg", "userID": "78f7c6ec85ae9372f5219d06d53aa4ab", "trendID": "1566af974068cee541d4b8112637586f", "postedTime": "2011-02-25 10:31:27", "tweetID": "41082843119493120"}
