{"body": "De Eterna Crian\u00e7a a Embaixador da Esperan\u00e7a, Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o #X9", "userID": "3b74c5c06ad0ae2a77b1e193d0587f2a", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 07:01:17", "tweetID": "44291443308765184"}
{"body": "Chegando em casa ap\u00f3s assistir desfile das escolas de samba em Guaruj\u00e1,agora assistindo desfile X9 Paulistania homenageando Renato Arag\u00e3o", "userID": "ce419cbf012b47aaa7a3c8d44ab8383e", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 07:01:11", "tweetID": "44291416628805632"}
{"body": "\u00d4, da poltrona! Cron\u00f4metro zerado e X-9 na avenida com Renato Arag\u00e3o; acompanhe a cobertura #carnavalsp http://ow.ly/48IH8", "userID": "4e5c1b832df2bd8c5b5c2af50f890b5f", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 07:01:09", "tweetID": "44291407648792576"}
{"body": "X-9 Homenageando Renato Aragao. Acho fofo! Ahahaha", "userID": "920d93d4c8cb475d654f126f0a801360", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 07:00:59", "tweetID": "44291368708878336"}
{"body": "RT @GavoMello A banda da X9 roubou o figurino do S\u00e9rgio Malandro??? O_o E o Renato Arag\u00e3o s\u00f3 tem essa roupa para eventos comemorativos???", "userID": "2ed4e4c72cfd3aa860bfd3438f112eae", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 07:00:54", "tweetID": "44291345149468672"}
{"body": "Ded\u00e9 se emociona com enredo sobre Renato Arag\u00e3o: 'Tamb\u00e9m me sinto homenageado' X-9 Paulistana http://twixar.com/6wgM2Or #carnavalsp", "userID": "f6029cb52d87dc88f9e2e2620ab07fc9", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 07:00:44", "tweetID": "44291305093873666"}
{"body": "Primeiro homenagem ao Teatro Amazonas, agora ao Renato Arag\u00e3o! Carnaval de SP de parab\u00e9ns :) liiiindos temas...", "userID": "56f99b4583c60047ed42511d96b7bf03", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 07:00:15", "tweetID": "44291184486653952"}
{"body": "RT @calhau: A X-9 homenageia Renato Arag\u00e3o e finalmente veremos algo mais feio que o pombo da comiss\u00e3o de frente da Rosas: Livian Arag\u00e3o.", "userID": "034bf5bdf0ff6ccb237570a8cd7ff49c", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 07:00:15", "tweetID": "44291184104964096"}
{"body": "Gente o cora\u00e7\u00e3o do Renato Arag\u00e3o n\u00e3o aguenta tanta emo\u00e7\u00e3o. Fico apreens\u00edvo \u00f3", "userID": "112f8c0d08ad23b8c393bb93f28c1277", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 07:00:06", "tweetID": "44291144342962176"}
{"body": "X-9 Paulistana inicia desfile no Anhembi. A agremia\u00e7\u00e3o vai fazer uma homenagem ao humorista Renato Arag\u00e3o, o Didi, \u201cembaixador da esperan\u00e7a\u201d", "userID": "91a061adb7c10ea1d552e2c22ffd3d01", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:59:57", "tweetID": "44291107407925248"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o fez parte da minha inf\u00e2ncia e da vida adulta dos meus pais!! X-9 vai emocionar!! #Carnaval", "userID": "8e4129587f88efe91d472c608cf33e20", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:59:50", "tweetID": "44291078781796353"}
{"body": "RT @flavinhosantana: Vem a\u00ed, X-9 Paulistana com o enredo 'De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a...Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o!' ...", "userID": "623a60b3f3776a9647a7356e5321cf58", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:59:39", "tweetID": "44291033579782145"}
{"body": "A X-9 homenageia Renato Arag\u00e3o e finalmente veremos algo mais feio que o pombo da comiss\u00e3o de frente da Rosas: Livian Arag\u00e3o.", "userID": "58d35fb9a15e205f2b34ac2d61e99fa9", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:59:25", "tweetID": "44290973882261504"}
{"body": "A X-9 Paulistana homenageia os 50 anos de carreira do humorista Renato Arag\u00e3o na passarela do Anhembi!", "userID": "de7c92e1653d157e7ad33fcc8125457f", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:59:24", "tweetID": "44290969071394816"}
{"body": "Agora \u00e9h vez da 5\u00aa escola #X9Paulistana Homenagem a Renato Arag\u00e3o ele vai chorar bu\u00e1h bu\u00e1h daqui a pouco \u00e9h #GavioesdaFiel", "userID": "b6a97c09d6a607296909ade651dd29b9", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:59:21", "tweetID": "44290954852708352"}
{"body": "[AAA] Eu vou ver a X-9 Eu Gosto MUITO do Renato Arag\u00e3o Cara", "userID": "fa36defa127fbab4f0052d7f1e16e538", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:59:01", "tweetID": "44290873554505729"}
{"body": "[AAA] Eu vou ver a X-9 Eu Gosto MUITO do Renato Arag\u00e3o Cara", "userID": "fa36defa127fbab4f0052d7f1e16e538", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:58:58", "tweetID": "44290861076447232"}
{"body": "Quemm diria, o Renato Arag\u00e3o \u00e9 advogado!!! Antigamente pra ser artista tinha q ser formado. Hj pra ser Deputado basta ser palha\u00e7o...", "userID": "661db84e29dd8814be0e677eb6f31317", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:58:51", "tweetID": "44290829292027904"}
{"body": "a filha do renato arag\u00e3o saiu cagada tamb\u00e9m, hein", "userID": "7b53f35b3386c6f883c58108233ad120", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:58:49", "tweetID": "44290823206080512"}
{"body": "Vem a\u00ed, X-9 Paulistana com o enredo 'De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a...Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o!' #CarnavalSP", "userID": "3508b26c853a0b6d19afff767046f1bf", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:58:41", "tweetID": "44290787294453760"}
{"body": "Cotidiano: X-9 Paulistana faz homenagem ao humorista Renato Arag\u00e3o http://bit.ly/fCvArB #MaisNoticias", "userID": "538ebf877875ecaaff62556e3a3cafe8", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:58:40", "tweetID": "44290785927114752"}
{"body": "a filha do renato arag\u00e3o se amostrando no carro, afx --'", "userID": "9ba7526e50b59c01f5cb9bd5e4c395b4", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:58:37", "tweetID": "44290770445942785"}
{"body": "x9 paulistana , com o renato arag\u00e3o, o DIDI , \u00e9 n\u00f3is mnw , por enqanto ta leegal (H)", "userID": "673a864a61d2440c2bdfc2abf9a41000", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:58:34", "tweetID": "44290758693498881"}
{"body": "E, conforme j\u00e1 dito, agora na avenida, homenageando Renato Arag\u00e3o, a escola dos caguetes paulistas #X9 #Pedr\u00e9xNoCarnaval", "userID": "101b116bbaf0336b3710ed4110f35bd1", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:58:25", "tweetID": "44290722802831360"}
{"body": "Come\u00e7ando o desfile da X-9 em homenagem ao Renato Arag\u00e3o #carnavalsp", "userID": "679e2349e58030496c09c3012aafa290", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:58:25", "tweetID": "44290720135249920"}
{"body": "A X-9 promete... Grande Renato Arag\u00e3o como homenageado...", "userID": "08d747f8123e0aad0aec83bb6b8223ec", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:58:21", "tweetID": "44290703488073728"}
{"body": "X-9 Paulistana: \u00d4 da poltrona! Chegou a hora de matar a saudade da inf\u00e2ncia com essa homenagem merecida a Renato Arag\u00e3o! #Carnaval", "userID": "b935e7f880cf8434d623dd97682d1e61", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:58:18", "tweetID": "44290690896769024"}
{"body": "Agora \u00e9 hora da minha vizinha, a #X9 desfilar... vamos conhecer a hist\u00f3ria do grande Renato Arag\u00e3o.", "userID": "0cdac6d0a18116022b3d9f4da1528595", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:58:13", "tweetID": "44290672450224128"}
{"body": "Parab\u00e9\u00e9ns X-9 .. Renato Arag\u00e3o \u00e9 um grande Homem ...", "userID": "63ce990016d5370dd9fac626b5e7ddfe", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:57:56", "tweetID": "44290600010399744"}
{"body": "Fazer samba de enredo p homenagear Renato Arag\u00e3o \u00e9 o c\u00famulo da puxa\u00e7\u00e3o de saco .", "userID": "54769f561afe7bbb03b912a671183404", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:57:54", "tweetID": "44290591865061376"}
{"body": "A X-9 Paulistana entra na avenida para homenagear Renato Arag\u00e3o! =D", "userID": "b3009908cbd6bcf96a8a10b5ec610c60", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:57:41", "tweetID": "44290536198246400"}
{"body": "X9-Paulistana assume a passarela com enredo em homenagem ao humorista Renato Arag\u00e3o, o Didi dos Trapalh\u00f5es #carnavalsp", "userID": "e6c382ebd7632e2cb8fa61f344c72d05", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:57:31", "tweetID": "44290495077302272"}
{"body": "S\u00f3 durmo depois de ver a homenagem ao Renato Arag\u00e3o \"Didi\".....", "userID": "00777bafac2690bf9e1452d962d1b73b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:57:21", "tweetID": "44290453264285697"}
{"body": "#CarnavalGlobeleza2011 Joana Machado diz que Renato Arag\u00e3o \u00e9 \u2018um fofo\u2019 http://glo.bo/gUfax4", "userID": "5cee59e5d8a846f9dbf57b349ea2be19", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:57:20", "tweetID": "44290450407948288"}
{"body": "IMAGINA O RENATO ARAG\u00c3O DE ADVOGADO? JOGANDO EXTINTOR NO JU\u00cdZ", "userID": "8640f3ea1fb2e9698bb8b71b3df83ea8", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:57:15", "tweetID": "44290427007934464"}
{"body": "RT @g1_carnaval: Joana Machado diz que Renato Arag\u00e3o \u00e9 \u2018um fofo\u2019 http://glo.bo/gUfax4", "userID": "b1b120643f00e199b66cefd0fc5e5435", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:57:11", "tweetID": "44290409706426368"}
{"body": "#x9 canta renato aragao mais uma querendo surpreender o da poltrona levanta ai #carnavalsp", "userID": "3413dadd9f212bfa7c8be0879df3769a", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:57:06", "tweetID": "44290389301149696"}
{"body": "X-9 Paulistana faz homenagem ao Renato Arag\u00e3o! To esperando s\u00f3 pra ver a Gavi\u00f5es da Fiel...", "userID": "925a6ef4d5b2f4ae7f59038bed713835", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:56:57", "tweetID": "44290352189935616"}
{"body": "olha o Renato Arag\u00e3o, que fofinho *-*", "userID": "c5df420f977f5e657778da194fdaca33", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:56:40", "tweetID": "44290282623209472"}
{"body": "RENATO ARAG\u00c3O? me respeita --'", "userID": "c4f2f23ce95e24370f1001f277d3ad10", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:56:28", "tweetID": "44290231993774080"}
{"body": "Renato arag\u00e3o ja est\u00e1 com 75 anos gente. O tempo passa mto rapido ;x", "userID": "9e902e5ba1946740fdcb98fa13249137", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:56:28", "tweetID": "44290229577846784"}
{"body": "\"e o tema \u00e9 Renato Arag\u00e3o\" // por mim, a X-9 estaria rebaixada na hora. Nem precisava desfilar.", "userID": "3504692b8c1b8f766437f1014ad0619c", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:56:18", "tweetID": "44290188926664704"}
{"body": "renato arag\u00e3o sendo homenageado pela x-9!! rock 'n' roll Fii!", "userID": "486d3b9b1be9a2e45ab25c387a0b8985", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:56:01", "tweetID": "44290118915325952"}
{"body": "Aten\u00e7\u00e3o crian\u00e7ada, entra na passarela Renato Arag\u00e3o. X-9 traz homenagem ao grande comediante! #jpcarnaval2011 #carnavalsp", "userID": "788543264fa490e393fe7b851c801b2e", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:55:49", "tweetID": "44290065102417921"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o no carro com o Ceisto Redentor #carnavalsp", "userID": "a320a3d2d8f48f6a48dc3f94ce55544e", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:55:46", "tweetID": "44290055216304128"}
{"body": "Awn qe fofo o renato aragao :3", "userID": "835c2c896665198380a2c941bfc9fbe0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:55:43", "tweetID": "44290042549641216"}
{"body": "X-9 Paulistana reconta em samba-enredo 'trapalhadas' de Renato Arag\u00e3o http://tinyurl.com/68tebqm #UOL", "userID": "5db5800e72280ea270c6ad7ea174fad8", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:55:37", "tweetID": "44290017341882369"}
{"body": "Renato Aragao destaque da X9.", "userID": "66b131bcc9f69b54a7d6f218f4727261", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:55:37", "tweetID": "44290016633040896"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o desfilar\u00e1 na X-9!!!!!!! #Carnaval #SP", "userID": "22f6c190b76d9d594051c069ef9030fb", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:55:36", "tweetID": "44290012665217024"}
{"body": "Joana Machado diz que Renato Arag\u00e3o \u00e9 \u2018um fofo\u2019 http://glo.bo/gUfax4", "userID": "57f7b43b7b92960c9713e5b949319434", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:55:20", "tweetID": "44289943341772800"}
{"body": "... que,al\u00e9m da MocidadeA. , eu esperei a noite toda pra poder vr,s\u00f3 pelo fato da pr\u00f3pria homenagear o Renato Arag\u00e3o! Beijos,volto dps. xxo", "userID": "de25303c701e0043a8b9adbbdf59bd1e", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:54:49", "tweetID": "44289815600041985"}
{"body": "O pr\u00f3ximo desfile de SP \u00e9 o da @x9oficial, que \u00e9 sobre o Renato Arag\u00e3o. Parece ser interessante. Verei... e, depois, dormirei. #GN #SYL", "userID": "f96e41b438bf94f79ccfeb34e8de87e7", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:54:34", "tweetID": "44289754262552577"}
{"body": "X-9 Paulistana reconta em samba-enredo 'trapalhadas' de Renato Arag\u00e3o: http://bit.ly/ekNjo4", "userID": "184f9d2eaf32d81ff2b803ed75013ad1", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:54:29", "tweetID": "44289732854812672"}
{"body": "X-9 Paulistana reconta em samba-enredo 'trapalhadas' de Renato Arag\u00e3o: http://bit.ly/ekNjo4", "userID": "184f9d2eaf32d81ff2b803ed75013ad1", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:54:29", "tweetID": "44289732380856320"}
{"body": "Valha! O Renato Arag\u00e3o n\u00e3o deu entrevista nem pra @rede_globo? Aposto que com o TV Fala ele fala", "userID": "31056a88ef4549b760fbcd71e14ad674", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:57", "tweetID": "44289596607037440"}
{"body": "Ser\u00e1 q o Renato Arag\u00e3o num aparece de outro jeito em p\u00fablico?? S\u00f3 aparece de sapato branco, cal\u00e7a branca e jaqueta branca? #carnavalsp", "userID": "b50d0d906053af702ac174ae42ff7bec", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:55", "tweetID": "44289588465897472"}
{"body": "X-9 Paulistana homenageia o humorista Renato Arag\u00e3o http://bit.ly/h1f0BI", "userID": "1038739e4c49db346ccddae8409cbf25", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:54", "tweetID": "44289584456138752"}
{"body": "RENATO ARAGAO homenageado pela X9 Paulistana...que massa #g1carnaval", "userID": "467ae036cb8e5e58b5ad1fa0b06f054c", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:52", "tweetID": "44289577082564608"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o na X9 Paulistana agora #CarnavalSP", "userID": "880bad165802b9b8cab5a15de16a11f0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:52", "tweetID": "44289574679232512"}
{"body": "Renato arag\u00e3o mais zika de todos!", "userID": "d521a6922f7f7b0b0eb28cec57bdd271", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:45", "tweetID": "44289546950684672"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o \"Didi\" agora na X-9 esse vale a pena ver!", "userID": "24f2be8c7af55fb8a72949f4b2cadf18", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:38", "tweetID": "44289516302905344"}
{"body": "o Renato Arag\u00e3o vai desfilar na X-9 AGORA !", "userID": "ae72fe2da5034d6c463ad09df1cc3577", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:37", "tweetID": "44289515128496129"}
{"body": "o Renato Arag\u00e3o vai desfilar na X-9 AGORA !", "userID": "ae72fe2da5034d6c463ad09df1cc3577", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:37", "tweetID": "44289514876833792"}
{"body": "sabia q a fantasia do Renato Arag\u00e3o seria a mais cafona! kkkkkkkkkkkkkkkk #X9", "userID": "6ebf82195003c228206b5c9cc2de2f6c", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:36", "tweetID": "44289507784265728"}
{"body": "A homenagem da X-9 Paulistana ao Renato Arag\u00e3o vai ser bonita, quero ver #carnavalsp", "userID": "aff30181e395eed681b34acb345fe73d", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:20", "tweetID": "44289440612483072"}
{"body": "renato arag\u00e3o vai voar? voa passarinho, voaaa nn", "userID": "3430c562f554b7eafe9b5bcf3ab2e2a4", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:20", "tweetID": "44289440352448513"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o e X9 vem a\u00ed", "userID": "82e7839c2f02a32532819c01dff1c847", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:18", "tweetID": "44289431955439616"}
{"body": "X-9 Paulistana fala de ningu\u00e9m menos que Renato Arag\u00e3o.", "userID": "9426f6343950b140ff051c9e854e0ac8", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:15", "tweetID": "44289420811182080"}
{"body": "v\u00e3o homenagear o Renato Arag\u00e3o *-*", "userID": "042bb70bbca3d439600d10d230181986", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:53:09", "tweetID": "44289397172084736"}
{"body": "Pr\u00f3xima escola.... X9 com Renato Arag\u00e3o o Didi #carnavalsp", "userID": "2573852f7ee4d389979c697890d1af99", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:52:54", "tweetID": "44289331430559744"}
{"body": "RT @KALVIN_SCHLUPP: A X-9 paulistana vai falar sobre Renato Arag\u00e3o! #carnavalsp", "userID": "6d673fda0375c2578a7d448702c09fe8", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:52:29", "tweetID": "44289226820296704"}
{"body": "e v\u00eam a\u00ed !!! X9-Paulistana .. Arrazando no Desfile de S\u00e3o Paulo na sapuca\u00ed.. com o enredo Renato Arag\u00e3o .. Didi Moc\u00f3", "userID": "084e602e1c9b6c34c44c3a9b14321c42", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:52:11", "tweetID": "44289153843728384"}
{"body": "A X-9 paulistana vai falar sobre Renato Arag\u00e3o! #carnavalsp", "userID": "50bd93ada5ffce3e1e0719a88fd7c19e", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:51:48", "tweetID": "44289055667662848"}
{"body": "X9 - Paulistana: 'De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a...Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o!'", "userID": "aac5d673a799dff93e354556878ad9f3", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:51:38", "tweetID": "44289012629897216"}
{"body": "\u00d4 da poltrona, vem a\u00ed a X9 Paulistana falando de Renato Arag\u00e3o ! #CarnavalSP", "userID": "5be84e947e5ed76a52b3c7892d7ab97d", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:51:15", "tweetID": "44288917515665408"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o deve ta durmindo essa hora. #X-9", "userID": "b8f31218a465ebb8e78f6b345575b26c", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:50:57", "tweetID": "44288842567655424"}
{"body": "@Jewila_ Agora \u00e9 a X-9 Paulistana que homenagear Renato Arag\u00e3o", "userID": "0bed96e30130ce05de66743439baffec", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:50:37", "tweetID": "44288759302332416"}
{"body": "#ANHEMBI : De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a ... Renato Arag\u00e3o, Didi trapalh\u00e3o!", "userID": "c93ec2a4ce1e445e6371a49e1f2ac2d1", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:50:08", "tweetID": "44288638724472832"}
{"body": "#ANHEMBI : Das cores verde, vermelho e branco a X-9 trouxe o enredo homenageando Renato Arag\u00e3o, o Didi.", "userID": "b4db096366536d9b98016f9804a2ce37", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:49:22", "tweetID": "44288442254888960"}
{"body": "A ROUPA DA VEVETINHA TAVA HORRIVEL. VI AGORA NA GLOBO. BAMO COM X-9 E RENATO ARAGAO. O PSIT !", "userID": "67de38e276c28d57ce7811536992c7db", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:49:09", "tweetID": "44288389524099072"}
{"body": "EXCLUSIVO NA JP: Renato Arag\u00e3o diz que nunca recebeu homenagem t\u00e3o grande quanto essa da X-9. #jpcarnaval2011 #carnavalsp", "userID": "6fa6cb0f2e8d44617c7344f65136e94e", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:48:57", "tweetID": "44288339494445056"}
{"body": "A #VilaMaria fez um belo desfile...E a pr\u00f3xima escola a desfilar \u00e9 a X-9 Paulistana que far\u00e1 uma homenagem a Renato Arag\u00e3o. #CarnavalSP", "userID": "9303cd4187f6b4603f11a324ab8d694f", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:46:29", "tweetID": "44287716967456768"}
{"body": "Port\u00f5es fechados! Vila Maria encerra, oficialmente, o seu desfile. Pr\u00f3xima escola: X-9 Pauslitana falando sobre Renato Arag\u00e3o! #Carnaval #SP", "userID": "1b193d528a9e9923f48afe21953e7a89", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:46:27", "tweetID": "44287711393230848"}
{"body": "X-9 Paulistana ser\u00e1 a pr\u00f3xima com o assunto \"De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a...Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o!\"", "userID": "8cec767907218a268f32d389cc0d42d7", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:45:27", "tweetID": "44287457818189824"}
{"body": "sou Renato Arag\u00e3o.Na palma da m\u00e3o ol\u00e9 ol\u00e1,brincadeiras,gargalhadas pelo ar,cavaleiros da alegria de tantas emo\u00e7\u00f5es,companheiros trapalhoes", "userID": "d4b4c438d8d453e05169587358e45c40", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:45:04", "tweetID": "44287360942358528"}
{"body": "#CarnavalGlobeleza2011 X-9 paulistana, pr\u00f3xima a desfilar, homenagear\u00e1 Renato Arag\u00e3o; veja agenda de desfiles http://glo.bo/fQvuGF", "userID": "f408b1aceb37c75028b1b0aab247ed85", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:42:29", "tweetID": "44286711743782912"}
{"body": "J\u00e1 j\u00e1 tem a X-9 Paulistana com o samba-enredo: \"De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a...Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o!\" #carnavalsp", "userID": "a6ee7f11eabc915e1032822bb7edc121", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:42:22", "tweetID": "44286683688091648"}
{"body": "RT @g1_carnaval: X-9 paulistana, pr\u00f3xima a desfilar, homenagear\u00e1 Renato Arag\u00e3o; veja agenda de desfiles http://glo.bo/fQvuGF", "userID": "0cb8f2ce172e5756a102321fa9d28e95", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:40:49", "tweetID": "44286292653125632"}
{"body": "X-9 paulistana, pr\u00f3xima a desfilar, homenagear\u00e1 Renato Arag\u00e3o; veja agenda de desfiles http://glo.bo/fQvuGF", "userID": "956d2559572a46314f7769f273558f6b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:40:04", "tweetID": "44286101887778817"}
{"body": "Uhuuuu a pr\u00f3xima escola \u00e9 a minha escola do S2 : X-9 PAULISTANA ...\"De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a,Renato Arag\u00e3o,Didi trapalh\u00e3o", "userID": "19c62b8d5d8afe198ea9c1b96745c61d", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:39:28", "tweetID": "44285953677869056"}
{"body": "Eu asho que agoraa \u00e9 a X-9 ' hahahahaa , Renato Arag\u00e3o Voc\u00ea merece #DIDI &lt;3", "userID": "62ab65e2f93e38f3a47c27ac6ec2818e", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 06:37:58", "tweetID": "44285573497753600"}
{"body": "agora estou anciosa pela x-9,renato arag\u00e3o,creio que ele se emocionar\u00e1 bastante ;D", "userID": "20fbefa7c9f308886fba70811318788b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 05:50:00", "tweetID": "44273504526401536"}
{"body": "WORLD FOLIA - X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o http://migre.me/3ZVgU", "userID": "8a92937bd7197810e2bed34e486f7043", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 05:15:03", "tweetID": "44264709339361280"}
{"body": "WORLD FOLIA - X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o http://migre.me/3ZVgU", "userID": "8a92937bd7197810e2bed34e486f7043", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 05:15:02", "tweetID": "44264705237319680"}
{"body": "@juu_dourado Programa\u00e7\u00e3o dessa semana. http://www.pinheirosupermercado.com.br/cinema-renato-aragao", "userID": "c3fbd8f1deae05e1e457adebb7983a0f", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 05:14:17", "tweetID": "44264515948384256"}
{"body": "WORLD FOLIA - X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o http://dlvr.it/JNvlK (via @SBTWorld)", "userID": "f484e720e2844dde20235bf4407af830", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 05:10:29", "tweetID": "44263560901165056"}
{"body": "WORLD FOLIA - X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o http://bit.ly/fGlzFe por @SBTWorld", "userID": "726d639b52e4eb9bd021ee45dcc25080", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 05:10:05", "tweetID": "44263458807623681"}
{"body": "No #SBTWorld: WORLD FOLIA - X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o http://migre.me/3ZVgU", "userID": "464a89f8b927d46e55d137d9ff758a9f", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 05:10:05", "tweetID": "44263457738072064"}
{"body": "#SBTWorld WORLD FOLIA - X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o http://bit.ly/fGlzFe #WorldFolia", "userID": "da118eaf6deff5e555847243f984ae06", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 05:10:05", "tweetID": "44263457205387264"}
{"body": "#SBTWorld WORLD FOLIA - X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o http://bit.ly/fGlzFe #SBT", "userID": "c3717cbff5b8915e24be3a4a3d672bc8", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 05:10:04", "tweetID": "44263455905161217"}
{"body": "foi a epoca do didi (renato arag\u00e3o ) neh nao? nao vejo mais gra\u00e7a nele e voce? \u2014 NEEEM EU SSAUSHUAHSUA' http://4ms.me/hhzHYh", "userID": "feddbbf215aa4990c83006bdab93796e", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 04:14:27", "tweetID": "44249457897910272"}
{"body": "Eu qria ver a X9 que vai homenagear o Renato Aragao, mas jah to ficando com sono.", "userID": "0776f005930c1d9d86b8a2a37284c14f", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 04:06:04", "tweetID": "44247346820812800"}
{"body": "qndo eu fui no anhembi com o meu paai, a X9 ensaiou, ta daoora a X9 tbm, vai falar sobre o Renato Arag\u00e3o \"Didi\".", "userID": "e5beda6c7fddb5d6cb941db32b417acf", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:59:03", "tweetID": "44245583195672576"}
{"body": "@ass_sousa Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado pela #X-9 no seu enrendo \"Ele Merece!\".", "userID": "8844751511a998531f9ab61c50b225ed", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:56:47", "tweetID": "44245009809145857"}
{"body": "Entre em cena e sente toda a magia, ao vestir a fantasia de um eterno trapalh\u00e3o, muito prazer, eu sou Renato Arag\u00e3o \u266a", "userID": "2e90eadddd0069976f9080b769db89ab", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:46:30", "tweetID": "44242423160897536"}
{"body": "To s\u00f3 esperando o X9 quero ver a homenagem ao Renato Arag\u00e3o!", "userID": "f8789ce910eaa3db2212625cf908ea03", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:41:54", "tweetID": "44241264438288384"}
{"body": "S\u00e9rio que a \u00c1guia de Ouro est\u00e1 homenageando o Renato Arag\u00e3o com mulheres de peito de fora?", "userID": "368e49e1290ab4b4ddfc054e2d05e55d", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:34:56", "tweetID": "44239513324765184"}
{"body": "Aff tanta coisa pa flar no carnaval e vai homenagear Renato Arag\u00e3o !!!LOL pelo menos afiz uma coisa decente...", "userID": "17cbb034053b334e88c178e26b2ce66d", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:25:18", "tweetID": "44237089923014656"}
{"body": "Quero ver a homenagem pro Didi... Renato Arag\u00e3o!!", "userID": "56681c11e2fddce7b3df092fab2c5c25", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:25:15", "tweetID": "44237075825963008"}
{"body": "Bruna Marquezine: http://www.caras.com.br/imagens/195892/em/textos/28869/a-cacula-de-renato-aragao-ganha-festa-adolescente", "userID": "88c5d3f8e54a79388906710d0a39b48e", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:21:25", "tweetID": "44236109743538177"}
{"body": "uma escola de samba fala de SAL a outra de G\u00c1S e a outra de RENATO ARAG\u00c3O! CADE A PORRA DA CRIATIVIDADE!", "userID": "92c8739cc2ec55162c2f1ec99a500d73", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:20:28", "tweetID": "44235873507745792"}
{"body": "quero ver escola que fez a homenagen ao didi (renato arag\u00e3o )", "userID": "1ea84abd4a41406992bad1d213e08229", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:19:35", "tweetID": "44235651448700928"}
{"body": "Quero ver o desfile da Beija-Flor, falando do Rei Roberto Carlos e hoje quero ver a X9 Paulistana falando de Renato Arag\u00e3o. #Carnaval2011", "userID": "3b349c1e88f4059956d86ef5cfc5ab59", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:19:29", "tweetID": "44235626446467072"}
{"body": "vou torcer pra x-9 , homenagem ao renato arag\u00e3o !", "userID": "d9ed2cedcb59053c2e0a5a6af1a9afd4", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:19:24", "tweetID": "44235605470740480"}
{"body": "M\u00e9qui\u00e9? A X9 vai homenagear o Renato Arag\u00e3o? Posso n\u00e3o torcer pra escola nenhuma, mas agora tor\u00e7o pra que a X9 caia. Ah, para!", "userID": "d883ceb374311cf62fc204d8b214f115", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:19:23", "tweetID": "44235599938461696"}
{"body": "estou superfeliz, eu sei toda a musica da x9, e \u00e9 em homenagem ao Renato Arag\u00e3o, eu devia ta desfilando l\u00e1", "userID": "a891d13a395cae78a358f3b1e3446239", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:19:13", "tweetID": "44235559090130944"}
{"body": "A X9 Vai falar do Renato Arag\u00e3o e nada melhor que a Jana\u00edna do #BBB toda sorridente representando a m\u00e1fia sorriso!", "userID": "30c0a0285aa82fcbed8ed3392e31a42f", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:19:11", "tweetID": "44235550076579840"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o homenageado pela X-9. Seria alguma mensagem subliminar? #naosei", "userID": "48dedcc215149836d07cd3b59ce601cb", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:18:48", "tweetID": "44235453464981504"}
{"body": "Ebaaa! Mais um global com a minha #X9Paulistana! *-* Renato Arag\u00e3o = \u00cdDOLO! \u2665", "userID": "68b47df4fe32f9900775cfbab44e50d6", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 03:18:19", "tweetID": "44235333113618432"}
{"body": "pra falar a verdade..at\u00e9 as 2 horas eu quero ficar vendo...pq a X-9 vai entrar ^^ .pra mim melhor escola :D.vem em homenagem a Renato Arag\u00e3o", "userID": "4b1580b9090645ca4115265ba9ad0188", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:18:30", "tweetID": "44220279060299776"}
{"body": "Me ajudem,Qal a cidade natal do Renato Aragao?", "userID": "69d5a07d51ce11cebff81a597c38b507", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:16:32", "tweetID": "44219781343215616"}
{"body": "\\o/ RT @CESARFILHOTV: Logo mais vou estar na X-9, no carro dos amigos de Renato Arag\u00e3o.", "userID": "64a368b3046c57686bd44c8069fa8392", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:12:20", "tweetID": "44218727729860608"}
{"body": "Quero dizer Renato Arag\u00e3o.", "userID": "f5c4771b67659840a158fe9059cc41c6", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:12:13", "tweetID": "44218698344566784"}
{"body": "#hoje #hoy #today 5- X-9 Paulistana Samba-Enredo: \u201cDe eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a... Renato Arag\u00e3o, Didi trapalh\u00e3o!\u201d", "userID": "098486229a6b103656bd5e2a119f2a11", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:12:04", "tweetID": "44218660222533632"}
{"body": "RT @CESARFILHOTV: Linda a homenagem que a escola paulistana X-9 faz a Renato Arag\u00e3o. Vc conhece o samba enredo? http://migre.me/3ZSwd", "userID": "00a280ecc773ba3f1fef315a42d81d9b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:11:59", "tweetID": "44218638491860992"}
{"body": "RT @CESARFILHOTV: Mais que merecida essa homenagem da X9 ao nosso embaixador do UNICEF. Parab\u00e9ns Renato Arag\u00e3o!", "userID": "d31d64f80d1fd1c9ec137882eb3833ca", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:11:38", "tweetID": "44218547978776576"}
{"body": "@CESARFILHOTV, RENATO ARAG\u00c3O EMBAIXADOR DA UNICEF??? RENATO ARAG\u00c3O \u00c9 UM FALSO E MENTIROSO!!! NO JUIZO FINAL VC VER\u00c1 Q \u00c9 ELE!", "userID": "761ea4aa9db8d1cfd17a854c83fdb19b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:11:15", "tweetID": "44218453225242625"}
{"body": "RT @CESARFILHOTV: Logo mais vou estar na X-9, no carro dos amigos de Renato Arag\u00e3o. Recebi com muita honra o convite e o nosso eterno \"D ...", "userID": "df7cae144fadb3d8adad3219e9f0bf88", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:10:14", "tweetID": "44218196106022913"}
{"body": "Mais que merecida essa homenagem da X9 ao nosso embaixador do UNICEF. Parab\u00e9ns Renato Arag\u00e3o!", "userID": "b80103114d78278e2bbc8ce8321b22e6", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:10:06", "tweetID": "44218165059780608"}
{"body": "Logo mais vou estar na X-9, no carro dos amigos de Renato Arag\u00e3o. Recebi com muita honra o convite e o nosso eterno \"Didi\" merece.", "userID": "b51a818bfb37e0f5870148af8fb3ecd5", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:09:27", "tweetID": "44218000202670080"}
{"body": "RT @CESARFILHOTV: Linda a homenagem que a escola paulistana X-9 faz a Renato Arag\u00e3o. Vc conhece o samba enredo? http://migre.me/3ZSwd", "userID": "00a280ecc773ba3f1fef315a42d81d9b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:06:49", "tweetID": "44217337708150784"}
{"body": "Linda a homenagem que a escola paulistana X-9 faz a Renato Arag\u00e3o. Vc conhece o samba enredo? http://migre.me/3ZSwd", "userID": "113ffbdebb6e9b70a6b30df8d2fe8946", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:06:13", "tweetID": "44217188164452352"}
{"body": "V\u00cdDEO: Renato Arag\u00e3o se emociona com samba da X-9;.,.; http://t.co/foitX0d", "userID": "7b8a570e38a4ef84a903344111e32a6c", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:01:37", "tweetID": "44216027684417539"}
{"body": "V\u00cdDEO: Renato Arag\u00e3o se emociona com samba da X-9;.,,. http://t.co/foitX0d", "userID": "4e444a16efe5180e36e34f322869bb26", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 02:01:29", "tweetID": "44215996113891328"}
{"body": "Hoje eu dei uma dormida de tarde pra ver os desfiles sem sono, a X-9 vai falar sobre Renato Aragao :D", "userID": "baea94c16801642246c0e0d59f867b86", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 01:44:06", "tweetID": "44211620926324736"}
{"body": "quer falar do renato arag\u00e3o que fale,mais falar dos trapalh\u00f5es usando apenas um dos menbros qdo eram em 4 \u00e9 muita sacanagem...", "userID": "f9af2624727752916b7f07fe13622cc8", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 01:39:58", "tweetID": "44210578981523456"}
{"body": "@airton1 ah, int\u00e3o t\u00e1 bom, vai l\u00e1 o Renato Arag\u00e3o...", "userID": "6bafa268541c77a5e62cf97704b3b941", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 01:27:25", "tweetID": "44207420779675648"}
{"body": "@paaolalopes Programa\u00e7\u00e3o dessa semana. http://www.pinheirosupermercado.com.br/cinema-renato-aragao", "userID": "d9f1ee975936de788aadce4dc343a908", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 00:21:51", "tweetID": "44190921260154880"}
{"body": "Gente nesse carnaval , a melhor divers\u00e3o vai ser no Cinema Renato Arag\u00e3o, pipoca quentinha , refri gelado e seu amor do lado, aproveite.", "userID": "c62f68e171d6845c61491b0d05d78e4e", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 00:21:10", "tweetID": "44190749570514944"}
{"body": "foi a epoca do didi (renato arag\u00e3o ) neh nao? nao vejo mais gra\u00e7a nele e voce? \u2014 Tamb\u00e9m. http://4ms.me/eFZ04r", "userID": "78a741806098ee8714de72c3823a4f17", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 00:18:50", "tweetID": "44190164221829120"}
{"body": "renato arag\u00e3o o eterno didi. o alge dele foi na decada de 80 com os trapalh\u00f5es. hoje ele \u00e9 chato.", "userID": "8047f5d32f07c759f231467ad2b3a794", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 00:11:11", "tweetID": "44188237115293697"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o \u00e9 o \"Embaixador da Esperan\u00e7a\"??? Ah n\u00e3o... fala s\u00e9rio!!!", "userID": "62bb2c766366a845f70d060a5cd7a369", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 00:10:41", "tweetID": "44188111407808512"}
{"body": "Estou mais inteligente hoje: descobri que o Renato Arag\u00e3o, Didi, \u00e9 o embaixador da esperan\u00e7a. S\u00f3 preciso saber oq faz o embaixador da espera", "userID": "703e5cd56d7c306dad962cfe60179879", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 00:10:33", "tweetID": "44188078943911936"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o j\u00e1 com 75 anos. T\u00e1 bem!!!", "userID": "fee9c9bb7a3b270d75545bb910e0c693", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 00:10:31", "tweetID": "44188070085533696"}
{"body": "Me mata porque o Renato Arag\u00e3o tem 75 anos.", "userID": "9fe5e777d83aca33d94ff5bd69703fc2", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 00:10:29", "tweetID": "44188063194292225"}
{"body": "Hoje tem Renato Arag\u00e3o na X9", "userID": "b351c10129ae095f81cee6e8c74b05b8", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-06 00:09:58", "tweetID": "44187930591371265"}
{"body": "a minha vida pode ser comparada ao Zorra Total ou a um dos filmes do Renato Arag\u00e3o: uma chatisse total sem nada de interessante", "userID": "1e5ef4fdc6276dab73b7ce01cd435b6d", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 23:57:59", "tweetID": "44184915939561472"}
{"body": "X9 TEMA A VIDA DE RENATO ARAG\u00c3O !!! \u2665", "userID": "6ca0cb5a1bd3132823014a6a562c4765", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 23:51:11", "tweetID": "44183203304579072"}
{"body": "A X-9 Paulistana vai cantar o enredo \"De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a...Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o!\" imperd\u00edvel.", "userID": "5a127c6f6479c14fc3a9b79cc653a0e6", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 23:14:49", "tweetID": "44174051593293824"}
{"body": "A minha Escola X-9 Paulistana trazendo enredo sobre Renato Arag\u00e3o desfila hoje e quero ver pela Globo... ontem assisti a Bambas da Orgia.", "userID": "1e79662b830f2d1583b5240649c5cd92", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 23:13:17", "tweetID": "44173666736541696"}
{"body": "Programa\u00e7\u00e3o dessa semana. http://www.pinheirosupermercado.com.br/cinema-renato-aragao", "userID": "8bd797145b9397b77a1a055cb4d45d65", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 22:34:13", "tweetID": "44163836915359744"}
{"body": "hoje eu vou desfila na escola de samba com o renato aragao!!! ( didi ) eu vou encimna do carro com ele, a turma do programa do didi.........", "userID": "20ac9e0a1d7ff3b62d751cbd5a14d2d5", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 22:15:53", "tweetID": "44159220500795392"}
{"body": "@x9oficial Tor\u00e7o por ser escola de cora\u00e7\u00e3o q ese ano canta a um mestre do humor e do nordeste:Renato Arag\u00e3o,eternamente nosso Didi trapalh\u00e3o", "userID": "130fa614d95f58d3c1b8684e193e557d", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 21:59:36", "tweetID": "44155123609505793"}
{"body": "Hoje vou ao samb\u00f3dromo de sampa, em especial, curtir a homenagem da X9 ao genial Renato Arag\u00e3o. Viva Renato!", "userID": "01c34043484d8b73b4c5e34a8b5a5a7c", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 21:56:20", "tweetID": "44154300200517632"}
{"body": "Hoje tem X-9 Paulistana...homenageando o meu conterr\u00e2neo...Renato Arag\u00e3o \"DIDI MOC\u00d3\"....", "userID": "e53dd6445585e3477042ef431bf317e1", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 21:32:41", "tweetID": "44148351104598016"}
{"body": "5\u00b0 escola da noite de hoje :: X-9 Paulistana Samba-Enredo: \u201cDe eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a... Renato Arag\u00e3o, Didi trapalh\u00e3o!\u201d", "userID": "3b52cbc2a0350075d6948a27cfd6d9c0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 20:55:14", "tweetID": "44138925740130304"}
{"body": "Boa sorte, @alemaodocavaco ! RT @JornalOGlobo CORRE\u00c7\u00c3O: \u00c9 a X-9 Paulistana que homenagear\u00e1 o Renato Arag\u00e3o no desfile do carnaval de SP.", "userID": "1048034fd9d09255b260f74556307ec7", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:56:36", "tweetID": "44124168572256256"}
{"body": "Eu n\u00e3o disse? :) RT @JornalOGlobo CORRE\u00c7\u00c3O: \u00c9 a X-9 Paulistana que homenagear\u00e1 o Renato Arag\u00e3o no desfile do carnaval de SP.", "userID": "d966b019396a69688815df87f0b7e9ca", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:53:42", "tweetID": "44123437848985600"}
{"body": "@JornalOGlobo CORRE\u00c7\u00c3O: \u00c9 a X-9 que homenagear\u00e1 o Renato Arag\u00e3o no desfile do carnaval de SP. RT Num basta a noticia ser 1 merda. vc erra?", "userID": "05800f75bf998bf4e4124a4d3e7023cc", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:52:47", "tweetID": "44123209091649536"}
{"body": "CORRE\u00c7\u00c3O: \u00c9 a X-9 Paulistana que homenagear\u00e1 o Renato Arag\u00e3o no desfile do carnaval de SP.", "userID": "38f2ab09b28fa11b384d863ed0f8c387", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:51:11", "tweetID": "44122808560783360"}
{"body": "\u00c9 a X-9 ! RT @JornalOGlobo Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado no desfile da Vai-vai na noite deste s\u00e1bado. http://ow.ly/48Agr", "userID": "7304f7ef7b1750b62df6b34099f28b0d", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:48:36", "tweetID": "44122154350022656"}
{"body": "\u00c9 a X-9 !!! RT @JornalOGlobo Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado no desfile da Vai-vai na noite deste s\u00e1bado. http://ow.ly/48Agr", "userID": "8d652c843ce76a7f61ece11bb365a7d2", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:46:28", "tweetID": "44121620452868096"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado no desfile da Vai-vai na noite deste s\u00e1bado. http://ow.ly/48Agr", "userID": "b4c97c5946000a787b76cf7fde8f14b0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:39:35", "tweetID": "44119885630025728"}
{"body": "FAIL. X9 homenagear\u00e1 o Didi. RT @JornalOGlobo Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado no desfile da Vai-vai na noite deste s\u00e1bado. http://ow.ly/48Agr", "userID": "97801f6824bc344b5271424a5e5c4184", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:37:11", "tweetID": "44119282988236800"}
{"body": "Kkkk Mas a VaiVai foi ONTEM!! RT @JornalOGlobo Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado no desfile da Vai-vai na noite deste s\u00e1bado. ow.ly/48Agr", "userID": "cfc83f3e603e4879a0ccb8298005883e", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:37:07", "tweetID": "44119264847867906"}
{"body": "@JornalOGlobo Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado no desfile da Vai-vai na noite deste s\u00e1bado. http://ow.ly/48Agr RT Homenagem a artista de novo?", "userID": "e26efbf0ff43bf76cdd2cf9673c70229", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:36:48", "tweetID": "44119187320352768"}
{"body": "RT @JornalOGlobo: Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado no desfile da Vai-vai na noite deste s\u00e1bado. http://ow.ly/48Agr", "userID": "cd6f45eabd3c7fb0c68b886b38b48754", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:36:23", "tweetID": "44119080021663745"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado no desfile da Vai-vai na noite deste s\u00e1bado. http://ow.ly/48Agr", "userID": "b4c97c5946000a787b76cf7fde8f14b0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:35:35", "tweetID": "44118880985153536"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado no desfile da Vai-vai na noite deste s\u00e1bado. http://ow.ly/48Agr", "userID": "b4c97c5946000a787b76cf7fde8f14b0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:35:02", "tweetID": "44118741688123392"}
{"body": "foi a epoca do didi (renato arag\u00e3o ) neh nao? nao vejo mais gra\u00e7a nele e voce? \u2014 tmbm \u00f1 vejo mais http://4ms.me/eqwaYG", "userID": "35dcb9e5c0c8821c7394979597bb6a71", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:33:19", "tweetID": "44118308596875264"}
{"body": "acabei de bater foto cm o renato arag\u00e3o, haha. depois vou postar tudo.", "userID": "035d10a2117a86e46d5b4cf706d6c34d", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 19:00:22", "tweetID": "44110017246412800"}
{"body": "O humor do Renato Arag\u00e3o \u00e9 da \u00e9poca da minha av\u00f3, minha av\u00f3 achava engra\u00e7ado, est\u00e1 na hora da rede globo rever sua programa\u00e7\u00e3o.", "userID": "ff2be7db854ea628fe0c23c74c6f2208", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 18:48:47", "tweetID": "44107103132061696"}
{"body": "renato arag\u00e3o , morango , um monte , mulher arroto ! #x9", "userID": "44711c7f845477648fc171d22355d99a", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 18:32:06", "tweetID": "44102905854312448"}
{"body": "\"V\u00cdDEO: Renato Arag\u00e3o se emociona com samba da;.,;. X-9 http://t.co/foitX0d", "userID": "29c5e855914de0165c8ab9a28f59d18f", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 18:11:11", "tweetID": "44097641558188032"}
{"body": "hoje Renato Arag\u00e3o na #x9 nao percamm @OficialDidi", "userID": "87dec0316e8829bbda5dda837c9cfc71", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 17:49:19", "tweetID": "44092137612132352"}
{"body": "@OficialDidi Hoje tem Renato Arag\u00e3o na #x9 paulistana, conto com a torcida de todos voc\u00eas , A assessoria.", "userID": "214ce08e19b72645696a9217392f3ff1", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 17:48:55", "tweetID": "44092035279499264"}
{"body": "ola pessoal quem gosta do renato aragao (didi)sigam ele @OficialDidi,todos que gostam,adoram ele e seu programa", "userID": "cd150a38fe61b7bf21db7d92ded9a8e0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 17:48:41", "tweetID": "44091978039836672"}
{"body": "foi a epoca do didi (renato arag\u00e3o ) neh nao? nao vejo mais gra\u00e7a nele e voce? \u2014 nee http://4ms.me/dTBBFU", "userID": "d3a4c877d118d8374a32089992f135f0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 17:38:07", "tweetID": "44089317714444289"}
{"body": "At\u00e9 o Renato Arag\u00e3o com twitter, cruzes", "userID": "ddff12075ad8a99c7079ab14c5ce5436", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 17:36:17", "tweetID": "44088858173906944"}
{"body": "hoje toda a sorte do mundo para X-9 paulistana, homenagem ao grande humorista Renato Arag\u00e3o..vamos la X-9....", "userID": "3d718ed717fceec3912802dff3e2ec29", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 17:29:35", "tweetID": "44087171430359040"}
{"body": "Nunca esque\u00e7a: apenas os peixes mortos nadam a favor da corrente. Renato Arag\u00e3o", "userID": "d3fa8c4d40b84cbe7a3159cd829d1f53", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 17:00:25", "tweetID": "44079833382260737"}
{"body": "eu sou renato aragao #x9", "userID": "90450800c2143bb4202c8334105e5487", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 16:15:18", "tweetID": "44068479518773248"}
{"body": "muito prazer eu sou renato arag\u00e3o @Oficialdidi #x9", "userID": "2af828034a94fde94be7e03f139fccb9", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 16:06:49", "tweetID": "44066342889984000"}
{"body": "V\u00cdDEO: Renato Arag\u00e3o se emociona com samba da X-9;.., http://t.co/foitX0d", "userID": "7ff77d05340a15f1f77e27274cf1f8f0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 15:42:49", "tweetID": "44060303994011648"}
{"body": "V\u00cdDEO: Renato Arag\u00e3o se emociona com samba da X-9;.., http://t.co/foitX0d", "userID": "c7c07f0bca7dafe07703cb416cae7961", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 15:41:31", "tweetID": "44059974606917632"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o se emociona com samba da X-9 http://migre.me/3ZI5m", "userID": "d2038cd29426566af98f728217e3c4b8", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 15:16:34", "tweetID": "44053695511527424"}
{"body": "As 2h10 a X9 PAULISTANA faz homenagem a Renato Arag\u00e3o. Didi, Dede e outros integrantes da Turma do Didi v\u00e3o desfilar.", "userID": "32a6049207058e776d7ea9582280655d", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 14:44:10", "tweetID": "44045542891851776"}
{"body": "V\u00cdDEO: Renato Arag\u00e3o se emociona com samba da X-9 http://t.co/foitX0d", "userID": "7cb110fa1a0f7c2d44ce54fc72bf5957", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 13:43:04", "tweetID": "44030165466087424"}
{"body": "V\u00cdDEO: Renato Arag\u00e3o se emociona com samba da X-9 http://t.co/foitX0d", "userID": "7cb110fa1a0f7c2d44ce54fc72bf5957", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 13:42:59", "tweetID": "44030144104505344"}
{"body": "TV Not\u00edcia: V\u00cdDEO: Renato Arag\u00e3o se emociona com samba da X-9 http://t.co/foitX0d", "userID": "3bc9f321401c78b39f4b03ce4a8d4adf", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 13:42:56", "tweetID": "44030132465315840"}
{"body": "@anna_ritacerque http://www.caras.com.br/imagens/195892/em/textos/28869/a-cacula-de-renato-aragao-ganha-festa-adolescente", "userID": "f59918bfedb6b2570f755ef481a885aa", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 12:44:08", "tweetID": "44015337246703616"}
{"body": "LIGEIRINHO DO R\u00c1DIO, BLOG E SITE OFICIAL: X-9 PAULISTANA 2011 '' homenagem a renato arag\u00e3o '... http://t.co/cnsdTUW", "userID": "a2731e43c765a83aa6d8d01ff264b70c", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 08:11:49", "tweetID": "43946806396190720"}
{"body": "'De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a...Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o!' - esse \u00e9 o enredo da X9 &lt;3 ' que desfila s\u00f3 amanh\u00e3.", "userID": "d70766af673c31c8781899c11ebf7714", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 03:08:38", "tweetID": "43870505694019585"}
{"body": "@Keshi Na verdade a pergunta foi uma piada. O que eu sei \u00e9 que uma vai falar do maestro,X-9 vai falar de Renato Arag\u00e3o...", "userID": "f8d7b7d0847ba39a10293a842754621d", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 02:26:42", "tweetID": "43859954976833536"}
{"body": "@Jacyrasales Programa\u00e7\u00e3o dessa semana. http://www.pinheirosupermercado.com.br/cinema-renato-aragao", "userID": "5fbc650fe60fc27c8b91dd179d3565c7", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 01:43:43", "tweetID": "43849138500149248"}
{"body": "Lindo o bolo do niver da ca\u00e7ula do renato Arag\u00e3o...", "userID": "568fd24811f7105bc715ba3d27cc8dcb", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 01:11:18", "tweetID": "43840978003558400"}
{"body": "Bom carnaval!! Paz , amor e brincadeiras... Se cuidem! E amanh\u00e3 terceiro carro da @X9paulistana no samb\u00f3dromo! #Renato Arag\u00e3o- trapalh\u00f5es!", "userID": "5a710c9d68611d5c736d923e291dc589", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 00:23:47", "tweetID": "43829022702059520"}
{"body": "Odeio o Renato Arag\u00e3o! N\u00e3o contribui mais nada pra tv brasileira! Fora j\u00e1 da tv SEM GRA\u00c7A! #Palha\u00e7ada", "userID": "111e366e6598946c3741495e986c85be", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-05 00:04:30", "tweetID": "43824166641733632"}
{"body": "@GilbertoLV Programa\u00e7\u00e3o dessa semana. http://www.pinheirosupermercado.com.br/cinema-renato-aragao", "userID": "4ccb0d8a9a4338933911e1eb5411e304", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 23:30:09", "tweetID": "43815524425138176"}
{"body": "@_ThalesLeitte Programa\u00e7\u00e3o. http://www.pinheirosupermercado.com.br/cinema-renato-aragao", "userID": "55cfc1c0adf9947b20bc307474109b67", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 23:29:44", "tweetID": "43815418581884928"}
{"body": "Boa Noite ! Segue abaixo Programa\u00e7\u00e3o Cinema Renato Arag\u00e3o. http://www.pinheirosupermercado.com.br/cinema-renato-aragao", "userID": "863cb2d68a60a642dd60e854d09a9155", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 23:29:23", "tweetID": "43815328903471104"}
{"body": "@brunninhobueno \u00e9 nois na torcida pra #X9Paulistana... \"De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a...Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o!\"", "userID": "80c79c1fe64658e6b42a17c4e2a6ccee", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 21:51:23", "tweetID": "43790668513935360"}
{"body": "@andreascafuro hahaha... a @draeliana vai na X-9 Ala Filhotes - Romeiros de Pe. C\u00edcero, em homenagem ao Renato Arag\u00e3o (logo depois de vcs)", "userID": "d73b5825664d71a02ac68258b3153b10", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 21:46:44", "tweetID": "43789496889774080"}
{"body": "@gewbank Grande crian\u00e7a eterna renato aragao, boa homenagem. merecida", "userID": "46472920879b85d91daae582a733e6b0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 19:17:06", "tweetID": "43751842030686208"}
{"body": "Grande Renato Aragao!!!!! RT @tvg_videoshow: Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado pela X-9 no desfile em S\u00e3o (cont) http://tl.gd/940l5b", "userID": "2f07d7f1d203bedda62fa45dfbefe94b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 19:13:50", "tweetID": "43751018135158784"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado pela X-9 no desfile em S\u00e3o Paulo. Veja o ensaio t\u00e9cnico da escola! http://glo.bo/gXO1IL", "userID": "c27b87bc2a57260dea758bb6dcb5f0c1", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 19:07:33", "tweetID": "43749436798664704"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o ser\u00e1 homenageado pela X-9 no desfile em S\u00e3o Paulo. Veja o ensaio t\u00e9cnico da escola! http://glo.bo/gXO1IL", "userID": "c27b87bc2a57260dea758bb6dcb5f0c1", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 19:06:27", "tweetID": "43749160754741248"}
{"body": "de eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a...Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o! \u00f4 da poltrona levanta ai entra na dan\u00e7a vem c divertir!!!!!!!!", "userID": "6e9aab6da55c2a5d132edbca6d59f989", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 18:50:03", "tweetID": "43745032997584896"}
{"body": "depois da mocidade,outra escola que n\u00e3o quero perder \u00e9 a x-9,vai t\u00e1 linda(eu acho) homenageando o renato arag\u00e3o :)", "userID": "a7720896931e262f2ae2f14e87bc8e24", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 18:15:12", "tweetID": "43736263471284224"}
{"body": "Um escola de samba vai fazer uma homenagem ao Renato Arag\u00e3o, viu? n\u00e3o disse?", "userID": "a4aaec726745b11c26cec9d168e886b4", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 18:04:41", "tweetID": "43733616504745984"}
{"body": "o cora\u00e7\u00e3o j\u00e1 n\u00e3o bate mais.. t\u00e1 apanhando... (Renato Arag\u00e3o falando sobr sua homenagem pela X9)..essa foi boa..rss", "userID": "450e6297257b8d9789cf05dbd73f8adf", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 18:02:53", "tweetID": "43733165940027392"}
{"body": "@LivianAragao_ gosto muito do renato arag\u00e3o tambem e muito viu", "userID": "901895952de1f922661fa67b9a310376", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 17:45:56", "tweetID": "43728899938598912"}
{"body": "Carnaval: Veja a entrevista com Renato Arag\u00e3o #trapalh\u00f5es sobre seu desfile na X-9 / SP. V\u00eddeo: http://www.youtube.com/watch?v=S9uIKlKwCQA", "userID": "d9e787fba21091234369fa9e6224bbc7", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 17:28:27", "tweetID": "43724496926031872"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o!!!!!!!! #x9", "userID": "f40c05f1b6d404e8bcd1cfb307c22eb0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 17:27:50", "tweetID": "43724342126837760"}
{"body": "Eu estou olhando o video show. . V\u00e3o homenagear ao Renato Arag\u00e3o. . Beijos gente e da @AlineThomas . . .", "userID": "500f05e48c99c37802d4fe35d25a271d", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 17:26:49", "tweetID": "43724087645843456"}
{"body": "A Novi\u00e7a Devassa... #tuiteumfilmecomdevassa // Sandy troca de papel com Renato Aragao", "userID": "0b665de37e466c3100082565929750a6", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 17:26:27", "tweetID": "43723996717518849"}
{"body": "Eu quero muito assistir a escola de samba x-9 que vai contar a historia de Renato Arag\u00e3o! =)", "userID": "4f1c139a16400c98a281a2e1dd460cc9", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 17:26:02", "tweetID": "43723889582407680"}
{"body": "Tem gente que \u00e9 \u00eddolo at\u00e9 hj por cumprimento de contrato n\u00e9. Ex: Renato Arag\u00e3o, Xuxa... Duvido que algu\u00e9m ainda ache gra\u00e7a na turma do didi", "userID": "7d314ee02178982aa5b596a6dab36ae7", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 17:25:51", "tweetID": "43723846162989056"}
{"body": "Gostei do titulo do enredo da X9 \" Eterna crian\u00e7a, embaixador da esperan\u00e7a\" em homenagem ao Renato Arag\u00e3o!", "userID": "67490546c1d25d661e1074d6534f525b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 17:25:48", "tweetID": "43723830287536128"}
{"body": "Como pessoa o Renato Arag\u00e3o at\u00e9 pode ser simp\u00e1tico e tal..Mas como comediante cara...Que com\u00e9dia? S\u00e9rio, uma merda.", "userID": "a6be7e1da3a0ba99bd1d9dd52261f6de", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 17:24:45", "tweetID": "43723568856567808"}
{"body": "Renato arag\u00e3o IDOLO ? aonde", "userID": "198fa8317516259ec8cbcf29aeaec20b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 17:23:35", "tweetID": "43723275741827072"}
{"body": "nossa , eu seguia o renato arag\u00e3o e n\u00e3o sabia o.0", "userID": "489301b89f714f5e65d20a0c9c248355", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 16:41:15", "tweetID": "43712622083833857"}
{"body": "8- Banda Restart participa da 3\u00ba temporada do \"Acampamento de F\u00e9rias\" com Renato Arag\u00e3o: http://tinyurl.com/674oa4y", "userID": "a45cc79eba670d953427ffb716fb115a", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 16:26:33", "tweetID": "43708918987362304"}
{"body": "em vez de homenagear o Renato Arag\u00e3o podiam homenagear o Zacarias que era o mais incr\u00edvel. Galere seminua, careca e de peruca no samb\u00f3dromo", "userID": "f1c8d5157555ff6592e8c2c9eefb48c3", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 16:14:01", "tweetID": "43705765432799235"}
{"body": "Meus pais ajudaram a fazer a fortuna dos Trapalh\u00f5es. Fui ver todos os filmes. RENATO ARAG\u00c3O: DE NADA, viu!", "userID": "b71cc32457fc75a2367b4e5a58fadf40", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 16:11:48", "tweetID": "43705210593492993"}
{"body": "Eu gosto do Didi. Eu s\u00f3 acho que ele deveria tirar esse encosto do Renato Arag\u00e3o", "userID": "605d9b235fe7b925b67c064c1dd215bb", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 16:10:10", "tweetID": "43704799300026368"}
{"body": "@seekfabiola No carnaval tu vai aproveitar p ir pras sala de cinema Renato Arag\u00e3o? Maior paia esse nome. O kra \u00f1 d\u00e1 nem 1 peido por Sobral.", "userID": "b0e3417bd9ce8584ed542b7e08236823", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 15:24:29", "tweetID": "43693303329337344"}
{"body": "RT @goncalvesfilipe: O Novi\u00e7o Rebelde (Filme de Renato Arag\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o de Sandy) #tuiteumfilmecomdevassa", "userID": "ef3c29ddb4a912b60edbca85366c6e21", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 14:05:53", "tweetID": "43673519707533312"}
{"body": "O Novi\u00e7o Rebelde (Filme de Renato Arag\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o de Sandy) #tuiteumfilmecomdevassa", "userID": "839285d660362066c556563660c99a31", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 13:59:16", "tweetID": "43671856011689985"}
{"body": "RT @peutoycore: #noplaying- @x9oficial : De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a...Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o !", "userID": "be954d9f6f79a5d73a6fcc1c246ff3d3", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 10:50:37", "tweetID": "43624382702170112"}
{"body": "@taizenobre Ol\u00e1, Obrigado , siga a gente e fique por dentro da Programa\u00e7\u00e3o do Cinema Renato Arag\u00e3o em Sobral.", "userID": "e2104a7527a96cbf0f23e484dc41b3d1", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 03:22:20", "tweetID": "43511567664427009"}
{"body": "N\u00e3o, esse twitter n\u00e3o pode ser o twitter do Renato Arag\u00e3o se ele t\u00e1 fazendo piadas com bug.", "userID": "d18c0a0c80ef711717888f8991d5606c", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 02:52:09", "tweetID": "43503969489793025"}
{"body": "#noplaying- @x9oficial : De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a...Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o !", "userID": "71930d3862c5948fb46f6c539c60130b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 02:48:14", "tweetID": "43502986156179457"}
{"body": "O RENATO ARAG\u00c3O TEM TWITTER? o_______________________________________o", "userID": "ae9747506766feaf00d80cabe4b2d237", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 02:03:11", "tweetID": "43491647379615744"}
{"body": "@danielchilerox J\u00e1 temos a Sasha e aquele drag\u00e3o da filha do Renato Arag\u00e3o. J\u00e1 temos sofrimento demais.", "userID": "104a256f5b3fe60a91619e9c9ea766fa", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-04 00:15:04", "tweetID": "43464437977452544"}
{"body": "RT @JornalOGlobo: X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o no #carnaval2011. http://ow.ly/47pQT", "userID": "e0f8a9ca2abeb332143200ce57949f00", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 22:43:31", "tweetID": "43441400062283776"}
{"body": "RT @JornalOGlobo: X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o no #carnaval2011. http://ow.ly/47pQT", "userID": "e0f8a9ca2abeb332143200ce57949f00", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 21:03:06", "tweetID": "43416128030126080"}
{"body": "RT @JornalOGlobo: X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o no #carnaval2011. http://ow.ly/47pQT", "userID": "e0f8a9ca2abeb332143200ce57949f00", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 20:57:55", "tweetID": "43414826730536960"}
{"body": "RT @JornalOGlobo: X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o no #carnaval2011. http://ow.ly/47pQT", "userID": "e0f8a9ca2abeb332143200ce57949f00", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 20:57:16", "tweetID": "43414659507822592"}
{"body": "X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o no #carnaval2011. http://ow.ly/47pQT", "userID": "adc2c0f671790be61654ceedf5ff3337", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 20:55:02", "tweetID": "43414098901340160"}
{"body": "b) Prefere celebridades como Gilberto Gil e Ana Buarque. O pr\u00f3ximo ser\u00e1 Renato Arag\u00e3o.", "userID": "967db77dca1f605d9482026ae4aeb2e7", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 20:21:32", "tweetID": "43405667888934912"}
{"body": "X-9 Paulistana faz homenagem a Renato Arag\u00e3o, que vem desfilar com a fam\u00edlia http://glo.bo/e9qddJ @JornalOGlobo", "userID": "199cbd590657c2e14dbd3158d43c69a6", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 20:11:53", "tweetID": "43403239676325888"}
{"body": "RT @gustavocipriano: \"De Eterna Crian\u00e7a a Embaixador da Esperan\u00e7a... Renato Arag\u00e3o, #Didi Trapalh\u00e3o\" Falta Pouco pro Carnaval! VAMO #X9 ...", "userID": "7388677bbb4fff19b2d74ea69e2b9c5f", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 19:39:10", "tweetID": "43395008526696448"}
{"body": "RT @tvg_videoshow: N\u00e3o perca nesta sexta-feira: Renato Arag\u00e3o \u00e9 homenageado no carnaval de S\u00e3o Paulo.", "userID": "d14f0afdce91b0097fdbe79dca794df2", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 19:31:36", "tweetID": "43393104337846272"}
{"body": "N\u00e3o perca nesta sexta-feira: Renato Arag\u00e3o \u00e9 homenageado no carnaval de S\u00e3o Paulo.", "userID": "5eedb4fbc5ee40e26aac222056248296", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 19:31:05", "tweetID": "43392972137570304"}
{"body": "@paulinhoserra10 @quinta_mtv e se a explica\u00e7\u00e3o n\u00e3o cabe em 140 caracteres??? hum... aguarde e confie (cita\u00e7\u00e3o de Renato Arag\u00e3o).", "userID": "7f693f5d7d2dc1544d7d0bc7dabef1a7", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 18:46:46", "tweetID": "43381820401790976"}
{"body": "[Quem] Grupo Restart far\u00e1 participa\u00e7\u00e3o especial na s\u00e9rie \"Acampamento de F\u00e9rias\" ao lado de Renato Arag\u00e3o e Livian http://migre.me/3PlSU", "userID": "21715a002d97d3b624fe3df0774b7e51", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 17:58:37", "tweetID": "43369701870534656"}
{"body": "OficialDidi Renato Arag\u00e3o Eu acho c\u00e9rebro uma coisa maravilhosa. Todos deveriam ter um", "userID": "0f9e523870b4fbf4fbd4db331035c494", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 14:59:11", "tweetID": "43324547642032129"}
{"body": "Vejo todos os artista principalmente RENATO ARAG\u00c3O E XUXA MENEGHEL !", "userID": "91178211ab4a54c2b26ddd4b718895ac", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 13:03:34", "tweetID": "43295451356725248"}
{"body": "Acabei de me deparar com uma coisa que jamais pensei que veria no pc daqui de casa:uma foto do RESTART e RENATO ARAG\u00c3O como plano de fundo.", "userID": "b90fe9adddcb40dcb604020a9c6d63b5", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 04:41:44", "tweetID": "43169159332364288"}
{"body": "Sempre um show @BruMarquezine: http://www.caras.com.br/imagens/195892/em/textos/28869/a-cacula-de-renato-aragao-ganha-festa-adolescente", "userID": "ee819e3fdcdaa11f4766c8100ecc2a48", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 02:27:55", "tweetID": "43135482980335616"}
{"body": "O Renato Arag\u00e3o n\u00e3o tem gra\u00e7a. Nem o S\u00e9rgio Malandro.", "userID": "9e277d717f762247d3e752985f2f32a4", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 02:18:39", "tweetID": "43133150792138753"}
{"body": "What? - A ca\u00e7ula de Renato Arag\u00e3o ganha festa adolescente. \u00ac\u00ac \u201cHumorista e a mulher,montam uma boate em sua... http://tumblr.com/xaw1np9kmt", "userID": "2fbfcafbe6419a4ec155de969242560f", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-03 00:34:42", "tweetID": "43106992155398144"}
{"body": "\"De Eterna Crian\u00e7a a Embaixador da Esperan\u00e7a... Renato Arag\u00e3o, #Didi Trapalh\u00e3o\" Falta Pouco pro Carnaval! VAMO #X9 !!!!!", "userID": "2b78b6e4420ec0db6c1c74a8ce240a33", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 23:56:33", "tweetID": "43097390927982592"}
{"body": "RT J\u00e1 passou da hora do renato arag\u00e3o tratar o didi como o edson arantes trata o pel\u00e9\". @georgemacedo", "userID": "86c38bd968044047306f96f73c9ad6ec", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 22:48:17", "tweetID": "43080209829859328"}
{"body": "De eterna crian\u00e7a a embaixador da esperan\u00e7a...Renato Arag\u00e3o, Didi Trapalh\u00e3o! \u00c9 o samba contagiante da X-9 Paulistana - http://bit.ly/evpZ2Z", "userID": "6ee680cefbeb04a6d0fc13417d1dee49", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 22:21:56", "tweetID": "43073579792859136"}
{"body": "Rt @glaucio_amaral: A filha do Renato Arag\u00e3o \u00e9 um exemplo de design que n\u00e3o deu certo.", "userID": "af58eb0776624494ca91d765e55d7cf0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 21:33:43", "tweetID": "43061447814692864"}
{"body": "A filha do Renato Arag\u00e3o \u00e9 um exemplo de design que n\u00e3o deu certo.", "userID": "cda7e9cfc68f68090851a235dc3519d7", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 21:20:55", "tweetID": "43058225385451520"}
{"body": "RT @dragqueentchaka: Renato Arag\u00e3o X9 Paulistana show com drag queen Tchaka e Joana Machado ex do Imperador Adriano http://www.youtube.c ...", "userID": "c7caf00fa3cb1cfe0785bd874047d420", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 20:12:17", "tweetID": "43040954424377345"}
{"body": "RT @dragqueentchaka: EGO Renato Arag\u00e3o enredo X9 Paulistana ganha homenagem da Rainha das festas Tchaka Drag Queen : http://www.youtube. ...", "userID": "b737267a7e0d805064f89c15a7daab0a", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 20:12:15", "tweetID": "43040945893158912"}
{"body": "@portalcnews : Renato Arag\u00e3o faz festa de arromba para filha ca\u00e7ula http://bit.ly/gLRmnJ", "userID": "7855152cabfd8af4c1991adb7e92b44b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 20:12:12", "tweetID": "43040930529415168"}
{"body": "RT @loanonimo: Ontem vi o Renato Arag\u00e3o o homenageado da X9-Paulistana meu me emocionei com a anima\u00e7ao dele kkk o samba tocando", "userID": "d2e925b1e238c4eed2b6e4acb7e35677", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 20:12:10", "tweetID": "43040924015669248"}
{"body": "RT @ailtonmesquita: \"Onde vc comprou essa cal\u00e7a n\u00e3o tinha pra homem n\u00e3o? kkkk\" AIAI AMIGO, E ONDE VC COMPROU SEU HUMORZ\u00c3O S\u00d3 TINHA PRO R ...", "userID": "749446a21a0caa63b525f8effdb4593a", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 19:38:19", "tweetID": "43032403526172672"}
{"body": "RT @ailtonmesquita: \"Onde vc comprou essa cal\u00e7a n\u00e3o tinha pra homem n\u00e3o? kkkk\" AIAI AMIGO, E ONDE VC COMPROU SEU HUMORZ\u00c3O S\u00d3 TINHA PRO R ...", "userID": "749446a21a0caa63b525f8effdb4593a", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 19:36:49", "tweetID": "43032026076561408"}
{"body": "\"Onde vc comprou essa cal\u00e7a n\u00e3o tinha pra homem n\u00e3o? kkkk\" AIAI AMIGO, E ONDE VC COMPROU SEU HUMORZ\u00c3O S\u00d3 TINHA PRO RENATO ARAG\u00c3O N\u00c9, FDP?", "userID": "c91fe49b648caa213026dff73b3fa51b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 19:24:30", "tweetID": "43028927983263746"}
{"body": "RT @ca_ferreira: to com tanto sono que s\u00f3 um renato arag\u00e3o agora com um extintor pra me manter acor~~~~FUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUSHHHHHHH", "userID": "b43784a89196faa19faa9a0a352f2687", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 15:00:18", "tweetID": "42962441101000705"}
{"body": "RT @ca_ferreira: to com tanto sono que s\u00f3 um renato arag\u00e3o agora com um extintor pra me manter acor~~~~FUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUSHHHHHHH", "userID": "b43784a89196faa19faa9a0a352f2687", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 14:56:32", "tweetID": "42961491976126464"}
{"body": "to com tanto sono que s\u00f3 um renato arag\u00e3o agora com um extintor pra me manter acor~~~~FUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUSHHHHHHH", "userID": "6a3a2c870939af1eb672aa015549c67b", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 14:51:24", "tweetID": "42960201179086848"}
{"body": "@nortonlimjr O Cear\u00e1 tem muitos comediantes, Renato Arag\u00e3o, Tom Cavalcanti, Tiririca, Ciro Gomes, Cid Gomes...sem ofensa aos comediantes : )", "userID": "e328e7a0eaaf14cfd1f0719b93c70778", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 13:20:49", "tweetID": "42937402381189122"}
{"body": "Confira as programa\u00e7\u00f5es do @CinemaSobral e @CinemaLimoeiro : http://www.pinheirosupermercado.com.br/cinema-renato-aragao", "userID": "6d551ce96d0d9618768acfb9d30bade7", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 12:47:09", "tweetID": "42928930071646208"}
{"body": "Deixa Chico An\u00edzio, Didi... (OPS), Renato Arag\u00e3o e etc... tudo no chinelo.", "userID": "1d112644a331160afd3ff6c48b3cbf22", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 04:07:59", "tweetID": "42798280031223808"}
{"body": "@sorayaveneno Renato Arag\u00e3o deve ter adorado o novo comercial da Sandy. Altos papos na pr\u00f3xima festa hahahahahha", "userID": "35f1aca84055a9893b15c4d7d0f68e05", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 04:03:42", "tweetID": "42797200656437249"}
{"body": "Agora sim a @radiocoringao mandou bem !! Enredo da X-9 \u00e9 muito foda. O Renato Arag\u00e3o \u00e9 foda.", "userID": "5557445f3303eadda888804b05e521c2", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 03:01:03", "tweetID": "42781432929714177"}
{"body": "Uma pergunta daqueles aplicativos do face no meu mural: Renato Arag\u00e3o alguma vez bateu numa rapariga? Sim, meu nome na verdade \u00e9 Diogo", "userID": "6fe524c19cfc44c8b73c53cc9a1bd9d0", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 02:48:51", "tweetID": "42778366411145217"}
{"body": "RT @LanzaTezones: [QUEM] Banda Restart far\u00e1 participa\u00e7\u00e3o especial na s\u00e9rie \"Acampamento de F\u00e9rias\" ao lado de Renato Arag\u00e3o e Livian:: h ...", "userID": "eb92c3d5f37e9337373a9865deacf016", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 02:27:30", "tweetID": "42772993331560448"}
{"body": "[QUEM] Banda Restart far\u00e1 participa\u00e7\u00e3o especial na s\u00e9rie \"Acampamento de F\u00e9rias\" ao lado de Renato Arag\u00e3o e Livian:: http://migre.me/3PlSU", "userID": "212dca3c37dbfce28819a51af28ebf90", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 02:05:36", "tweetID": "42767481907060736"}
{"body": "@itsarb @diegobertolluci o diego \u00e9 o didi(renato arag\u00e3o) uheuheuh envelheceu rapido n\u00e3o di? g.g uheuhe", "userID": "8303a799c74d21e7d50273ff17017f16", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-02 01:42:39", "tweetID": "42761703594799104"}
{"body": "@eduaffonsoespn que coisa, \u00fanica coisa que tem dele no google: Ananias Um an\u00e3o que Renato Arag\u00e3o interpretav\u2026 (cont) http://deck.ly/~YNG6D", "userID": "b0cf5da43cbce6468317ee4102d32e47", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-01 23:49:57", "tweetID": "42733344047370240"}
{"body": "@eduaffonsoespn Ananias aquele jogador que era interpretado por Renato Arag\u00e3o?", "userID": "d0f5116dfb8789c2ee55cb34e9300f96", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-01 23:41:13", "tweetID": "42731144596299776"}
{"body": "[QUEM] Banda Restart far\u00e1 participa\u00e7\u00e3o especial na s\u00e9rie \"Acampamento de F\u00e9rias\" ao lado de Renato Arag\u00e3o e Livian:: http://migre.me/3PlSU", "userID": "212dca3c37dbfce28819a51af28ebf90", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-01 22:01:06", "tweetID": "42705949160521728"}
{"body": "RT @GuitsfoREVer: vendo #maisvoce e Ana Maria Braga nos TT, lembrei o dia que o Renato Arag\u00e3o tava l\u00e1 e foi de cara na porta de vidro US ...", "userID": "fb5d54995b37cbf57ea7f618ff23cbb8", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-01 17:54:48", "tweetID": "42643967791214592"}
{"body": "vendo #maisvoce e Ana Maria Braga nos TT, lembrei o dia que o Renato Arag\u00e3o tava l\u00e1 e foi de cara na porta de vidro USHAUHSUH m\u00f3 d\u00f3 :B", "userID": "99a27adb00db16fdc86f0c8cd768c8f6", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-01 17:52:39", "tweetID": "42643425488670720"}
{"body": "Renato Arag\u00e3o e Shaolin j\u00e1 se inscreveram.RT @adorocinema Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Cine Cear\u00e1 http://bit.ly/efGL2L", "userID": "2565adf60054d9255fae026ffcffc651", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-01 14:03:15", "tweetID": "42585693456838656"}
{"body": "RT @societycarioca: Ensaio da #X9, ontem, no Anhembi, foi show! Renato Arag\u00e3o deixou o #sambodromo chorando de tanta emo\u00e7\u00e3o!", "userID": "b139952ddde9cef66aa64bbd76885bae", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-01 12:18:29", "tweetID": "42559329034964992"}
{"body": "RT @Negabebe: Vii tb o Renato Arag\u00e3o no ensaio da escola de samba #X9", "userID": "95851cfbe4d295bb9f31c9c74c4f521f", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-01 12:18:08", "tweetID": "42559239381729280"}
{"body": "RT @ever_oliveira10: M\u00e1gica noite de carnaval 3: \u00daltimo ensaio da #X9 Paulistana no Anhembi foi emocionante e a presen\u00e7a do Renato Arag\u00e3o in", "userID": "ef22fbd1fce51038faaff150c520c2a2", "trendID": "4e719347755b5a5e22af5f3d0458751d", "postedTime": "2011-03-01 12:14:11", "tweetID": "42558247214923777"}
