{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:11:49", "tweetID": "43312624439529472"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:11:47", "tweetID": "43312618349404160"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:11:47", "tweetID": "43312617284050944"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:11:36", "tweetID": "43312572845395968"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:11:13", "tweetID": "43312473432014848"}
{"body": "RT @StudioFutbol: Gran noticia: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 http://bit.ly/e1kBZb", "userID": "e9b1a8868d6c17c23ebbf17bc4c7b288", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:11:11", "tweetID": "43312465198583809"}
{"body": "Y Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 los 4,5 cupos para el mundial 2014, en total pueden haber hasta 6 paises de este lado del mundo en la CM #fb", "userID": "676a43b467fb6d04fa2f256a87d39b99", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:11:10", "tweetID": "43312464330375168"}
{"body": "Con esta decisi\u00f3n de FIFA de ratificar los 4 1/2 cupos para Sudam\u00e9rica hacia Brasil 2014, hay + opciones par\u2026 (cont) http://deck.ly/~hNerV", "userID": "f711ce760d44c24f9bcc906b6349790a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:11:09", "tweetID": "43312459318181889"}
{"body": "Si con los 4 cupos y medio que ya ha dado #FIFA para Sudam\u00e9rica no clasificamos, es que somos MALOS", "userID": "f0df680cf2f963bc231f94a637899921", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:11:02", "tweetID": "43312428401950720"}
{"body": "hoy se ratifico a Sudam\u00e9rica con cuatro cupos y medio al mundial de #Brasil2014 , quiz\u00e1s tenemos hasta 6 equipos de este lado en la cita!!", "userID": "cd9bcf9d2bd08b44037eb8b0a50a777b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:54", "tweetID": "43312393941557248"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:53", "tweetID": "43312392855240704"}
{"body": "Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 los cuatro cupos y medio para el Mundial pese a que Brasil clasifica directo. Detalles en el... http://fb.me/QkQW63aQ", "userID": "cd6876c7d2e0045f541a413ffd784f65", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:53", "tweetID": "43312390984581121"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:52", "tweetID": "43312387486531584"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:41", "tweetID": "43312342682972160"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:37", "tweetID": "43312322936184832"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:36", "tweetID": "43312319941447680"}
{"body": "Amigos de Mexico, Centro y Sudamerica, somos los distribuidores exclusivos de Lift Systems & Riggers Manufacturing!", "userID": "8afea6fb83fcc04295c716d2a617fd7e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:35", "tweetID": "43312317412286464"}
{"body": "Sudam\u00e9rica virtualmente con 6 cupos para el mundial . . No hay que dormirse Tri!", "userID": "29cfe8af84bb94d48f6004fa93c28b24", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:35", "tweetID": "43312317315817472"}
{"body": "#FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014, La Conmebol podr\u00eda clasificar hasta 6 pa\u00edses para la cita en Brasil", "userID": "c8ec3c20180b38919c0c8a41764a6734", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:32", "tweetID": "43312301717200896"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Todo sigue igual que para el Mundial de 2010, salvo que la plaza de organizador pasa de Africa (Sud\u00e1frica) a Sudam\u00e9r ...", "userID": "680dd7c41aec5f08977cde3973cb955f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:25", "tweetID": "43312272923295745"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:20", "tweetID": "43312252094398465"}
{"body": "Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicional por repesca (repechaje)", "userID": "40f1204831d465ba8598638afe9193ee", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:17", "tweetID": "43312241784782848"}
{"body": "Finalmente, Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 los cuatro cupos y medio para Brasil 2014 con lo que la Selecci\u00f3n Chilena tiene... http://fb.me/V3rO9sYk", "userID": "e94d4f2026bc97083141fcbf2fe3730a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:05", "tweetID": "43312191759319041"}
{"body": "RT @waltersafarian: Sudamerica podria tener 6 representantes en el Mundial de Brasil 2014.", "userID": "7462ad6afad490f7a3e5dbca7cc8b1ab", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:10:02", "tweetID": "43312176546586624"}
{"body": "Asi seran las plazas para cada Confederacion para Brasil 2014 Europa:13, Sudam\u00e9rica:4 1/2, Concacaf:3 1/2,Africa:5 Asia:4 1/", "userID": "b790d44f03c889b6cf1830bed84eb242", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:09:57", "tweetID": "43312154895589376"}
{"body": "En ese caso clasifican los 2 primeros directos y los dos segundos se matan en una \"final\" .... Porq el q pierde ir\u00e1 con Sudamerica, Dificil", "userID": "f8115d389f86411bfcb102eee6e6977f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:09:55", "tweetID": "43312149178761216"}
{"body": "Todo sigue igual que para el Mundial de 2010, salvo que la plaza de organizador pasa de Africa (Sud\u00e1frica) a Sudam\u00e9rica (Brasil).", "userID": "b5b8f9a59296354610dd442a450e618d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:09:46", "tweetID": "43312111962689536"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:09:45", "tweetID": "43312104471658496"}
{"body": "Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus 4 cupos y 1/2 para el Mundial 2014 http://bit.ly/fVV8IH /Si no clasificamos, hay q linchar desde Pira\u00f1a hacia abajo", "userID": "f8c2ead9eef8d83a5f444e423aaa3520", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:09:38", "tweetID": "43312077607145472"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:09:29", "tweetID": "43312038658850816"}
{"body": "Confirman plazas para el mundial, Sudam\u00e9rica podria tener hasta 6 representantes. Si no clasificamos ahora no volveremos nunca a un mundial", "userID": "66c291a3b95579d727f40847bed36ff7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:09:18", "tweetID": "43311994329239553"}
{"body": "RT @Cooperativa: Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014 http://bit.ly/fVV8IH", "userID": "0b5331c0876270f8fe1306ce738cf3d2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:09:16", "tweetID": "43311984732667904"}
{"body": "Buenas noticias desde la FIFA. Mantiene 4 cupos y 1/2 para Sudamerica m\u00e1s Brasil como organizador.", "userID": "d9d80d92434ba8a24387d86cc4d290f8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:09:09", "tweetID": "43311957268377600"}
{"body": "La #FIFA acaba de anunciar que Sudam\u00e9rica mantiene sus cuatro plazas y media para el Mundial del 2014. Brasil va directo por ser anfitri\u00f3n.", "userID": "f1578a8b76636912a5a3c431d31fe675", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:09:02", "tweetID": "43311925047734272"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:08:56", "tweetID": "43311902763397120"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:08:51", "tweetID": "43311881158529024"}
{"body": "brasil due\u00f1o de casa y 4 cupos para sudamerica ... se viene", "userID": "c7a4764cff46cbba3004bf8f58b01969", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:08:44", "tweetID": "43311852326891520"}
{"body": "RT El Comit\u00e9 Ejecutivo de la FIFA confirm\u00f3 que Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 el n\u00famero de equipos clasificados para el mundial @FutbolColEnElex", "userID": "69ab8402d01b2581af7fa3ce5f169ac6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:08:42", "tweetID": "43311843703390208"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:08:32", "tweetID": "43311798316838912"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:08:30", "tweetID": "43311792117661696"}
{"body": "Buena noticia: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014 http://t.co/wOMYPri v\u00eda @emol", "userID": "18fd3fe80d4ee62d8265a9f0dec67c8a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:08:23", "tweetID": "43311762971303936"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:08:09", "tweetID": "43311705140375552"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:08:02", "tweetID": "43311672894554112"}
{"body": "Es decir, Sudamerica podr\u00eda llegar a tener hasta 6 representantes en Brasil 2014.", "userID": "e4f5df3bad4d4c28eaccb302bdac0a1b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:56", "tweetID": "43311648286584833"}
{"body": "FIFA anuncia: Chile organizar\u00e1 el Mundial Sub 17 el a\u00f1o 2015 y que Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 los cuatro cupos y medio para el Mundial Brasil 2014", "userID": "68600efd9be92f14eed795e7c840dc48", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:52", "tweetID": "43311630846672896"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:39", "tweetID": "43311579202199552"}
{"body": "@waltersafarian Tambien dijeron que los repechajes van a sorteo, o sea que el de Sudamerica puede jugar con uno de CONCACAF, ASIA u OCEANIA", "userID": "bff7d648b9cf04368c5b1ad0e899a85d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:33", "tweetID": "43311554472574977"}
{"body": "@waltersafarian Me parece perfecto.Los 5 presentes en Sud\u00e1frica pasaron la fase de grupos.Es un premio a eso.Si \u00c1frica tuvo 6,Sudam\u00e9rica tmb", "userID": "6fc3ffc70245d06924faa5a5d66a8474", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:32", "tweetID": "43311550462832641"}
{"body": "#Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pa\u00eds organizador.", "userID": "ba092e6e9319b5b567bfe18eb2406633", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:30", "tweetID": "43311540606210048"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:25", "tweetID": "43311519890542592"}
{"body": "@waltersafarian Primero dijiste 5 y ahora que podr\u00edan ser 6 los representantes de Sudam\u00e9rica. Cu\u00e1ndo se decide?", "userID": "b74bd270b497b9afee16969cefc45179", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:20", "tweetID": "43311497685897216"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:20", "tweetID": "43311496238858240"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:17", "tweetID": "43311485572759552"}
{"body": "RT @biobiodeportes: Adem\u00e1s, se ratificaron los 4,5 cupos de CONMEBOL para el Mundial 2014, por lo que sumado a Brasil, Sudam\u00e9rica podr\u00eda ...", "userID": "e83201a7b0e8be7db9c627ad5e880714", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:15", "tweetID": "43311478115282944"}
{"body": "5.5 sudamericanos en el mundial en sudamerica.. Hay q empezar a ahorrar..", "userID": "c6b0940856f7acdf314e1de4c0eaa12e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:13", "tweetID": "43311468694872064"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:11", "tweetID": "43311460151074816"}
{"body": "FIFA Oicializ\u00f3 que Sudam\u00e9rica tendr\u00e1 cuatro plazas y media para las Elimnatorias del Mundial 2014, m\u00e1s Brasil como organizador", "userID": "e2ebc163f5c46d3aa2e596c1edefc661", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:07:04", "tweetID": "43311432829386752"}
{"body": "Adem\u00e1s, se ratificaron los 4,5 cupos de CONMEBOL para el Mundial 2014, por lo que sumado a Brasil, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener seis equipos.", "userID": "7159fd9ec3eea1c6e77d0c0ef95a5e3d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:06:58", "tweetID": "43311405805477888"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:06:50", "tweetID": "43311373815529472"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:06:46", "tweetID": "43311353900969984"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Todo sigue igual que para el Mundial de 2010, salvo que la plaza de organizador pasa de Africa (Sud\u00e1frica) a Sudam\u00e9r ...", "userID": "680dd7c41aec5f08977cde3973cb955f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:06:45", "tweetID": "43311350973341696"}
{"body": "ofcial de la FIFA. Sudamerica mantiene los cuatro cupos y medio para el Mundial, m\u00e1s Brasil como organizador.", "userID": "9d4cb2850559892c04d24fe0d25a5f20", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:06:21", "tweetID": "43311251136315392"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:06:16", "tweetID": "43311231603441664"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Todo sigue igual que para el Mundial de 2010, salvo que la plaza de organizador pasa de Africa (Sud\u00e1frica) a Sudam\u00e9r ...", "userID": "680dd7c41aec5f08977cde3973cb955f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:06:13", "tweetID": "43311218697572352"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicion ...", "userID": "c341e22539df6f7f36b76831e980617e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:06:06", "tweetID": "43311187986878464"}
{"body": "RT @AlfaroMoreno: \"@andresmunoza: #FIFA confirma: Sudam\u00e9rica tendr\u00e1 4.5 cupos para Brasil 2014, en Eliminatoria de 9 equipos. Es decir; ...", "userID": "e761ed8be295bec93961014835ccec4c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:05:59", "tweetID": "43311160434499584"}
{"body": "Para los que me han preguntado, Si, Vuelve Bersuit, Sin Cordera, Por Ahora Gira a Europa en Mayo, aun no tiran fechas para Sudam\u00e9rica, eso", "userID": "58fc138e3087f1e2e98804d3bd11d7d2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:05:52", "tweetID": "43311129711218688"}
{"body": "Por tanto, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 representantes en el Mundial 2014 &gt; Brasil, 4 plazas fijas y 1 adicional por repesca (repechaje)", "userID": "40f1204831d465ba8598638afe9193ee", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:05:50", "tweetID": "43311119158353921"}
{"body": "Sudam\u00e9rica tendr\u00e1 5.5 plazas para el mundial del 2014, Brasil mas 4 representantes y un medio cupo de repechaje a jugar con la CONCACAF", "userID": "e2d7eeed36cbf955670f280bbf0ae1ca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:05:45", "tweetID": "43311099449319424"}
{"body": "Sudamerica mantiene sus 4,5 plazas + brasil,serian 6 de sudamerica.. es mucho 6 de10? q entren todos nomas ya! bolivia y peru chau, qedan 8!", "userID": "5df3eb369406b094f2705acf1884af9d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:05:38", "tweetID": "43311068642160640"}
{"body": "Sudam\u00e9rica sale victoriosa de la divisi\u00f3n de plazas para Brasil 2014 http://bit.ly/g834pu", "userID": "41e0fc54f8baeca0616ddd83aee9bfd2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:05:31", "tweetID": "43311040959758336"}
{"body": "Sudam\u00e9rica sale victoriosa de la divisi\u00f3n de plazas para Brasil 2014 http://bit.ly/gXqw3x", "userID": "f8ed3734cb27443a6df924f318ccea3f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:05:30", "tweetID": "43311038204096513"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:05:30", "tweetID": "43311035159019521"}
{"body": "Buena noticia: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014 http://t.co/K2EbzEQ v\u00eda @emol", "userID": "8044914339f886d663a410a23e0e3944", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:05:29", "tweetID": "43311032885714945"}
{"body": "\"@waltersafarian: Sudamerica podria tener 6 representantes en el Mundial de Brasil 2014.\" :D", "userID": "fc9e59a3057614799600b10fd01144bc", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:05:25", "tweetID": "43311017811390464"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:05:18", "tweetID": "43310984672190464"}
{"body": "@justinbieber coso, cu\u00e1ndo vienes a Sudam\u00e9rica (?) te esperamos 1313.", "userID": "a312986733e1fa8d68319a1bed323fb8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:05:03", "tweetID": "43310925121454080"}
{"body": "@2010MisterChip sudamerica podria tendria 6 equipos en el mundial..! 5 directos (con Brasil) y la que siempre le ganamos a Concacaf", "userID": "c28e211558e4097fc8e03ca60fb5edd0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:04:48", "tweetID": "43310859140857856"}
{"body": "RT @larojadetodos: Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014 (v\u00eda @hahott)", "userID": "ddd1becb967cfb9730c4e98fc61fab50", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:04:46", "tweetID": "43310852627120129"}
{"body": "Sigue todo igual: Sudam\u00e9rica mantiene sus 4,5 cupos para el mundial de #Brasil2014, sum\u00e1ndose a Brasil como pa\u00eds organizador.", "userID": "57f3e83a65b926c8450fb201e5b12af0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:04:38", "tweetID": "43310816954556416"}
{"body": "RT @waltersafarian: Sudamerica podria tener 6 representantes en el Mundial de Brasil 2014.", "userID": "7462ad6afad490f7a3e5dbca7cc8b1ab", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:04:36", "tweetID": "43310811585843200"}
{"body": "Listo confirmado - Sudamerica conserva los 4 cupos y medio para el #mundial2014 sin contar a Brasil que clasifica por ser el Organizador", "userID": "7d9cd5878ff4dd952fcf2d6d650f579a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:04:32", "tweetID": "43310792904413184"}
{"body": "FIFA mantiene los 4 cupos y 1/2 para Sudamerica para Mundial 2014. Si sumamos a Brasil, como organizador, podr\u00edan ser 6 pa\u00edses clasificados", "userID": "fce1cbb397d28ddb905622d7432f0807", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:04:28", "tweetID": "43310776890568704"}
{"body": "RT @fleivasolis: RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais org ...", "userID": "2702f9727ca32924eb885dc3395d3ee8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:04:23", "tweetID": "43310757340905473"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:04:22", "tweetID": "43310749518540800"}
{"body": "@waltersafarian 6 cupos? explicame bien, ser\u00eda fenomenal. Me imagino que es para reactivar la economia en Sudamerica no?", "userID": "8808ea23f2e6bc988e2ed90e69b057fb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:04:21", "tweetID": "43310746527989761"}
{"body": "RT @sesnaola: Cuatro cupos y medio para sudam\u00e9rica, sin Brasil que entra por ser sede... \u00bftamos listos, no?", "userID": "a13b4986a50efa90cbb0c4a518ac5fe2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:04:10", "tweetID": "43310702865301504"}
{"body": "Sud\u00e1merica tendr\u00e1 5 pa\u00edses seguros (Brasil+4), y un repechaje en 2014, dice @waltersafarian", "userID": "6994c24efca2d2056d421dc0eee7e5d1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:04:02", "tweetID": "43310667079487489"}
{"body": "Buena noticia: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014 http://t.co/eF9LWUw si no logramos clasificar, Gu\u00e1cala!", "userID": "7889e25b8c38c0d52a74175b7c7087ca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:58", "tweetID": "43310651040464896"}
{"body": "RT @sesnaola: Cuatro cupos y medio para sudam\u00e9rica, sin Brasil que entra por ser sede... \u00bftamos listos, no?", "userID": "a13b4986a50efa90cbb0c4a518ac5fe2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:51", "tweetID": "43310622053634048"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:50", "tweetID": "43310619419619328"}
{"body": "Cuatro cupos y medio para sudam\u00e9rica, sin Brasil que entra por ser sede... \u00bftamos listos, no?", "userID": "4d652592110278c073592619e47eb27f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:43", "tweetID": "43310586876010496"}
{"body": "#FIFA confirma: Sudam\u00e9rica tendr\u00e1 4.5 cupos para Brasil 2014, en Eliminatoria de 9 equipos. Es decir; Brasil m\u00e1s 4.5 cupos", "userID": "779cf6511f1e679559fe38f60b526204", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:39", "tweetID": "43310571868782592"}
{"body": "#FIFA confirma: Sudam\u00e9rica tendr\u00e1 4.5 cupos para Brasil 2014, en Eliminatoria de 9 equipos. Es decir; Brasil m\u00e1s 4.5 cupos", "userID": "779cf6511f1e679559fe38f60b526204", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:33", "tweetID": "43310545696342016"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:33", "tweetID": "43310545226563584"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:31", "tweetID": "43310538125623296"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:24", "tweetID": "43310509390430209"}
{"body": "RT @AlfaroMoreno: \"@andresmunoza: #FIFA confirma: Sudam\u00e9rica tendr\u00e1 4.5 cupos para Brasil 2014, en Eliminatoria de 9 equipos. Es decir; ...", "userID": "e761ed8be295bec93961014835ccec4c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:20", "tweetID": "43310492495781888"}
{"body": "RT @waltersafarian: Sudamerica podria tener 6 representantes en el Mundial de Brasil 2014.", "userID": "7462ad6afad490f7a3e5dbca7cc8b1ab", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:19", "tweetID": "43310486598582273"}
{"body": "#Fifa mantiene los cupos para Sudamerica. 4.5 cupos m\u00e1s Brasil= 5.5 cupos... El Mundial podr\u00e1 tener a 6 selecciones de #Sudamerica.", "userID": "a7f825b341633f79e07a403152b86a7d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:13", "tweetID": "43310460426141696"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Todo sigue igual que para el Mundial de 2010, salvo que la plaza de organizador pasa de Africa (Sud\u00e1frica) a Sudam\u00e9r ...", "userID": "680dd7c41aec5f08977cde3973cb955f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:08", "tweetID": "43310442910728192"}
{"body": "RT @tvn_juancarlos: FIFA ratifica 4,5 para Sudam\u00e9rica para Brasil 2014, los mismos que la CONCACAF y Asia, 5 para \u00c1frica, 13 para Europa ...", "userID": "f79e31318d1bcc6ea82b43e909e07812", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:08", "tweetID": "43310439513341952"}
{"body": "D\u00edas.... me entero que podr\u00edan ir 6 representantes de Sudamerica al mundial 2014, si no va Colombia, apague y vamonos.....", "userID": "28c9bf3b799b166b039ce6d3922f497b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:03:06", "tweetID": "43310431036653568"}
{"body": "Se mantiene los 4.5 cupos para mundial 2014 mas Brasil que es el anfitri\u00f3n: 5.5 cupos para sudam\u00e9rica!!", "userID": "ca1af7254d8c2e1a700c060269b8cfa9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:02:43", "tweetID": "43310335582683136"}
{"body": "RT @waltersafarian: Sudamerica podria tener 6 representantes en el Mundial de Brasil 2014.", "userID": "7462ad6afad490f7a3e5dbca7cc8b1ab", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:02:35", "tweetID": "43310304146370560"}
{"body": "EXTRA! JAJJA CHILE ORGANIZA MUNDIAL 2015 SUB 17 Y SE CONFIRMAN LOS 4.5 CUPOS PARA EL MUNDIAL DE BRASIL 2014 PARA SUDAM\u00c9RICA! BUENAS NOTICIAS", "userID": "b07737fb113587cf620c6597d87b7402", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:02:33", "tweetID": "43310296026189824"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:02:29", "tweetID": "43310278959570944"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Todo sigue igual que para el Mundial de 2010, salvo que la plaza de organizador pasa de Africa (Sud\u00e1frica) a Sudam\u00e9r ...", "userID": "680dd7c41aec5f08977cde3973cb955f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:02:24", "tweetID": "43310258445234178"}
{"body": "RT @waltersafarian: Sudamerica podria tener 6 representantes en el Mundial de Brasil 2014.", "userID": "7462ad6afad490f7a3e5dbca7cc8b1ab", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:02:22", "tweetID": "43310248580218881"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Todo sigue igual que para el Mundial de 2010, salvo que la plaza de organizador pasa de Africa (Sud\u00e1frica) a Sudam\u00e9r ...", "userID": "680dd7c41aec5f08977cde3973cb955f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:02:19", "tweetID": "43310234919387136"}
{"body": "RT @waltersafarian: Sudamerica podria tener 6 representantes en el Mundial de Brasil 2014.", "userID": "7462ad6afad490f7a3e5dbca7cc8b1ab", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:02:16", "tweetID": "43310222407766016"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Todo sigue igual que para el Mundial de 2010, salvo que la plaza de organizador pasa de Africa (Sud\u00e1frica) a Sudam\u00e9r ...", "userID": "680dd7c41aec5f08977cde3973cb955f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:02:09", "tweetID": "43310191608999936"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:02:08", "tweetID": "43310188874309632"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:57", "tweetID": "43310142523064320"}
{"body": "La FIFA mantiene los cuatro cupos y medio, adem\u00e1s de Brasil, para Sudamerica, para el Mundial de Brasil 2014", "userID": "16ac59711939dce27ce332d3c0326fcd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:52", "tweetID": "43310121186627584"}
{"body": "RT @2010MisterChip: Todo sigue igual que para el Mundial de 2010, salvo que la plaza de organizador pasa de Africa (Sud\u00e1frica) a Sudam\u00e9r ...", "userID": "680dd7c41aec5f08977cde3973cb955f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:51", "tweetID": "43310119991259136"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:50", "tweetID": "43310112298893312"}
{"body": "Buena noticia: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014 http://t.co/InKyeIU v\u00eda @emol", "userID": "d4f06957bb04cc48d7ebb7fd264881d8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:49", "tweetID": "43310110465994753"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:48", "tweetID": "43310103880933376"}
{"body": "RT @waltersafarian: Sudamerica podria tener 6 representantes en el Mundial de Brasil 2014.", "userID": "7462ad6afad490f7a3e5dbca7cc8b1ab", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:47", "tweetID": "43310102425501696"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:41", "tweetID": "43310078056607745"}
{"body": "RT @la_segunda: FIFA mantiene los 4,5 cupos de Sudam\u00e9rica para el Mundial de Brasil 2014 http://ow.ly/475CO", "userID": "b47c5d82fdbddb0fdac33ff783e3becf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:39", "tweetID": "43310066576793600"}
{"body": "Todo sigue igual que para el Mundial de 2010, salvo que la plaza de organizador pasa de Africa (Sud\u00e1frica) a Sudam\u00e9rica (Brasil).", "userID": "b5b8f9a59296354610dd442a450e618d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:37", "tweetID": "43310058016223232"}
{"body": "RT @AlfaroMoreno: \"@andresmunoza: #FIFA confirma: Sudam\u00e9rica tendr\u00e1 4.5 cupos para Brasil 2014, en Eliminatoria de 9 equipos. Es decir; ...", "userID": "e761ed8be295bec93961014835ccec4c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:36", "tweetID": "43310055050838016"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:30", "tweetID": "43310029268451328"}
{"body": "RT @AlfaroMoreno: \"@andresmunoza: #FIFA confirma: Sudam\u00e9rica tendr\u00e1 4.5 cupos para Brasil 2014, en Eliminatoria de 9 equipos. Es decir; ...", "userID": "e761ed8be295bec93961014835ccec4c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:28", "tweetID": "43310019869024256"}
{"body": "RT @waltersafarian: Sudamerica podria tener 6 representantes en el Mundial de Brasil 2014. // FANT\u00c1STCIO !!!", "userID": "060de3c6f2eb615e5b689c39e3d71e3f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:19", "tweetID": "43309985953886208"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:18", "tweetID": "43309978433495040"}
{"body": "Excelente, confirman los 4 cupos cupos y medio para Sudam\u00e9rica en Brasil 2014 y confirman que Chile organiza mundial sub 17 el 2015 :D", "userID": "d345af54a5c6fb0d0951973ea609443e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:12", "tweetID": "43309954488205312"}
{"body": "\"@LuigiMB: Pilas! Es decir Sudamerica podria tener hasta 6 representantes en #Brasil 2014\" /// Desarrolla la noticia Flingi!!", "userID": "ae008e86e72d4bfc92532b53bd4ca78b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:09", "tweetID": "43309943775956992"}
{"body": "Sudamerica podria tener 6 representantes en el Mundial de Brasil 2014.", "userID": "fd2d632f0a63f393fdef95a1698c9671", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:08", "tweetID": "43309937543225345"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:05", "tweetID": "43309924138229760"}
{"body": "Sudamerica podria tener 6 representantes en el Mundial de Brasil 2014.", "userID": "fd2d632f0a63f393fdef95a1698c9671", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:01:03", "tweetID": "43309916504600576"}
{"body": "RT @AlfaroMoreno: \"@andresmunoza: #FIFA confirma: Sudam\u00e9rica tendr\u00e1 4.5 cupos para Brasil 2014, en Eliminatoria de 9 equipos. Es decir; ...", "userID": "e761ed8be295bec93961014835ccec4c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:00:57", "tweetID": "43309889837219840"}
{"body": "Europa: 13, Sudam\u00e9rica: 4 1/2, Concacaf: 3 1/2, Africa: 5, Asia: 4 1/2, Ocean\u00eda: 1/2. Repechaje: Sudamerica-Concacaf, Asia-Ocean\u00eda.", "userID": "76ae0753b854f8aa5a1102337fef6aaa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:00:55", "tweetID": "43309881763172352"}
{"body": "RT @jovipo10: RT @StudioFutbol: Gran noticia: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol 2014 http ...", "userID": "84829c07b0b816c22b91c5303166dd5b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:00:51", "tweetID": "43309867607392256"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:00:50", "tweetID": "43309861911531520"}
{"body": "RT @waltersafarian: #Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "841151a8038b972f153c34bd55577819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:00:46", "tweetID": "43309844278689792"}
{"body": "Ahora mismo media Sudam\u00e9rica debe estar acribillando a menciones a @2010MisterChip por decir que habr\u00e1 Mundial en 2012 y no en 2014.", "userID": "89b09ff88a2268abc651a9093d1bdf1a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:00:39", "tweetID": "43309817527402496"}
{"body": "#Mundial2014. Ya es oficial. Sudamerica mantiene sus 4 cupos y medio mas Brasil por ser el pais organizador.", "userID": "341b235ac50364f4df31a574353cec6f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:00:37", "tweetID": "43309809793114113"}
{"body": "RT @AlfaroMoreno: \"@andresmunoza: #FIFA confirma: Sudam\u00e9rica tendr\u00e1 4.5 cupos para Brasil 2014, en Eliminatoria de 9 equipos. Es decir; ...", "userID": "e761ed8be295bec93961014835ccec4c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 14:00:35", "tweetID": "43309800024576000"}
{"body": "Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014 - Cooperativa.cl http://t.co/iE3foQc v\u00eda @Cooperativa MB!", "userID": "1305f057125ebb8d18620a39e9d738ee", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:59:53", "tweetID": "43309623175946240"}
{"body": "\"@andresmunoza: #FIFA confirma: Sudam\u00e9rica tendr\u00e1 4.5 cupos para Brasil 2014, en Eliminatoria de 9 equipos. Es decir; Brasil m\u00e1s 4.5 cupos.\"", "userID": "5e3d13605d17aedb94b69a1805d68884", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:59:49", "tweetID": "43309605819924480"}
{"body": "RT @jovipo10: RT @StudioFutbol: Gran noticia: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol 2014 http ...", "userID": "84829c07b0b816c22b91c5303166dd5b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:59:46", "tweetID": "43309594566602752"}
{"body": "@Zongohanec Brasil clasifica directamente por ser anfitri\u00f3n, Sudamerica tiene 4.5 cupos por lo que podria tener hasta 6 paises en el Mundial", "userID": "b951772506a9f0ded24d0cb1a61ec135", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:59:38", "tweetID": "43309559804198912"}
{"body": "@hahott Estimado, una pregunta. \u00bf4,5 cupos para Sudam\u00e9rica quiere decir 5 posibles cupos, adem\u00e1s del de Brasil?", "userID": "4427b376da6dbd5a45f83364458a77f5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:59:32", "tweetID": "43309535003291648"}
{"body": "FIFA respeta las plazas de Sudam\u00e9rica para el Mundial Brasil 2014 - http://ow.ly/1s6PN8", "userID": "dfee2be6585993a09206f91a526532b1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:59:25", "tweetID": "43309506452664320"}
{"body": "RT \u201c@Ferplei: Una resoluci\u00f3n ya tomada: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el Mundial 2014\u201d // pensar que hace 1 mes esto nos daba #man\u00ed ...", "userID": "681f4f9caa1fdd52162490d65414d374", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:59:22", "tweetID": "43309492980547584"}
{"body": "RT @razaespn: Asi seran las plazas para cada Confederacion para Brasil 2014 Europa:13, Sudam\u00e9rica:4 1/2, Concacaf:3 1/2,Africa:5 Asia: ...", "userID": "fed31f64222619c6c6e821149d03e573", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:59:11", "tweetID": "43309447082287104"}
{"body": "COOPERATIVA.CL: Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014: El Comit\u00e9 Ejecutivo de la FI... http://bit.ly/eBPrT0", "userID": "2ad006915824cb1918b064094c419554", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:59:11", "tweetID": "43309445316493312"}
{"body": "Se reparten las plazas para cada Confederacion para Brasil 2014 Europa:13, Sudam\u00e9rica:4 1/2, Concacaf:3 1/2,Africa:5 Asia:4 1/2, Ocean\u00eda:1/2", "userID": "d353be446994d26d45bcbc5e6acf21ba", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:59:02", "tweetID": "43309408234651648"}
{"body": "Sudam\u00e9rica mantiene 4 plazas y media para #Mundial2014 y podr\u00eda tener 6 representantes de 10 participantes. (#Brasil + 5) #FIFA", "userID": "24654becdf45c3df12b062a712bcaec1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:59:01", "tweetID": "43309405034397696"}
{"body": "Listo! Le dieron 4 cupos y medio a sudam\u00e9rica mas brasil q es el anfitri\u00f3n del proximo mundial, osea casi 6! #Vinotinto es ahora o nunca!!", "userID": "5bf84806087b8e7757039e2d0647d980", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:58:58", "tweetID": "43309392103346176"}
{"body": "#Mundial 2014: #Sudam\u00e9rica mantiene las cuatro plazas directas, el repechaje y se suma el anfitri\u00f3n, #Brasil. Podr\u00eda haber 6 representantes.", "userID": "a1b89af312d6381ba5b4ddcca97ac40a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:58:51", "tweetID": "43309363053596673"}
{"body": "@dperezdeportes Daniel, que se sabe de los cupos de sudam\u00e9rica para el mundial de Brasil?", "userID": "9e13fc27dd26865b64b13a5754e446e3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:58:45", "tweetID": "43309338412064769"}
{"body": "Se mantienen los cupos para Sudam\u00e9rica con miras al mundial de 2014.", "userID": "9c58cc8e0b60e0ff655f98ace68315c7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:58:36", "tweetID": "43309299363090433"}
{"body": "RT @la_segunda: FIFA mantiene los 4,5 cupos de Sudam\u00e9rica para el Mundial de Brasil 2014 http://ow.ly/475CO", "userID": "b47c5d82fdbddb0fdac33ff783e3becf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:58:26", "tweetID": "43309257466187778"}
{"body": "Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014 http://t.co/cAVrO1G", "userID": "630c187621dffc612505f14739fd0b5d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:58:10", "tweetID": "43309193192681472"}
{"body": "RT @razaespn: Asi seran las plazas para cada Confederacion para Brasil 2014 Europa:13, Sudam\u00e9rica:4 1/2, Concacaf:3 1/2,Africa:5 Asia: ...", "userID": "fed31f64222619c6c6e821149d03e573", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:57:40", "tweetID": "43309064033275904"}
{"body": "LA FIFA CONFIRM\u00d3 LOS 4.5 CUPOS PARA SUDAM\u00c9RICA PARA EL MUNDIAL 2014. BRASIL SER\u00c1 EL QUINTO REPRESENTANTE", "userID": "db44130cd178def4aa109b12b6da3af0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:57:38", "tweetID": "43309058551328768"}
{"body": "RT @FunkofChile: \u201c@jumastorga: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://t.co/vcMmgoJ\u201d / Chile ...", "userID": "22d8a2aad836cf9a3f47c5c0b8487b54", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:57:30", "tweetID": "43309022224449536"}
{"body": ": Gran noticia: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 http://bit.ly/e1kBZb", "userID": "01856733e0adad424367d49f500778cb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:57:24", "tweetID": "43308997717139456"}
{"body": "Fifa: cuatro cupos y medio para Sudam\u00e9rica en el Mundial 2014", "userID": "84da2ffab754db131ef52b4c89583d77", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:57:21", "tweetID": "43308986581254144"}
{"body": "RT @StudioFutbol: Gran noticia: Sudam\u00e9rica mantiene cupos y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 http://bit.ly/e1kBZb", "userID": "d5a0fe8f8a47e4f74169f2cc3341dd8f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:57:19", "tweetID": "43308977387352064"}
{"body": "Terra - Oficial: Sudam\u00e9rica mantiene los cuatro cupos y med - Deportes - #Terra http://t.co/0qEvwMx", "userID": "0118ea1f96aa41feb6b065edb9e75a35", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:57:03", "tweetID": "43308910546911232"}
{"body": "Ser\u00eda fant\u00e1stico 6 representantes de Sudam\u00e9rica en el Mundial de Brasil 2014... Recolectando monedas, que nos vamos !", "userID": "8e8d4be0f479417f15e9797948450646", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:56:46", "tweetID": "43308838979506177"}
{"body": "RT @StudioFutbol: Gran noticia: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol 2014 http://bit.ly/e1kBZb", "userID": "c798b2de053286331af3a7ae98d3b43d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:56:42", "tweetID": "43308821594124288"}
{"body": "Sudam\u00e9rica sale victoriosa de la divisi\u00f3n de plazas para Brasil 2014 http://bit.ly/g834pu", "userID": "41e0fc54f8baeca0616ddd83aee9bfd2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:56:29", "tweetID": "43308768288710656"}
{"body": "RT @razaespn: Asi seran las plazas para cada Confederacion para Brasil 2014 Europa:13, Sudam\u00e9rica:4 1/2, Concacaf:3 1/2,Africa:5 Asia: ...", "userID": "fed31f64222619c6c6e821149d03e573", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:56:25", "tweetID": "43308752862068736"}
{"body": "FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014 http://t.co/6go4YGr v\u00eda @AddThis", "userID": "08225734f20e6446699ea0a3b39d066d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:56:12", "tweetID": "43308696436084736"}
{"body": "Buena noticia para Sudam\u00e9rica RT @aagulla_espn: Se mantienen los cupos de cada confederaci\u00f3n para el 2014", "userID": "a284408b3e6017cba6efbe6d63d9fa51", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:56:06", "tweetID": "43308673048657920"}
{"body": "RT @tvn_juancarlos: FIFA ratifica 4,5 para Sudam\u00e9rica para Brasil 2014, los mismos que la CONCACAF y Asia, 5 para \u00c1frica, 13 para Europa ...", "userID": "f79e31318d1bcc6ea82b43e909e07812", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:56:00", "tweetID": "43308646486122496"}
{"body": "RT @hahott: Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014.", "userID": "45124b670133113bb55a393383287e37", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:55:49", "tweetID": "43308598129999872"}
{"body": "RT @twiterillo: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 (via @hahott) #fb", "userID": "760a32041e530c4537fb604887dca85b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:55:48", "tweetID": "43308594820689920"}
{"body": "RT @CEBaier: FIFA mantiene 4,5 cupos de Sudam\u00e9rica para el Mundial de Brasil 2014http://t.co/rEOTovx Chile tendr\u00eda que terminar 6\u00b0 para ...", "userID": "4fc25c004a4ea8a9b5dd815b8123e5a3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:55:29", "tweetID": "43308516060045313"}
{"body": "RT @StudioFutbol: Gran noticia: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 http://bit.ly/ ...", "userID": "dda02792853743a9b9045b47c484d29f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:55:27", "tweetID": "43308509177188352"}
{"body": "RT @razaespn: Asi seran las plazas para cada Confederacion para Brasil 2014 Europa:13, Sudam\u00e9rica:4 1/2, Concacaf:3 1/2,Africa:5 Asia: ...", "userID": "fed31f64222619c6c6e821149d03e573", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:55:23", "tweetID": "43308492211228672"}
{"body": "RT @Cooperativa Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014 http://bit.ly/fVV8IH // Bueena!!!", "userID": "7249bfede9ebf9e8ee6677dfc413b60b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:55:20", "tweetID": "43308479133388800"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:55:14", "tweetID": "43308453124513793"}
{"body": "Excelente!!!//Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014 - http://t.co/8jOmbYF v\u00eda @Cooperativa", "userID": "799bae477cec1ca4bb7577ef4c96dca1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:55:09", "tweetID": "43308432488529920"}
{"body": "RT @twiterillo: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 (via @hahott) #fb", "userID": "760a32041e530c4537fb604887dca85b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:55:04", "tweetID": "43308412347494400"}
{"body": "FIFA mantiene 4,5 cupos de Sudam\u00e9rica para el Mundial de Brasil 2014http://t.co/rEOTovx Chile tendr\u00eda que terminar 6\u00b0 para no ir.", "userID": "ea726d6ede6a7fa30cad26abdaadf2f8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:54:57", "tweetID": "43308382114942976"}
{"body": "Gran noticia: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 http://bit.ly/e1kBZb", "userID": "04ece54ae081a49cd8ee14b696413063", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:54:50", "tweetID": "43308353119719424"}
{"body": "RT @elluchoreyes: RT @hahott Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014.", "userID": "03c1269f369329ccd16fcaa135065b75", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:54:48", "tweetID": "43308343594450944"}
{"body": "@carolita_rock Gaddafi en Sudam\u00e9rica, miedito.com", "userID": "297f47b95274798e74e01386513b648b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:54:39", "tweetID": "43308304755204096"}
{"body": "#FIFA confirma: Sudam\u00e9rica tendr\u00e1 4.5 cupos para Brasil 2014, en Eliminatoria de 9 equipos. Es decir; Brasil m\u00e1s 4.5 cupos... Gran noticia..", "userID": "bd4accf1d519c0a24ed6ebfaaaa0de27", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:54:35", "tweetID": "43308291492823041"}
{"body": "RT @tvn_juancarlos: FIFA ratifica 4,5 para Sudam\u00e9rica para Brasil 2014, los mismos que la CONCACAF y Asia, 5 para \u00c1frica, 13 para Europa ...", "userID": "f79e31318d1bcc6ea82b43e909e07812", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:54:32", "tweetID": "43308278339469312"}
{"body": "\"@jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los 2\u00f3 consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica \"//Por la senda de @charliesheen", "userID": "ddc253bb33136af09a515b0eeee5a804", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:54:28", "tweetID": "43308261025398784"}
{"body": "Asi seran las plazas para cada Confederacion para Brasil 2014 Europa:13, Sudam\u00e9rica:4 1/2, Concacaf:3 1/2,Africa:5 Asia:4 1/2, Ocean\u00eda:1/2", "userID": "833f78d85e2a1faf2b3f3d5cdb352231", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:54:28", "tweetID": "43308259653861376"}
{"body": "RT @elgraficionado: Cupos 2014: Europa: 13, Sudam\u00e9rica: 4 1/2, Concacaf: 3 1/2, Africa: 5 Asia: 4 1/2, Ocean\u00eda: 1/2.", "userID": "71bd4132915ce1222842300d293510e8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:54:22", "tweetID": "43308234634838016"}
{"body": "El Comit\u00e9 Ejecutivo de la FIFA confirm\u00f3 :Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014", "userID": "882d98997b6983cda82a54179eebe34e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:54:17", "tweetID": "43308212702814208"}
{"body": "RT @tvn_juancarlos: FIFA ratifica 4,5 para Sudam\u00e9rica para Brasil 2014, los mismos q la CONCACAF y Asia, 5 \u00c1frica, 13 Europa y medio Ocean\u00eda", "userID": "4578bdc7bab9781d38fedfc80dec4b55", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:54:05", "tweetID": "43308164166328320"}
{"body": "Oficial: Sudam\u00e9rica mantiene los cuatro cupos y medio para el Mundial de Brasil http://bit.ly/dOWcDD", "userID": "371a89b185b17d5070f782795b578b5d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:53:55", "tweetID": "43308120176463872"}
{"body": "RT @Cooperativa: Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014 http://bit.ly/fVV8IH http://myloc.me/iej2l", "userID": "a4fe14f43c78a9b890de660bfd121d27", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:53:36", "tweetID": "43308040732155904"}
{"body": "\u00daltima hora... La FIFA confirma 4.5 cupos para Sudam\u00e9rica rumbo al Mundial de Brasil 2014 !", "userID": "ac3ddb78fa5a26274f4d84721232434f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:53:27", "tweetID": "43308006162706432"}
{"body": "RT @twiterillo: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 (via @hahott) #fb", "userID": "760a32041e530c4537fb604887dca85b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:53:16", "tweetID": "43307958951620608"}
{"body": "Sudamerica sigue con los 4,5 cupos para el mundial2014!!! :D", "userID": "ebbb3fccd619dfea6962002751a0a136", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:53:12", "tweetID": "43307939708141568"}
{"body": "Cupos 2014: Europa: 13, Sudam\u00e9rica: 4 1/2, Concacaf: 3 1/2, Africa: 5 Asia: 4 1/2, Ocean\u00eda: 1/2.", "userID": "d0f4abfe0f599b62300c9917048d6d8d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:53:10", "tweetID": "43307934540771328"}
{"body": "BUENA NOTICIA: Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014 + BRASIL", "userID": "9a1647daffd6b8ae5574c562fa73cdc8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:53:04", "tweetID": "43307907357483009"}
{"body": "Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014 - Cooperativa.cl http://t.co/sZWSnZQ / Este si sera un mundial peliado", "userID": "fa2ed2e5ff5d6a918867f16f3d2ba1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:53:03", "tweetID": "43307904060755968"}
{"body": "RT @la_segunda: FIFA mantiene los 4,5 cupos de Sudam\u00e9rica para el Mundial de Brasil 2014 http://ow.ly/475CO", "userID": "b47c5d82fdbddb0fdac33ff783e3becf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:52:56", "tweetID": "43307872897089536"}
{"body": "RT @la_segunda: FIFA mantiene los 4,5 cupos de Sudam\u00e9rica para el Mundial de Brasil 2014 http://ow.ly/475CO", "userID": "b47c5d82fdbddb0fdac33ff783e3becf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:52:50", "tweetID": "43307849920675840"}
{"body": "RT @twiterillo: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 (via @hahott) #fb", "userID": "760a32041e530c4537fb604887dca85b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:52:44", "tweetID": "43307824016658433"}
{"body": "Buena noticia: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014: http://bit.ly/ehsjpi", "userID": "e06008206886ebf0ea0ef753d2a5b109", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:52:35", "tweetID": "43307787358453760"}
{"body": "RT @twiterillo: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 (via @hahott) #fb", "userID": "760a32041e530c4537fb604887dca85b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:52:12", "tweetID": "43307690528735232"}
{"body": "Sudamerica mantiene los 4.5 cupos para mundial Brasil 2014 . Brasil ya est\u00e1 clasificado, podr\u00edan haber 6 sudamericanos en el mundial", "userID": "ac5c741c1dbbe7a59f3455f33c570049", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:52:02", "tweetID": "43307648904478721"}
{"body": "FIFA mantiene los 4,5 cupos de Sudam\u00e9rica para el Mundial de Brasil 2014 http://ow.ly/475CO", "userID": "58ce0eef56f2a4dcf9953b010cf1f62a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:51:52", "tweetID": "43307603874430976"}
{"body": "Pilas! Es decir Sudamerica podria tener hasta 6 representantes en #Brasil 2014", "userID": "b1fbb01c312ff7c7dd9e562b9cc0af6f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:51:40", "tweetID": "43307557313458176"}
{"body": "RT @Cooperativa: Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014 http://bit.ly/fVV8IH // nos vamos a Brasil 2014!", "userID": "713d1ba57658bf58e8617146f29ad193", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:51:12", "tweetID": "43307439063437312"}
{"body": "RT @twiterillo: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 (via @hahott) #fb", "userID": "760a32041e530c4537fb604887dca85b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:51:12", "tweetID": "43307438056804352"}
{"body": "RT @twiterillo: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 (via @hahott) #rptw", "userID": "96fe81ea8065bba8b4859e71d0312e44", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:50:54", "tweetID": "43307360504131584"}
{"body": "RT @CeciliaLagos: RT @hahott Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014.", "userID": "38b70e14ac45ac1b9b288a4a7c76aec5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:50:45", "tweetID": "43307324596682752"}
{"body": "RT @Cooperativa: Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014 http://bit.ly/fVV8IH", "userID": "0b5331c0876270f8fe1306ce738cf3d2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:50:44", "tweetID": "43307321891360768"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:50:38", "tweetID": "43307296301907968"}
{"body": "RT @tvn_juancarlos: FIFA ratifica 4,5 para Sudam\u00e9rica para Brasil 2014, los mismos que la CONCACAF y Asia, 5 para \u00c1frica, 13 para Europa ...", "userID": "f79e31318d1bcc6ea82b43e909e07812", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:50:33", "tweetID": "43307275124867073"}
{"body": "Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de f\u00fatbol del 2014 (via @hahott) #fb", "userID": "8738db923b65e2b7358baed5dbf54a13", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:50:16", "tweetID": "43307203674914817"}
{"body": "RT @clasicodlfutbol: Conmebol quedar\u00e1 con 4.5 cupos mas Brasil por ser sede del Mundial 2014, Sudamerica podr\u00eda tener 6 representantes e ...", "userID": "33a22e5f4340296fd72963d750744b85", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:50:14", "tweetID": "43307195751862273"}
{"body": "RT @ampuero_c: Una buena noticia para los amantes del futbol: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mund ...", "userID": "899496a05678eec5085f460006b7614e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:50:14", "tweetID": "43307195063996417"}
{"body": "Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 sus cuatro cupos y medio para el Mundial 2014 http://bit.ly/fVV8IH", "userID": "64b7bb090eb048b8ccafb8a913b0b99d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:50:09", "tweetID": "43307171978559489"}
{"body": "@AlfaroMoreno @90minutosFox el estadio de Liga de Quito es la cancha mas dura en sudam\u00e9rica de los ultimos a\u00f1os, dificil para Independiente", "userID": "cd6807696c8a9080dad57d98f8e99a43", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:49:32", "tweetID": "43307019997937664"}
{"body": "Sudam\u00e9rica mantiene cupos para el Mundial de F\u00fatbol 2014 en Brasil: 4 directos, un repechaje y el organizador.", "userID": "31d45acdb472274a528ec8ebc901dda1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:49:18", "tweetID": "43306959050522624"}
{"body": "Sudam\u00e9rica sale victoriosa de la divisi\u00f3n de plazas para Brasil 2014 http://dlvr.it/J8Wq8", "userID": "8934750cb4e027771e6a65e8c6fa9553", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:49:11", "tweetID": "43306932060168192"}
{"body": "RT @Ferplei: Una resoluci\u00f3n ya tomada: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el Mundial 2014", "userID": "cd1d86b6839d76007036231fe644563b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:48:27", "tweetID": "43306744738361345"}
{"body": "RT @waltersafarian: En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "83f3cae6cd6b87dac88210fcd701c4cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:48:21", "tweetID": "43306721065709568"}
{"body": "Adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica!!!", "userID": "0bf13b4f22436a95dde34c55bd3a8336", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:48:17", "tweetID": "43306702468157440"}
{"body": "RT @tvn_juancarlos: FIFA ratifica 4,5 para Sudam\u00e9rica para Brasil 2014, los mismos que la CONCACAF y Asia, 5 para \u00c1frica, 13 para Europa ...", "userID": "f79e31318d1bcc6ea82b43e909e07812", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:48:15", "tweetID": "43306697518886912"}
{"body": "RT @hahott: Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014.", "userID": "45124b670133113bb55a393383287e37", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:48:15", "tweetID": "43306694163447808"}
{"body": "FIFA ratifica 4,5 para Sudam\u00e9rica para Brasil 2014, los mismos que la CONCACAF y Asia, 5 para \u00c1frica, 13 para Europa y medio para Ocean\u00eda", "userID": "fb5d9e75e59febc9e2b43ab7e36e8621", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:47:45", "tweetID": "43306571685576704"}
{"body": "RT @larojadetodos: Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014 (v\u00eda @hahott)", "userID": "ddd1becb967cfb9730c4e98fc61fab50", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:47:23", "tweetID": "43306476541984768"}
{"body": "5 cupos y medio para sudamerica en mundial 2014. Como no vamos a clasificar.", "userID": "feb21f6eb877ff03a12dac7005a24eb5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:47:21", "tweetID": "43306467373219840"}
{"body": "Mundial 2014: Con 5,5 cupos para sudam\u00e9rica, y 3,5 cupos para CONCACAF, Brasil va a ser un hervidero el 2014. Paciencia a los viajeros.", "userID": "26add3b4b7e9aa959c42ab2ff375d352", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:46:42", "tweetID": "43306304189640706"}
{"body": "No habr\u00e1 un cupo menos para Sudam\u00e9rica en las eliminatorias rumbo al Mundial 2014. Buena noticia para la Argentina.", "userID": "c241f6a96f510e082fc12b87f21e06a5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:46:21", "tweetID": "43306218206400512"}
{"body": "Sudamerica mantiene los cupos para el mundial... Lo bueno es que se amplian las posibilidades de asistir a Brasil 2014..", "userID": "3644359bc3a76af44e10a25c03322bd5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:45:35", "tweetID": "43306025494917120"}
{"body": "FIFA confirm\u00f3 los cupos para Sudam\u00e9rica para el Mundial de 2014: podr\u00edan ser 6 los sudamericanos en la cita planetaria. http://bit.ly/eP7I7b", "userID": "8213daac035b089be719c5d25b87bf63", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:45:18", "tweetID": "43305951826149376"}
{"body": "emol - FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014 + Brasil.", "userID": "8c29e5e7ee38a66530c0281440b5d9b1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:45:15", "tweetID": "43305940816113664"}
{"body": "Querian quitarle un cupo a Sudamerica para Brasil 2014 RT @Palomo_ESPN: \"Se mantienen los cupos para cada Confederaci\u00f3n\".", "userID": "0564508a8f94afcdea2ca6ea32d2de32", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:45:10", "tweetID": "43305918724714496"}
{"body": "Grandes noticias desde Zurich: se mantienen los 4,5 cupos de Sudam\u00e9rica para las clasificatorias a Brasil 2014", "userID": "cb2d91045ca8438813ae06c233a3c6de", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:45:04", "tweetID": "43305892665507840"}
{"body": "Una buena noticia para los amantes del futbol: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de l 2014. Bien", "userID": "9bbab3770fea82fdf36fbfa072456613", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:44:44", "tweetID": "43305809056251904"}
{"body": "@aagulla_espn Entonces sudamerica queda con Brasil +4.5 ?", "userID": "6baf39817357defe8702cc09de23b734", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:44:40", "tweetID": "43305794132914176"}
{"body": "Buena noticia: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014 http://t.co/WlPe0Ph v\u00eda @emol", "userID": "b1cd69b3b66082953b28b27823c934b0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:44:37", "tweetID": "43305782103654400"}
{"body": "RT @elluchoreyes: RT @hahott Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014.", "userID": "03c1269f369329ccd16fcaa135065b75", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:44:27", "tweetID": "43305738831020032"}
{"body": "RT @cristianfh: RT: @guido_cc: Buena noticia: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014 http://bit.ly/eZA4q0 ...", "userID": "9ac43408d153498a34b56d424fa30ab4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:44:18", "tweetID": "43305702617395200"}
{"body": "RT: @guido_cc: Buena noticia: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014 http://bit.ly/eZA4q0 cc: nachomunoze", "userID": "2be7d0410ff3bf14e52387ff62fd2041", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:43:44", "tweetID": "43305559130247170"}
{"body": "\"@larojadetodos: Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014 (v\u00eda @hahott)\"", "userID": "f8efd101d73692df0ee78e643937eef8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:43:04", "tweetID": "43305391265816576"}
{"body": "RT @larojadetodos: Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014 (v\u00eda @hahott)", "userID": "ddd1becb967cfb9730c4e98fc61fab50", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:43:01", "tweetID": "43305377911160832"}
{"body": "RT @hahott Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014.", "userID": "c1227882258998a34a1af67d90fc7407", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:42:53", "tweetID": "43305344805507073"}
{"body": "Gran noticia: FIFA confirma los 4 cupos y medio de Sudam\u00e9rica para Mundial de Brasil 2014 http://t.co/cE2G1Ef", "userID": "e47a1cba8c08258e493249de0b998518", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:42:49", "tweetID": "43305330079178752"}
{"body": "Ojal\u00e1 que la FIFA deje 4 puestos para Sudam\u00e9rica y excluya a Brasil. Ser\u00eda una excelente oportunidad para Colombia de volver a un mundial.", "userID": "d3fb4f5ff1209703f5fd0fa23094a455", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:42:21", "tweetID": "43305209312722944"}
{"body": "RT @hahott Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014.", "userID": "c1227882258998a34a1af67d90fc7407", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:42:19", "tweetID": "43305203604262913"}
{"body": "\u201c@jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los 2dos consumidores de coca\u00edna de Sud http://t.co/Vo7Oig6\u201d/hasta cuando con triunfos Morales", "userID": "d7316b738d94e54aa2b5482fc87564f9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:42:16", "tweetID": "43305188169228288"}
{"body": "RT @fczyz: La FIFA ratific\u00f3 que para el Mundial de Brasil 2014, Sudam\u00e9rica conservar\u00e1 las cuatro plazas y media m\u00e1s el anfitri\u00f3n", "userID": "e09145e308c06325b72dd069dce4cf1d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:42:05", "tweetID": "43305142367424513"}
{"body": "Blatter est\u00e1 hablando Sudam\u00e9rica pendiente si son 4 cupos y un repechaje", "userID": "5c701be8eaa466dbb64a1412f1ce2776", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:41:39", "tweetID": "43305032694763522"}
{"body": "RT @hahott: Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014.", "userID": "45124b670133113bb55a393383287e37", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:41:28", "tweetID": "43304988235141120"}
{"body": "En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "0126d6a62f1004dc870e3b849f8cde07", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:41:07", "tweetID": "43304899064233984"}
{"body": "RT @waltersafarian: En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "83f3cae6cd6b87dac88210fcd701c4cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:40:48", "tweetID": "43304822690160640"}
{"body": "Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014 (v\u00eda @hahott)", "userID": "df20fb61a529073fecb0d1194d3ba869", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:40:21", "tweetID": "43304706755403776"}
{"body": "RT @Ferplei: Una resoluci\u00f3n ya tomada: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el Mundial 2014", "userID": "cd1d86b6839d76007036231fe644563b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:39:51", "tweetID": "43304580724948993"}
{"body": "RT @waltersafarian: En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "83f3cae6cd6b87dac88210fcd701c4cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:39:41", "tweetID": "43304538794508289"}
{"body": "RT @hahott: Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014.", "userID": "45124b670133113bb55a393383287e37", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:39:14", "tweetID": "43304426378768385"}
{"body": "RT @waltersafarian: En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "83f3cae6cd6b87dac88210fcd701c4cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:38:50", "tweetID": "43304324503314432"}
{"body": "Una resoluci\u00f3n ya tomada: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el Mundial 2014 // bkn ctm ahora solo que empiece a rodar la pelotitaaaa =)", "userID": "5438d3c15de2b2bd7f56d6cdb1985980", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:38:46", "tweetID": "43304308858560512"}
{"body": "Bien!!! XD RT @waltersafarian En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "58299b757e100e1248f8c9c07838b9fe", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:38:03", "tweetID": "43304126704128000"}
{"body": "RT @transmediachile: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene cupos para el Mundial http://bit.ly/eUMgfA (via @Emol_Deportes) / nos salvamos", "userID": "123cfc1766d6796434e4ceabbc1357c0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:37:10", "tweetID": "43303905009999872"}
{"body": "RT @waltersafarian: En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "83f3cae6cd6b87dac88210fcd701c4cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:36:47", "tweetID": "43303809878982656"}
{"body": "Se confirma entonces: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para 2014 y podr\u00eda tener 6 pa\u00edses en el Mundial de 2014.", "userID": "0488207c7f00abd72dbddc1c5e01ea66", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:36:47", "tweetID": "43303809803501568"}
{"body": "#FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial #Brasil2014 http://bit.ly/eUMgfA\". (@Emol_Deportes)", "userID": "75a1a7d45936fbe6e74180d6d1a321c9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:36:28", "tweetID": "43303730208190466"}
{"body": "Hbla Blatter,veamos si mantiene los cupos para Sudam\u00e9rica", "userID": "0009e1fd9185d0ea2b4beaed90be38cd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:36:15", "tweetID": "43303674671415296"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:36:09", "tweetID": "43303649421705216"}
{"body": "RT @waltersafarian: En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "83f3cae6cd6b87dac88210fcd701c4cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:35:34", "tweetID": "43303505464799232"}
{"body": "Escuchando a mi sobrino mayor hablar de un reportaje de como se partir\u00e1 Sudam\u00e9rica xD son los mejores o.o", "userID": "6e7b6a4322df2bf4bac9e800b9dd0192", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:35:17", "tweetID": "43303432567791616"}
{"body": "RT @Ferplei: Una resoluci\u00f3n ya tomada: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el Mundial 2014", "userID": "cd1d86b6839d76007036231fe644563b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:35:03", "tweetID": "43303375512670209"}
{"body": "RT @waltersafarian: En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "83f3cae6cd6b87dac88210fcd701c4cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:34:42", "tweetID": "43303283762278401"}
{"body": "RT @waltersafarian: En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "83f3cae6cd6b87dac88210fcd701c4cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:34:30", "tweetID": "43303235339042816"}
{"body": "RT @Ferplei: Una resoluci\u00f3n ya tomada: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el Mundial 2014", "userID": "cd1d86b6839d76007036231fe644563b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:34:25", "tweetID": "43303213826457600"}
{"body": "Ojala RT @waltersafarian En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "45127378fbdf0b6367103929c151efc8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:34:21", "tweetID": "43303197456076801"}
{"body": "RT @waltersafarian: En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "83f3cae6cd6b87dac88210fcd701c4cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:34:18", "tweetID": "43303186743820288"}
{"body": "Una resoluci\u00f3n ya tomada: Sudam\u00e9rica mantiene sus cupos para el Mundial 2014", "userID": "2496a013255519a983269cd3847b1bfe", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:34:18", "tweetID": "43303184835411968"}
{"body": "Buena noticia: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014 http://bit.ly/eZA4q0", "userID": "dee6a872aa471ac012f55c942cac8fe2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:33:59", "tweetID": "43303107022684160"}
{"body": "FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial http://bit.ly/eUMgfA (via @Emol_Deportes)", "userID": "d69e2d01baa91600c921cd67dfc9170b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:33:19", "tweetID": "43302937233076224"}
{"body": "En instantes habla @SeppBlatter. Sudamerica mantendria todos sus cupos en el Mundial 2014.", "userID": "0126d6a62f1004dc870e3b849f8cde07", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:32:37", "tweetID": "43302763324645376"}
{"body": "RT @silviomaverino: Oficial, anticipo: Sudam\u00e9rica mantiene las 4 plazas y media para el Mundial 2014", "userID": "9de2e9809237ef50cadc285e47f2e315", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:32:30", "tweetID": "43302730877517824"}
{"body": "RT @Emol_Deportes: Buena noticia; FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial http://bit.ly/eUMgfA", "userID": "6f4db9738848caa048dabe54e6f1dbf2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:32:01", "tweetID": "43302612308738048"}
{"body": "Buena noticia: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial 2014 http://t.co/L0Qubex v\u00eda @emol", "userID": "ab5ee8083aca5b1da694909faa940e6b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:31:11", "tweetID": "43302398621523968"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:30:43", "tweetID": "43302281973731328"}
{"body": "Sudamerica mantine 4,5 plazas para Brasil 2014. #paraguay #futbol #leozsosuncapo", "userID": "ee0a5a146ee94fffdf53d45b8141122d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:29:48", "tweetID": "43302051073101824"}
{"body": "RT @S_Schwartzmann: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene cupos para el Mundial 2014 y podr\u00eda clasificar hasta 6 pa\u00edses para Brasil", "userID": "7f098d3bb708dc03e21a10a1a67722d2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:29:08", "tweetID": "43301885448429568"}
{"body": "RT @S_Schwartzmann: FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene cupos para el Mundial 2014 y podr\u00eda clasificar hasta 6 pa\u00edses para Brasil", "userID": "7f098d3bb708dc03e21a10a1a67722d2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:29:00", "tweetID": "43301853009682432"}
{"body": "Buena noticia; FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial: El continente podr\u00eda clasificar ... http://bit.ly/egYFYa", "userID": "854a1da76694441a59b1d1f5fec26ad4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:28:31", "tweetID": "43301731454562305"}
{"body": "RT @bancaribedeport: #futbol La FIFA aprob\u00f3 que Sudam\u00e9rica cuente con 4 cupos y medio en la eliminatoria, exceptuando a Brasil, anfitri\u00f3n.", "userID": "d313ec663d4d2a3b9f95537caad3542c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:28:26", "tweetID": "43301708448792576"}
{"body": "Conmebol quedar\u00e1 con 4.5 cupos mas Brasil por ser sede del Mundial 2014, Sudamerica podr\u00eda tener 6 representantes en la justa", "userID": "7a95f0dd84802d5f508fa2a4f77c1449", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:28:12", "tweetID": "43301650546438144"}
{"body": "FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene cupos para el Mundial 2014 y podr\u00eda clasificar hasta 6 pa\u00edses para Brasil", "userID": "4c7fecf562bae505020de80cb2b6d69a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:28:04", "tweetID": "43301615599484928"}
{"body": "Buena noticia; FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial http://bit.ly/eUMgfA", "userID": "795865b4780c0874c7508735958bdd4f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:28:00", "tweetID": "43301600512573440"}
{"body": "Buena noticia; FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial: El continente podr\u00eda clasificar ... http://bit.ly/dOvZnt", "userID": "f04468877f7937086cf00a7b0924e7bd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:28:00", "tweetID": "43301599711465472"}
{"body": "Buena noticia; FIFA confirma que Sudam\u00e9rica mantiene los cupos para el Mundial: El continente podr\u00eda clasificar ... http://bit.ly/dOvZnt", "userID": "f04468877f7937086cf00a7b0924e7bd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:28:00", "tweetID": "43301599594020864"}
{"body": "En Chile a diferencia de todo el resto de Sudam\u00e9rica el navegador mobil mas usado es el de iPhone. En los otros predomina opera, nokia, etc", "userID": "aa42540169736468ce510c1882af0970", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:27:09", "tweetID": "43301386250764288"}
{"body": "Conmebol quedar\u00e1 con 4.5 cupos mas Brasil por ser sede del Mundial 2014, Sudamerica podr\u00eda tener 6 representantes en la justa", "userID": "7a95f0dd84802d5f508fa2a4f77c1449", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:26:52", "tweetID": "43301313831895040"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:26:17", "tweetID": "43301166557302784"}
{"body": "Chile y la cocaina.. http://bit.ly/ef43HM", "userID": "fd71090da1ea6b3e2b8a9853ba5f0968", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:23:44", "tweetID": "43300525436964864"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:23:41", "tweetID": "43300513009254400"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:23:29", "tweetID": "43300463780708352"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:22:21", "tweetID": "43300178958102529"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:20:59", "tweetID": "43299833733332992"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:20:30", "tweetID": "43299712052371456"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:20:00", "tweetID": "43299586864988160"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:18:17", "tweetID": "43299154545487872"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:17:32", "tweetID": "43298966145732608"}
{"body": "#FIFA lo que se manejaba hace un par de meses, ahora es OFICIAL. Sudamerica mantiene sus 4 plazas y media para el Mundial 2014.", "userID": "042abc647517440fc20b95337afa3730", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:17:08", "tweetID": "43298864819744768"}
{"body": "RT @razaespn: La FIFA ratific\u00f3 que para el Mundial de Brasil 2014, Sudam\u00e9rica conservar\u00e1 las cuatro plazas y media m\u00e1s el anfitri\u00f3n @fczyz", "userID": "5224b4b68b2d515fb61756e92ef0b995", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:16:52", "tweetID": "43298798650392576"}
{"body": "@fifacom_es a dictado q se matendra los 4,5 cupos +brasil para sudamerica, si esta vez vzla no va al mundial dificilmente abra otra oportuni", "userID": "ad723c23d4b7ba289115ebe1d5a2f50d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:16:44", "tweetID": "43298765955809281"}
{"body": "RT @tainitoon: RT @canal_chile: ONU: los adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fW4d ...", "userID": "7bdb6ec30ccd58efdc3bda9da477fb61", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:16:10", "tweetID": "43298623320104962"}
{"body": "La FIFA ratific\u00f3 que para el Mundial de Brasil 2014, Sudam\u00e9rica conservar\u00e1 las cuatro plazas y media m\u00e1s el anfitri\u00f3n @fczyz", "userID": "203a4a723aa6f708128305d5615dc5b7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:15:52", "tweetID": "43298544769183745"}
{"body": "RT @BlogVermelho: @RaulOrvananos 06 INTER Campeon Libert 06 Inter Cam Mundial 07 Inter cam Recopa 08 Internacional Cam SudAmerica 10 Cam ...", "userID": "71a2caed163de736146d4f1d3f34cda7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:15:30", "tweetID": "43298454868463616"}
{"body": "RT @silviomaverino: Oficial, anticipo: Sudam\u00e9rica mantiene las 4 plazas y media para el Mundial 2014", "userID": "9de2e9809237ef50cadc285e47f2e315", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:15:14", "tweetID": "43298387025592321"}
{"body": "RT @silviomaverino: Oficial, anticipo: Sudam\u00e9rica mantiene las 4 plazas y media para el Mundial 2014", "userID": "9de2e9809237ef50cadc285e47f2e315", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:15:11", "tweetID": "43298372668489730"}
{"body": "La FIFA ratific\u00f3 que para el Mundial de Brasil 2014, Sudam\u00e9rica conservar\u00e1 las cuatro plazas y media m\u00e1s el anfitri\u00f3n", "userID": "5aaf61db0c0f7a65def4099f615fddc2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:14:17", "tweetID": "43298149497970688"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:13:39", "tweetID": "43297987283255296"}
{"body": "Oficial, anticipo: Sudam\u00e9rica mantiene las 4 plazas y media para el Mundial 2014", "userID": "2727c6921519fcd0a474019fbc833bc2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:13:29", "tweetID": "43297947298955264"}
{"body": "#futbol La FIFA aprob\u00f3 que Sudam\u00e9rica cuente con 4 cupos y medio en la pr\u00f3xima eliminatoria, exceptuando a Brasil, anfitri\u00f3n.", "userID": "2eaef9a9a9206baa744020a09e3c6d64", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:13:04", "tweetID": "43297841606705152"}
{"body": "@RaulOrvananos 06 INTER Campeon Libert 06 Inter Cam Mundial 07 Inter cam Recopa 08 Internacional Cam SudAmerica 10 Cam Libert e o San Pablo?", "userID": "175b120a8ff6ca77f8f90d94f9e272e8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:12:20", "tweetID": "43297656453349376"}
{"body": "Se mantienen los 4 cupos y 1/2 para Sudam\u00e9rica en las eliminatorias mundialistas! Se\u00f1ores a trabajar EN SERIO (cont) http://tl.gd/93bpr4", "userID": "b9fc18a39f61104600aa87aa8b0fe3d9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:10:52", "tweetID": "43297287639797760"}
{"body": "A ver a ver cris y sequito de zurdines porque lo molestan a mario el unico premio nobel de literatura de sudamerica! Que inchas no?", "userID": "0f111a8e802f32e612bb69fc4fd31ebe", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:10:37", "tweetID": "43297226516205569"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:10:15", "tweetID": "43297131934650368"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:09:43", "tweetID": "43296997939228672"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:08:06", "tweetID": "43296592106749952"}
{"body": "Publica tus cargas y tus camiones disponibles en Mastransporte, tu bolsa de Carga de Chile y Sudam\u00e9rica #fb", "userID": "b4141b8dbd7fb14d8c0f43bc3d5468bb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:06:54", "tweetID": "43296290355937280"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:06:44", "tweetID": "43296248475811840"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:06:21", "tweetID": "43296150845009920"}
{"body": "@jguaido pal mundial van a darle 4,5 cupos a Sudamerica, contando con que Brasil ya tiene su cupo asegurado por ser sede", "userID": "76be8d6688f31667438989dc5271cbb5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:06:01", "tweetID": "43296065625145345"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:04:46", "tweetID": "43295750964252673"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:03:24", "tweetID": "43295409082347521"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:02:50", "tweetID": "43295264387239936"}
{"body": "RT @canal_chile: ONU: los adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fW4d3A / triste", "userID": "a9afad78c1e5f40aeab83353f7cbfd91", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:02:28", "tweetID": "43295172590706689"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:02:01", "tweetID": "43295060598587392"}
{"body": "@nicolithitx Buena noticia. Se sabe contra que continente jugara el quinto de Sudamerica?", "userID": "ae9a1f1541f7db5dd9068073db62f9c5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:01:16", "tweetID": "43294870177198080"}
{"body": "21 a\u00f1os la vida \u00fatil de los buses?gracias SETAMA \u00fanicos en sudamerica somos!", "userID": "ae80b3d65cc5054389a7735c5543f187", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:01:14", "tweetID": "43294865567649792"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:00:52", "tweetID": "43294772366020608"}
{"body": "RT @UHDeportes: Sudam\u00e9rica con 4 plazas y media para el Mundial 2014 http://bit.ly/dUl6p4 //Nos durmieron 1 plaza con la excusa d Brasil", "userID": "ac9e566295324377e5c39003567e4166", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 13:00:29", "tweetID": "43294675284660224"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:59:53", "tweetID": "43294523920613376"}
{"body": "RT @canal_chile: ONU: los adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fW4d3A", "userID": "23d20602c2a02443930b627e01451435", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:59:39", "tweetID": "43294466114719744"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:59:36", "tweetID": "43294454119010305"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:59:35", "tweetID": "43294446732845056"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:59:29", "tweetID": "43294423232159744"}
{"body": "RT @dchapela: La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "64349798549d1f13aab528e25be19daa", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:59:28", "tweetID": "43294417364328448"}
{"body": "RT @hahott: Todo apunta a que Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 los 4 cupos directos + repechaje para Brasil 2014, por lo que podr\u00edan haber 6 CONMEBO ...", "userID": "0b01a6ddcdffefda833dbb3f37dd7356", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:58:37", "tweetID": "43294203626782720"}
{"body": "ONU: los adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fW4d3A", "userID": "906f59c6d6110d0ef4f015bc8b335825", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:57:42", "tweetID": "43293972587753472"}
{"body": "La FIFA aprob\u00f3 4 cupos y medio para Sudam\u00e9rica (sin contar Brasil). El continente podr\u00eda tener hasta 6 representantes en 2014.", "userID": "d66da75f9ce758063bda1cf968fcbede", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:57:34", "tweetID": "43293940924940288"}
{"body": "Sudamerica podr\u00eda tener 6 selecciones en el mundial de Brasil | Am\u00e9rica Holdilng S.A. http://t.co/gsqDhEY v\u00eda @AddThis", "userID": "26cf921d25f747bf0a156690619f2e71", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:56:40", "tweetID": "43293713937604608"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:53:57", "tweetID": "43293029280387073"}
{"body": "Salud / ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fW4d3A #Chile", "userID": "5cc050bdf648dbf43a7fafd92278dedb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:53:37", "tweetID": "43292945423667200"}
{"body": "Sudam\u00e9rica con 4 plazas y media para el Mundial 2014 http://bit.ly/dUl6p4 #Paraguay", "userID": "2bc33a4f7854c5608d1833ce0d46be31", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:53:28", "tweetID": "43292910162153472"}
{"body": "#ONU: los adolecentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica...", "userID": "62b6f0c7e41ebaeee054e840654c22e5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:52:43", "tweetID": "43292720596402176"}
{"body": "#FIFA , comunicara los cupos para el mundial 2014. Lo mas seguro esque se mantengas los 4,5 en sudamerica. Yo creo que asi #sivamosalmundial", "userID": "1dbf51eb2e69026d47dd14c25e9340bf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:51:52", "tweetID": "43292508238790657"}
{"body": "Todo apunta a que Sudam\u00e9rica mantendr\u00e1 los 4 cupos directos + repechaje para Brasil 2014, por lo que podr\u00edan haber 6 CONMEBOL en el Mundial", "userID": "0d3c2ab069b2f97651f6d55d7a7ecc90", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:49:30", "tweetID": "43291909657083904"}
{"body": "Quieres pertenecer a la Bolsa de Carga de Chile y Sudam\u00e9rica? ingresa a www.mastransporte.com y registrate totalmente gratis!!!!! #fb", "userID": "5343e90f58b9bac9e9ab5777bbfc65e7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:49:06", "tweetID": "43291807978766336"}
{"body": "El ex Creedence, John Forgety, en gira por sudam\u00e9rica: \u00a1Est\u00e1 confirmad\u00edsima la presentaci\u00f3n de John Fogerty, el ... http://bit.ly/hF2j03", "userID": "b3661cffa73fe37da03c658d1601b406", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:48:36", "tweetID": "43291684376813568"}
{"body": "En resumen, Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener hasta 6 pa\u00edses (incluyendo a Brasil) para el Mundial 2014 en caso de ganarse el repechaje...", "userID": "ee69953e4b2df28949363cb629803c35", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:47:29", "tweetID": "43291404117606400"}
{"body": "RT @Jfurlanich: Segun info que llega de Fifa Sudamerica mantendria el cupo de 4 plazas y media para Brasil 2014", "userID": "a71718ef33d5d1a33ec582f081fcd94c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:46:06", "tweetID": "43291054446870528"}
{"body": "Ojal\u00e1 se mantengan los cupos para el mundial en Sudam\u00e9rica. El problema es que la Conmebol aporta 10 votos, pocos frente a Asia y \u00c1frica.", "userID": "f0d11a9161825746935a6bb6c8201975", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:45:36", "tweetID": "43290929725050880"}
{"body": "RT @UltimaHoracom: Sudam\u00e9rica con 4 plazas y media para el Mundial 2014 http://bit.ly/dUl6p4 #Paraguay", "userID": "675e4ae9f2b8af1759288a7812503605", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:45:18", "tweetID": "43290854894477312"}
{"body": "RT @Jfurlanich: Segun info que llega de Fifa Sudamerica mantendria el cupo de 4 plazas y media para Brasil 2014", "userID": "a71718ef33d5d1a33ec582f081fcd94c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:43:41", "tweetID": "43290447417851904"}
{"body": "RT @RAUZARZURI: Seg\u00fan la ONU, los adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica La Tercera: http://bit.l ...", "userID": "4f8b1aec38b40e290e9b258a6b4baa31", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:43:06", "tweetID": "43290300214546432"}
{"body": "@kenzoasahi http://t.co/D4F1d6a (via @jumastorga)//es el estudio de hace 3 a\u00f1os??", "userID": "0b132b398c54ef69cfca6a2d0fcb8f47", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:42:36", "tweetID": "43290175354318848"}
{"body": "J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/dX2pc6", "userID": "d963b3a51f9dddfe510a275801e7704c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:42:19", "tweetID": "43290105011634177"}
{"body": "Sudam\u00e9rica con 4 plazas y media para el Mundial 2014 http://t.co/UYNDbQ2", "userID": "6e2ea2d8c8c1780685a57f5c2ce8bf00", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:39:27", "tweetID": "43289381318041601"}
{"body": "RT @Jfurlanich: Segun info que llega de Fifa Sudamerica mantendria el cupo de 4 plazas y media para Brasil 2014", "userID": "a71718ef33d5d1a33ec582f081fcd94c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:36:55", "tweetID": "43288742710095872"}
{"body": "RT @jotabernabe: sudamerica mantiene las 4 plazas y media para el mundial de brasil.. triunfo de la csf", "userID": "ba99f3dd18b0c9f29a0b97cdfde47a66", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:35:55", "tweetID": "43288494352773120"}
{"body": "RT @nicolithitx: Sudam\u00e9rica mantiene las 4 plazas y media para Brasil 2014 || qu\u00e9 b\u00e1rbaro. #FAIL gigantesc\u2026 (cont) http://deck.ly/~PgGWq", "userID": "5a22fc58881c65b94e2ad561f3f1adab", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:35:29", "tweetID": "43288385275691008"}
{"body": "Sudam\u00e9rica con 4 plazas y media para el Mundial 2014 http://bit.ly/dUl6p4 #Paraguay", "userID": "2bc33a4f7854c5608d1833ce0d46be31", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:34:17", "tweetID": "43288081230610432"}
{"body": "cupos mundial: 13 selecciones de Europa, 5 de \u00c1frica, 4,5 de Sudam\u00e9rica, 3,5 de la Concacaf, 4,5 de Asia y 0,5 de Ocean\u00eda", "userID": "cec46b47cee283b3ac8b9bc9558cbd4f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:33:50", "tweetID": "43287968579989504"}
{"body": "RT @nicolithitx: Sudam\u00e9rica mantiene las 4 plazas y media para Brasil 2014. El comit\u00e9 ejecutivo de la FIFA hizo el anuncio oficial.", "userID": "a81710addee29b6720ea76fd1d5d69a9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:33:25", "tweetID": "43287863072276481"}
{"body": "RT @nicolithitx: Sudam\u00e9rica mantiene las 4 plazas y media para Brasil 2014. El comit\u00e9 ejecutivo de la FIFA hizo el anuncio oficial.", "userID": "a81710addee29b6720ea76fd1d5d69a9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:32:06", "tweetID": "43287531407683584"}
{"body": "[Nueva Entrada] \u00a1Dios est\u00e1 levantando llamados Misioneros en Sudamerica! http://dlvr.it/J89m2", "userID": "19fe76edabb95ccbd036e97f186a55de", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:31:29", "tweetID": "43287375891275778"}
{"body": "Se mantienen las 4 plazas mas la del repechaje para el mundial 2014... Para sudamerica.", "userID": "734c37b114a10e4b71a7f793a50862c4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:31:19", "tweetID": "43287335042945024"}
{"body": "RT @nicolithitx: Sudam\u00e9rica mantiene las 4 plazas y media para Brasil 2014. El comit\u00e9 ejecutivo de la FIFA hizo el anuncio oficial.", "userID": "a81710addee29b6720ea76fd1d5d69a9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:31:19", "tweetID": "43287332874498048"}
{"body": "RT @nicolithitx: Sudam\u00e9rica mantiene las 4 plazas y media para Brasil 2014. El comit\u00e9 ejecutivo de la FIFA hizo el anuncio oficial.", "userID": "a81710addee29b6720ea76fd1d5d69a9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:30:14", "tweetID": "43287061670797312"}
{"body": "RT @jotabernabe: sudamerica mantiene las 4 plazas y media para el mundial de brasil.. triunfo de la csf", "userID": "ba99f3dd18b0c9f29a0b97cdfde47a66", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:30:01", "tweetID": "43287008730292224"}
{"body": "Sudam\u00e9rica mantiene las 4 plazas y media para Brasil 2014. El comit\u00e9 ejecutivo de la FIFA hizo el anuncio oficial.", "userID": "db3d9ea581615f956faf787146d96153", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:29:58", "tweetID": "43286995371433984"}
{"body": "\"@Jfurlanich: Segun info que llega de Fifa Sudamerica mantendria el cupo de 4 plazas y media para Brasil 2014\"/Bien alla vamos Brasil!", "userID": "9b92b1b2fc3652b9c610cd875fda6fab", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:29:18", "tweetID": "43286826361958400"}
{"body": "RT @Jfurlanich: Segun info que llega de Fifa Sudamerica mantendria el cupo de 4 plazas y media para Brasil 2014", "userID": "a71718ef33d5d1a33ec582f081fcd94c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:26:05", "tweetID": "43286017507205121"}
{"body": "RT @Jfurlanich: Segun info que llega de Fifa Sudamerica mantendria el cupo de 4 plazas y media para Brasil 2014", "userID": "a71718ef33d5d1a33ec582f081fcd94c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:25:41", "tweetID": "43285918269972480"}
{"body": "RT @Jfurlanich: Segun info que llega de Fifa Sudamerica mantendria el cupo de 4 plazas y media para Brasil 2014", "userID": "a71718ef33d5d1a33ec582f081fcd94c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:24:54", "tweetID": "43285721011859456"}
{"body": "Segun info que llega de Fifa Sudamerica mantendria el cupo de 4 plazas y media para Brasil 2014", "userID": "cb8ee635ac6da9a33cf17e9826545f8f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:24:35", "tweetID": "43285641370406912"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:24:00", "tweetID": "43285492401324032"}
{"body": "RT @jotabernabe: sudamerica mantiene las 4 plazas y media para el mundial de brasil.. triunfo de la csf", "userID": "ba99f3dd18b0c9f29a0b97cdfde47a66", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:23:42", "tweetID": "43285416044019712"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:22:32", "tweetID": "43285125622009856"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:21:45", "tweetID": "43284927856386048"}
{"body": "ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica. http://bit.ly/fW4d3A Triste realidad nacional", "userID": "bb47b1f4a1460fe8473ca53e01ac26f9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:19:55", "tweetID": "43284466474549248"}
{"body": "Consumo de cocaina aument\u00f2 en los adolescentes chilenos, 2dos en Sudamerica!! Droga dura!", "userID": "db03c63c2d342fcf5b7b90a9aad41323", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:19:36", "tweetID": "43284388129148928"}
{"body": "ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica", "userID": "432eba70d5a543893e9a675d82ad7b13", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:07:04", "tweetID": "43281230829076480"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:05:45", "tweetID": "43280898627616768"}
{"body": "Bueno al final Sudamerica mantiene las 4 plazas y media!", "userID": "e82d5573d38084c0b4b2c93ca0eeda64", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:04:56", "tweetID": "43280693563895808"}
{"body": "ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://tinyurl.com/4gllkoa", "userID": "e572d9b92a59bb061f209870de8ef88f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 12:02:53", "tweetID": "43280180818608128"}
{"body": "RT @jotabernabe: sudamerica mantiene las 4 plazas y media para el mundial de brasil.. triunfo de la csf", "userID": "ba99f3dd18b0c9f29a0b97cdfde47a66", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:59:53", "tweetID": "43279423750942720"}
{"body": "RT @jotabernabe sudamerica mantiene las 4 plazas y media para el mundial de brasil.. triunfo de la csf", "userID": "95e94f4dbca2dacf9cbcfb054fc1dad1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:59:12", "tweetID": "43279252065492992"}
{"body": "@MaxCordaro. Cuatro cupos \u00bd para Sudam\u00e9rica en el mundial Brasil 2014, via Rafael Esquivel", "userID": "3a294b121389dd062bd651491cff219f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:58:46", "tweetID": "43279144506769408"}
{"body": "ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "f59fddf6df5c6d490acb761b028a9f44", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:57:48", "tweetID": "43278899181920256"}
{"body": "\u201c@Cooperativa: J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://t.co/8i6NKRE\u201d//siempre segundones...", "userID": "4fb57bae82b52eb6c501b60facdbe861", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:57:47", "tweetID": "43278897604870144"}
{"body": "FIFA quiere sacar un puesto a Africa y un puesto a Sudamerica para el Mundial 2014. Quieren seguir dandole a Europa mas de lo q ya tienen?", "userID": "81a69bbb9fc1c88d2722a7e95178a01d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:56:28", "tweetID": "43278563197206528"}
{"body": "sudamerica mantiene las 4 plazas y media para el mundial de brasil.. triunfo de la csf", "userID": "8857dd93f8edaa4a0e4748e5a0f83cb6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:56:09", "tweetID": "43278485900374016"}
{"body": "ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica | Pa\u00eds | La Terc.. http://bit.ly/eh39qK", "userID": "71e672e69f8cf935d28deee9dc58ea9d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:55:28", "tweetID": "43278312633679872"}
{"body": "@Tomapapa. 4\u00bd para Sudam\u00e9rica en el mundial 2014, via Rafael esquivel", "userID": "4d647a7885164d8c5f57b8623e1498dd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:54:21", "tweetID": "43278033410473984"}
{"body": "Cristobal Guerra: La FIFA acaba de ratificar cuatro plazas para Sudam\u00e9rica para el Mundial Brasil 2014, adem\u00e1s de la opci\u00f3n del repechaje", "userID": "5c61fe77efdcfec503326940e1a34f29", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:53:42", "tweetID": "43277869509652480"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:53:04", "tweetID": "43277709241090048"}
{"body": "@ErasmoProvenza. 4\u00bd para Sudam\u00e9rica, para el mundial Brasil 2014, via Rafael Esquivel", "userID": "59ffb974318434b61c680932a974e391", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:52:19", "tweetID": "43277520472248320"}
{"body": "4 cupos y \u00bd para Sudam\u00e9rica en el mundial Brasil 2014, via rafael esquivel", "userID": "26d92ebb3800891296ccbbb0809f6cf9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:50:57", "tweetID": "43277175713054721"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:46:22", "tweetID": "43276021360889856"}
{"body": "Voy a terminar con un morat\u00f3n en el brazo del tama\u00f1o de Sudam\u00e9rica.", "userID": "5044c0d82ebd08e58c13916f6a89b21a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:44:45", "tweetID": "43275615826214912"}
{"body": "J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica// otro r\u00e9cord! Se nota quienes trabajan \"duro\" para ello!", "userID": "185c49a344d6d6e8c4e3d4c2aedef97b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:42:27", "tweetID": "43275035733008384"}
{"body": "RT @jumastorga ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf /sorprenderce es s\u00ednic", "userID": "512dce3bada763b49a64bab79ae810be", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:42:14", "tweetID": "43274981089607680"}
{"body": "@Noagema quien sabe! xD estan d tour por sudamerica", "userID": "973ceb537a06fbf30456c86bcd2dad9b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:41:19", "tweetID": "43274751422111744"}
{"body": "Seg\u00fan la ONU, los adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica La Tercera: http://bit.ly/fW4d3A", "userID": "54eea66079a7afcae81632303b64db24", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:35:01", "tweetID": "43273165463490560"}
{"body": "ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica | Pa\u00eds | La Tercera http://bit.ly/eh39qK", "userID": "3a5ffd34741dc6fc6975be687ad89c43", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:34:00", "tweetID": "43272910412066816"}
{"body": "Jovenes chilenos gastan plata en Coca y son segundos en Sudamerica!!! ... Son de la Catolica #todocalzapollo", "userID": "9f2399542ef9f5e919cae8ffe982e6a0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:33:55", "tweetID": "43272889297944577"}
{"body": "Adolescentes chilenos son segundos en Sudamerica en el consumo de cocaina #DonBerlin", "userID": "bd0fb48e525ed91076f788675d587a0c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:32:33", "tweetID": "43272546480697344"}
{"body": "J\u00f3venes entre 15-16 a\u00f1os: segundo lugar en consumo de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf (via @jumastorga)", "userID": "f5373837bce4089ac3206f847b5bc5cb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:26:47", "tweetID": "43271092982398976"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:26:17", "tweetID": "43270968038264832"}
{"body": "@vanedelatorre rico sue\u00f1o !! Repetitivo por toda sudamerica hoy!!abrazos australes", "userID": "016b2c7a49055371a37ec8f7b5249002", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:25:07", "tweetID": "43270673291943936"}
{"body": "Hola todos!! ;) #Sudam\u00e9rica os quiero! ^^", "userID": "e25f3b9836f478e4e91f385419577272", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:19:11", "tweetID": "43269179909996544"}
{"body": "\u201c@jumastorga: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://t.co/vcMmgoJ\u201d / Chile: siempre segundo", "userID": "deef6536d0637ca4fac9b0e81cbaf16a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:17:34", "tweetID": "43268775990145024"}
{"body": "RT @Cooperativa: J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fobRsE", "userID": "18d0d4217cab0418874933c7b44a3c36", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:15:20", "tweetID": "43268212493787136"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:13:41", "tweetID": "43267798251737088"}
{"body": "RT @Cooperativa: J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fobRsE", "userID": "18d0d4217cab0418874933c7b44a3c36", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:08:02", "tweetID": "43266375615127552"}
{"body": "Que orgullo /RT @Cooperativa: J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fobRsE", "userID": "12c8d617fd978bd1ddc5fe838653eee6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 11:03:35", "tweetID": "43265255442362368"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:55:48", "tweetID": "43263298166206464"}
{"body": "ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica | Pa\u00eds | La Terc.. http://bit.ly/eh39qK", "userID": "71e672e69f8cf935d28deee9dc58ea9d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:55:15", "tweetID": "43263158957248512"}
{"body": "si llamas a SUDAMERICA desde un TEL\u00c9FONO FIJO o desde un M\u00d3VIL, ten en cuenta cual es el coste q te cobrar\u00e1n por minuto http://ow.ly/46XOG", "userID": "67e87b3dd40514aa04c17d7b6f0733f3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:55:02", "tweetID": "43263102673891328"}
{"body": "@carolinagutierr Excelente panorama...\u00bfComo anadara de voz? Y la edad? Me parece que es primera vez que viene a Sudamerica??", "userID": "618350313eb4d4b6916d5c42df0f6d6a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:46:03", "tweetID": "43260841541373953"}
{"body": "ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica: http://bit.ly/hzpR9W", "userID": "529a03106a7afe08f6a66ce9936f0db3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:45:03", "tweetID": "43260590562615296"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:44:20", "tweetID": "43260412317286400"}
{"body": "RT @Cooperativa: J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fobRsE", "userID": "18d0d4217cab0418874933c7b44a3c36", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:40:49", "tweetID": "43259526023086081"}
{"body": "J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica - Cooperativa.cl http://t.co/DCcUcpw v\u00eda @Cooperativa", "userID": "719c2f3ac4ead61b626f092125a667ec", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:39:47", "tweetID": "43259267314229248"}
{"body": "@ESPN_FDJ Si m\u00e9xico y usa se enfrentar\u00e1n a Sudam\u00e9rica en unas eliminatorias. Seguro no asistirian a los mundiales tan seguido.", "userID": "a427a9c5d5cc803d4effe89e021ede33", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:39:32", "tweetID": "43259204651327489"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf /j\u00f3venes con aspiraciones", "userID": "b6151dbe6712b216433dfb0ec5f7c4a8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:34:45", "tweetID": "43257998612774912"}
{"body": "@ricky_martin bring it on! El tour llega a Sudamerica?", "userID": "a509d05196fc6401e05afffa700e1436", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:32:01", "tweetID": "43257310977589248"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:31:25", "tweetID": "43257159122817024"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:24:34", "tweetID": "43255436085952512"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:24:29", "tweetID": "43255416301432832"}
{"body": "RT @jumastorga: ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "b2d4a581020b6075870ea3d31307b1c3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:24:00", "tweetID": "43255293567705088"}
{"body": "ONU: adolescentes chilenos son los segundos consumidores de coca\u00edna de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hf05jf", "userID": "f59fddf6df5c6d490acb761b028a9f44", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:23:10", "tweetID": "43255086545252352"}
{"body": "RT @todonoticiascl: J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/gQxTwo (v\u00eda @cooperativa)", "userID": "d30bb11ff68b7f8ec16a094c064de932", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:06:11", "tweetID": "43250808963342336"}
{"body": "J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica: As\u00ed lo determin\u00f3 el ranki... http://bit.ly/gQxTwo #rptw", "userID": "37cbe0be8a04d3938614b83e145a0790", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:04:08", "tweetID": "43250296381640704"}
{"body": "Cooperativa \u00bb J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/hMl32r", "userID": "3387cd7a886cec89ceff03fe06ffdb54", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:04:08", "tweetID": "43250295895109633"}
{"body": "RT @Cooperativa: J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fobRsE", "userID": "18d0d4217cab0418874933c7b44a3c36", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 10:00:00", "tweetID": "43249256034865152"}
{"body": "RT @Cooperativa: J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fobRsE", "userID": "18d0d4217cab0418874933c7b44a3c36", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 09:56:48", "tweetID": "43248449184997376"}
{"body": "J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica: http://bit.ly/eLCx1l", "userID": "983f7ede3681eb5110c5a3c58572457f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 09:56:27", "tweetID": "43248360148312064"}
{"body": "RT @Cooperativa J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fobRsE //Y los 1\u00b0 en la pastah", "userID": "ef258257264db1ce7afa081cbf1aab10", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 09:47:22", "tweetID": "43246073304711169"}
{"body": "Jorge Rieder:\"Asunci\u00f3n es una de las ciudades m\u00e1s contaminadas de Sudam\u00e9rica y tambi\u00e9n est\u00e1 relacionada con la emisi\u00f3n de humo negro\"", "userID": "4a310d8e87287958f82925a392b3fad5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 09:40:29", "tweetID": "43244341745037313"}
{"body": "RT @Cooperativa: J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fobRsE", "userID": "18d0d4217cab0418874933c7b44a3c36", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 09:39:36", "tweetID": "43244120361283584"}
{"body": "J\u00f3venes chilenos son los segundos mayores consumidores de coca\u00edna en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fobRsE", "userID": "32476a51b02a54c5513de802aec6ee58", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 09:38:09", "tweetID": "43243756715114496"}
{"body": "ofertas empleo Ingeniero de Ventas Sudam\u00e9rica en Vizcaya: En dependencia del Responsable Comercial de \u00c1rea de La... http://bit.ly/dGnTE5", "userID": "2f2ab83aa3cc7e593cab27d499a2b520", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 09:38:09", "tweetID": "43243754366320640"}
{"body": "MARCOS MATA: LA NUEVA \u201cPERLA\u201d ARGENTINA http://t.co/tV8q5nG", "userID": "ae5d9c56f2fd01ecab58cc55d2d067db", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 09:29:22", "tweetID": "43241545188642816"}
{"body": "siamo un paese del sudamerica,e' solo x sbaglio che siamo attaccati all'europa non riusciamo neanche a fare un ponte dalla sicilia,VERGOGNA", "userID": "f9f19fe12ff5ea7fa7c10aab96b0a6da", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 09:27:47", "tweetID": "43241148579463168"}
{"body": "Viva USA ! Viva Espana! Viva Mexico, Viva paises de sudamerica ! Viva Agrentina! Viva Japon !", "userID": "401a714400558f29364a84b46984b63d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 09:03:23", "tweetID": "43235007292125184"}
{"body": "@Natalibela @DanielCamilla Saludos gente #sud hasta sudamerica desde cancun, Mx", "userID": "339657406295f478a3fcebbd1fa53ead", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 08:38:24", "tweetID": "43228718184927232"}
{"body": "@tavobarrientos si, de hecho acalo vemos como tabu, pero en sudamerica es muy comun inclusive, masticar las hojas de coca", "userID": "e9c242b630b200b8d1576d83158a01af", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 08:31:24", "tweetID": "43226958716342272"}
{"body": "\u00daLTIMOS MOVIMIENTOS EN LA LNB ARGENTINA: O\u00b4BANNON, BUCKNOR, GARC\u00c9S, GABINI, DASTUGUE, BRAGSS ... http://bit.ly/eIVLIC", "userID": "8635dc9a5df8b807906317c51ddbec7a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 08:27:38", "tweetID": "43226011449561088"}
{"body": "Sudam\u00e9rica-Nwes listo! http://bit.ly/eh4bKl", "userID": "5f68f7ec6fc5624587bbc14f6a8194f5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 08:07:13", "tweetID": "43220873230036992"}
{"body": "\u00daLTIMOS MOVIMIENTOS EN LA LNB ARGENTINA: O\u00b4BANNON, BUCKNOR, GARC\u00c9S, GABINI, DASTUGUE, BRAGSS Y DEVIN DAVIS http://t.co/XqjKoRx", "userID": "cdae917158b584bc6be7ce843b7d58ae", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 08:04:05", "tweetID": "43220085015461888"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: Emelec y Barcelona empataron sin goles el cl\u00e1sico astillero http://goo.gl/CqDxD", "userID": "b521956309eac111cb03430cd4827523", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 07:59:10", "tweetID": "43218844919152641"}
{"body": "Google: il Sudamerica \u00e8 la nuova frontiera dorata http://goo.gl/fb/F5iL0", "userID": "f8b36e00d85cea8a4a485f9073909563", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 07:37:31", "tweetID": "43213398401490944"}
{"body": "En Sudam\u00e9rica, la Embajada de la Rep\u00fablica de Corea en Chile coment\u00f3 que existen 50 grupos de seguidores exclusivamente de Super Junior", "userID": "cb95cb834197416cc30aba29fb5fe57a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 07:12:51", "tweetID": "43207191141941248"}
{"body": "@DonPetardo ok, seg\u00fan ud en Sudam\u00e9rica tenemos catarrinos #dejeasi #noseabruto #papitocallese cc @Sinpelos_enJeta @Mordemelo @Moroteck", "userID": "4add77d0ef88ac3c37113737e95fc94b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 07:03:39", "tweetID": "43204875290546176"}
{"body": "RT @PIRATASBASKET: GABINI FICHA POR LIBERTAD DE SUNCHALES http://t.co/MrRfIzS", "userID": "16065f541632e931515f97ad5b2623e2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 06:41:28", "tweetID": "43199292604813312"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: Romario sigue progresando en pol\u00edtica, fue elegido Vicepresidente de la Comisi\u00f3n de Turismo http://goo.gl/9d0fi", "userID": "86971d3dae4e28d0caea847346649dfd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 06:37:54", "tweetID": "43198392603639808"}
{"body": "JOIN http://facebook.com/turisas.sudamerica (#SOUTHAMERICA) + http://thevarangianguard.com.ar (#ARGENTINA) to bring #TURISAS to our lands!", "userID": "752cae07375b4e706172a137045f56d4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 06:32:42", "tweetID": "43197086669348864"}
{"body": "@JoeeAdamJMyLife hahaha sii aa es que los de sudamerica (algunas) nos envidian xD", "userID": "43221d6911c80c1e5f86e643414c0341", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 06:08:26", "tweetID": "43190976944144384"}
{"body": "Tarja Turunen anuncia gira por M\u00e9xico y Sudam\u00e9rica\u00a0|\u00a0RockNvivo.com http://t.co/9iCHOR9 v\u00eda @rocknvivo", "userID": "0d5ccbb28ee0ec710cfc8e6d31e7512c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 06:06:33", "tweetID": "43190506347446272"}
{"body": "Emelec y Barcelona empataron sin goles el cl\u00e1sico astillero http://goo.gl/CqDxD", "userID": "0e2e0e9053735517452c07e414a0c033", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 06:03:25", "tweetID": "43189718384517120"}
{"body": "Romario sigue progresando en pol\u00edtica, fue elegido Vicepresidente de la Comisi\u00f3n de Turismo http://goo.gl/9d0fi", "userID": "273bdd329d6cb9052724d0a28ca5b6d6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 06:01:34", "tweetID": "43189248911867904"}
{"body": "Mientras unos MAUYAN d gusto por el local y otros se preparan para su sig SUBcampeonato NOS LE DAMOS N SUDAMERICA", "userID": "74fd52d1e2c47d3b7c600940d6fa2296", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 05:30:34", "tweetID": "43181449679077376"}
{"body": "Entiendo que algunas argentinas & chilenas tengan \"problemas\" entre ellas, pero loco, M\u00e9xico qu\u00e9? estamos lejos de sudam\u00e9rica.", "userID": "b6b40fcbe8ce08b11da3b32d2fc66426", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 05:23:18", "tweetID": "43179622556377088"}
{"body": "De Sudamerica: #Fluminense(todos los modelos); #River y #Nacional de Montevideo(la roja esta b\u00e1rbara) #camisetasdefutbol", "userID": "755c202ed0f01ea366e0b258eddb43a2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 05:12:29", "tweetID": "43176900151083009"}
{"body": "@cverduzco85 @ArturoLunaL alguno me puede explicar porq el logo de la Libertadores s\u00f3lo tiene la silueta de sudam\u00e9rica? O_o'", "userID": "6a099c0e36ec5baf67b1063f12dc1eb7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 04:43:14", "tweetID": "43169535737606144"}
{"body": "@DavidCEVALL0S yo lei una notaa donde Chiriboga decia q El presi de la Fifa habia dado su palabra q iba a respetar los cupos de Sudamerica", "userID": "65fa2ba5cade796227464b853b8a4fc8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 04:37:39", "tweetID": "43168132122152960"}
{"body": "Reitero q la camiseta que + me gusta de Sudamerica es la de @OficialFlu en cualquiera de sus dise\u00f1os asi q ya saben si quieren quedar bien.", "userID": "97477910e93fc62702ea10dcc311a068", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 04:31:19", "tweetID": "43166537598779392"}
{"body": "@jose_madero ya tienen fecha de conciertos para sudamerica??", "userID": "7d7823d747d3b9a6e8dcb1975b066237", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 04:31:02", "tweetID": "43166469118365696"}
{"body": "@jose_madero ya tienen fecha para sudamerica??", "userID": "2f1f5c2c2f8e1fe0e3c95ed944c51fa9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 04:30:44", "tweetID": "43166390731022336"}
{"body": "Planes de vivir en Sudamerica por unos meses, cancelado", "userID": "1116691276fec9a29e3424039f3b91eb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 04:27:41", "tweetID": "43165623676715009"}
{"body": "@UsherRaymondIV CHILE? SUDAMERICA?? TOUR?", "userID": "06546bbc835227f07a9513bd9a3cc639", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 04:24:28", "tweetID": "43164814033436672"}
{"body": "@MARIA_MARTA @AndreaDDubSweet bueno yo ya te dije lo que JK dijo en el chat en vivo, que tiene pensado hacer una gira x sudamerica para 2012", "userID": "ebf8d469d7cd3ef3cbb866dd95099282", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 04:21:57", "tweetID": "43164181289119744"}
{"body": "@TMI_Chile Ay que buena onda! Siempre veo comunidades en ingles pero no hay muchas en Sudamerica! Aparte de la de Brazil!", "userID": "1e8b78f86e7ecab2aab727aac4d2d751", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 04:11:41", "tweetID": "43161596956131328"}
{"body": "@BrunoPinasco El mejor de sudamerica es el jorge chavez!", "userID": "9f754e70b49e90fb76c132bad3ec2758", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 04:02:53", "tweetID": "43159382992748544"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:57:16", "tweetID": "43157968694411264"}
{"body": "@itsorlandoevz Fue lo m\u00e1ximo, ahora Roger es conocido en todo el mundo y si vuelven a Sudam\u00e9rica hasta el momento ser\u00e1 por \u00e9l :D", "userID": "d99708d78073b1a0f0c72144d6965aa5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:55:58", "tweetID": "43157642348208129"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:53:39", "tweetID": "43157061105754113"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:52:23", "tweetID": "43156742141513728"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:52:16", "tweetID": "43156710323523584"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:52:12", "tweetID": "43156696230674432"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:52:06", "tweetID": "43156671597514752"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:51:02", "tweetID": "43156400809058304"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:50:07", "tweetID": "43156171644878849"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:49:42", "tweetID": "43156065705140224"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:49:40", "tweetID": "43156059073941504"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:49:14", "tweetID": "43155949812318209"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:49:08", "tweetID": "43155922591293440"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:48:52", "tweetID": "43155854228332545"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:48:31", "tweetID": "43155766324105218"}
{"body": "RT @christianpino: ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subir ...", "userID": "ee0e5e1da66232ab6895f64dfb218eca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:48:29", "tweetID": "43155757679656960"}
{"body": "ATENCI\u00d3N: AHORA en @cnnchile vamos con la entrevista a @Ugglytruth.Para los amigos de Sudam\u00e9rica en 30 min. la subiremos a www.cnnchile.com", "userID": "91105f23412632fc01c146ee7eea223a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:48:06", "tweetID": "43155663723053056"}
{"body": "167. Arco Iris - Sudam\u00e9rica o El Regreso de la Aurora (1972) http://bit.ly/bCMsRB", "userID": "24a1c0148e40be79827df903d75d67e9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:30:38", "tweetID": "43151266142101504"}
{"body": "@Prinzzesa_Lethy eso es lo q lei yo tambien ..q iva a venir a sudamerica", "userID": "13a8710e3c6dddf16a05ed38dbd464d5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:29:47", "tweetID": "43151051733471232"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:29:26", "tweetID": "43150965280485376"}
{"body": "@arieljudas @FDGotelli Dejenme dudarlo a menos que el Grondona de Sudam\u00e9rica estire la pata, je.", "userID": "482cf18674a8e863d06207d07e9b6c7a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:25:50", "tweetID": "43150059445035008"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:24:37", "tweetID": "43149754271666176"}
{"body": "Aunque claro el escenario en sudam\u00e9rica pintaba m\u00e1s complicado: inflaci\u00f3n+apreciaci\u00f3n de moneda", "userID": "16e9d2d544ac853e4a2efe4efb52537a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:22:13", "tweetID": "43149149893439488"}
{"body": "Y de pura casualidad el visor encargado de buscar los sustitutos de Arias, Gonzalez, Ayovi y Lugo ya andara en Sudamerica?#Diablostwitteros", "userID": "1afe2e07871c0efb231c4e1d583921f3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:19:57", "tweetID": "43148580432773120"}
{"body": "@federix12 @FDGotelli Bueno... el relato que sale de M\u00e9xico tampoco es brillante. Hay mucha falta de info sobre Sudam\u00e9rica.", "userID": "029de22fb0fc73f97bc4604720c55f28", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:18:02", "tweetID": "43148094958862336"}
{"body": "En Sudamerica destaco la de #Nacional de Montevideo, la blanca de la #Universidad de Chile y la de #LigadeQuito #camisetasdefutbol", "userID": "96365c0d4f4e30d02c9f2efe7a518f13", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:15:53", "tweetID": "43147554061426688"}
{"body": "Como tipico equipo Mexicano en Libertadores, en la primera vuelta de la fase de grupos gano sus partidos de local pero perdio en sudamerica", "userID": "0a611eea7df25715187b9a0e2c04a8bb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:15:04", "tweetID": "43147348221763584"}
{"body": "@yelyahwilliams Were you returning again to sudamerica? say me yes pleasee :C", "userID": "c89d6399df2d1e906efc5bfef0ed0422", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:12:42", "tweetID": "43146752412499969"}
{"body": "Yo ya lo hab\u00eda visto al video ese de NJATA en Sudamerica \u2665 ME SUPER PRENDO PARA TODOS LOS TT \u2665", "userID": "ce03667d9054a779146ac9779571e5ec", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:11:01", "tweetID": "43146330541006848"}
{"body": "#santanderlibertadores esta es la diferencia entre futbol de vdd jugado en M\u00e9xico y los partidos locales y manipulados en sudam\u00e9rica", "userID": "0c1f2acd1d22e4fb1d3715ac9ab63bc8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:10:08", "tweetID": "43146106904903680"}
{"body": "Y mi maleta... Bien gracias dando el rol por sudamerica... Como te fue? Te divertiste? #susmamadasgoeis", "userID": "f6398aa02e8e380ef7caa030101192ad", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:07:23", "tweetID": "43145416576995328"}
{"body": "Que se siente ir perdiendo y q hagan tiempo como en sudamerica? #SomosAguilas", "userID": "4978720e236620e8bbeda9e3e6d33a7f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:06:13", "tweetID": "43145123063799808"}
{"body": "Bill Calfee presidente del Nationwide confirm\u00f3 que la intenci\u00f3n del PGA de tener torneos en Sudam\u00e9rica ha sido acertada http://bit.ly/g6j0tP", "userID": "36e084ad97cf67898bc3734556cce5d7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:04:47", "tweetID": "43144763356086273"}
{"body": "@felipicidad Circa Survive definitivamente es una banda que deberia venir a Sudamerica!", "userID": "01ef202cf57802f53319d81c05ec27b9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:04:39", "tweetID": "43144728493039616"}
{"body": "RT @YVKE_MUNDIAL: Paraguay: Pa\u00eds sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica", "userID": "049f263c89af90e9a8a0c50812863da4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 03:00:23", "tweetID": "43143654361145344"}
{"body": "RT @YVKE_MUNDIAL: Paraguay: Pa\u00eds sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica", "userID": "049f263c89af90e9a8a0c50812863da4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:59:56", "tweetID": "43143540758421504"}
{"body": "Paraguay: Pa\u00eds sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica", "userID": "cac5f8b1eb3d4389c8e396212dbee775", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:59:37", "tweetID": "43143460739481600"}
{"body": "@ignaciosb No solo Buenos Aires te extra\u00f1a, amigos que dejaste regados por toda Sudam\u00e9rica tambi\u00e9n.", "userID": "ce186aa978d61881a2aeca5aad366f03", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:49:38", "tweetID": "43140950251417600"}
{"body": "Ma\u00f1ana se define si Sudam\u00e9rica recibe otra plaza para el pr\u00f3ximo Mundial. \u00bfCorresponde que se la otorguen? #Brasil2014", "userID": "cac00e180829d078e0893028cdcee619", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:36:07", "tweetID": "43137548113022976"}
{"body": "Solo teniamos que hacer una contrataci\u00f3n esta temporada, agarrar cualquier goleador de Sudam\u00e9rica y traerlo a Emelec. Y no lo hicimos...", "userID": "2839320f9dd0a35b36ce4850a0a4df5d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:31:04", "tweetID": "43136276521693184"}
{"body": "Pinches arbitros culeros de sudamerica", "userID": "19282660ac6bddb5bdf0a531f7397b1d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:29:21", "tweetID": "43135845141708800"}
{"body": "EL INVENCIBLE DE SUDAMERICA en su ultima temporada luego del descomunal exito en mar del plata un a\u00f1o mas se sube... http://fb.me/NRIWX7xK", "userID": "d0953b9a2d94ff99e18281e673c0b06d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:27:14", "tweetID": "43135313958285312"}
{"body": "Veo jugar a Dario Conca y me parece hasta irreal su paso por el futbol Chileno. A nivel club, de lo mejor en sudamerica.", "userID": "5c3f379b06b0c8bfbd81bc14a0bdd71a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:20:27", "tweetID": "43133603974103040"}
{"body": "RT @pushinmeawaay: JON\u00c1TICAS \u00bfYA SABEN LO QUE SE VA A HACER EN TWITTER PARA QUE NICHOLAS VENGA COMO NJ & THE ADMINISTRATION A SUDAM\u00c9RICA?", "userID": "6a37f498d44cc1e9c764205594c659d0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:15:16", "tweetID": "43132300225032192"}
{"body": "JON\u00c1TICAS \u00bfYA SABEN LO QUE SE VA A HACER EN TWITTER PARA QUE NICHOLAS VENGA COMO NJ & THE ADMINISTRATION A SUDAM\u00c9RICA?", "userID": "320559859c142b8d0730aa21e44d1f05", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:12:07", "tweetID": "43131506532679680"}
{"body": "@6minuteswithJB yo tmb u_u nucan se acuerdan de sudamerica esos wachos de la administracion (? xD", "userID": "103007bd6365eaad8ed971bb71f6534a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:09:21", "tweetID": "43130813675614209"}
{"body": "NRG VAN BUUREN ARMIN RADIO DEE JAY SUDAMERICA DETONATIVO Y REAL http://fb.me/Pc1HDxry", "userID": "e9bac22daee2a62f7b225256d5717633", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:03:26", "tweetID": "43129322566983680"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 02:01:11", "tweetID": "43128755975225345"}
{"body": "#FrasesDeMiEstupidosLics \"Panama es una Tripoli\" Una pata en Centroamerica, Otra pata en Sudamerica y la otra en el Caribe\" o.O", "userID": "c3e2f42808e66803818cb80c5e4be6cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:58:08", "tweetID": "43127987259965441"}
{"body": "RT @inheartandsoul: Muchos en Sudam\u00e9rica entran ma\u00f1ana a clases. J\u00e1, yo entr\u00e9 desde los primeros de Enero ._____________.", "userID": "d1b85392aa4f2188a4bc84bd89432131", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:49:59", "tweetID": "43125936299851776"}
{"body": "Excelente @voltaire7777 Viva Sudam\u00e9rica!!! http://j.mp/i8CBDr", "userID": "f32f36b18a7bfa6a26380b31eae23396", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:49:52", "tweetID": "43125908445474816"}
{"body": "RT @DDLovatoSecrets: 'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Su ...", "userID": "3b0b6824d610fa89c46f3a3983af92cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:49:49", "tweetID": "43125896995016704"}
{"body": "@OzkrPunk Sinceramente he perdido toda la esperanza, en que vengan, si no ha en venido en 12 a\u00f1os no creo que vengan.pro si van a sudamerica", "userID": "eb55662e5dd596ecdc9f9b8bfe75c595", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:44:45", "tweetID": "43124622723514368"}
{"body": "Muchos en Sudam\u00e9rica entran ma\u00f1ana a clases. J\u00e1, yo entr\u00e9 desde los primeros de Enero ._____________.", "userID": "a561edf14006d9085bc7f82ea4970ff8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:41:01", "tweetID": "43123683174252544"}
{"body": "una cosa especial que quiero acerca de Sudam\u00e9rica! adoran mi m\u00fasica -)", "userID": "9509d5daa01f2144cafeeeba7f184ebd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:39:39", "tweetID": "43123336401788928"}
{"body": "RT @NanEchelon @AndiEchelon esa mierda solo lo hacen en sudamerica LPM! // SIIIII :@ Y LO PEOR ES QUE EN V.I.P SOBRA EL RE ESPASIO \u00ac\u00ac", "userID": "a31a7754773d8bf4e267572b4f204378", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:37:52", "tweetID": "43122890505326593"}
{"body": "@arieljudas @alexandreanibal S\u00ed, pasa lo mismo en la mayoria de paises de Sudamerica,la de aficionados del Chelsea,Bar\u00e7a,United que ahi xD.", "userID": "f3cba3463b322ddae74c3a5401e1f340", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:37:31", "tweetID": "43122801292476416"}
{"body": "@FCAtlante sin ofender a los delanteros actuales, @jantonioatlante ya deber\u00eda estar buscando otros delanteros en centro y sudamerica, saluds", "userID": "8a7299058a64f8d61d2546128961ade1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:33:54", "tweetID": "43121890109300736"}
{"body": "@AndiEchelon esa mierda solo lo hacen en sudamerica LPM!", "userID": "8ed46a9171532627d747fed0c387c161", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:32:54", "tweetID": "43121638002262016"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:30:47", "tweetID": "43121107443654656"}
{"body": "RT @DDLovatoSecrets: 'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Su ...", "userID": "3b0b6824d610fa89c46f3a3983af92cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:29:44", "tweetID": "43120842581880832"}
{"body": "empezar a criticarlo.. Aqui en sudamerica nos estamos cansando de q se queje a cada rato y no admita q Jugamos FEO en la Carretera.", "userID": "1f72cdf29236bdd080c3e8c8b616877b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:27:53", "tweetID": "43120376582127616"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:26:41", "tweetID": "43120073916940288"}
{"body": "Mientras... Iturbe, o como le llaman en Sudam\u00e9rica \"El nuevo Messi\", solo tuvo una y realmente es asombroso el parecido en su juego a Messi", "userID": "7c92f51703839dfb05860265e5da332c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:22:54", "tweetID": "43119122367791105"}
{"body": "EL CHILE PUDIENTE DE SUDAM\u00c9RICA Mujer que grab\u00f3 a chofer de Transantiago: Estoy aburrida de q todos se queden callados http://bit.ly/eJi3eZ", "userID": "d666b51e7d74b9e8895f38b1dc69dec7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:20:39", "tweetID": "43118554140258305"}
{"body": "ESTAMOS MANDANDO SALUDOS DE RADIO A CENTRO Y SUDAMERICA,", "userID": "a68f5aada937d7bac12b6de5f4728ae9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:19:35", "tweetID": "43118286237474816"}
{"body": "PLAYA DEL CARMEN ES COMO UN SAYULITA PERO MUCHO M\u00c1S GRANDE Y NICE. HE VISTO S\u00d3LO TURISMO DE SUDAM\u00c9RICA, FRANCESES Y HOLANDESES. ONDA RELAX", "userID": "f1dce500fa7308663d01f2e4ad00b199", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:18:03", "tweetID": "43117902672568320"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:10:35", "tweetID": "43116024538726400"}
{"body": "Est\u00e1 confirmado: soy #0tap ac\u00e1, en Sudam\u00e9rica en general, Norteam\u00e9rica, y ahora Europa. Me acepto como tal, e ir\u00e9 con la frente en alto!", "userID": "53f490d2ad063d6fc5333a55cb07230e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:06:11", "tweetID": "43114914021253121"}
{"body": "Por toda sudam\u00e9rica.. ;-) @AljandraRios @laopinante @marceloperezs @ValCollantes @lahippiedemier @lunaticayloca @vivi_sol07 @daniela_meza", "userID": "bdf6ba811425a2cacc6539e0e072ab45", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:05:56", "tweetID": "43114851589033984"}
{"body": "Cuando se estren\u00f3 Los ni\u00f1os del Brasil (TCM 22hs) Josef Mengele (en la pel\u00edcula Gregory Peck) aun viv\u00eda en Sudam\u00e9rica. Muri\u00f3 en 1979.", "userID": "0a674928140ef0df2144cf55d798b85e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:03:32", "tweetID": "43114249953873920"}
{"body": "La semana que viene comenzamos a formar la oficina de Instituto Canzion Sudamerica Sur en Tierra del Fuego (#argentina)", "userID": "9c02822f9f68cd4e966a9500b83736d8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:02:51", "tweetID": "43114077337292800"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:02:19", "tweetID": "43113941181796352"}
{"body": "YA ES OFICIAL EL TRASLADO DE LAS OFICINAS DE ICZ SUDAMERICA SUR A LA PROVINCIA DE TIERRA DEL FUEGO EN ARG.", "userID": "e5cc81f96ae51a16e414f411ebf536cd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 01:01:43", "tweetID": "43113791550005249"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:59:44", "tweetID": "43113294105559040"}
{"body": "@thisiswar_jess nao eu vecho eles em todos os shows de Sudam\u00e9rica 1\u00b0 para Brasil 2\u00b0 Argentina 3\u00b0 Chile e Ultimo Colombia!", "userID": "bcd3eb0a943548fd9ee36eb26746d0da", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:59:38", "tweetID": "43113265554923520"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:59:15", "tweetID": "43113172407812096"}
{"body": "@dark_riot Estoy hasta el **** de sudamerica xDDDDDDD", "userID": "468579eac3de51a1b31c74e128c1626a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:58:21", "tweetID": "43112943679832065"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:58:10", "tweetID": "43112896284213248"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:57:47", "tweetID": "43112803153879040"}
{"body": "\u00bfCu\u00e1l fue tu peor experiencia como viajero? \u2014 Visitar Sudamerica http://4ms.me/fwwa5e", "userID": "d68a3bd7206ac08071f4a34f48378119", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:55:36", "tweetID": "43112251959427072"}
{"body": "RT @ChiziLover: LOVE IT, si les gusta NJ&TA pero de VERDAD les gusta, VEANLO Sudamerica :) http://www.youtube.com/watch?v=VLksA2jGap8", "userID": "06998ff584e1869bcd2f9641ce6fdbd0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:53:19", "tweetID": "43111675913715712"}
{"body": "RT @DDLovatoSecrets: 'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Su ...", "userID": "3b0b6824d610fa89c46f3a3983af92cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:51:16", "tweetID": "43111159611662336"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:43:58", "tweetID": "43109324830158848"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:42:23", "tweetID": "43108927830896640"}
{"body": "lguien del elenco de off the map ya esta haciendo piloto de otra serie asi que dudo que siga esa serie de doctores en sudamerica on extreme", "userID": "7a810babacb853561cd74d2d0c5e4100", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:41:36", "tweetID": "43108726869213184"}
{"body": "@cons_cons_ 4 personas me lo confirmaron, en la web est\u00e1 solo hasta junio creo. Europa, america del norte y sudamerica es el orden de visita", "userID": "202db04b851002dda2b45e548ed62289", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:39:19", "tweetID": "43108152689954816"}
{"body": "@bellathorne143 YOU ARE SO BEATIFUL! WE LOVE YOU IN CHILE! (sudamerica)", "userID": "17ff0e9acb11f1da1fb64c3f7bf8db58", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:38:28", "tweetID": "43107941586436096"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:37:49", "tweetID": "43107778432221184"}
{"body": "'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Sudamerica #DDLovatoSecrets", "userID": "bbf705ef40490ebeeebb5bb4adcff22e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:36:18", "tweetID": "43107396968648704"}
{"body": "RT @DDLovatoSecrets: 'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Su ...", "userID": "3b0b6824d610fa89c46f3a3983af92cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:35:39", "tweetID": "43107231406882816"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:28:49", "tweetID": "43105509909344256"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:25:52", "tweetID": "43104768083763200"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:25:25", "tweetID": "43104655756099584"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:25:20", "tweetID": "43104633501134848"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:24:59", "tweetID": "43104545039056896"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:24:52", "tweetID": "43104516157083648"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:24:46", "tweetID": "43104491100319744"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:24:25", "tweetID": "43104402529198080"}
{"body": "RT @DDLovatoSecrets: 'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Su ...", "userID": "3b0b6824d610fa89c46f3a3983af92cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:19:07", "tweetID": "43103071601041408"}
{"body": "Los uruguayos tienen los mejores apellidos de Sudam\u00e9rica", "userID": "d22cb241ac471c656e8ab159497626d2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:16:17", "tweetID": "43102356774199297"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:12:59", "tweetID": "43101527413497856"}
{"body": "RT @DDLovatoSecrets: 'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Su ...", "userID": "3b0b6824d610fa89c46f3a3983af92cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:12:25", "tweetID": "43101385092382720"}
{"body": "RT @DDLovatoSecrets: 'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Su ...", "userID": "3b0b6824d610fa89c46f3a3983af92cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:09:40", "tweetID": "43100690691784704"}
{"body": "RT @DDLovatoSecrets: 'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Su ...", "userID": "3b0b6824d610fa89c46f3a3983af92cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:08:34", "tweetID": "43100415495122944"}
{"body": "RT @DDLovatoSecrets: 'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Su ...", "userID": "3b0b6824d610fa89c46f3a3983af92cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:05:47", "tweetID": "43099717076393985"}
{"body": "RT @DDLovatoSecrets: 'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Su ...", "userID": "3b0b6824d610fa89c46f3a3983af92cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:05:26", "tweetID": "43099627947442176"}
{"body": "RT @DDLovatoSecrets: 'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Su ...", "userID": "3b0b6824d610fa89c46f3a3983af92cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:05:18", "tweetID": "43099593759670272"}
{"body": "RT @DDLovatoSecrets: 'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Su ...", "userID": "3b0b6824d610fa89c46f3a3983af92cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:05:16", "tweetID": "43099585199091713"}
{"body": "Si voy no duden que les aviso, estoy intentando tour por toda Sudam\u00e9rica y verles, pens\u00e9 hasta enmontar una fiesta graaaaande para twiter", "userID": "e8f82ce53367bf53dc227799f78df4e3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:05:01", "tweetID": "43099521567297536"}
{"body": "'Ellos no hablan ingl\u00e9s pero se saben todas mis canciones en ingl\u00e9s, es incre\u00edble' -Demi hablando de sus Fans de Sudamerica #DDLovatoSecrets", "userID": "bbf705ef40490ebeeebb5bb4adcff22e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:04:44", "tweetID": "43099449651757058"}
{"body": "RT @ChiziLover: LOVE IT, si les gusta NJ&TA pero de VERDAD les gusta, VEANLO Sudamerica :) http://www.youtube.com/watch?v=VLksA2jGap8", "userID": "06998ff584e1869bcd2f9641ce6fdbd0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-03 00:01:22", "tweetID": "43098603417370624"}
{"body": "LOVE IT, si les gusta NJ&TA pero de VERDAD les gusta, VEANLO Sudamerica :) http://www.youtube.com/watch?v=VLksA2jGap8", "userID": "2739f93db5aaf61eb15d7e12bc11e174", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:54:22", "tweetID": "43096841281224704"}
{"body": "\u00bfCu\u00e1l fue el peor consejo que has recibido? \u2014 Viajar a Sudamerica http://4ms.me/gsC04c", "userID": "88565fe834aee28bd05939456c59e9c4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:49:36", "tweetID": "43095640372289536"}
{"body": "@lzmonteiro encantados de la vida. Estaremos por Sudamerica en los proximos meses, no se si llegaremos tan al sur, pero si asi fuera te avis", "userID": "6018956cd9560af16a328f5352093b53", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:47:29", "tweetID": "43095111856439296"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: El paname\u00f1o Luis Moreno fue suspendido por 2 fechas luego de patear a la lechuza http://goo.gl/SFUZD", "userID": "393d1ba0bcebb785c2904d6f8cf9773e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:44:21", "tweetID": "43094320986865664"}
{"body": "Eramos el Barcelona de Sudamerica", "userID": "f2b66c12b8534a0f86083928f58a80ca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:44:03", "tweetID": "43094243664867329"}
{"body": "@EcuaDt http://www.eluniverso.com/2010/11/30/1/1372/liga-quito-18-equipo-sudamerica-79-mundo-ultima-decada.html", "userID": "112364534d2c198012e5bad74647cde9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:38:35", "tweetID": "43092871385059328"}
{"body": "@ADEPORTIVAEWPienso igual que la chiva,como americanista y mexicano apoyo a la patria y me emociono cuando juega el enemigo en sudamerica", "userID": "c13fe7a83f2f315657e89ac50cdacd22", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:31:14", "tweetID": "43091020551946240"}
{"body": "@davidmarca tema Mou-Pellegrini: \"Mejor campa\u00f1a\" en sudamerica significa \"Mejor liga\", no temporada. Dales ca\u00f1a mostro.", "userID": "1540956450b0693f54089c209d4b67a4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:27:38", "tweetID": "43090115014299648"}
{"body": "Camino al mejor areopuerto de sudamerica! Si si al de Lima! Es genial :D", "userID": "06561f02690a8cb1291a4be76a0f81f6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:26:48", "tweetID": "43089906708381696"}
{"body": "RT @Neira_Cristian: Jamiroquai suma un nuevo show en Sudamerica para visitar Argentina http://bit.ly/eo5vm8 &lt; estar\u00e1 en el Quilmes.", "userID": "5559b276785dc54e8a7a21e780317d77", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:24:54", "tweetID": "43089425688834048"}
{"body": "@monterocnn @CNNDirectoUSA Es esto la democracia, y el periodismo independiente??? Sin tolerar a las izquierdas de sudamer\u00edca?", "userID": "cbb0cfaa9abc01154af038ba6b1b1046", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:19:51", "tweetID": "43088154261061632"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:14:01", "tweetID": "43086686586028033"}
{"body": "Jamiroquai suma un nuevo show en Sudamerica para visitar Argentina: As\u00ed es amigos, Chile ya no ser\u00e1 ... http://tinyurl.com/4mp54j5 !!!!!", "userID": "31c5739109c01821be315464f1a0fc56", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:09:32", "tweetID": "43085560075665408"}
{"body": "Jamiroquai suma un nuevo show en Sudamerica para visitar Argentina: As\u00ed es amigos, Chile ya no ser\u00e1 ... http://tinyurl.com/4vbu98n !!!!!", "userID": "3385058320db7501e2c189ce1d93b4b5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:09:32", "tweetID": "43085560067268608"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:09:22", "tweetID": "43085516316475392"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:08:31", "tweetID": "43085303178731520"}
{"body": "Otro Corte de Luz en un estadio de Sudamerica.. Nacional de Uruguay vs Argentinos .. falta Hidroaysen..", "userID": "e81712f33a7025ba96ce63128841bd7a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 23:06:51", "tweetID": "43084885455421440"}
{"body": "@GomaraMD dentro de los que hay a mi me parce el mas coherente. Los dem\u00e1s a fichar lo que diga Mendes y a irse de viaje a sudamerica", "userID": "8234b02a90739985c2156fbc52b02836", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:57:07", "tweetID": "43082434606149632"}
{"body": "Acuerdo con Bertolini facilitar\u00e1 la conexi\u00f3n de Sudam\u00e9rica con Asia a trav\u00e9s de #Ecuador", "userID": "678fdbd5f4fa0f1c3d676cc8bb29cc64", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:54:57", "tweetID": "43081891305361408"}
{"body": "No seremos los unicos pero si los primeros: Jamiroquai pone fecha de presentacion en Argentina http://bit.ly/h9prEW", "userID": "28fb3f8bc3ac669f4d7867d4565c0d16", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:50:16", "tweetID": "43080710264864768"}
{"body": "RT @noticias24: Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "dc641ee42114cdfc9e574faf87a2809b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:49:53", "tweetID": "43080614156574720"}
{"body": "Jamiroquai suma un nuevo show en Sudamerica para visitar Argentina http://bit.ly/eo5vm8", "userID": "5d007ac0848ad2cd116f61b2a93a96e6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:47:52", "tweetID": "43080107128127488"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:43:15", "tweetID": "43078946778136578"}
{"body": "@BorjaBarba En sudamerica es bastante habitual el art\u00edculo precediendo un nombre, sera alguna influencia?", "userID": "0411fe0f85279f71d34e70e2053d611e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:42:11", "tweetID": "43078678476881920"}
{"body": "Traigamos a Green Day a Sudamerica!: http://www.greendaysudamerica.com.ar", "userID": "f51c4a63772c636c636b02266d254f31", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:38:43", "tweetID": "43077803264049153"}
{"body": "RT @MightyForos: 30 Seconds to Mars confirma conciertos en Sudam\u00e9rica incluyendo Colombia http://goo.gl/fb/DPqwi #mightyforos &gt;", "userID": "ea4dc60927b75446c7faeac30244de7f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:38:19", "tweetID": "43077703938736128"}
{"body": "http://www.greendaysudamerica.com.ar/ VOTEN PARA QUE GREEN DAY VENGA A SUDAMERICA !!", "userID": "6fa2a4fb88c3024cf0728ec7e3c64491", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:36:21", "tweetID": "43077209879101440"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:34:18", "tweetID": "43076693820325888"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:33:36", "tweetID": "43076514924871680"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:33:05", "tweetID": "43076384331014144"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:32:49", "tweetID": "43076318304288768"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:32:29", "tweetID": "43076235844263936"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:32:08", "tweetID": "43076146367176704"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:31:53", "tweetID": "43076084253724672"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:31:40", "tweetID": "43076030742790144"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:31:35", "tweetID": "43076008122908673"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:31:22", "tweetID": "43075954897195008"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:31:20", "tweetID": "43075944524693505"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:31:19", "tweetID": "43075941135695872"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:31:17", "tweetID": "43075932403138561"}
{"body": "RT @GoJustinn: RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "f6264fcd3aeb8e83000423c041448e3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:30:39", "tweetID": "43075773770375168"}
{"body": "RT SI QUIERES LAS FECHAS DE SUDAMERICA para el #MYWORLDTOUR", "userID": "58323fff090b6998fd16186971c2cfd4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:30:06", "tweetID": "43075636633415680"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: El paname\u00f1o Luis Moreno fue suspendido por 2 fechas luego de patear a la lechuza http://goo.gl/SFUZD", "userID": "009eb0a2b02f41d5eda3138f86cd05e3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:29:20", "tweetID": "43075443980648449"}
{"body": "@brianlubluban Artopolis is great in Greektown and Rios D'Sudamerica is yummy peruvian on Armitage.", "userID": "bcae717aab7486d35a032c003e0b49c1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:26:07", "tweetID": "43074631996944384"}
{"body": "Paraguay es el mayor productor de marihuana de Sudam\u00e9rica http://dlvr.it/J50wq", "userID": "57fb38dcaf2efe2c80d83ece7b333372", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:26:06", "tweetID": "43074629195145216"}
{"body": "@ESPN_FDJ No porque no han hecho un buen papel y menos en Sudafrica 2010,es mejor que ese boleto se lo den a Sudamerica o Europa", "userID": "baeb3aa7166741bcdd6e58ecaf2d74e1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:18:53", "tweetID": "43072811337654272"}
{"body": "@ESPN_FDJ No me parece sudamerica supera y por mucho en nivel a la concacaf en la cual solo abran 5 o 6 equipos competitivos", "userID": "7ed9b5fbdb1e6175df4c3543f7cb2395", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:17:13", "tweetID": "43072392972607488"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: El paname\u00f1o Luis Moreno fue suspendido por 2 fechas luego de patear a la lechuza http://goo.gl/SFUZD", "userID": "393d1ba0bcebb785c2904d6f8cf9773e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:14:08", "tweetID": "43071615503839232"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: El paname\u00f1o Luis Moreno fue suspendido por 2 fechas luego de patear a la lechuza http://goo.gl/SFUZD", "userID": "393d1ba0bcebb785c2904d6f8cf9773e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:11:29", "tweetID": "43070949700022272"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: El paname\u00f1o Luis Moreno fue suspendido por 2 fechas luego de patear a la lechuza http://goo.gl/SFUZD", "userID": "393d1ba0bcebb785c2904d6f8cf9773e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:11:00", "tweetID": "43070827813535745"}
{"body": "El paname\u00f1o Luis Moreno fue suspendido por 2 fechas luego de patear a la lechuza http://goo.gl/SFUZD", "userID": "1532420334185c045493f866d4922dbf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:10:31", "tweetID": "43070705469890560"}
{"body": "No deber\u00edan darle esa plaza a Sudam\u00e9rica hay mas nivel RT @ESPN_FDJ: \u00bfMerece la CONCACAF cuatro representantes en los Mundiales?", "userID": "949ddb4fb656c0b19aadfd3a2178a24a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:10:29", "tweetID": "43070698553487360"}
{"body": "MT @tcmla: Hoy a las 22 Hs Los ni\u00f1os del Brasil (1978). El Dr Josef Mengele re\u00fane en Sudam\u00e9rica a un grupo de... http://fb.me/QXplYaUq", "userID": "6b5c797e15bd459cf3b6c827e02b875e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:08:02", "tweetID": "43070083588820992"}
{"body": "RT @TCMLA: Hoy a partir de las 22 Hs &gt; Los ni\u00f1os del Brasil (1978). El doctor Josef Mengele re\u00fane en Sudam\u00e9rica a un grupo de... http ...", "userID": "b9d1f7f16721bdd8328e8e4f9925c92d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:03:18", "tweetID": "43068891735392256"}
{"body": "Hoy a partir de las 22 Hs &gt; Los ni\u00f1os del Brasil (1978). El doctor Josef Mengele re\u00fane en Sudam\u00e9rica a un grupo de... http://fb.me/QXplYaUq", "userID": "d06998478b9d312c67a44066b8f42fe9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:02:34", "tweetID": "43068705839656960"}
{"body": "@lalibreta @dangos Pellegrini no dijo \"mejor temporada\", dijo \"mejor campa\u00f1a\" y eso en sudamerica se refiere a la liga.", "userID": "4dd1f8f976ef8953805bec832001d583", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 22:00:10", "tweetID": "43068103520829441"}
{"body": "RT @IoMera: RT @geraldinasplace Chespirito puede o no gustar. Lo q a mi me apena es q en Sudam\u00e9rica digas \"soy mexicano\" y te identifiqu ...", "userID": "06081e50416fa49e894fcdf0eb8480de", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:58:04", "tweetID": "43067574916882432"}
{"body": "Los \"Big Four\" siguen anunciando nuevas fechas en distintos pa\u00edses: Norteam\u00e9rica, Francia, y ahora Suecia. \u00bfy Sudam\u00e9rica?", "userID": "6f9f04c6dc69802047f2af996af57fcc", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:54:08", "tweetID": "43066584117411840"}
{"body": "la que quiera q venga NJ&TA a SudAmerica miren este video y se copan todas! http://www.youtube.com/watch?v=VLksA2jGap8", "userID": "03c3aadaba75713638c3ef82fdbb3693", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:42:10", "tweetID": "43063573756391425"}
{"body": "Viajeros a Sudam\u00e9rica y Europa del Este: descuentos de hasta un 20% reservando con antelaci\u00f3n http://t.co/qdWS6El v\u00eda @AddThis", "userID": "a0de9cb506d2cdb8e3847f8dd4566d44", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:35:37", "tweetID": "43061922584727552"}
{"body": "25 naciones unidas coloca a paraguay como el 1er productor de mariguana en sudamerica...ya cada quien que saque sus conclusiones. #hr72 16/4", "userID": "24079e8b9339446ccac831131b294953", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:32:35", "tweetID": "43061159615672320"}
{"body": "4 La ONU coloco a paraguay como el 1\u00b0 productor de marihuana de sudamerica #hr72 28/1", "userID": "92dcfca2a48a4193bc344538975b9a37", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:32:19", "tweetID": "43061094582976512"}
{"body": "@ANONIMATICA Noooo, pero por si no quedas en una, tener m\u00e1s opciones. Pero definitivamente prefiero C\u00e1diz que Sudam\u00e9rica :/", "userID": "f9dec2371fed2039384753659ca2a1bb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:31:45", "tweetID": "43060952849072128"}
{"body": "Inmobiliarias de M\u00e9xico, Centro y Sudam\u00e9rica usan tecnolog\u00eda yucateca http://t.co/pskNzHZ", "userID": "6e126fe48420ac9105cade6a1fab8709", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:31:40", "tweetID": "43060931927879680"}
{"body": "Sembla q juguem a un camp sudameric\u00e0... En un camp de blat la pilota lliscar\u00eda m\u00e9s! #frac1", "userID": "5ce1a6513c72df627f8822ec24edb67f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:31:38", "tweetID": "43060922343890944"}
{"body": "Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/iiDcWm", "userID": "e8b17a5c6da6fed3dd64322beeb8f7cb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:28:10", "tweetID": "43060049534390272"}
{"body": "Y #Menos del 1% de los miembros de Facebook en #Sudam\u00e9rica tiene m\u00e1s de 65 a\u00f1os.", "userID": "4cb515de4b9e166f43e3ed6785051e8d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:20:20", "tweetID": "43058079188791296"}
{"body": "Cancilleres de UNASUR se reunir\u00e1n en Ecuador.: SUDAM\u00c9RICA-UNASUR Los Cancilleres de los 12\u2026 http://goo.gl/fb/6msYf", "userID": "e5473313c56f1b0525dfd755ed54d47b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:16:28", "tweetID": "43057105770512384"}
{"body": "El hecho de que Paraguay sea el mayor productor de marihuana de Sudam\u00e9rica hace una evidencia m\u00e1s de la Alianza FARC-EPP", "userID": "94828eceb57ed38636ca9b0c0de3f0dd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:12:47", "tweetID": "43056179525586944"}
{"body": "#noticias Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica -", "userID": "7cd48abee5075e4621b717db625d3bed", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:12:30", "tweetID": "43056105454182401"}
{"body": "PELEA ENTRE ARGENTINA Y CHILE (? DALE ! AGUANTE SUDAMERICA, DEJENSE DE BOLUDECES! #WeLoveJobros.", "userID": "ddf5429f894f0983f07cb09cc5aaaeaf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:08:05", "tweetID": "43054993565163520"}
{"body": "RT @claroysimple: Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/hEIRp7", "userID": "8497d7dcfcbf8602d4bf663079644bc3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:07:56", "tweetID": "43054957833891840"}
{"body": "IFFHS (RANKING CLUBES DE SUDAMERICA 2001-2010): CA Boca Juniors", "userID": "8fb0a36b6e5c9712b47227f6d313fcdd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:07:03", "tweetID": "43054735762264064"}
{"body": "Yo igual RT @MajoHU:Me puedo morir RT @SmartMusicve: Para este a\u00f1o The xx tambi\u00e9n tiene planeado visitar Sudam\u00e9rica.", "userID": "f192c446b2899159298240ddaffdb31c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:05:51", "tweetID": "43054434175037440"}
{"body": "... este nuevo tour por Sudam\u00e9rica el 18 de febrero en Recife (Brasil), y anoche se presentaron ante un repleto ... http://bit.ly/hWnhMA", "userID": "ba766f34cc55bc4ce9b230afde337c2c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:03:43", "tweetID": "43053894561046528"}
{"body": "RT @noticias24: Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "dc641ee42114cdfc9e574faf87a2809b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:02:06", "tweetID": "43053489898795008"}
{"body": "Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/hEIRp7", "userID": "1068752eb9fb8f5678c80347728e6955", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 21:01:47", "tweetID": "43053410790027265"}
{"body": "RT @noticias24: Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "dc641ee42114cdfc9e574faf87a2809b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:59:43", "tweetID": "43052890360778752"}
{"body": "RT @noticias24: Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "dc641ee42114cdfc9e574faf87a2809b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:57:42", "tweetID": "43052380937396224"}
{"body": "Si, aqu\u00ed la hay por mont\u00f3n \u00ac\u00ac RT @noticias24: Paraguay sigue siendo el principal productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "e5d9ea5dcee794bf1c11a1e349cf9e92", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:57:33", "tweetID": "43052346007224320"}
{"body": "RT @noticias24: Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "dc641ee42114cdfc9e574faf87a2809b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:57:15", "tweetID": "43052270266486784"}
{"body": "RT @noticias24: Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "dc641ee42114cdfc9e574faf87a2809b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:57:01", "tweetID": "43052210048868352"}
{"body": "\"@noticias24 Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor d marihuana d Sudam\u00e9rica\" v\u00e1monos pa all\u00e1! @geralmoncada @MelCCJ @DanielCasVi", "userID": "f886b77700cf2354a9f7e3fd79721b2b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:56:17", "tweetID": "43052024639655936"}
{"body": "RT @noticias24: Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "dc641ee42114cdfc9e574faf87a2809b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:52:02", "tweetID": "43050956673388544"}
{"body": "RT @melosmeoatodos: AL FIN UNA NOTICIA!!! Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/gsN ...", "userID": "7f498ccdedc1077f868ecdb4d2c2cba5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:51:49", "tweetID": "43050902281654272"}
{"body": "CC a ciertos panas JAJAJAA RT @noticias24: Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "04eb1dc34cabb4e1fbe627cf82934a42", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:51:42", "tweetID": "43050871814234112"}
{"body": "RT @melosmeoatodos: AL FIN UNA NOTICIA!!! Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "dfb351cfb22dc9992e458a6b01fc412e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:51:34", "tweetID": "43050840952545280"}
{"body": "Para los q les gusta el La Seleccion Argentina chekeen el nuevo uniforme http://bit.ly/dMk4h9", "userID": "8a4a146781d7aa71996c3102d4035fdb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:51:13", "tweetID": "43050752482091008"}
{"body": "AL FIN UNA NOTICIA!!! Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/gsNbSn VAMOS DELTA AMACURO!", "userID": "d672376595bc258edd010b678289a9cb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:51:02", "tweetID": "43050704604102656"}
{"body": "RT @noticias24: Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "dc641ee42114cdfc9e574faf87a2809b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:50:52", "tweetID": "43050662363279360"}
{"body": "Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "c7b02a92fc59279f550c106472956b80", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:50:46", "tweetID": "43050637398786048"}
{"body": "Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/gsNbSn ......", "userID": "fd1b62f1af29b7ece5432e8abcb10fb0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:49:15", "tweetID": "43050256761503744"}
{"body": "Paraguay sigue siendo el principal pa\u00eds productor de marihuana de Sudam\u00e9rica - http://bit.ly/gsNbSn", "userID": "c7b02a92fc59279f550c106472956b80", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:48:57", "tweetID": "43050181855428608"}
{"body": "@spainun El mundo hispano y latino merece voz en el Consejo de Seguridad: Iberia, centro y Sudam\u00e9rica. Me gustar\u00eda saber si hay posibilidad", "userID": "cfc7202d729e331a3ec4a75b7c216204", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:46:23", "tweetID": "43049536029069312"}
{"body": "El hospital m\u00e1s importante de sudamerica tiene 10.000m2 de piso SARLON TECH SPARKLING / FORBO http://bit.ly/fmJtU6 #arquitectura", "userID": "292cda9ce3208467306cb25060591e62", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:41:28", "tweetID": "43048298382233600"}
{"body": "- Selena Vs. Paparzzi. - Argentina Vs. Chile. - Cris. U Vs. Jonna !Estan en oferta ! Me llevo el de #GH ;) AMO A LAS JONATICAS DE SUDAMERICA", "userID": "779272c82681b2f176d4338950b4358f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:26:28", "tweetID": "43044522300686336"}
{"body": "@PasitoTumTum un d\u00eda un tipin me dijo q le daba \"mega webaaaa\" sudamerica, q el solo europa. Lo vi, me rei y me di la medio vuelta...", "userID": "3a10fbb9d56131b7154d58c4f783edba", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:22:56", "tweetID": "43043632265183232"}
{"body": "@VarskySports Existe alguna posibilidad real de que la FIFA le quite un cupo a Sudamerica para el proximo Mundial por ser Brasil local..???", "userID": "a6bb7504f14638700c863d25f5174296", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 20:06:03", "tweetID": "43039382936109056"}
{"body": "[Goal.com] In Brasile hanno deciso: il 7 giugno mega-festa d'addio per il Fenomeno!: Prevista un'amichevole tra ... http://bit.ly/gmVOj8", "userID": "9db5f6729fdad65ef20acd1b7d3c5360", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:58:08", "tweetID": "43037389869948928"}
{"body": "Sudam\u00e9rica es un pueblo abajo de One Infinite Loop", "userID": "2508af004d99791d0a04ce07337de92f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:54:38", "tweetID": "43036511075176448"}
{"body": "@ClaudinaBarrera @LucasLeeBijoux ah ustedes son el club + seguidor y recaudador de sudamerica jajaja muertos! Con cappita y melli a la B", "userID": "7b57053394fdcd1002580f93c6fe567b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:48:36", "tweetID": "43034994603601920"}
{"body": "RT @christianpino: Esta noche en @cnnchile entrevistar\u00e9 a uno de los twitteros + seguidos de Sudamerica. @Ugglytruth TEMA: \"El poder de ...", "userID": "dae8ea8648c7871ed3083123b4bbc6bf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:41:09", "tweetID": "43033117652561920"}
{"body": "@MARIA_MARTA @Maby34 dijo que de tienen ganas de venir a sudamerica pero que es poco probable que lo hagan este a\u00f1o, x ahi para el 2012", "userID": "3e7280f4ed43da734cddcf7ea0639c47", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:40:30", "tweetID": "43032952782860288"}
{"body": "@javieramena ya ven a mexico no? puro sudamerica y aca te queremos.", "userID": "9e0e7bb5d1cf61d6c81d0e0d49a7c111", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:27:45", "tweetID": "43029744303882240"}
{"body": "In Brasile hanno deciso: il 7 giugno mega-festa d'addio per il Fenomeno! http://bit.ly/gfPk6V", "userID": "de03b972798980177167f7718313028e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:24:10", "tweetID": "43028842482376704"}
{"body": "Bol\u00edvar, fue y es el m\u00e1ximo conductor d la revoluci\u00f3n q culmin\u00f3 con la independencia d Sudam\u00e9rica. http://yfrog.com/h5wdaoj", "userID": "30d1af16b2582f2fa0b75d10a306a0b6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:22:10", "tweetID": "43028338993930240"}
{"body": "slayer anuncia gira por sudamerica,,,,,", "userID": "c5ca6b7a8aecabe21d6b13e655c4c555", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:20:47", "tweetID": "43027992091426816"}
{"body": "I posted 3 photos on Facebook in the album \"Barrio Chino, el m\u00e1s grande Sudamerica - Chinatown Lima-Peru\" http://fb.me/SQHJKvgf", "userID": "fbd7ff9035bb433566bfa650bce173e7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:17:01", "tweetID": "43027046322028544"}
{"body": "#bahiablanca El Excelsior Hace Escuela en Sudam\u00e9rica http://goo.gl/fb/Qg2Hm #frontpage", "userID": "4949eef2f0a8cbdd90fefb9e72ce2144", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:15:22", "tweetID": "43026630792318976"}
{"body": "@FefaAhumada http://twitpic.com/42g2st - O.O #PerverBelieber xD me vas a matar... un poco mas abajo y llegas a sudamerica ;D", "userID": "bf44e4f2428bad9c2b9931dc8f73dd7a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:14:45", "tweetID": "43026474189463552"}
{"body": "@PadillaNews apl\u00edquese en \u00e9poca de elecciones en toooda sudam\u00e9rica!", "userID": "0e2cc6ed017e9c260594cb070e46df05", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:10:18", "tweetID": "43025354419478529"}
{"body": "@Nacion_ESPN es una pregunta dificil de contestar xq sudamerica tiene mejor nivel pero hay q demostrar q n se equivocan en el proximo mundi", "userID": "1a65c0ce8a7d804a93bb8d5898820881", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:09:33", "tweetID": "43025166531440640"}
{"body": "RT @_Roman_X: Gracias por sus invitaciones, @DanVikta y yo rolaremospor sudamerica este anio, les avisamos para que preparen cuartos, co ...", "userID": "3f32c3efa48d4a08714ba3325e9f3393", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:08:18", "tweetID": "43024849148456960"}
{"body": "RT @christianpino: Esta noche en @cnnchile entrevistar\u00e9 a uno de los twitteros + seguidos de Sudamerica. @Ugglytruth TEMA: \"El poder de ...", "userID": "dae8ea8648c7871ed3083123b4bbc6bf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:08:11", "tweetID": "43024822606888960"}
{"body": "RT @_Roman_X: Gracias por sus invitaciones, @DanVikta y yo rolaremospor sudamerica este anio, les avisamos para que preparen cuartos, co ...", "userID": "3f32c3efa48d4a08714ba3325e9f3393", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:06:02", "tweetID": "43024278769238016"}
{"body": "RT @_Roman_X: Gracias por sus invitaciones, @DanVikta y yo rolaremospor sudamerica este anio, les avisamos para que preparen cuartos, co ...", "userID": "3f32c3efa48d4a08714ba3325e9f3393", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:05:16", "tweetID": "43024088549163009"}
{"body": "RT @christianpino: Esta noche en @cnnchile entrevistar\u00e9 a uno de los twitteros + seguidos de Sudamerica. @Ugglytruth TEMA: \"El poder de ...", "userID": "dae8ea8648c7871ed3083123b4bbc6bf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:04:27", "tweetID": "43023883682578432"}
{"body": "Gracias por sus invitaciones, @DanVikta y yo rolaremospor sudamerica este anio, les avisamos para que preparen cuartos, comida y botellas :)", "userID": "5c5f04984fc87a29a02f2a87e99c5243", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:04:18", "tweetID": "43023843274670080"}
{"body": "Esta noche en @cnnchile entrevistar\u00e9 a uno de los twitteros + seguidos de Sudamerica. @Ugglytruth TEMA: \"El poder de las redes sociales\"", "userID": "aff911ca45eb32ba621cf9758f3a1037", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:03:12", "tweetID": "43023566001811456"}
{"body": "Hoy staba exponiendo y en vez de decir Sudamerica dije sudafrica D: !!!!!!!", "userID": "d47cacf53d6be106d3ff683afc1d7ca9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 19:02:53", "tweetID": "43023486293262336"}
{"body": "#soja Las cotizaciones en el mercado parecen propensas a una baja debido a la gran oferta esperada en Sudam\u00e9rica. http://bit.ly/fNas6a", "userID": "ce19c2b8b4eaabb9d208a56405767846", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:59:38", "tweetID": "43022670891188225"}
{"body": "@BotNestor http://letras.terra.com.br/silvio-rodriguez/131351/ http://www.vagalume.com.br/mercedes-sosa/es-sudamerica-mi-voz.html", "userID": "d869a4fd1c7e959ef90a63b563244f38", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:58:06", "tweetID": "43022284134424576"}
{"body": "los Latinos son los que hablan deribados dellatin no nadamas los de sudamerica!,, ajjaja hay dios ayudalos delfin.", "userID": "bfd4913e7637f8b09189359b1fb582f4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:55:49", "tweetID": "43021710718545920"}
{"body": "@ManuTorralba disculpa, es que as\u00ed lo diferenciamos en sudam\u00e9rica :/ no es mi culpa", "userID": "d990e81641a1e85d5f7dbfb8254598ee", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:55:41", "tweetID": "43021674832084993"}
{"body": "RT @MiguelAriasS: OJO =&gt; El \u00fanico oso de Sudam\u00e9rica, el frontino RT @Conbive Taller de Biolog\u00eda y (cont) http://tl.gd/9316sa", "userID": "d79340fdf1ef2af45f1463f2561714cc", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:50:39", "tweetID": "43020407846092800"}
{"body": "Dominguez en Expoagro: La Presidente me pidi\u00f3 que viniera a reprentar al Estado en la muestra m\u00e1s importante de sudam\u00e9rica", "userID": "ce19dc9c465f6fdff878ee9f2bfa1135", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:46:04", "tweetID": "43019256727736320"}
{"body": "RT @GoJustinn: @justinbieber necesito que vengas a SUDAMERICA , te juro , que NECESITO que estes aca !", "userID": "c01ff443c4bb54f79cf3003cdc330714", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:45:41", "tweetID": "43019157293375491"}
{"body": "Me llegan que algunas argentinas se crean que los JB solo la aman a ellas. NO ES CIERTO ellos aman a todos los Paises de sudamerica pero +", "userID": "06308587307d05b70f9f70be36a3889c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:44:05", "tweetID": "43018757060296704"}
{"body": "est\u00e1 celebrando el doblete, tras llevar a Universitario a ganar la Recopa de Sudam\u00e9rica. #FM2011", "userID": "bde2676797616aecd8bf00d394c7b07e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:30:44", "tweetID": "43015395183046656"}
{"body": "@stephiiegarcia jajaja aruba no esta en oceania? Y suriname esta en sudamerica! :P", "userID": "5bf2e66dab70283d5d2f79ca605fdd79", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:30:39", "tweetID": "43015374136033280"}
{"body": "@emosanabria es bueno pero para pagar tanto har\u00eda una residencia en un estudio bueno de Sudam\u00e9rica y x ah\u00ed aprendes mas y mas barato", "userID": "197656ac7170e0ea414498f7a00a52d7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:25:42", "tweetID": "43014130415837184"}
{"body": "@wqueijeiro un saludo del ecuador, cuentale a todo sudamerica que hoy se juega el superclasico ecuatoriano barcelona vs emelec", "userID": "99ed551371e38aa2d2b42109b3a93374", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:14:56", "tweetID": "43011421239394305"}
{"body": "Por qe todos los d SudAmerica(en twitter) hablan como los regetoneros boricuas?? #EstamoEnToas jajajaja", "userID": "b6bcf0679c42bebcff84d4d5f132a617", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:14:24", "tweetID": "43011286409281536"}
{"body": "@felipeharboe ya es hora que se aprueve ese proyecto, que est\u00e1 entranpado hace mucho.otro pa\u00edses de sudamerica ya avanzaron en ese tema", "userID": "8f7ef04bd78cfb315a6a016d3befa2e7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:14:12", "tweetID": "43011237428211712"}
{"body": "@Angelus te l'assicuro; il sudamerica d\u00e0 grandi soddisfazioni", "userID": "1247e5067ef1e7d614b43f83cf3aae8b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:13:39", "tweetID": "43011095790747648"}
{"body": "Lindos lugares para conocer. Y una gran parte est\u00e1n ac\u00e1 http://twurl.nl/75s7e0", "userID": "1fdb61fa8dd8a086ea740b69e0464aa2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:13:32", "tweetID": "43011069244997632"}
{"body": "Las empresas estan cada vez peor.. prefieren reducir sus costes con el out en sudamerica que invertir en (cont) http://tl.gd/930rhr", "userID": "3794445a0f7c0244951c16ede73100b4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:06:28", "tweetID": "43009288213495808"}
{"body": "y ya pase los 50 mil km LANPASS, o sea, puedo viajar gratis a Rapa Nui, Sudam\u00e9rica, y desde Rapa Nui a Tahiti, me gusta + la \u00faltima..", "userID": "a59376638cdcebfc9e91658a792277e4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 18:02:48", "tweetID": "43008366372593664"}
{"body": "saludo de a\u00f1o nuevo de HYDE, con subs http://www.youtube.com/watch?v=brhlR0RYjxk&feature=player_embedded#at=28 habla de sudamerica xD", "userID": "b7c16ce156222d02658baa7c64f9c183", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:56:43", "tweetID": "43006834621169664"}
{"body": "en alg\u00fan momento se van a tener que dejar se hacer los boludos y hablar del tour x sudam\u00e9rica!!! @tommcfly @mcflyharry @dannymcfly", "userID": "1023687e41ab6c6bca9d9c8e5d12f707", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:56:42", "tweetID": "43006831001485313"}
{"body": "Cl\u00e1sico platense: \"Estudiantes es uno de los mejores equipos de Sudam\u00e9rica\", \u00c1ngel Cappa http://dlvr.it/J42pF", "userID": "8eb964d7ae8741ce80930f76968e1127", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:56:06", "tweetID": "43006680048484353"}
{"body": "Sudamerica e Iran: una \u2018mezza luna\u2019 di miele, sar\u00e0 nucleare? \u00bb Costruendo L'Indro http://t.co/FWmK0iq via @cantierelindro", "userID": "43161c2155b6c61c5688751a7b409549", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:52:39", "tweetID": "43005815124271104"}
{"body": "Produzione di ferro in espansione: Forte espansione della produzione di ferro in Sudamerica La brasiliana Vale, ... http://bit.ly/fJy704", "userID": "a3133b1238bf286fd4e7ecdac1f5b1c0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:52:24", "tweetID": "43005751983210496"}
{"body": "@alonsoj2 Hahahahahaha creo que invitando a todos de vacaciones 2 meses a Europa, Asia, Australia y Sudamerica me sale m\u00e1s barato... :s", "userID": "b7f2bf813a469c05c18391d645dee8ae", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:45:56", "tweetID": "43004123355955200"}
{"body": "RT @GoJustinn: @justinbieber necesito que vengas a SUDAMERICA , te juro , que NECESITO que estes aca !", "userID": "c01ff443c4bb54f79cf3003cdc330714", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:43:37", "tweetID": "43003538112131072"}
{"body": "RT. Si quieres que Justin Bieber venga a Sudamerica!", "userID": "bc09201efeab5c27a9a67819fe414f25", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:40:21", "tweetID": "43002717895016448"}
{"body": "Se mantiene Brasil como pa\u00eds de tr\u00e1nsito de la droga producida en Sudam\u00e9rica: JIFE: Brasil se mantiene como uno ... http://bit.ly/fCsv3i", "userID": "d22a22a92a526e8d9d2e2e3f04ea9e20", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:37:09", "tweetID": "43001911795924992"}
{"body": "RT @GoJustinn: @justinbieber necesito que vengas a SUDAMERICA , te juro , que NECESITO que estes aca !", "userID": "c01ff443c4bb54f79cf3003cdc330714", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:33:18", "tweetID": "43000944945922048"}
{"body": "@GoJustinn @justinbieber viene a sudamerica d2", "userID": "3b8b34405c24a94902ccc5c9a0175d14", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:30:15", "tweetID": "43000176029347840"}
{"body": "RT @GoJustinn: @justinbieber necesito que vengas a SUDAMERICA , te juro , que NECESITO que estes aca !", "userID": "c01ff443c4bb54f79cf3003cdc330714", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:30:07", "tweetID": "43000141334069248"}
{"body": "RT @GoJustinn: @justinbieber necesito que vengas a SUDAMERICA , te juro , que NECESITO que estes aca !", "userID": "c01ff443c4bb54f79cf3003cdc330714", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:29:39", "tweetID": "43000026280103936"}
{"body": "RT @GoJustinn: @justinbieber necesito que vengas a SUDAMERICA , te juro , que NECESITO que estes aca !", "userID": "c01ff443c4bb54f79cf3003cdc330714", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:29:29", "tweetID": "42999982516748288"}
{"body": "RT @GoJustinn: @justinbieber necesito que vengas a SUDAMERICA , te juro , que NECESITO que estes aca !", "userID": "c01ff443c4bb54f79cf3003cdc330714", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:29:26", "tweetID": "42999971414409217"}
{"body": "@justinbieber necesito que vengas a SUDAMERICA , te juro , que NECESITO que estes aca !", "userID": "506be444bc06d7e232f72c147d7c1457", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:28:59", "tweetID": "42999856280772608"}
{"body": "i believe in sudamerica", "userID": "ff91caf43f1efbe606af1dd8f5fb94ce", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:14:37", "tweetID": "42996240539066368"}
{"body": "RT @NanEchelon: Antes de 2012 los ver\u00e9 con Golden Ticket, no los ver\u00e9 en Sudam\u00e9rica con GT pero alg\u00fan parte del mundo si, FUCK YEAH!", "userID": "d3393d82fb04704742c8eaff928fb807", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:13:42", "tweetID": "42996010385014784"}
{"body": "Antes de 2012 los ver\u00e9 con Golden Ticket, no los ver\u00e9 en Sudam\u00e9rica con GT pero alg\u00fan parte del mundo si, FUCK YEAH!", "userID": "dd90e8aaceecefc07cc60ac15a2b04af", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:10:09", "tweetID": "42995115593170944"}
{"body": "@itsRyanButler Hello ryan I am called lucila am of sudamerica I you want more that to justin bieber because it is very pretty", "userID": "d00bfe294b042d0346f80c510f883b34", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:08:41", "tweetID": "42994749044559873"}
{"body": "No ven que segun mis calculos hoy Tom dice las fechas para Sudamerica (? si le acierto porfa matenme ya?", "userID": "910682203a6e46c60fb4a69af8e0ea91", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:05:41", "tweetID": "42993995076472832"}
{"body": "RT @rufian: Carlos Baute dice que se inspiro en Gael Garcia Bernal para viajar en motocicleta por Sudamerica. Chamo, no puedes ser mas b ...", "userID": "c738e6bacff7ccee17ca7a7dbb6a31b8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:04:47", "tweetID": "42993765966811137"}
{"body": "Los monos capuchinos de sudamerica se perfuman frotando sus pies y manos con su propia orina, para atraer a la hembra y poderle dar etilla.", "userID": "6927dbf53d965a22620df52b43aff2a5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:04:25", "tweetID": "42993673474019330"}
{"body": "cayo mubarak caera gadafi y despues aca en sudamerica care el pero de los dicatadores chaves abajo", "userID": "2fab1a97b34bcaaaf20eb6bfe98fcab6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 17:00:02", "tweetID": "42992571219312640"}
{"body": "RT @Diego_Hdez_56: \u201c@pepesaborit: http://conceptotaurino.blogspot.com/2010/12/el-toreo-en-sudamerica.html\u201d // para los amantes de la tor ...", "userID": "35db6b15fd830cccf4a343da06b88a17", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:58:16", "tweetID": "42992125071208449"}
{"body": "@kylieminogue parfavar! confirmaste las fechas para AUS, copate y aunque sea un \"TAL VEZ\" sudamerica! te quiero ver salir de la concha!!", "userID": "a8f7c6d87723a3653af5c48e4e19eab0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:55:41", "tweetID": "42991475222515712"}
{"body": "Ia q no puedo ir a mexico para el concierto, espero haya una part en sudamerica para finales d a\u00f1o asi voy! :)", "userID": "d8f19d5000e092c8ff427923307a38b1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:54:11", "tweetID": "42991098565632000"}
{"body": "\u201c@pepesaborit: http://conceptotaurino.blogspot.com/2010/12/el-toreo-en-sudamerica.html\u201d // para los amantes de la toreada.. Denle follow.!", "userID": "db7480cc5b801f3b8b675b049eccb353", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:52:45", "tweetID": "42990740623736832"}
{"body": "http://conceptotaurino.blogspot.com/2010/12/el-toreo-en-sudamerica.html", "userID": "84fb8c82545fe4cc14cdc4552b11a0da", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:45:05", "tweetID": "42988810518269952"}
{"body": "RT @javicompanon: Estoy buscando colegas #ingenieros de #caminos o similares en #Chile o resto de Sudam\u00e9rica. Please RT.", "userID": "7f308ea51a186ab73c876546fb8cbb55", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:38:45", "tweetID": "42987213574766594"}
{"body": "RT @loquetengas: Porque una simple neblina puede interrumpir los vuelos del primer aeropuerto del Per\u00fa!! (se supone el mejor de Sudam\u00e9rica)", "userID": "4f0f47ab1ff3e0ff34a08e986f382974", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:34:46", "tweetID": "42986214072123392"}
{"body": "Estoy buscando colegas #ingenieros de #caminos o similares en #Chile o resto de Sudam\u00e9rica. Please RT.", "userID": "b8bb2fdd4cba1cd90d50edf4cf977b7e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:28:53", "tweetID": "42984730672627712"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://t.co/DocDFrM v\u00eda @AddThis", "userID": "b406c9e89d5b380726903545b352c8a9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:27:51", "tweetID": "42984472890712064"}
{"body": "Porque una simple neblina puede interrumpir los vuelos del primer aeropuerto del Per\u00fa!! (se supone el mejor de Sudam\u00e9rica)", "userID": "c41fbd6524a7cd55f780bb3a72db7323", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:26:38", "tweetID": "42984167532797952"}
{"body": "@LautaroLobos jajaja, es que al parecer le quitar\u00edan uno a Sudam\u00e9rica para d\u00e1rselo a alg\u00fan pa\u00eds tabacalero de la Concacaf.", "userID": "c480649ab6be738e28248a22a3cb3d8b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:25:02", "tweetID": "42983765127077888"}
{"body": "@FMaquieira pa que le den a sudamerica 9 cupos y chile quede afuera? XD", "userID": "ab6acd7be35a71fe5496bb603d7332d7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:24:01", "tweetID": "42983507991068672"}
{"body": "70 puntos de venta han abierto las #franquicias mexicanas en Estados Unidos, Centro y Sudam\u00e9rica. #pymes #negocios", "userID": "3b2d19214e945488e6538fb605cfec83", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:17:08", "tweetID": "42981774522974210"}
{"body": "mas fino! consegui en la comunidad de paramore.net la lista de canciones q van para este tour por sudamerica :D", "userID": "ede501c924d161b73aaa239e20b9697d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:16:13", "tweetID": "42981546663231488"}
{"body": "Estuvimos en la cita m\u00e1s relevante del deporte blanco en Sudam\u00e9rica, y tras el salto te lo contamos todo... Vive... http://fb.me/D3Sg78va", "userID": "04d89feebad33ec08b4eb48e350c29d0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:16:06", "tweetID": "42981513373036544"}
{"body": "@letsgarchnick boluda no va a ninguna lado de sudamerica, va a usa, asia,australia y europa, aca no :/ ni a mexico", "userID": "0355bbc77893cb1d7565a0928e13d418", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:07:09", "tweetID": "42979264752132096"}
{"body": "Peligroso auge del narcotr\u00e1fico en Sudam\u00e9rica http://t.co/hjisIxW", "userID": "2e639dc3b8441bdb1b71c91419c97293", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:04:12", "tweetID": "42978519684366337"}
{"body": "@jonipai Primero, las reglas aqu\u00ed son diferentes. Pero en muchas ciudadesd e Europa o en Sudam\u00e9rica se conduce peor que aqu\u00ed.", "userID": "2bb59ddfd31743d197e865f02e44c990", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 16:03:22", "tweetID": "42978310275350528"}
{"body": "RT @El_SistemaInfo: #Bolivia:#ThePop Festival #Tour arranc\u00f3 en Sudamerica http://fb.me/Td7Ap0Rj", "userID": "194a8269336f24a4c8cef16f30502012", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:58:55", "tweetID": "42977189280497664"}
{"body": "Ayer platicaba con unos amigos que en algunos pa\u00edses, sobre todo en Europa, creen que debajo de EE.UU. ya es Sudam\u00e9rica.", "userID": "28cc7f11e40ec8a71e7eb32a25cb1ec3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:58:53", "tweetID": "42977181286154241"}
{"body": "El futbol en #sudamerica se vive de manera diferente la #copalibertadores lo es todo. El fluminense se juega su ultima carta y sin #deco", "userID": "e46d96261172b2f31813519c33892c75", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:54:33", "tweetID": "42976091266228224"}
{"body": "#GELP \u201c Ojal\u00e0 podamos rerpartirnos el protagonismo. La idea es dominar a uno de los mejores equipos de Sudam\u00e9rica \u201d Angel Cappa", "userID": "7e6d1440dc79d0a5f8c91b740392b48e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:53:24", "tweetID": "42975803159486464"}
{"body": "Son muy buenos los partidos de #copalibertadores en aquellas travesias de 2008 por #sudamerica supe lo que era la pasion por el futbol", "userID": "4eeed7eff332bc5c686c6a434b85eb1f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:53:08", "tweetID": "42975734892994560"}
{"body": "Mi ultimo partido de #copalibertadores fue cuando segui en 2008 al America por #sudamerica vs la Liga de Quito, hoy voy al azteca #ilikeit", "userID": "f0dd3a74f9171623aabf96bb02951148", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:51:27", "tweetID": "42975310588817409"}
{"body": "@rafabr4 pues sudamerica o eua, europa esta muy cabron", "userID": "a3082c8d302414dfa70da7b2b4eb891c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:48:21", "tweetID": "42974532725768192"}
{"body": "#Bolivia:#ThePop Festival #Tour arranc\u00f3 en Sudamerica http://fb.me/Td7Ap0Rj", "userID": "b3292e8e864b46d52c9d70c038a39c63", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:45:54", "tweetID": "42973916209221632"}
{"body": "Chevrolet, l\u00edder en ventas en Colombia y Sudam\u00e9rica celebra su centenario. Ven a AUTONIZA y descubre las sorpresas que tiene para ti.", "userID": "58f697e2f899b08ba1ab3948cff90fe2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:44:41", "tweetID": "42973608347303936"}
{"body": "SUDAM\u00c9RICA-UNASUR: Cancilleres de UNASUR se reunir\u00e1n en Ecuador http://bit.ly/hDsMGg", "userID": "5e878a4ded98b238c31a0c71ecbdc72c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:43:41", "tweetID": "42973355497889793"}
{"body": "SUDAM\u00c9RICA-UNASUR: Cancilleres de UNASUR se reunir\u00e1n en Ecuador http://bit.ly/gyHaNv", "userID": "5083487280fc394cb8b913b354843574", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:43:30", "tweetID": "42973313085087744"}
{"body": "SUDAM\u00c9RICA-UNASUR: Cancilleres de UNASUR se reunir\u00e1n en Ecuador http://goo.gl/fb/RZXWU", "userID": "41f85af6f8cb74aaf98388673d4b04c2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:41:16", "tweetID": "42972749949448193"}
{"body": "@efrancolv Son sudamericanos que te responden desde sudamerica. Imag\u00ednate si cuesta poco...", "userID": "e873953b4863b92959f84df3e300a743", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:37:14", "tweetID": "42971732293857281"}
{"body": "@jordanknight when will be the tour in Sudamerica (ARGENTINA)?", "userID": "fc595701f08f59b30c39d44245788d3f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:35:28", "tweetID": "42971288721039360"}
{"body": "Peligroso auge del narcotr\u00e1fico en Sudam\u00e9rica http://t.co/fjoiiyv via @infobaeamerica #EstelionatoEleitoral", "userID": "177bdbe7a28d329cf0369fbab1d5958b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:30:03", "tweetID": "42969928118173696"}
{"body": "Zo\u00e9 conquista Centro y Sudam\u00e9rica http://fb.me/H4rV5Mxl", "userID": "acff2177ddeed2a195ea344cd6893ced", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:26:52", "tweetID": "42969127329079296"}
{"body": "@Venezuela_Korea y no solo en Venezuela SI no en todo los paises de Sudamerica", "userID": "b682258c3dedfb347b831972482ada2f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:19:23", "tweetID": "42967243537121280"}
{"body": "RT @observglobal: #Mundial2014: \u00bfun equipo m\u00e1s para #Sudam\u00e9rica? http://bit.ly/eVEEPg #futbol #Brasil2014 #fifa #deportes", "userID": "9cde73f04316cf6681eca87fd6aefe0c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:15:22", "tweetID": "42966230939873280"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: Ronaldo se despedir\u00e1 de la selecci\u00f3n brasile\u00f1a en un amistoso contra Ruman\u00eda http://goo.gl/fNAyo", "userID": "2a772291b8df23527b7b1f01e6430113", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:14:55", "tweetID": "42966119803392001"}
{"body": "A punto de terminar un reportaje sobre la violencia en el f\u00fatbol de Sudam\u00e9rica. Saldr\u00e1 en el pr\u00f3ximo n\u00famero de Vavel Magazine de @Vavelcom", "userID": "bb664c478bf4d3ceb0bac15366b8478d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:13:34", "tweetID": "42965778735173633"}
{"body": "RT @PELAOMIRANDA #UdeChile el s\u00e9ptimo mejor equipo de Sudam\u00e9rica por la IFFHS.", "userID": "a929667814f141bb891efd8d499c7a25", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:12:54", "tweetID": "42965609717305344"}
{"body": "Kien tiene vacaciones en junio, k kiera ir de viaje a sudamerica???", "userID": "ae83ffe17d4c79e41ab2ea7b9e6e27ab", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:12:43", "tweetID": "42965563244412929"}
{"body": "la avsr es la mejor de venezuela lejos! y unas de las duras en sudamerica! pero aki no queremos maleantes ni asesinos! me duele pero s asi", "userID": "0c18207a9f61cdbdc2f75b605529c1c0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:12:06", "tweetID": "42965408529133568"}
{"body": "RT @rufian: Carlos Baute dice que se inspiro en Gael Garcia Bernal para viajar en motocicleta por Sudamerica. Chamo, no puedes ser mas b ...", "userID": "c738e6bacff7ccee17ca7a7dbb6a31b8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:10:57", "tweetID": "42965118232952832"}
{"body": "RT @rufian: Carlos Baute dice que se inspiro en Gael Garcia Bernal para viajar en motocicleta por Sudamerica. Chamo, no puedes ser mas b ...", "userID": "c738e6bacff7ccee17ca7a7dbb6a31b8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:08:49", "tweetID": "42964583341752321"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: Ronaldo se despedir\u00e1 de la selecci\u00f3n brasile\u00f1a en un amistoso contra Ruman\u00eda http://goo.gl/fNAyo", "userID": "2a772291b8df23527b7b1f01e6430113", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:03:40", "tweetID": "42963287675125760"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: Ronaldo se despedir\u00e1 de la selecci\u00f3n brasile\u00f1a en un amistoso contra Ruman\u00eda http://goo.gl/fNAyo", "userID": "2a772291b8df23527b7b1f01e6430113", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:02:33", "tweetID": "42963006413471744"}
{"body": "@ParqueBararida RT @ChachoUCV: RT @MiguelAriasS: OJO =&gt; El \u00fanico oso de Sudam\u00e9rica, el frontino RT @Conbive (cont) http://tl.gd/92u2gm", "userID": "7a597ffbf2a8bbe6754ceb4768f23c20", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:02:12", "tweetID": "42962918165319680"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: Ronaldo se despedir\u00e1 de la selecci\u00f3n brasile\u00f1a en un amistoso contra Ruman\u00eda http://goo.gl/fNAyo", "userID": "2c455b49128430badbaafeebb35435ff", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:01:36", "tweetID": "42962765618487296"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: Ronaldo se despedir\u00e1 de la selecci\u00f3n brasile\u00f1a en un amistoso contra Ruman\u00eda http://goo.gl/fNAyo", "userID": "2a772291b8df23527b7b1f01e6430113", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:01:34", "tweetID": "42962759054401536"}
{"body": "Hay otro jajajaja RT @MiguelAriasS: OJO = El \u00fanico oso de Sudam\u00e9rica http://yfrog.com/h2jadibj", "userID": "0b302baa08f3763aca2744be554d597b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:01:15", "tweetID": "42962677638770688"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: Ronaldo se despedir\u00e1 de la selecci\u00f3n brasile\u00f1a en un amistoso contra Ruman\u00eda http://goo.gl/fNAyo", "userID": "2a772291b8df23527b7b1f01e6430113", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:01:11", "tweetID": "42962660802826241"}
{"body": "RT @MiguelAriasS: OJO =&gt; El \u00fanico oso de Sudam\u00e9rica, el frontino RT @Conbive Taller de Biolog\u00eda y (cont) http://tl.gd/92u1o4", "userID": "4e559712f8e4e4a8c21b2fa671b4e659", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:00:49", "tweetID": "42962568402309121"}
{"body": "Carlos Baute dice que se inspiro en Gael Garcia Bernal para viajar en motocicleta por Sudamerica. Chamo, no puedes ser mas bruto de verdad.", "userID": "cfd098782eacd331cce3bf76a8f549c6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 15:00:12", "tweetID": "42962416010674176"}
{"body": "RT @UnivisionFutbol: Ronaldo se despedir\u00e1 de la selecci\u00f3n brasile\u00f1a en un amistoso contra Ruman\u00eda http://goo.gl/fNAyo", "userID": "2a772291b8df23527b7b1f01e6430113", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:59:59", "tweetID": "42962362025775104"}
{"body": "RT @MiguelAriasS: OJO =&gt; El \u00fanico oso de Sudam\u00e9rica, el frontino RT @Conbive Taller de Biolog\u00eda y Conservaci\u00f3n del Oso Andino http:// ...", "userID": "ce283f63a5ecaa3620b86c3c5ef105cd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:59:42", "tweetID": "42962290248663040"}
{"body": "RT @MiguelAriasS: OJO =&gt; El \u00fanico oso de Sudam\u00e9rica, el frontino RT @Conbive Taller de Biolog\u00eda y Conservaci\u00f3... http://plixi.com/p/79929921", "userID": "900a7b54b87f78d49d2dcfe1095576c2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:59:25", "tweetID": "42962218366681089"}
{"body": "RT @MiguelAriasS: OJO =&gt; El \u00fanico oso de Sudam\u00e9rica, el frontino RT @Conbive Taller de Biolog\u00eda y Conservaci\u00f3n del Oso Andino http:// ...", "userID": "ce283f63a5ecaa3620b86c3c5ef105cd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:59:04", "tweetID": "42962130772836353"}
{"body": "Ronaldo se despedir\u00e1 de la selecci\u00f3n brasile\u00f1a en un amistoso contra Ruman\u00eda http://goo.gl/fNAyo", "userID": "1168d596b9a7e8a038027622b13c4e29", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:59:03", "tweetID": "42962126146519040"}
{"body": "RT @MiguelAriasS: OJO =&gt; El \u00fanico oso de Sudam\u00e9rica, el frontino RT @Conbive Taller de Biolog\u00eda y Conservaci\u00f3n del Oso Andino http:// ...", "userID": "ce283f63a5ecaa3620b86c3c5ef105cd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:57:24", "tweetID": "42961708687441920"}
{"body": "@monchiortega1 Chiriboga \"ORGULLOSO\" dijo que #FEF es la \u00fanica Federanci\u00f3n en Sudamerica que permite diferir partidos. Yo sentir\u00eda verg\u00fcenza", "userID": "6d21ef770175009b9ddbd0fb176641b4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:57:10", "tweetID": "42961650487271425"}
{"body": "OJO =&gt; El \u00fanico oso de Sudam\u00e9rica, el frontino RT @Conbive Taller de Biolog\u00eda y Conservaci\u00f3n del Oso Andino http://plixi.com/p/79929921", "userID": "ef1135cf16beeabe798eebea49372013", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:56:45", "tweetID": "42961544308461569"}
{"body": "@TerraChile PELLE EN SUDAMERICA Y EUROPA TUBO GRANDES LOGROS CON EQUPOS CHICOS. ROTAR EN CLUBES MILLONARIOS NO ES DESAFIO PARA \u00c9L.", "userID": "4776191dec7e4ab14a5d6478f4a5ce67", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:55:39", "tweetID": "42961270760148993"}
{"body": "@Severson24 Que buena tema!! Ojala se den una vuelta x sudamerica este a\u00f1o Abrazo desde la otra cara de los andes. www.myspace.com/oime2010", "userID": "81ed29488c7ad251f7b96a516192e825", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:49:53", "tweetID": "42959816607547394"}
{"body": "2x1 con LAN en Sudam\u00e9rica http://fun.ly/begu", "userID": "0300670e54228f6488ebcd26a36a0536", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:47:25", "tweetID": "42959199218565120"}
{"body": "South America Travel: Le informazioni sul Sudamerica http://tinyurl.com/46pfeyj", "userID": "6db0662236e7e8c9e196cf4cf3734887", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:40:54", "tweetID": "42957555647004672"}
{"body": "South America Travel: Le informazioni sul Sudamerica http://tinyurl.com/4qucdjc", "userID": "42efd4a0f1324d3694adf235ed68da52", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:35:33", "tweetID": "42956210047160320"}
{"body": "Thornberry (#osiptel) dialogando sobre \"zonas de roaming\" a nivel regional en Sudamerica (peru-chile,peru-ecuador, peru-brasil) #citel #ccp1", "userID": "8f857b71802b8bcc54e7755e0dff0d8b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:33:26", "tweetID": "42955680193327104"}
{"body": "Thornberry (#osiptel) dialogando sobre \"zonas de roaming\" a nivel regional en Sudamerica (peru-chile,peru-ecuador, peru-brasil) #citel #ccp1", "userID": "8f857b71802b8bcc54e7755e0dff0d8b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:33:25", "tweetID": "42955675395047426"}
{"body": "\"Los trabajadores de las minas de ars\u00e9nico de sudam\u00e9rica\" saltan a la palestra #homeounav", "userID": "f3ed9ccc2174f5b2c956d7da47ed1595", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:31:39", "tweetID": "42955231281160192"}
{"body": "Amanec\u00ed con Sudam\u00e9rica adolorida.", "userID": "d8466d3a2895fe5d047da7c66cbc32ca", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:29:32", "tweetID": "42954697488859136"}
{"body": "La FIFA repartir\u00e1, entre mi\u00e9rcoles y jueves en la reuni\u00f3n de su Comit\u00e9 ejecutivo, las 32 plazas de los pa\u00edses... http://fb.me/sGhlFtMW", "userID": "a4e86ad09dc1fda6c8374964ef1bc664", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:28:32", "tweetID": "42954445457338369"}
{"body": "Sudam\u00e9rica con un equipo m\u00e1s en Brasil 2014 http://t.co/2Gr4ilQ", "userID": "49a956709da1f345676fb7abde8daf13", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:22:52", "tweetID": "42953020513861632"}
{"body": "Quiero irme de mochilera...tomarme fotos por todo el mundo. Primero sudamerica.", "userID": "07df251f3d348932d37e6811641ed62a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:13:41", "tweetID": "42950707342618624"}
{"body": "#Mundial2014: \u00bfun equipo m\u00e1s para #Sudam\u00e9rica? http://bit.ly/eVEEPg #futbol #Brasil2014 #fifa #deportes", "userID": "e329650450988cc646798407305434e2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:12:27", "tweetID": "42950397702307840"}
{"body": "vente conmigo pues :D RT @GYMM06: awww deber\u00edas hacer el otro pronto :) RT @DJotreboRx: viviendo los recuerdos de mi viaje por sudamerica :$", "userID": "92642f11a033ff0d91572104fe2ce5a3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:11:38", "tweetID": "42950193955602432"}
{"body": "@radardebarrios mi hijo de 5 anos quiere ir a Parque Central, porque es el rascacielos mas alto de sudamerica, aunque a nadie le importe", "userID": "b4fad6b61e1e2577bf641735d6a1ff00", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:09:51", "tweetID": "42949745668390912"}
{"body": "Jordan Knight:NKOTBSB estaran en europa en oto\u00f1o y en sudamerica en 2012!soy yo la unica que esta emocionada XD #NKOTBSBTOURInSpain", "userID": "5a041fcb15b1eb9b4d67b619005ca9b4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:08:56", "tweetID": "42949511978561536"}
{"body": "awww deber\u00edas hacer el otro pronto :) RT @DJotreboRx: viviendo los recuerdos de mi viaje por sudamerica :$", "userID": "efd73320b19b8c36515215a292688a7c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:04:41", "tweetID": "42948442103889920"}
{"body": "El PACIFIC RUBIALES BOGOT\u00c1 OPEN PRESENTADO POR SAMSUNG Y COMCEL, es el \u00fanico certamen avalado por la PGA en toda Sudam\u00e9rica", "userID": "e3e4d588cc5b13e38bff8ebc09119866", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:04:34", "tweetID": "42948412521455616"}
{"body": "viviendo los recuerdos de mi viaje por sudamerica :$", "userID": "22b5a2dba24bd9919d4276bfa4e43da6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 14:04:11", "tweetID": "42948319546322944"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 - http://bit.ly/f5RK1I", "userID": "b53b3c6e5f8dd50542e876a34ef297ef", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 13:58:16", "tweetID": "42946828555128833"}
{"body": "@miloramos por los dos en general, en especial ESE precisamente porque te identifican con \u00e9l en Sudam\u00e9rica. Me choca eso.", "userID": "e05bec2643c56045e595e2ce46dbc741", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 13:53:49", "tweetID": "42945707275071488"}
{"body": "Strike Anywhere anda de tour por Europa y tiene fechas en Sudam\u00e9rica, ojal\u00e1 le caigan por Mexico, lo mismo para Alkaline Trio", "userID": "982d176e443624a35c9df7d4d814192e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 13:51:08", "tweetID": "42945034840047616"}
{"body": "RT @IoMera: RT @geraldinasplace Chespirito puede o no gustar. Lo q a mi me apena es q en Sudam\u00e9rica digas \"soy mexicano\" y te identifiqu ...", "userID": "06081e50416fa49e894fcdf0eb8480de", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 13:49:47", "tweetID": "42944693989937152"}
{"body": "@hugocelauro el liverpool no queria venir a sudamerica y vino el vice campeon de la copa de europa", "userID": "3168b08ddafecaad052590117671804c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 13:48:57", "tweetID": "42944485981814784"}
{"body": "RT @geraldinasplace Chespirito puede o no gustar. Lo q a mi me apena es q en Sudam\u00e9rica digas \"soy mexicano\" y te identifiquen con eso. &lt;+1", "userID": "d6649d60016de50a72d0ef8aba4825d9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 13:46:14", "tweetID": "42943801827921920"}
{"body": "ho un coinquilino nuovo, in sostituzione di Alejandro che se ne \u00e8 andato in tourne\u00e9 in sudamerica con il sestetto della scala. Male", "userID": "e1ec1bd5939a03569e36c9b28bea90b9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 13:42:09", "tweetID": "42942773430714368"}
{"body": "#Mundial2014: \u00bfun equipo m\u00e1s para #Sudam\u00e9rica?, en #deportes de @observglobal: http://bit.ly/eVEEPg #futbol #Brasil2014 #fifa", "userID": "53250f772c766f88922c110b0a34dc4e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 13:25:26", "tweetID": "42938565193252865"}
{"body": "@pelotazo por que cualquier entrenador que viene a un club grande de Chile dice que lo volvera el Barcelona de Sudamerica???", "userID": "8b99b6b7b083f5d5056143c223fa6a38", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 13:21:43", "tweetID": "42937630316445696"}
{"body": "Chespirito puede o no gustar. Lo que a mi me apena es que en Sudam\u00e9rica digas \"soy mexicano\" y te identifiquen con eso. Eso es todo.", "userID": "762794167adb9c9230f7b8182273a17f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 13:21:38", "tweetID": "42937609466560512"}
{"body": "Sudamerica e Iran: una \u2018mezza luna\u2019 di miele \u00bb Costruendo L'Indro http://t.co/yxrqgXl via @cantierelindro", "userID": "30309b5f167a71523382ad6fc52a42d0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 13:03:18", "tweetID": "42932996080271360"}
{"body": "RT @argentinashows: @maurortr @yamiveleza El de La Plata es el + lindo y moderno de sudam\u00e9rica. Ojal\u00e1 se haga ah\u00ed. A + de 1 se le va a v ...", "userID": "fbe8a804b6f7a09cd46365d088da6219", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 12:59:34", "tweetID": "42932058091294720"}
{"body": "SUDAMERICA E IRAN: UNA MEZZA LUNA DI MIELE... http://fb.me/Ln0koToX", "userID": "9dd6c2337af27edbddb6a7bda903b613", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 12:57:34", "tweetID": "42931552400838656"}
{"body": "El nivel d a\u00f1os educativos esta solo debajo d Cuba y Argentina en Sudam\u00e9rica. Ambos con educaci\u00f3n gratuita, mientras q aqu\u00ed se paga todo :(", "userID": "cded22d70c056d65aa880128320215f7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 12:55:30", "tweetID": "42931032961462272"}
{"body": "D\u00cdA DE F\u00daTBOL EN : ESPA\u00d1A, SUDAM\u00c9RICA, FA CUP Y EN ECUADOR, EL PARTIDO INMORTAL: \" BARCELONA VS EMELEC\"..AH\u00cd ESTAREMOS CON RNC (103.3 FM).", "userID": "63da00543c54902a74f8b9f0d3182529", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 12:35:53", "tweetID": "42926094487273472"}
{"body": "@locoluengo gana Diego Cagna porque el dirig\u00eda al Barcelona de Sudamerica", "userID": "e9d16cceb2f248a290fb94d4614147e5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 12:35:09", "tweetID": "42925912089563136"}
{"body": "Alguien con estad\u00edsticas o estudios de mercado sobre empresas con vendedores que trabajan fuera de la oficina? Espa\u00f1a o sudamerica-", "userID": "6b6e726c885dddd2d42cc14bb6ff6766", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 12:29:18", "tweetID": "42924438576050176"}
{"body": "En Sudamerica avanzamos, ley de acceso a la informacion en #Brasil y en #Argentina para este anio, ya! #transparencia", "userID": "494e9a4e625b7dc70aeb2fb717bd4129", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 12:15:42", "tweetID": "42921016921567232"}
{"body": "@maurortr @yamiveleza El de La Plata es el + lindo y moderno de sudam\u00e9rica. Ojal\u00e1 se haga ah\u00ed. A + de 1 se le va a volar la peluca con U2", "userID": "54b3ae7c01e5a65ec4f1a4c80b0eb25a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 12:14:15", "tweetID": "42920652440731648"}
{"body": "Europa tem 13 vagas, \u00c1frica (6), Sudamerica (5), \u00c1sia (4), Norte e Centro-am\u00e9ricas (3), Oceania (1).", "userID": "e0705aaf431af8e287e41a28d7784d49", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 12:00:11", "tweetID": "42917113047949312"}
{"body": "Hoje e amanh\u00e3, em Zurique, se decide parte da geopol\u00edtica da bola: Sudamerica quer uma vaga a mais pra Copa de 2014 (atualmente s\u00e3o 5).", "userID": "15f22c9b3d865949232d2059de54aef5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 11:59:16", "tweetID": "42916881623040001"}
{"body": "Hola buenos d\u00edas para toda Sudam\u00e9rica del Norte y sus alrededores. Exitos y buenos momentos hoy en su jornada!", "userID": "19074db47889b554861964eb28027f8b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 11:27:21", "tweetID": "42908849132421120"}
{"body": "La Selecci\u00f3n Argentina cambia la \u201ccamiseta\u201d - Presentate dall\u2019AFA le nuove maglie per Messi & c. La prima uscita il ... http://ow.ly/1bzN10", "userID": "e39393512b992b2ae3564f9bcae9be92", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 11:24:45", "tweetID": "42908194695159809"}
{"body": "La Selecci\u00f3n Argentina cambia la \u201ccamiseta\u201d - Presentate dall\u2019AFA le nuove maglie per Messi & c. La prima uscita il ... http://ow.ly/1bzN0Z", "userID": "33b4c4e9ca0394ee38f979c6bb3f02cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 11:24:45", "tweetID": "42908193311047680"}
{"body": "La Selecci\u00f3n Argentina cambia la \u201ccamiseta\u201d. Le nuove maglie tradizionali della nazionale \u201calbiceleste\u201d presentano... http://fb.me/TPQ9r1a8", "userID": "3ab6b80a2700d8d75b8b9176e2d59738", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 11:08:24", "tweetID": "42904078782701568"}
{"body": "Se consolida el narcotr\u00e1fico en Sudam\u00e9rica | Am\u00e9rica Holdilng S.A. http://t.co/I4VhCed v\u00eda @AddThis", "userID": "b9e8f877887fec76c2b764bdfba982fe", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 10:50:06", "tweetID": "42899475345326080"}
{"body": "La Selecci\u00f3n Argentina cambia la \u201ccamiseta\u201d: Presentate dall\u2019AFA le nuove maglie per Messi & c. La prima uscita... http://bit.ly/fyzN05", "userID": "280b46ba0548160c27bfe82bb4dedb07", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 10:45:39", "tweetID": "42898354388205568"}
{"body": "La Selecci\u00f3n Argentina cambia la \u201ccamiseta\u201d: Presentate dall\u2019AFA le nuove maglie per Messi & c. La prima usc... http://bit.ly/e2DMKe #fb", "userID": "905333a5f4c2afe9309ad4c936ff0381", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 10:45:36", "tweetID": "42898344091201536"}
{"body": "La Selecci\u00f3n Argentina cambia la \u201ccamiseta\u201d: Presentate dall\u2019AFA le nuove maglie per Messi & c. La prima uscita ... http://bit.ly/fDyonS", "userID": "4214384df33c0bd2054a16dcad853efd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 10:45:09", "tweetID": "42898229490225152"}
{"body": "La Selecci\u00f3n Argentina cambia la \u201ccamiseta\u201d: Presentate dall\u2019AFA le nuove maglie per Messi & c. La prima usc... http://bit.ly/hlHcL6 #fb", "userID": "65b34e7fc30b7a7895daea3f135a59f3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 10:45:09", "tweetID": "42898229213409280"}
{"body": "RT @ykhcinc: Muchos mensajes de espanol!!!! D'espairsRay es popular en espana y centro+sudamerica\uff1f #HappyBirthdayHIZUMI", "userID": "6d178e773142ac3c3432341798e43123", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 10:20:13", "tweetID": "42891955742580736"}
{"body": "Camping Las Tejas - Zarate en Buenos Aires. Descubre uno de los lugares mas interesantes que ver en Buenos Aires... http://bit.ly/fe6J2D", "userID": "188ebd32ecfc0d12328ebe791d3fb54a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 10:16:20", "tweetID": "42890977416970240"}
{"body": "Voy con T\u00e1chira-Colo Colo, primera parada ma\u00f1anera para ver lo ocurrido en la Madrugada en Sudam\u00e9rica. Los chilenos siempre apuntan maneras.", "userID": "ee7c6f3594331bc112cf2baf6a4ad3dc", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 09:41:53", "tweetID": "42882305685078016"}
{"body": "La ballerina di Miley ha dichiarato che \u00e8 certa che nel tour mondiale di Miley andranno in Asia, Sudamerica e... http://fb.me/sFsTV4Gu", "userID": "3556c28e7d4b60eeefeef0e3dc5b44d7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 09:14:02", "tweetID": "42875300585029632"}
{"body": "New post: de sudamerica con amor http://www.best-muzica.com/?p=7091", "userID": "0a3f12e8dfcd34e2d7b08900110b8860", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 08:50:21", "tweetID": "42869336980979712"}
{"body": "Se consolida el narcotr\u00e1fico en Sudam\u00e9rica - La Junta Internacional de Fiscalizaci\u00f3n de Estupefacientes alert\u00f3 sobre... http://ow.ly/1bzHzo", "userID": "12d230a65607d41f63546fb9ebe5ca50", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 08:23:15", "tweetID": "42862520704315392"}
{"body": "@laurajuliac Sii has visto nuestra web? Tenemos billetes ida y vuelta a Sudam\u00e9rica desde 769 euros!", "userID": "63a2df5a17fef5178895993f2d5b1754", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 08:17:28", "tweetID": "42861064576176128"}
{"body": "Se consolida el narcotr\u00e1fico en Sudam\u00e9rica: La Junta Internacional de Fiscalizaci\u00f3n de Estupefacientes alert\u00f3 sobre... http://dlvr.it/J1J6f", "userID": "d5a014150a61d8f27033b98d1c14a7de", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 08:02:18", "tweetID": "42857244957753344"}
{"body": "Se consolida el narcotr\u00e1fico en Sudam\u00e9rica: La Junta Internacional de Fiscalizaci\u00f3n de Estupefacientes alert\u00f3 so... http://bit.ly/h6PAMI", "userID": "92f59a63859b736e1e1f7426a7de8d93", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 07:55:33", "tweetID": "42855548898656256"}
{"body": "Se consolida el narcotr\u00e1fico en Sudam\u00e9rica: La Junta Internacional de Fiscalizaci\u00f3n de\u2026 http://goo.gl/fb/gY5wy", "userID": "c6b81f03165c788604356cf9449e9701", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 07:48:14", "tweetID": "42853708362563584"}
{"body": "RT @justagag: \u30b3\u30ec\u304f\u3089\u3044\u7406\u89e3\u3067\u304d\u308b\u306e\u306f\u4ecf\u8a9e\u306e\u304a\u304b\u3052\u3060\u306d\u3002RT @ykhcinc: Muchos mensajes de espanol!!!! D'espairsRay es popular en espana y centro+sudamerica\uff1f #H ...", "userID": "6a2f89b1408501f9a7bd22db4eae014f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 07:45:06", "tweetID": "42852918231179264"}
{"body": "\u30b3\u30ec\u304f\u3089\u3044\u7406\u89e3\u3067\u304d\u308b\u306e\u306f\u4ecf\u8a9e\u306e\u304a\u304b\u3052\u3060\u306d\u3002RT @ykhcinc: Muchos mensajes de espanol!!!! D'espairsRay es popular en espana y centro+sudamerica\uff1f #HappyBirthdayHIZUMI", "userID": "b489da6873e47f394b1206bc1a5edd03", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 07:44:21", "tweetID": "42852729705598976"}
{"body": "RT @ykhcinc: Muchos mensajes de espanol!!!! D'espairsRay es popular en espana y centro+sudamerica\uff1f #HappyBirthdayHIZUMI", "userID": "6d178e773142ac3c3432341798e43123", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 07:44:05", "tweetID": "42852663318159360"}
{"body": "Muchos mensajes de espanol!!!! D'espairsRay es popular en espana y centro+sudamerica\uff1f #HappyBirthdayHIZUMI", "userID": "3fcd05cf405fa78c2bae1b1a55e17afc", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 07:42:23", "tweetID": "42852235629178880"}
{"body": "Tengo un amigo de Eslovaquia y tres amigos de Argentina. Los argentinos ayer cumplieron dos meses exactos viajando por toda Sudam\u00e9rica.", "userID": "956a8a74aadc41e1364b8b3ed8945880", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 07:33:37", "tweetID": "42850027466530816"}
{"body": "ha llevado a Universitario al \u00e9xito copero al ganar la Copa Libertadores de Sudam\u00e9rica. #FM2011", "userID": "44c8cc7b53a96e68d1f5efa51fcb8f22", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 07:13:30", "tweetID": "42844965197459456"}
{"body": "@NoelSchajris q pena por la gente de Guayaquil =/ ha estado raro el clima en toda sudam\u00e9rica.. saludos de Chile ... http://bit.ly/e12E5E", "userID": "4a1457d2d6c88b96cc96cde53d1bea60", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 07:05:12", "tweetID": "42842876824137728"}
{"body": "@NoelSchajris q pena por la gente de Guayaquil =/ ha estado raro el clima en toda sudam\u00e9rica.. saludos de Chile estuviste genial en vi\u00f1a =D", "userID": "ce51a8d2c9a5f080699c9542f8d2f152", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 07:02:58", "tweetID": "42842315945021440"}
{"body": "Centro Cultural Ruso, el primero en Gquil y Sudamerica, funciona en el primer piso la Casona Universitaria , de ... http://bit.ly/dIhi20", "userID": "919c8d50df4ce947fa5e224631dbec7a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 06:34:09", "tweetID": "42835063427174400"}
{"body": "Alerta roja en el f\u00fatbol ecuatoriano por las amenazas y extorsiones a futbolistas http://goo.gl/nxD1P", "userID": "303c834857d94c6ec1a3b6dcdd148653", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 06:32:28", "tweetID": "42834640003809280"}
{"body": "Centro Cultural Ruso, el primero en Gquil y Sudamerica, funciona en el primer piso la Casona Universitaria , de la Universidad de Guayaquil", "userID": "dc2afb65facd31d99332e03d516bb4b5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 06:31:07", "tweetID": "42834298218352640"}
{"body": "@JoannajoeYhJj @naokarachi van a venir a sudamerica?", "userID": "7edaf76a18abf81199416a919676ca23", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 06:04:01", "tweetID": "42827480226213888"}
{"body": "@YIMMUSA @camylandra yo encuentro que es mucha $, eso es casi un sueldo m\u00ednimo en muchos pa\u00edses de sudam\u00e9rica", "userID": "a22070e9ac780aa8a9d9eda9a0e0a3cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 05:58:49", "tweetID": "42826170349260800"}
{"body": "@lugarciag jajaja por suerte tenemos las mejores autopistas de sudamerica y con las estad\u00edsticas hasta el momento puedo decir: llego,", "userID": "0545d65dc151156538ad63d085eefc33", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 05:58:04", "tweetID": "42825980355690496"}
{"body": "RT @tinocotania: Centro Cultural Ruso, el primero en Gquil y Sudamerica, funciona en el primer piso la Casona (cont) http://tl.gd/92n66h", "userID": "407cb2c5cabb06c07679ff10842bcb6a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 05:48:14", "tweetID": "42823508006420480"}
{"body": "Centro Cultural Ruso, el primero en Gquil y Sudamerica, funciona en el primer piso la Casona Universitaria , de ... http://bit.ly/eGtMPI", "userID": "2624fdca0fd3caca05df57b9f3d8ada6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 05:32:27", "tweetID": "42819537443356672"}
{"body": "El primer centro ruso en sudamerica fue inaugurado esta noiche en Guayaquil. Funciona en a Casona Universitaria,... http://bit.ly/gPjPIH", "userID": "da10f20ccb6e7b2a1f942a72912f8418", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 05:32:26", "tweetID": "42819530925416448"}
{"body": "Centro Cultural Ruso, el primero en Gquil y Sudamerica, funciona en el primer piso la Casona Universitaria , de la Universidad de Guayaquil", "userID": "dc2afb65facd31d99332e03d516bb4b5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 05:30:52", "tweetID": "42819136325287936"}
{"body": "El primer centro ruso en sudamerica fue inaugurado esta noiche en Guayaquil. Funciona en a Casona Universitaria, en pleno centro de Gquil", "userID": "5a36121f7cb931208a1e58de410317f6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 05:28:20", "tweetID": "42818497868341248"}
{"body": "Sudam\u00e9rica tendr\u00eda otro cupo en Mundial de Brasil: \u00c1frica perder\u00eda una plaza, mientras que Europa ganar\u00eda otra. http://bit.ly/hsAjhD", "userID": "b1d64a7b1ea9246db9ffd731fd6ab8d1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 05:28:01", "tweetID": "42818418184957952"}
{"body": "Sudam\u00e9rica tendr\u00eda otro cupo en Mundial de Brasil: \u00c1frica perder\u00eda una plaza, mientras que Europa ganar\u00eda otra. http://bit.ly/hsAjhD", "userID": "b1d64a7b1ea9246db9ffd731fd6ab8d1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 05:28:01", "tweetID": "42818417962647552"}
{"body": "http://www.youtube.com/watch?v=qHXtufWxaJg murga urbana? a diablos si me dan ganas de una maestr\u00eda en sudam\u00e9rica y analizar esto =D", "userID": "dab082fb9c7ae93d46b9c46402623d81", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 05:13:32", "tweetID": "42814773146030080"}
{"body": "@kim95fer @Cata_Knowles Kim la palabra gil es muy comun en sudamerica... :D", "userID": "917966e82ecced13dd2faa270f944a86", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 05:10:02", "tweetID": "42813895978655744"}
{"body": "@Malinallih_ El caso fue en sudam\u00e9rica.", "userID": "6b36d956217a8497e7128329c17918a1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:48:45", "tweetID": "42808539198144512"}
{"body": "@mtbourne que bueno! cuando vienes para sudamerica?", "userID": "e01acdb9a913584a977304e9d19f0929", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:36:18", "tweetID": "42805404316614656"}
{"body": "Pineberry: es una fresa originaria de Sudam\u00e9rica con todo el aspecto de una fresa pero que sabe y huele a pi\u00f1a. #Fantastico", "userID": "89075d1e1fe70da16ce504e896a95fc7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:25:00", "tweetID": "42802559232118784"}
{"body": "@torvic_ceti @Lucas_Cardenal a @SantaFeCD lo salva 1 de 2 cosas, t\u00edtulo o una Sudamerica hist\u00f3rica, sino esta decada resultar\u00e1 como los 90's", "userID": "e49401a0705eb874975839a6c735c226", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:18:59", "tweetID": "42801047659487232"}
{"body": "RT @geoviop: @rtunoticias Liga de Quito es x hoy el mejor cuadro no solo de Ecuador sino de sudamerica,tiene la mejor plantilla del camp ...", "userID": "05a3c487ad74b4361dfdbc7bca6bc7da", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:17:47", "tweetID": "42800746504257536"}
{"body": "RT @Tatann: RT @jambizz: En Fox Sports \"Ganaron dos grandes de Sudamerica Pe\u00f1arol y #ColoColo\"no dicen lo mismo de las mamis y las monja ...", "userID": "c5f811e3cc37276013e116fe6ce6064d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:16:37", "tweetID": "42800452257058816"}
{"body": "@xeniaharley jajajaj aguante! aguante amiga!! que te queda poko para subir al avi\u00f3n...\u00a1Bienvenida a Sudam\u00e9rica!", "userID": "fa72f3aa04c1195614d6b6910d9245d6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:09:30", "tweetID": "42798661511561217"}
{"body": "RT @geoviop: @rtunoticias Liga de Quito es x hoy el mejor cuadro no solo de Ecuador sino de sudamerica,tiene la mejor plantilla del camp ...", "userID": "05a3c487ad74b4361dfdbc7bca6bc7da", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:08:16", "tweetID": "42798348444499968"}
{"body": "ya en la seriedad, de verdad nos falta mucho para salir a dar buena pelea en sudamerica, eso es lo que nos va dar el prestigio.....", "userID": "ec045fab1987a35fbe63159ccb216620", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:07:29", "tweetID": "42798151660347392"}
{"body": "xq sera eso ke no pueden jugar 2 partidos x semana en sudamerica (@alvarobernales live on http://twitcam.com/41e8t)", "userID": "2584504670b290541c0518aabc72383e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:05:40", "tweetID": "42797695575928832"}
{"body": "Aunq a todos uds los chacharos les duela Jamas seran 5tos de Sudamerica y 33 del mundo eso jamas @cafepimienta", "userID": "6764877eeda13ba9eb0b96e6fef45deb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:05:05", "tweetID": "42797549450571776"}
{"body": "@rtunoticias Liga de Quito es x hoy el mejor cuadro no solo de Ecuador sino de sudamerica,tiene la mejor plantilla del campeonato 2011,", "userID": "ee23abbafb8dd9f246398999cd6678eb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:04:57", "tweetID": "42797517619990529"}
{"body": "Liga de Quito es x hoy el mejor cuadro no solo de Ecuador sino de sudamerica,tiene la mejor plantilla del campeonato 2011, s+ 13pnts puntero", "userID": "b7efc9cbe296d9b298fa3631038bde3a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:04:16", "tweetID": "42797342205820928"}
{"body": "no puedo entrar a la sala de sudamerica de #left4dead2 en #garena", "userID": "8f04ae11dac66aed4d01912c2cffdd15", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 04:01:51", "tweetID": "42796736246325248"}
{"body": "RT @jambizz: En Fox Sports : \"Ganaron dos grandes de Sudamerica Pe\u00f1arol y Colo Colo\" no dicen lo mismo de las mamis y las monjas #eterno ...", "userID": "fc71e325e242201c9b5afeb624eae162", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:56:05", "tweetID": "42795283301675008"}
{"body": "RT @jambizz: En Fox Sports : \"Ganaron dos grandes de Sudamerica Pe\u00f1arol y Colo Colo\" no dicen lo mismo de las mamis y las monjas #eterno ...", "userID": "fc71e325e242201c9b5afeb624eae162", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:55:43", "tweetID": "42795192545329152"}
{"body": "RT @jambizz: En Fox Sports : \"Ganaron dos grandes de Sudamerica Pe\u00f1arol y Colo Colo\" no dicen lo mismo de las mamis y las monjas #corta", "userID": "f60696120cf8014884db361b5516821a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:55:13", "tweetID": "42795064585490432"}
{"body": "RT @Tatann: RT @jambizz: En Fox Sports \"Ganaron dos grandes de Sudamerica Pe\u00f1arol y #ColoColo\"no dicen lo mismo de las mamis y las monja ...", "userID": "c5f811e3cc37276013e116fe6ce6064d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:54:58", "tweetID": "42795003357036544"}
{"body": "RT @jambizz: En Fox Sports : \"Ganaron dos grandes de Sudamerica Pe\u00f1arol y Colo Colo\" no dicen lo mismo de la\u2026 (cont) http://deck.ly/~mSZT1", "userID": "a258a4539e2f5f802e2de271a552fdad", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:54:28", "tweetID": "42794877402091520"}
{"body": "RT @jambizz: En Fox Sports : \"Ganaron dos grandes de Sudamerica Pe\u00f1arol y Colo Colo\" no dicen lo mismo de las mamis y las monjas #eterno ...", "userID": "fc71e325e242201c9b5afeb624eae162", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:54:16", "tweetID": "42794828945301504"}
{"body": "RT @Tatann: RT @jambizz: En Fox Sports \"Ganaron dos grandes de Sudamerica Pe\u00f1arol y #ColoColo\"no dicen lo mismo de las mamis y las monja ...", "userID": "c5f811e3cc37276013e116fe6ce6064d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:53:47", "tweetID": "42794705448210432"}
{"body": "RT @jambizz: En Fox Sports : \"Ganaron dos grandes de Sudamerica Pe\u00f1arol y Colo Colo\" no dicen lo mismo de las mamis y las monjas #eterno ...", "userID": "fc71e325e242201c9b5afeb624eae162", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:53:38", "tweetID": "42794669230407680"}
{"body": "RT @jambizz: En Fox Sports : \"Ganaron dos grandes de Sudamerica Pe\u00f1arol y Colo Colo\" no dicen lo mismo de las mamis y las monjas #eterno ...", "userID": "fc71e325e242201c9b5afeb624eae162", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:53:16", "tweetID": "42794575345094656"}
{"body": "En Fox Sports : \"Ganaron dos grandes de Sudamerica Pe\u00f1arol y Colo Colo\" no dicen lo mismo de las mamis y las monjas #eternocampeon", "userID": "e76de4b99a092067ff126ce2d02d64ef", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:52:38", "tweetID": "42794414128627713"}
{"body": "RT @jambizz: En Fox Sports \"Ganaron dos grandes de Sudamerica Pe\u00f1arol y #ColoColo\"no dicen lo mismo de las mamis y las monjas #eternocampeon", "userID": "42539c0846190fb88742a05d370eb407", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:52:34", "tweetID": "42794400581042176"}
{"body": "Cmo se llama? RT@JulieAlgieri: Estan dos monjas muy amigas, una se fue a vivir a africa y la otra a sudamerica.. Como se llaman las monjas?", "userID": "097e0a4f46cdf3225b38cd3960422b29", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:40:14", "tweetID": "42791296271790080"}
{"body": "Mi cena tiene cara de Sudam\u00e9rica!!! http://yfrog.com/h2or6kij", "userID": "4cec4fd1f9b5d38942ad4f4022b22ce9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:39:12", "tweetID": "42791036321402880"}
{"body": "@Manu0ficial manu estoy aca !!! soy jonas sudamerica !!! cambie el nombre", "userID": "9d9a487793316c76b3b90627297f0888", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:35:34", "tweetID": "42790120377696256"}
{"body": "Cumplo (Birthday): 5 de Marzo Naci en (Born in): Cali, Colombia (Sudamerica) MI VIDA ES (Mi Life is): Noel (cont) http://tl.gd/92lles", "userID": "452a70eeec63ad5d0d99e9514ba4d58e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:32:07", "tweetID": "42789253561856000"}
{"body": "Estan dos monjas muy amigas, una se fue a vivir a africa y la otra a sudamerica.. Como se llaman las monjas?", "userID": "eff7f32d3422acae234979a6e7a5e8e2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:27:06", "tweetID": "42787992284303360"}
{"body": "@PanchoNunez Panchito, Panchito, ir a ver un partido no te hace hincha de nada... adem\u00e1s era la final de la Sudamerica que perdieron!", "userID": "a4dd146482cd74692603d783b92ba043", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:24:56", "tweetID": "42787443874856960"}
{"body": "@ErasmoProvenza totalmente de acuerdo. A nivel de Clubes estamos a a*os luz de la mayoria de Sudamerica", "userID": "bf5d4a20e5c0d7e81aad672abb836b92", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:18:11", "tweetID": "42785747954176000"}
{"body": "sudamerica juegan libertadores y nissan. hoy es el Tachira, pero ma\u00f1ana es el Aragua -Carabobo Anzoategui Mineros Caracas y pare ud d contar", "userID": "74b4c42e72ffd921d20e7a4e6318bd55", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:17:10", "tweetID": "42785488922361856"}
{"body": "RT @Salassi_: Esto es Sudamerica http://wp.me/pIqNY-1C", "userID": "f3f77a6ff71c616068ceec8716c03c32", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:14:46", "tweetID": "42784887861821440"}
{"body": "Sinceramente por eso es que merecemos ser la peor liga de futbol de sudamerica q pobre espectaculo lo del Tachira en fin.", "userID": "6e77f088525bc502f6c5f80b7343e9e5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:13:57", "tweetID": "42784680797413376"}
{"body": "Despert\u00f3 el Bar\u00e7a de sudam\u00e9rica (?)", "userID": "a9b65ad2007b76c1f240487df1bbd63a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:10:47", "tweetID": "42783884768837632"}
{"body": "@Davidcontrerasu me refiero a un equipo q es grande en Sudam\u00e9rica, actitud!!!", "userID": "24ac896bf9d7ff8310381edce76952a0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:10:43", "tweetID": "42783866414563328"}
{"body": "ya @01omg hizo mi mapa de sudamerica :) y ma\u00f1ana le dar\u00e9 a que hg el de Europ y Asia ha xD", "userID": "95677104cd9b0dbeef8ffd35fbe05fdf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:07:57", "tweetID": "42783171212873728"}
{"body": "Aun recuerdo a los fan\u00e1ticos del T\u00e1chira que esta estaban apoyando al Santa fe en la Sudamerica, cuando jugaban contra el Caracas.", "userID": "5f28b50c801dbdd50a8d527eb87c7f2e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:06:32", "tweetID": "42782813191278593"}
{"body": "Esto es Sudamerica http://wp.me/pIqNY-1C", "userID": "956dd1299d7960e68d1774b3ee9f7963", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:03:56", "tweetID": "42782159471255552"}
{"body": "Legi\u00f3n argentina del Le\u00f3n sabe de cl\u00e1sicos: La armada trasandina del Conce disput\u00f3 grandes choques en Sudam\u00e9rica... http://bit.ly/eOQk97", "userID": "d13a889693c65c31884a7fee04b4160f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 03:03:22", "tweetID": "42782017527623680"}
{"body": "@charliesheen welcome to the twetter charly. I love you. Mary. From chile. Sudam\u00e9rica", "userID": "218136c6b76a7d202473477751e69598", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 02:51:57", "tweetID": "42779144135774208"}
{"body": "@Nacion_ESPN si el azteca siepre pesa para los de sudamerica", "userID": "078f037dab8d63d276b17fa3912344bd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 02:43:17", "tweetID": "42776964154654720"}
{"body": "@rockinrio Espero que inviten a Adam Lambert al festival, \u00e9l es un cantante excepcional y tiene muchos fans en Sudam\u00e9rica!!", "userID": "d0ee50593655135e6a7db6dc4449c8c2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 02:36:34", "tweetID": "42775272356982784"}
{"body": "@freegipsy queria ver su concierto en sudamerica pero el no venia.como te va tu vida en Colombia? parece que te acostumbras perfectamente", "userID": "7b90ee1399b3efbc15791c4bf047eb2c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 02:24:11", "tweetID": "42772156387573760"}
{"body": "@Linkunder le informo que #Santos a pesar de ser un grande de Sudam\u00e9rica y tener buenas figuras, no viene bien !", "userID": "6b74b30030388bb4f517d2afd0f1b229", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 02:24:07", "tweetID": "42772141908828161"}
{"body": "@CesarETF_ Haha, espero que le hagan como A7X que dijeron primero que iban a ir a Sudam\u00e9rica y luego dijeron que a M\u00e9xico , haha xD", "userID": "0bb763f2b078dd8169a0e94471163dab", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 02:16:45", "tweetID": "42770287309238272"}
{"body": "RT @McFlyFactsArg: Tom dijo en el webchat del 21/2 que despues de Japon piensan venir a Sudamerica!! #McFlyFactsArg", "userID": "814c9a89d57aacc324e206c7433008e1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 02:11:12", "tweetID": "42768889528061952"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 - http://t.co/IvJ3PsI", "userID": "ab9d47b7c0d043282c95ea33c872e62e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 02:06:20", "tweetID": "42767666720673792"}
{"body": "@Palomo_ESPN Seria absurdo una plaza mas, Mexico,EEUU son los unicos pesados,en cambio sudamerica:BR,AR,CH,URU,COL,PAr,serian 1ero en conca", "userID": "334ed4202ba517d2fa54269267d97ef2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 02:04:42", "tweetID": "42767252826763264"}
{"body": "Reci\u00e9n encontr\u00e9 un v\u00eddeo de Miley mandandole un beso a todos los pa\u00edses de Sudam\u00e9rica, y el paparazzi no dice Brasil", "userID": "54a724313f707ad80eab781aaa44e03a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 02:02:43", "tweetID": "42766755420057600"}
{"body": "\"que bien le hace a Sudam\u00e9rica que colo colo este en la copa\" FoxSports", "userID": "06cbb03b05f05cf8b60b5c8900baabdc", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:46:19", "tweetID": "42762628799541248"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener un cupo m\u00e1s en el mundial Brasil 2014 http://goo.gl/fb/yFhxI", "userID": "f2ea4864565f002e397365944a4b862d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:43:59", "tweetID": "42762041529872384"}
{"body": "30 stm viene a Sudamerica pero no a Per\u00fa :(", "userID": "9aa7bc4804dff2739e50b2948dc818e6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:42:53", "tweetID": "42761763250384896"}
{"body": "#PitufosQue tienen amistades con otras barras en sudamerica porque #NoTienenAguante y NO pueden ellos solos con la imbatible S.O", "userID": "fd7a833a1392b77b6afa41b56b10d300", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:42:53", "tweetID": "42761762809974784"}
{"body": "en Sudamerica se consolida el narcotrafico http://educamposv.lacoctelera.net/post/2011/03/02/se-consolida-narcotrafico-el-cono-sur", "userID": "1d938604f13477e0b19a4a92c6492b3e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:40:06", "tweetID": "42761061098729473"}
{"body": "Y un d\u00eda se despert\u00f3 y se dijo \"\u00a1Tengo que conocer Sudam\u00e9rica!\".", "userID": "6be456f451735c2a84a6b4febb23f628", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:39:11", "tweetID": "42760833020866561"}
{"body": "@Oscar_Urbina Marche un container para Sudamerica!!!!!! Se vender\u00e1 como pan caliente!!! 5.000 creo seran suficientes!!!! jajajajajajajaja", "userID": "e9948f22702a7853e8bcee7af50008bf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:36:43", "tweetID": "42760212398092288"}
{"body": "RT @f3rchmars: a TODOS los #echelon en centro y sudamerica: necesitamos ayuda para convencer a @30SECONDSTOMARS q vengan a centroamerica!", "userID": "cbdf92fc5f40d5543d7f57fc2fc99682", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:35:11", "tweetID": "42759825913950208"}
{"body": "@Carlosshin Me gustan las canciones de Manu Chao tambi\u00e9n especialmente sus mensajes. Espero q pueda ir a su concierto en Sudam\u00e9rica qu\u00e9 mas?", "userID": "432ef8cd0f15d2c3318d23f3017eebeb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:31:11", "tweetID": "42758817242550272"}
{"body": "Uruguay \u00b01 en Sudam\u00e9rica en pornograf\u00eda infantil en la red: nuevos medios para miserias viejas: http://t.co/tyHU6h0", "userID": "4ce9d4875d57aaf33411721225a9778a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:28:18", "tweetID": "42758092982722560"}
{"body": "@GeOrtega Total! Ay pero bueno, ya sabes que viviimos en la ciudad m\u00e1s reggaetonera de sudamerica hahaha x]", "userID": "6f35b89f9f30bda07536f256b96ef6d8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:25:01", "tweetID": "42757265463316480"}
{"body": "Aperto il bando per la selezione di volontari per il Sudamerica http://icio.us/ovXEIe", "userID": "239520750e1a19bc44b7c5687a2f84d6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:23:28", "tweetID": "42756875070087170"}
{"body": "Ahora me froto las manos por ver a 2 de mis equipos favoritos de Sudamerica verse las caras dentro de unas sem\u2026 (cont) http://deck.ly/~pLs1D", "userID": "faf6f1f25c23937afad8552637457ac1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:21:30", "tweetID": "42756381383737344"}
{"body": "En sudam\u00e9rica perfuman su chango con or\u00edn... @mandarigajos", "userID": "1800b05824f797aec79d86d6cb589348", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:17:57", "tweetID": "42755487216828416"}
{"body": "@peruanojapones Ustedes pueden traer a bandas de Jap\u00f3n si ven que tienen muchas fans???? y si saben qe ellos estaran por sudamerica???? :D", "userID": "43f254510c7f01a4fc43210dbac46ac2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:16:32", "tweetID": "42755130503872512"}
{"body": "RT @f3rchmars: a TODOS los #echelon en centro y sudamerica: necesitamos ayuda para convencer a @30SECONDSTOMARS q vengan a centroamerica!", "userID": "cbdf92fc5f40d5543d7f57fc2fc99682", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:14:39", "tweetID": "42754656396521472"}
{"body": "RT @f3rchmars: a TODOS los #echelon en centro y sudamerica: necesitamos ayuda para convencer a @30SECONDSTOMARS q vengan a centroamerica!", "userID": "cbdf92fc5f40d5543d7f57fc2fc99682", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:14:22", "tweetID": "42754587299545091"}
{"body": "RT @f3rchmars: a TODOS los #echelon en centro y sudamerica: necesitamos ayuda para convencer a @30SECONDSTOMARS q vengan a centroamerica!", "userID": "cbdf92fc5f40d5543d7f57fc2fc99682", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:14:12", "tweetID": "42754546379923456"}
{"body": "a TODOS los #echelon en centro y sudamerica: necesitamos ayuda para convencer a @30SECONDSTOMARS q vengan a centroamerica!", "userID": "fc67d332b5c303c3408c271e4f3c02ac", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:13:12", "tweetID": "42754291341082624"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener un cupo m\u00e1s en el mundial Brasil 2014 http://goo.gl/fb/d1Uhv", "userID": "d94242570f63aac40cf06e331bfe60b0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:03:58", "tweetID": "42751970443935744"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener un cupo m\u00e1s en el mundial Brasil 2014: Esta semana se reunir\u00e1 la FIFA para determinar el... http://bit.ly/glMweV", "userID": "854d513cdcee5f1c15e8d6501897c85a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 01:03:55", "tweetID": "42751955902267393"}
{"body": "manana se decidira en la FIFA cuantos cupos se les dara a sudamerica para mundial 2014", "userID": "8d5b57640d3c6b8a86071d4e6bfe3ee6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:53:52", "tweetID": "42749428167229441"}
{"body": "RT @ErasmoProvenza: Cualquier parecido a la realidad es mera coincidencia. A\u00fan as\u00ed, gozamos de los mejores estadios de Sudamerica. Nadie ...", "userID": "cfd18ceb2d89c250cf7f00f5a410b703", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:53:24", "tweetID": "42749310449893376"}
{"body": "tanta injusticia que existe en este mundo que motivos para indignarse sobran... pero mira... alguien pateo una lechuza en sudamerica... #fb", "userID": "2894aed3744e2a1a2a1f9c6d5deed166", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:53:04", "tweetID": "42749224420511744"}
{"body": "rt @ErasmoProvenza CualquierParecidoALaRealidadEsMeraCoincidencia. A\u00fan as\u00ed, gozamos d los mejores estadios d Sudamerica. #NadieLoPuedeNegar.", "userID": "30058212a917143fd1d5b8a41fb72d77", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:52:51", "tweetID": "42749173140963328"}
{"body": "macri qiere cambiar el clima por ley, se viene \"el ni\u00f1o\" a sudamerica!!", "userID": "749e14507789104c7ab47242a8acb8a8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:52:30", "tweetID": "42749084917956608"}
{"body": "@Palomo_ESPN No, en Sudamerica hay mas nivel que en Concacaf", "userID": "b98eb1fe8ec70e0b1fbfffbf0e663568", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:52:14", "tweetID": "42749015703556096"}
{"body": "@joscom13 cuando un equipo paname\u00f1o ha ganado algo en sudamerica nunca sudameri 9 mundiales d mayores y 10 mundiales sub 20 concacaf = nada", "userID": "d8b87bf1e922e7892c00a74d4759c734", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:49:13", "tweetID": "42748256048001024"}
{"body": "Cualquier parecido a la realidad es mera coincidencia. A\u00fan as\u00ed, gozamos de los mejores estadios de Sudamerica. Nadie lo puede negar.", "userID": "6f9b81f1374d3b0fd737213645d4462f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:48:29", "tweetID": "42748073222479873"}
{"body": "Si tengo algun trabajo normal, creo que pueda vivir en Colombia toda mi vida al menos no s\u00e9 el resto de Sudam\u00e9rica en este momento porque no", "userID": "a323a38860f3842f0f58c19402a25362", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:46:51", "tweetID": "42747661551542272"}
{"body": "Elecciones en Sudam\u00e9rica http://bit.ly/htirfr", "userID": "2a8a650c26e132defc8e86bcb3f9e778", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:46:39", "tweetID": "42747611710619648"}
{"body": "Y joden xq me ducho con agua caliente! (#Correa 2008: #ECU podr\u00eda tener m\u00e1s reservas de gas q #BOL, 2do n reservas n Sudam\u00e9rica)", "userID": "cf3bb1ab2df952d99a4b76188e3f37f8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:44:55", "tweetID": "42747175213600768"}
{"body": "@susanavillaran @munilima MICROS Y COMBIS DEBE SACARSE, SOMOS LA PEOR CAPITAL DE SUDAMERICA EN CUANTO A TRANSPORTE!!!", "userID": "b9ddaee6225e57c29e818ef139d28cb0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:43:08", "tweetID": "42746727987556352"}
{"body": "quiero que paramore termine con la gira por sudam\u00e9rica asi vuelven a usa descansan un poco y se ponen a componer para el nuevo cd", "userID": "e4d2ff2333d57bf2bebead2c581e401f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:37:11", "tweetID": "42745228284792832"}
{"body": "@elaguilillo28: @Jerry_Rocks @javiersantacruz LA MMAS PERRONA EN TERMNOS DE AGRONOMIA DEL PAIS Y SUDAMERICA// Sudam\u00e9rica Tmb ? #OMG !", "userID": "3f227c303465764b3906632374072403", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:30:07", "tweetID": "42743449555968000"}
{"body": "@jazzminaz @rajesusu @martuchita @lapetitcortes @Filidor @rolpalmer era el terror de los presos pol\u00edticos en las dictaduras de sudam\u00e9rica.,", "userID": "b3ad62c872f6771fb50fb7ffa322a663", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:30:06", "tweetID": "42743445986623488"}
{"body": "@Palomo_ESPN si los merece. Pero mas merecido lo tiene sudamerica, 4 paises sudamericanos llegaron a 4tos final del Mundial.", "userID": "6f17046be7b9a7c337afd82ad2ee1ee0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:29:29", "tweetID": "42743290788978688"}
{"body": "Colombia...ese nombre de un proyecto inconcluso, un pa\u00eds de sudam\u00e9rica a pesar de s\u00ed mismo", "userID": "9f62786f7471c37d35568b0a7c73ca58", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:28:28", "tweetID": "42743037151035392"}
{"body": "@almahann @kileenn @leejikaeul @Estela_002 @coolorbust ac\u00e1 este diciembre y creo que me lleve mucho tiempo viajar a Sudam\u00e9rica tambi\u00e9n xD!!!", "userID": "948c26cfae8ff8185d366f8f38617a56", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:27:07", "tweetID": "42742694551879680"}
{"body": "\u00a1Creo en Sudam\u00e9rica!", "userID": "1995174a292d07407c6fe8a25dfebe8e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:25:08", "tweetID": "42742197992431616"}
{"body": "RT @PepedelBosque: Dame un RT, Soy periodista especializado en Exclusivas de Fichajes y datos de jugadores de f\u00fatbol en Europa y sudam\u00e9rica.", "userID": "b29585d73f676c58398c2ab0805346ff", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:16:49", "tweetID": "42740104137162752"}
{"body": "RT @maldinisport: Llego a casa para el segundo tiempo de Godoy Cruz-Pe\u00f1arol. Alguien en Sudam\u00e9rica que me diga qu\u00e9 tal la primera parte? ...", "userID": "a7d8f8f3e9323b7f9d0f2952ab161819", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:12:09", "tweetID": "42738930310852608"}
{"body": "@julietav en sudam\u00e9rica hay una pa\u00eds que se llama Paraguay, que te parece venis por ac\u00e1 a deleitarnos con tus canciones? Qu\u00e9 posibilidad hay", "userID": "30ace311090f9936ba4c1f0a61146f06", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:10:00", "tweetID": "42738388050255872"}
{"body": "Llego a casa para el segundo tiempo de Godoy Cruz-Pe\u00f1arol. Alguien en Sudam\u00e9rica que me diga qu\u00e9 tal la primera parte? Graciasss. :)", "userID": "fc3c36e749c8070c50fb80fa134eef9d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-02 00:09:15", "tweetID": "42738200292245504"}
{"body": "Exxon vende activos en Sudam\u00e9rica a sociedad chino-argentina http://bit.ly/h5EVf9 #fb", "userID": "fde7782d06765b724cd1e64d47bbb7dc", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:58:45", "tweetID": "42735559352918016"}
{"body": "Que buena que es la Libertadores, de verdad que el f\u00fatbol en Sudam\u00e9rica no para de crecer, de evolucionar.", "userID": "3c2c987c736b9b59b7421b4fe77a4c53", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:51:25", "tweetID": "42733712110141440"}
{"body": "@Palomo_ESPN no han demostrado absolutamente nada para merecerlos. Sudamerica, por otro lado ha demostrado tener el mejor f\u00fatbol del mundo", "userID": "2f8fb093e6bfc1812a9e9ad639a9cff1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:50:43", "tweetID": "42733537232818176"}
{"body": "RT @elgatoraro: I believe in sudam\u00e9rica", "userID": "79d2eb094845b296dcc143e0a6f6c49e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:50:10", "tweetID": "42733397340192769"}
{"body": "@E_FLEISCHMAN no entiendo porque los de la FIFA le quitar\u00edan un cupo a sudamerica, que se conserven los 4 1/2 m\u00e1s Brasil", "userID": "f8b504022f029a7302ad8c10a9d1cb48", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:42:20", "tweetID": "42731423815303168"}
{"body": "@Janrita oh!jaja me cague de risa con el peruanito en el escenario esos son como los japos de sudamerica XDjaja siempre terminas riendo", "userID": "5311b44e79da956d8be5df7da3c0cab5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:41:55", "tweetID": "42731322753564673"}
{"body": "asiendole el aguante al equipo mas popular de sudamerica vamos colo colo que hoy boletiamos ....................", "userID": "d30842c665afacce3396d50f52a5922e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:40:44", "tweetID": "42731023070543872"}
{"body": "@Palomo_ESPN a concacaf deberian hasta quitarle o unirse con sudamerica para q vean q se quedan sin mundial! Incluido los mexicano", "userID": "2c88c66f9892aa15bb66d2c373109342", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:37:34", "tweetID": "42730227549470720"}
{"body": "@olarra91 no hay forma que los merezca, sin duda se lo deben dar a sudamerica o africa", "userID": "6ac9236df8912bd2a9b5182dd6a68a19", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:35:14", "tweetID": "42729637813563392"}
{"body": "I believe in sudam\u00e9rica", "userID": "e7545912beb12d060641b9aa656d8de0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:33:54", "tweetID": "42729301992415232"}
{"body": "@Palomo_ESPN pues entonces q se unan con sudamerica y asi nos dan mas cupos. O eso tampoco les \"conviene\"?", "userID": "99417fcec93001b5bde7f34f7e12fab2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:33:01", "tweetID": "42729083037167617"}
{"body": "@Palomo_ESPN deberian ser 6 para sudamerica", "userID": "c8d21832e75ed045295bb53df70e9102", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:30:08", "tweetID": "42728356537565184"}
{"body": "@felhuercon @Palomo_ESPN @LuigiMB en cierta forma Sudam\u00e9rica merece por futbol 8 plaza nuestro paises son mejor que algunos que clasificaron", "userID": "658d40fdc5c60c7e0e3602a26ec0cf8b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:27:14", "tweetID": "42727627743694848"}
{"body": "@Palomo_ESPN que los va a merecerr??? Mas bien debeen quitarle uno.. Y ese cupo otorgarselo a Sudamerica!", "userID": "124929453739f07969bc51570a100bb4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:21:17", "tweetID": "42726127030116353"}
{"body": "RT @E_FLEISCHMAN: FIFA definir\u00e1 ma\u00f1ana la dsitribuci\u00f3n de plazas para cada continente para el mundial 2014. Deben confirmar 4 y 1/2 cupo ...", "userID": "48935ff5aff8e06ea7ce7ccec5d39de1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:19:37", "tweetID": "42725707557781504"}
{"body": "@Palomo_ESPN cosa que evidentemente no van a hacer por que no tienen el potencial para enfrentar a sudamerica.", "userID": "a09738fc2067d0dab5e7dbf9ba4a2862", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:19:21", "tweetID": "42725640482463744"}
{"body": "@Palomo_ESPN se merece conmebol 4.5 q serian 5 pq los q kedan de concacaf no ganarian en sudamerica mas brasil osea 6 de 10 ?", "userID": "bcebcbdf9d22cea2109c27b36d431173", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:19:00", "tweetID": "42725553148661760"}
{"body": "Alguien sabe en q qued\u00f3 la FIFA con los cupos para Sudam\u00e9rica?", "userID": "afbbb5bda0258792022050757474df1e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:18:36", "tweetID": "42725454637047808"}
{"body": "@Palomo_ESPN a lo mucho le daria dos cupor que son USA y Mexico por que el nivel de ellos esta muy por debajo del de sudamerica", "userID": "2d9dd11449e57b67d01c77f4ebee38d3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:18:18", "tweetID": "42725376539115520"}
{"body": "FIFA definir\u00e1 ma\u00f1ana la dsitribuci\u00f3n de plazas para cada continente para el mundial 2014. Deben confirmar 4 y 1/2 cupos para Sudam\u00e9rica.", "userID": "8be8725a919625142e45c5f641d678c0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:17:03", "tweetID": "42725062125690880"}
{"body": "@juliomendez_ft No creo que le quiten una plaza a Asia. En todo caso se la quitar\u00e1n a Sudam\u00e9rica.", "userID": "1653a5b84b383621075c5797eec96e7b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:15:59", "tweetID": "42724795980333056"}
{"body": "@Palomo_ESPN no lo merece, el nivel de sudamerica es m\u00e1s alto. Su unifican confederaciones ni mexico clasifica.", "userID": "4fc1bc191257c2414e614e1a8b9d62a4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:13:53", "tweetID": "42724266055188480"}
{"body": "@Palomo_ESPN @LuigiMB Q los van a merecer, serian en verdad sin verguenzas igual q los africanos. Sudamerica merece los 5 cupos mas Brasil 6", "userID": "82cb50cb153f6394601a9ed799b8e6eb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:12:34", "tweetID": "42723936915558400"}
{"body": "Primero esta Sudam\u00e9rica RT @Palomo_ESPN: Ma\u00f1ana FIFA elige distribuci\u00f3n de plazas para Mundial 2014. CONCACAF (cont) http://tl.gd/92j3ri", "userID": "6c4aee2b906a8f8d1e7d2add1a2eb2f3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:12:28", "tweetID": "42723910424342528"}
{"body": "@Palomo_ESPN NOOO! Los equipos de la Concacaf no tienen tanto nivel como Sudam\u00e9rica!", "userID": "9b8741ea94066d069a8e14e58a444ec4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:11:53", "tweetID": "42723763900530688"}
{"body": "@Palomo_ESPN no la verdad deberian poner dos directos y uno a repechaje, la otra plaza se la deberian dar a sudamerica o a europa", "userID": "25bee820935492116fe260045b5b05d6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:10:15", "tweetID": "42723352552554496"}
{"body": "@Palomo_ESPN No, seria tremendamente injusto dejar afuera un africano o asiatico (nunca se la sacarian a Europa o Sudamerica) para darles 4", "userID": "08e6f60623078ba4373ff05f35267794", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:09:10", "tweetID": "42723080132509696"}
{"body": "@Palomo_ESPN bueno el ultimo mundial sudamerica tuvo una muy buena participacion! deben tomarnos mas en cuenta!", "userID": "92bca47e595986ab57f79ca00cd4cec4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:09:00", "tweetID": "42723036041977856"}
{"body": "Sudam\u00e9rica con un equipo m\u00e1s en Brasil-2014 http://goo.gl/fb/AqjDi #f\u00fatbolsudamericano", "userID": "a21f6002348ed47ff3df7ac1eec51cde", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:05:12", "tweetID": "42722082961883137"}
{"body": "#Ecuador reuni\u00f3 a representantes de Cooperaci\u00f3n Internacional de Sudam\u00e9rica http://bit.ly/fvZP6Q", "userID": "ced3f0fed9fa02e3c3b9c96b48c60642", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 23:03:59", "tweetID": "42721775888510976"}
{"body": "@Faitelson_ESPN Lo sensato ser\u00eda 24 equipos. Con una realidad de 32, Sudam\u00e9rica merece la plaza adicional. En Colombia estamos preocupados..", "userID": "d34e530fbb80e717b2573ed79ce9a291", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:59:42", "tweetID": "42720696446631937"}
{"body": "@Jerry_Rocks @javiersantacruz LA MMAS PERRONA EN TERMNOS DE AGRONOMIA DEL PAIS Y SUDAMERICA", "userID": "72c64d3226f0f3534450c237864ce9df", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:56:03", "tweetID": "42719777852096512"}
{"body": "@Faitelson_ESPN Mejor que se lo den a \u00c1frica o a Sudam\u00e9rica! http://myloc.me/ibAwP", "userID": "1fd0f6f51b078d2d5274da319431edb8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:53:00", "tweetID": "42719010625822720"}
{"body": "Exxon vende activos en Sudam\u00e9rica a sociedad chino-argentina http://bit.ly/hFvMAy #Chile", "userID": "e4e8459ab72d7588c62822c67e13b9d0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:51:45", "tweetID": "42718698154360832"}
{"body": "Exxon vende activos en Sudam\u00e9rica a sociedad chino-argentina http://bit.ly/hFvMAy", "userID": "d50e4c042e80089cceb0a67debcbdc5e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:51:45", "tweetID": "42718697835593728"}
{"body": "Parece que @paramore esta psando 1 buen tiempo por sudamerica. No les qeda nada para acbar la gira, esperamos qe vengan pronto con nuevo CD!", "userID": "20230a6ce7c181cc1dd15cfe7bf117bb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:47:42", "tweetID": "42717678779105282"}
{"body": "OJALA QUE LAS VOTACIONES DE SUDAMERICA SI CUENTEN EN LOS KCAS Y NO SOLO LAS DE LOS EEUU e,", "userID": "d0c49a6f7d4884a5099877f7dfa3230a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:45:17", "tweetID": "42717068868583424"}
{"body": "Exxon vende activos en Sudam\u00e9rica a sociedad chino-argentina: La petrolera estadounidense Exxon Mobil Corp anunc... http://bit.ly/eUsz3L", "userID": "8753b8978165e927f48ead044df232ea", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:45:05", "tweetID": "42717019380002816"}
{"body": "Exxon vende activos en Sudam\u00e9rica a sociedad chino-argentina: La petrolera estadounidense Exxon Mobil Corp anun... http://yhoo.it/gr3ExQ", "userID": "c80ebaa63b27ca3a8c7a3f6543e9e271", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:41:28", "tweetID": "42716107899027456"}
{"body": "@eltiempocom y que esperabamos del Gadafi de Sudam\u00e9rica?", "userID": "9f111e11a9d5c8e30808b26e4ae7f71f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:29:52", "tweetID": "42713190525702144"}
{"body": "@FelipeCalderon ojal\u00e1 se termine la discriminaci\u00f3n a visitantes de Sudam\u00e9rica cuando llegan al aeropuerto.... indignante el trato...", "userID": "89184f721cf2117a54180745b3f1b3f1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:25:28", "tweetID": "42712081237147648"}
{"body": "chile, tienes los sueldos mas altos de sudam\u00e9rica seg\u00fan la informaci\u00f3n que dio anoche el presidente... eso es bueno pero ser\u00e1 verdad?????", "userID": "313c7a38a3965f1cfc687e12ea74dfde", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:10:52", "tweetID": "42708406112501760"}
{"body": "No se por que votan para los KCA si los votos de sudamerica nunca han sido validos ._. el a\u00f1o pasado lo dijeron ._.", "userID": "bc326ae570f5f7cda11432d412bac427", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:10:11", "tweetID": "42708236511621120"}
{"body": "@Nacion_ESPN Nunca!!!! el nivel es terrible y de hecho M\u00e9xico y EU deber\u00edan eliminarse en Sud\u00e1merica por su propio bien", "userID": "377e6710a8bff9abaa5c5285a171cf7b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:07:34", "tweetID": "42707579100594176"}
{"body": "another great artist from sudamerica! thumbs up !(http://youtu.be/EIKUtIiSTzY?a de YouTube)", "userID": "7e58cbb84f2725bdd485b3ab760edff6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 22:00:42", "tweetID": "42705849935859712"}
{"body": "RT @josedecelis: \u00bfen Sudam\u00e9rica llaman 'Bob Pati\u00f1o' al 'actor secundario Bob'? pellizcadme", "userID": "20809e3fbb6d86b052347ae857e3966c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:57:08", "tweetID": "42704950274441216"}
{"body": "[@LaQueBuena941FM] La FIFA lista para decidir a qui\u00e9n le da el cupo para el Mundial 2014 http://bit.ly/hqlHg8", "userID": "a2526f9bd589e13b54f093dbd491e3cc", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:55:37", "tweetID": "42704571088388096"}
{"body": "\u00bfAlguna vez has visitado Sudam\u00e9rica???... Atr\u00e9vete a comenzar esta aventura con nuestro tour Per\u00fa-Bolivia-Chile. http://fb.me/DhHS3Zxo", "userID": "4f631ecbd24c31101f22055733132212", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:46:51", "tweetID": "42702363907211264"}
{"body": "\u00bfen Sudam\u00e9rica llaman 'Bob Pati\u00f1o' al 'actor secundario Bob'? pellizcadme", "userID": "67674154815d74054d2bde8a192c9640", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:45:24", "tweetID": "42701996586827776"}
{"body": "\u00bfAlguna vez has visitado Sudam\u00e9rica???... Atr\u00e9vete a comenzar esta aventura con nuestro tour Per\u00fa-Bolivia-Chile. http://fb.me/VYp63SYq", "userID": "9d7854d977206a809f6ff01aee60ab10", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:45:05", "tweetID": "42701918589558784"}
{"body": "@RaulOrvananos Disciplina, esa es la clave, sin ademas, sin protestas, los arbitros dicen, \"juegue\". Aprender de Europa, no de Sudamerica", "userID": "79605bbeb55a12ab3e900b7d33b481cf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:39:41", "tweetID": "42700558771036160"}
{"body": "cuando viene justin a sudamerica? (@BeliieberBoy live on http://twitcam.com/417au)", "userID": "d6d44c714bc5556988fbd746074cd859", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:38:41", "tweetID": "42700306911477760"}
{"body": "@matiasdelrio Es lo que se les ense\u00f1a a los futbolistas en Sudam\u00e9rica. Escuela de Maradona, Murci Rojas, etc... El mayor da\u00f1o al deporte.", "userID": "8d79eb4ce90ef0aaa5f44a9cf58e802b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:36:44", "tweetID": "42699816706383872"}
{"body": "Arco Iris \u2013 Sudamerica ( 2 Cd ) (1972): CD 1 01 \u2013 Obertura \u2013 12:54 02 \u2013 La Canci\u00f3n De Nahuel\u2026 http://goo.gl/fb/LJISB", "userID": "a327bbf96b6f0ae80a852e33262f8208", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:36:43", "tweetID": "42699813858443264"}
{"body": "Quiero hacer mis practicas en sudamerica", "userID": "a414ec81506d5030d037bc1a9a3e72d0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:36:37", "tweetID": "42699789007196160"}
{"body": "@raquimcfly a\u00fan no hay fechas para sud\u00e1merica pero cuando las confirmen obviamente que voy *O*", "userID": "2af31c75a00dc2f46863ebeea62ecad7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:36:37", "tweetID": "42699786633216001"}
{"body": "RT @SlashArmy: RT @RockinSlash: Edici\u00f3n especial del disco solista Slash para Sudam\u00e9rica / Slash's solo record special edition f... http ...", "userID": "6f13dc9e0b9a9caf6f64f5cad9b01758", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:31:44", "tweetID": "42698561216983040"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener un cupo m\u00e1s en el mundial Brasil 2014: Esta semana se reunir\u00e1 la FIFA para determinar el... http://bit.ly/h5hVwO", "userID": "b204cac6c8b9c45789dbe328960b0aa2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:31:34", "tweetID": "42698517285847040"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener un cupo m\u00e1s en el mundial Brasil 2014: Esta semana se reunir\u00e1 la FIFA para determinar el... http://bit.ly/h5hVwO", "userID": "b204cac6c8b9c45789dbe328960b0aa2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:31:34", "tweetID": "42698517206138880"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda tener un cupo m\u00e1s en el mundial Brasil 2014: Esta semana se reunir\u00e1 la FIFA para determinar el... http://bit.ly/h5hVwO", "userID": "b204cac6c8b9c45789dbe328960b0aa2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:31:34", "tweetID": "42698517088714752"}
{"body": "RT @RockinSlash: Edici\u00f3n especial del disco solista Slash para Sudam\u00e9rica / Slash's solo record special edition for Southamerica http:/ ...", "userID": "e6935cace55981102f552f3f8d1209a2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:30:56", "tweetID": "42698359278010368"}
{"body": "RT @RockinSlash: Edici\u00f3n especial del disco solista Slash para Sudam\u00e9rica / Slash's solo record special edition f... http://tl.gd/92ie53", "userID": "e18caa2b560347420cc1cc1cc933463b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:29:21", "tweetID": "42697959946715138"}
{"body": "@eldiariony ESPEREMOS VERLA PRONTO EN SUDAMERICA ,AUN SE VEN ALGUNOS MODELOS ANTIGUOS RODANDO", "userID": "b7102255506acf320104654270d7e714", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:25:33", "tweetID": "42697004362637312"}
{"body": "JOIN http://facebook.com/turisas.sudamerica (#SOUTHAMERICA) + http://thevarangianguard.com.ar (#ARGENTINA) to bring #TURISAS to our lands!", "userID": "752cae07375b4e706172a137045f56d4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:25:22", "tweetID": "42696957000552448"}
{"body": "RT @RockinSlash Edici\u00f3n especial del disco solista Slash para Sudam\u00e9rica / Slash's solo record special edition for Southamerica", "userID": "8aa11c61dccf31f37ea3be03f9b59e4d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:22:24", "tweetID": "42696210129231873"}
{"body": "Edici\u00f3n especial del disco solista Slash para Sudam\u00e9rica / Slash's solo record special edition for Southamerica http://tinyurl.com/67c7kck", "userID": "1fe5b729ab72be3f91da22704a9e0701", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:20:29", "tweetID": "42695729306800128"}
{"body": "@America_FC Bueno en Mexico es el America pero en Peru es el CIENCIANO porque ganamos dos copas la sudamerica y la recopa", "userID": "c9f0d34c1c50ca03315ef75d51fa9bb3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:14:10", "tweetID": "42694139736883200"}
{"body": "Saben si los votos de sudamerica cuentan? porque el a\u00f1o pasado no contaban", "userID": "dc110df0e105310497f0c46eab4a5cde", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:09:28", "tweetID": "42692957282897920"}
{"body": "@FannyManner al momento vivimos el fen\u00f3meno La Ni\u00f1a en la costa oeste de Sudamerica: con el agua fr\u00eda no se da la evaporaci\u00f3n para q llueva", "userID": "2d1a41d5b5b210b24c47c93f41b595e5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:07:15", "tweetID": "42692397490114560"}
{"body": "Ya estamos en @FutbolSudRadio con todas las ligas de Concacaf y Sudamerica aca el enlace. www.pasiondeportivaradio.com", "userID": "38b16abcfb5c55b7e99f68cf423c3716", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 21:05:40", "tweetID": "42692000205639680"}
{"body": "Sudamerica: \"es como una America... pero en el sur\"", "userID": "1ff0ade403f5ce71ca56809f726ce43d", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:50:55", "tweetID": "42688285931339777"}
{"body": "#sabesqueerespriista cuando eres un defensor d la \"austeridad\" y te paseas x Europa y Sudam\u00e9rica a costillas del erario...", "userID": "c6be5d99fae48faef5938ca53a950bd3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:46:55", "tweetID": "42687282226020352"}
{"body": "Un jugador paname\u00f1o q jugaba en sudamerica pateo a una lechuza que era la mascota del otro equipo", "userID": "6532c1020b7a08677b60dc4d287325bb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:44:35", "tweetID": "42686694784385024"}
{"body": "Un wey me dijo que parezco de Sudamerica y creo senti lo que los negros sienten cuando les preguntan de que tribu son ....", "userID": "1b83a4b3bf377949f0a43953b2b1a977", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:42:42", "tweetID": "42686217996877825"}
{"body": "dentro de 30 min comenzamos @futbolsudradio con todas las ligas de concacaf, sudamerica un repaso a la libertadores en PasionDeportivaRadio", "userID": "4d1fe8420ae20514bc169d893b1d423c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:28:23", "tweetID": "42682618843627520"}
{"body": "@giuseppemerico buonasera dal sudamerica... Cinematografico, ma pur sempre sudamerica...", "userID": "127c474208c1c21028b43f0158042b2b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:23:16", "tweetID": "42681327945908224"}
{"body": "Brasil 2014: FIFA podr\u00eda dar un cupo m\u00e1s a Sudam\u00e9rica: La FIFA decidir\u00e1 el entre el mi\u00e9rcoles 2 y jueves 3 de ma... http://bit.ly/gsiTUp", "userID": "8c48902b6e97cbfc9943c08d36a6f81a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:19:37", "tweetID": "42680410194456576"}
{"body": "@Pelusita78 @MaddieSpain no no tenia ni idea de lo de Vietnam. Acabo de verlo, ultimamente estoy en la parra pense q acababan en sudamerica", "userID": "72314d1b971ab961a2e9fc3c662ebc31", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:18:14", "tweetID": "42680063153549312"}
{"body": "@Paramore4ever__ ohh.. k mala suerte .. pero bueno capaz y se vuelven caseritos de sudamerica xD", "userID": "3093c7276645a1aa028ac62b700cbddb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:15:52", "tweetID": "42679465511358464"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con 1 equipo m\u00e1s para Brasil2014 http://lacelestee.blogspot.com/2011/03/sudamerica-podria-contar-con-un-equipo.html", "userID": "f751cc17dfb44573e04fb314c1d0ca34", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:15:13", "tweetID": "42679304731115521"}
{"body": "#BestJonasFansAreARG que lindo tt el de ayer ! aunque pienso que las mejores fans de los Jonas en realidad son las de CENTRO I SUDAMERICA!", "userID": "efd5c9fa32792b9bea1e0c5796f686a9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:15:05", "tweetID": "42679268064493568"}
{"body": "@Edugangoso @alexmasana Comentaris en sudameric\u00e0 i ara diuen aix\u00f2: David Luiz se la quit\u00f3 al chico malo (Rooney) sin hacerle fault! jajaj", "userID": "1f139a496b6d0af9802d810002c1a0c5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:12:43", "tweetID": "42678676051079168"}
{"body": "Sudamerica em ingl\u00eas, claro. RT \"@alesqui: 2 coisas sobre o site da Conmebol: \u00e9 ingl\u00eas e espanhol, nada de portugu\u00eas\"", "userID": "674358a31be1ff27e620bab4be60d7c1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:11:53", "tweetID": "42678462921703426"}
{"body": "@alexmasana @Gerardo13gb @Edugangoso Jo el veig en sudameric\u00e0, et fas les rises, \u00bfQu\u00e8 le pasoo a Rooney?, le estorb\u00f3 el pelo de David Luiz!", "userID": "1124b138bb9ce8b17bfd9429d4daf164", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:09:08", "tweetID": "42677774015664128"}
{"body": "@polo_polo #ArriMartesDePoloPolo hablando d las porras de futbol, les llamas porras, barras, o como en sudamerica, prefieres la hinchada?", "userID": "b2a9a61e500bb0f9fb8f7e5e783180e0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:08:53", "tweetID": "42677711289847808"}
{"body": "@alexmasana jo en sudameric\u00e0, i es veu que sobre el camp hi ha un francisco lampard...", "userID": "7bf858f4cc534384070bcfffb6389665", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 20:08:41", "tweetID": "42677659188203520"}
{"body": "RT @_PaRaMoReIsRoCk: porque somos los parawhores mas loqos de sudamerica #WeWantParamoreStoreInChile", "userID": "2d0e6b6c20cb80d4d36a862b4e6f7139", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:53:08", "tweetID": "42673747144093697"}
{"body": "RT @lapatriagrande: Sudam\u00e9rica podr\u00eda conservar todos sus cupos para el Mundial #Brasil 2014 http://bit.ly/hmhzM6 #Futbol", "userID": "d6aec13a9285597e740488c843468303", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:52:34", "tweetID": "42673604269326337"}
{"body": "porque somos los parawhores mas loqos de sudamerica #WeWantParamoreStoreInChile", "userID": "eb27aef2eccbe910d5a8606ffb2a53eb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:52:06", "tweetID": "42673484454830080"}
{"body": "Porque 100pre mandan saludos a los paises de sudamerica y a los de mexico nunca @GusMenFox ?", "userID": "5843adc7419c197a67cfd81e3708b1a6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:51:47", "tweetID": "42673406537248768"}
{"body": "Descobri que as chilenas s\u00e3o as meninas mais lindas da sudamerica, ainda mais perdidas, n\u00e3o pude deixar de ajud\u00e1-las, sou um gentleman.", "userID": "0730c7c26a36cd8c40cd2269a3f714b7", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:51:08", "tweetID": "42673243731136512"}
{"body": "RT @venezuelaprensa: #PatriaGrande: Sudam\u00e9rica podr\u00eda conservar todos sus cupos para el Mundial #Brasil 2014 http://bit.ly/hmhzM6 #Futbol", "userID": "d10f63fa26eaf85dcf587221ca5b1f08", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:48:25", "tweetID": "42672560382558208"}
{"body": "@justinbieber HAPPY BIRTHDAY! WE LOVE YOU! from Chile (sudamerica)", "userID": "c4db97c702c5d89b4624da90500bc078", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:46:27", "tweetID": "42672065937031168"}
{"body": "@Daeron_uc en realidad los comentaristas argentinos cuando juega uno de los suyos contra cualquier de sudamerica son un asco casi siempre", "userID": "3c5d37050a02fb8331751428b63e2b0a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:45:39", "tweetID": "42671863440211968"}
{"body": "@WiriSama a wiwi, saca los boletos para sudam\u00e9rica", "userID": "b31e16748e32138212acdbb24a0d8a5e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:32:13", "tweetID": "42668481820377088"}
{"body": "@CrazyJonattic si jaja q locooo xD debe sre xq ustedes estan en America Central y nosotros en Sudamerica. [q tenia q ver xD ]", "userID": "9435b283af74621778fcd369013d7f02", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:29:20", "tweetID": "42667758332297217"}
{"body": "N\u00f3madas+Sudam\u00e9rica http://t.co/XECQsCv", "userID": "cbd4e2ca479635d4114b0000f24c0161", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:28:31", "tweetID": "42667552903671809"}
{"body": "SOLNACIENTENEWS: Selecciones de Sudam\u00e9rica por un cupo m\u00e1s en el Mu... http://t.co/VnCVC9l", "userID": "88617c446cd284bc9e4c04419e450cb2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:23:40", "tweetID": "42666330977079296"}
{"body": "@JoeJtePartoEn8 siii :\"| aunque no creo que vuelvan a sudamerica tan pronto :C", "userID": "8fde1989a4c3a2ae1f50557d8e6949b6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:09:31", "tweetID": "42662770973487104"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con una plaza m\u00e1s para el Mundial del 2014 http://dlvr.it/HyzzQ", "userID": "cd0cf4e0cf7198d659dadf2a8d400b6e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:06:09", "tweetID": "42661919978553344"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda conservar todos sus cupos para el Mundial #Brasil 2014 http://bit.ly/hmhzM6 #Futbol", "userID": "e25ef90ae466790e4e2189d344ff7e73", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:06:03", "tweetID": "42661897337700352"}
{"body": "RT @TheHiddenHome: Nombre, Fecha de Nacimiento, Region/ciudad a Thehiddenhome@gmail.com Y AYUDANOS A TRAER DE VUELTA A MCR A CHILE Y A T ...", "userID": "baa382ad1e73d7a19f448049cefd08f4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:03:56", "tweetID": "42661364250054656"}
{"body": "Intentando escribir Sudam\u00e9rica escrib\u00ed Sidam\u00e9rica.", "userID": "c76cca55f11e478233c70ed4eb3d1ac0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:02:41", "tweetID": "42661048955838464"}
{"body": "#PatriaGrande: Sudam\u00e9rica podr\u00eda conservar todos sus cupos para el Mundial #Brasil 2014 http://bit.ly/hmhzM6 #Futbol", "userID": "8d1ba53ebc9a5ea1af109996ff2ddea9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 19:01:05", "tweetID": "42660647166672896"}
{"body": "poison-perfume: http://tumblr.com/xva1nal19m", "userID": "ed643ae0e63e527abdb3ec12ff282e3e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:53:58", "tweetID": "42658855762669568"}
{"body": "Nombre, Fecha de Nacimiento, Region/ciudad a Thehiddenhome@gmail.com Y AYUDANOS A TRAER DE VUELTA A MCR A CHILE Y A TODA SUDAMERICA!", "userID": "92e4a7af6cfec77996884ccd40a63bb0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:53:05", "tweetID": "42658632017518592"}
{"body": "Esta semana el Nationwide llega a 1 d los clubes d golf + extraordinarios q tiene sudamerica, el Country Club d Bogota. Suerte @Fedegolf", "userID": "c6761f24c72798f7b6c0f807127bf8a2", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:52:10", "tweetID": "42658401628590080"}
{"body": "@JulietaLionetti Te creo. Cuando habla de pol\u00edtica, lo ignoro. Como a Punta del Este. Dice barbaridades desde Medio Oriente hasta Sudam\u00e9rica", "userID": "f0886518cf9718c566eeeaf8e4755de0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:50:30", "tweetID": "42657983355822080"}
{"body": "Majes-Siguas II tranquilamnt nos puede poner en el 1er pais productor en sudamerica", "userID": "8441187e2742a2d9467733c69ea35eee", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:45:47", "tweetID": "42656797311516672"}
{"body": "Este mi\u00e9rcoles y jueves la FIFA decidir\u00e1 la cantidad de plazas que tendr\u00e1 cada confederaci\u00f3n en Brasil 2014.... http://fb.me/SSreewMl", "userID": "e87816540d86df7a86439b7f3abf1307", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:44:39", "tweetID": "42656509536108545"}
{"body": "@anita159 entonces se va a pasear por medio Sudam\u00e9rica antes de llegar a Gye! va a llegar un poquito apaleado! :S", "userID": "93db4d7db4d8957adef57286d87acbba", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:38:49", "tweetID": "42655045396860929"}
{"body": "voy a iniciar la Fundaci\u00f3n Pro Env\u00edenme a Sudam\u00e9rica... \u00bfqui\u00e9n me apoya!!? :D", "userID": "a05dd38c3b06db9b86bc21352f6c8560", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:31:51", "tweetID": "42653289673785344"}
{"body": "GWP Sudam\u00e9rica busca Oficial de Comunicaciones http://www.gwpsudamerica.org/noticias_interna.asp?seq=383", "userID": "20515f904eaaea290b3072db02ff5daf", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:26:16", "tweetID": "42651885341126656"}
{"body": "@rosanaDDUB_LOVE dijo que el tour va a ser para sudamerica se un poco mas optimista", "userID": "05911ee7474b2bd973d636b2084b2fdb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:23:52", "tweetID": "42651279218057216"}
{"body": "Viendo que en Sudam\u00e9rica U2 tendr\u00e1 como teloneros a Muse y por ac\u00e1 a Snow Patrol... no s\u00e9 qu\u00e9 es peor.", "userID": "2196437b5fd8df1335d98e8f2d640898", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:21:47", "tweetID": "42650755081043968"}
{"body": "RT @editorexpreso: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014. L\u00e9alo en http://bit.ly/eTLegU", "userID": "85039fa1b7fd60a5bb489e816f84e2d6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:12:21", "tweetID": "42648382275194880"}
{"body": "RT @ayeparawhore: Perdonen a los Mexicanos, es feo que Paramore no vaya. Pero la gira es SOUTH American Tour, y mexico no es de sudameri ...", "userID": "2d4eb8c654a24b9cdcd2498e68f4170e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:12:09", "tweetID": "42648331704475649"}
{"body": "@migrantelatino Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014: La repartici\u00f3n de los e... http://bit.ly/ggdpTY", "userID": "3b6adc734c9f011a0f8f945c8293272e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:10:57", "tweetID": "42648032411521025"}
{"body": "Perdonen a los Mexicanos, es feo que Paramore no vaya. Pero la gira es SOUTH American Tour, y mexico no es de sudamerica :S Perdon :(", "userID": "43e1ea4edef0f4e14b787e3af5a62dce", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:10:16", "tweetID": "42647858683457536"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014: La repartici\u00f3n de los equip... http://bit.ly/fa4GkC #NoticiasEC", "userID": "73af18492b7f8f66ad1a53fbec81deed", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:06:09", "tweetID": "42646822275125248"}
{"body": "http://fb.me/WdZY87Ml", "userID": "e64a01815902a9dbc18c927ad12e8bf3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 18:00:12", "tweetID": "42645326556971008"}
{"body": "RT @editorexpreso: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014. L\u00e9alo en http://bit.ly/eTLegU", "userID": "85039fa1b7fd60a5bb489e816f84e2d6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:50:57", "tweetID": "42642999167033345"}
{"body": "RT @editorexpreso: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014. L\u00e9alo en http://bit.ly/eTLegU", "userID": "85039fa1b7fd60a5bb489e816f84e2d6", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:50:33", "tweetID": "42642895383183360"}
{"body": "@mluengasr de Plano?ya viste la patada q le dieron en un campo de fut en sudamerica?", "userID": "4f01bb3ef7e8dd7dca58f3cae47b8ee5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:49:30", "tweetID": "42642632085737472"}
{"body": "@AldoToesca como estas primo, por aca todos bn, planes de venir a Sudamerica? nada aun? SAludos", "userID": "649075f503a08d968baaade88a28c1b4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:48:59", "tweetID": "42642500380409857"}
{"body": "Vamos a informarnos de ese tren y faro del fin del mundo en Sudamerica !!!dicen que lo m\u00e1ximo!!!", "userID": "ba79a8d2eea3220fc10c720f21f9e021", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:48:15", "tweetID": "42642317152239616"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014. L\u00e9alo en http://bit.ly/eTLegU", "userID": "d9835d51d2abdde2af9396fdae50fbff", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:47:54", "tweetID": "42642230317547521"}
{"body": "@futbolparatodos ey que tal yo soy jugador de handball de cali colombia...argentina el mejor equipo de todo sudamerica saludos", "userID": "91f15cf79253376c70974425deeffba9", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:46:31", "tweetID": "42641882425196544"}
{"body": "RT @ElHuno777: @OMARCUBANO los capitalistas de m\u00e9xico, centrom\u00e9rica, sudam\u00e9rica, etc, tambi\u00e9n arriesgan sus vidas para cruzar la fronter ...", "userID": "399fc02e735174dd84eb66c1814a7994", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:44:02", "tweetID": "42641258019176448"}
{"body": "RT @EcuParamore: Esperemos que para un pr\u00f3ximo tour de Paramore por Sudam\u00e9rica incluyan a Ecuador tambi\u00e9n.", "userID": "4072fb03ff4caed6757c3fc57847f987", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:42:20", "tweetID": "42640829495508992"}
{"body": "@vguada guada!!! jordan dijo que probablemente ir\u00e1n a sudamerica a finales de este a\u00f1o o en 2011! el entrevistador le nombr\u00f3 argentina", "userID": "ffafb4066553733e54ee0ef46660d245", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:37:15", "tweetID": "42639549087748096"}
{"body": "@vguada JK hizo un chat en vivo y le preguntaron por la gira por sudamerica y dijo que para el 2012 es posible pero nada seguro o algo asi", "userID": "9fe027bb77e4c3e4797e06ec81c717ac", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:37:10", "tweetID": "42639526660804608"}
{"body": "Sudam\u00e9rica por un cupo m\u00e1s en Brasil 2014 http://bit.ly/gWBAeF", "userID": "5572e55c4fdb4b32c0f7629b93e9b233", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:35:48", "tweetID": "42639185626144768"}
{"body": "@marinodriza aaaaaaaaaaah si si lo o\u00ed, pero ese rumor ya se ven\u00eda leyendo. Me impresion\u00f3 m\u00e1s lo de sudamerica!", "userID": "39e76fb4e8b28c265c0aa942f20af191", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:34:21", "tweetID": "42638821782847488"}
{"body": "@INVISIBLETOJK bibyyy escuchaste lo que dijo???? casi me muero!!!!!! probablemente ir\u00e1n a sudamerica a finales de este a\u00f1o o en 2012!", "userID": "194458d39e449e0ddd3f643a46db8e3e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:33:12", "tweetID": "42638529213374464"}
{"body": "Sudam\u00e9rica o Concacaf obtendr\u00edan una plaza extra para el mundial http://bit.ly/f6lz5m #Honduras", "userID": "70867c3c233096730364cf4e9fdec070", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:33:08", "tweetID": "42638512230637568"}
{"body": "RT @noticierovv: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://is.gd/VI9HPE", "userID": "2592d533a57928438bc0c8ee39ae8296", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:30:44", "tweetID": "42637911035879424"}
{"body": "@natamullerroth y te falto decir y tambien de Sudam\u00e9rica . No es mucho che ?", "userID": "938d779b2a287ca76f787ab8f0026818", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:28:16", "tweetID": "42637288114634752"}
{"body": "#SEAL y su gira x #Sudamerica el 12/3 en #BA http://bit.ly/ebIGB4", "userID": "86c861d8f17a9ff237b6f858b21d3561", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:26:40", "tweetID": "42636886757478400"}
{"body": "P\u00c9GALE UN BOCAO A SUDAMERICA FRITA!!!!http://bit.ly/11z2q6", "userID": "af366a5861fdbde42cdafb9788eb556f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:25:15", "tweetID": "42636531571240960"}
{"body": "@Guizar_Vukovich Os declaro Primer ministro de Sudamerica. El Cono Sur ahora sera conocido como Guizarlandia.", "userID": "413b871c1a97a5f2971747dd2107595e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:22:18", "tweetID": "42635785375186944"}
{"body": "Sudam\u00e9rica por un cupo m\u00e1s en Brasil 2014: http://bit.ly/gWBAeF", "userID": "ca1f5f10a9d82cf9d91b135d466dd75b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:18:50", "tweetID": "42634915778527232"}
{"body": "@silvina75NK que dijo de Argentina y sudamerica?", "userID": "82d48967fa1b7f28fae92ef591e6cef1", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:15:56", "tweetID": "42634184447111168"}
{"body": "Dijo que sudamerica en 2012???????????", "userID": "b264f14344307513ad32a2ee0dda4bac", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:15:46", "tweetID": "42634144580251648"}
{"body": "#BoletinVzla 11:52 AM : Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014: Sudam\u00e9rica ... http://bit.ly/hoi7xM #ve", "userID": "4a6f01cfcfd88d5d2b9167e08fff01ee", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:13:19", "tweetID": "42633527518433280"}
{"body": "RT @noticierovv: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://is.gd/VI9HPE", "userID": "2592d533a57928438bc0c8ee39ae8296", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:13:05", "tweetID": "42633467149811713"}
{"body": "RT @noticierovv: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://is.gd/VI9HPE", "userID": "2592d533a57928438bc0c8ee39ae8296", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:10:24", "tweetID": "42632793670430720"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil http://bit.ly/gPd688 #prensalibre", "userID": "59242072db28a1d9154e0c3a3b38d4f3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:06:58", "tweetID": "42631929144684544"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014: 01/03/2011 | 13:16 | La repartici\u00f3n por... http://bit.ly/flRAcg", "userID": "7f3025ad6b6eba1d6682d0b795e41a76", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 17:04:47", "tweetID": "42631377488838656"}
{"body": "RT @biobio: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://bit.ly/eqmG8Q", "userID": "9371234f77acd2eb203e291d5bd3f521", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:57:07", "tweetID": "42629448561983489"}
{"body": "Y pensar que en otros pa\u00edses de Sudam\u00e9rica a esta altura ya rebosaban los conciertos, charlas, etc de municipios y gobiernos #BicentenarioPy", "userID": "eb44e4fe6860857e4d7278c174cca70a", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:56:38", "tweetID": "42629326423851008"}
{"body": "RT: @DenisEdge: RT @vendettaxxx: Born to Lose Tour Sudamerica 2011 - Datas confirmadas! http://twitpic.com/45256h", "userID": "be0af1dc348c6ba09f652bf2acb6d5f4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:55:20", "tweetID": "42629002220937216"}
{"body": "Google hace todo lo que tu empresa y gratis, preparados? RT\u201c@AmericaEconomia: Google (...) expansi\u00f3n en sudam\u00e9rica http://dlvr.it/HyQR8\u201d", "userID": "a1b0cf012a05d05fee8ffd124e128e3f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:52:22", "tweetID": "42628254514954240"}
{"body": "Cual es el nivel futbolistico de #Uzbekistan? , esta bien somos ultimos de #Sudamerica, pero no se pueden encontrar mejores rivales", "userID": "0acfd1c93d4d8ffd28a6f8f4a0cc5f09", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:50:41", "tweetID": "42627831871709184"}
{"body": "RT @noticierovv: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://is.gd/VI9HPE", "userID": "2592d533a57928438bc0c8ee39ae8296", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:49:14", "tweetID": "42627467718049792"}
{"body": "@MeridianoTV Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://is.gd/VI9HPE", "userID": "69e829f6d9cd9d6c45df2c0fa17ff2d8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:48:33", "tweetID": "42627292589064192"}
{"body": "RT @biobio: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://bit.ly/eqmG8Q", "userID": "9371234f77acd2eb203e291d5bd3f521", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:46:58", "tweetID": "42626895388475394"}
{"body": "RT @noticierovv: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://is.gd/VI9HPE", "userID": "2592d533a57928438bc0c8ee39ae8296", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:46:34", "tweetID": "42626793466904576"}
{"body": "@AniBisho2Mars ya se agotaron el pack 2 estan mas caros porque venir a sudamerica sale mas caro qe a mexico q esta al lado", "userID": "bdc5b4d46f66500fef5fc80e2b94567b", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:45:41", "tweetID": "42626574335483904"}
{"body": "Lo que esta ocurriendo en Africa pronto se presentara en America Latina y Sudamerica", "userID": "becdd349c316c62fbddf655c99372a40", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:44:59", "tweetID": "42626396798980096"}
{"body": "\"@biobio: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://bit.ly/eqmG8Q\" ojal\u00e1 se d\u00e9 Sudamerica para el Mundo", "userID": "6740428796d8da2ba65a2e001d04e79e", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:43:53", "tweetID": "42626119064748032"}
{"body": "Gastamos mucho en educaci\u00f3n pero del 2 puesto q est\u00e1bamos en el 2000, hoy estamos en el 8 puestos en Sudam\u00e9rica.", "userID": "55ed844c9577b6fd68b8c1db99d467bd", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:43:09", "tweetID": "42625935178076161"}
{"body": "RT @noticierovv: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014", "userID": "c7b45be555e452f90b4cb2740292be37", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:42:58", "tweetID": "42625888013131776"}
{"body": "RT @noticierovv: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://is.gd/VI9HPE", "userID": "2592d533a57928438bc0c8ee39ae8296", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:42:41", "tweetID": "42625817234255873"}
{"body": "RT @noticierovv: Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://is.gd/VI9HPE", "userID": "2592d533a57928438bc0c8ee39ae8296", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:42:30", "tweetID": "42625771377922048"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://bit.ly/eqmG8Q", "userID": "f2e22a5e27c6a3729e93d78964ac88fe", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:40:47", "tweetID": "42625338303463425"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://is.gd/VI9HPE", "userID": "63ada238f68af6d04316146f450aa883", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:40:43", "tweetID": "42625321270378496"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con otro equipo en Brasil-2014: ... http://bit.ly/hOPqWE #cartagena #colombia", "userID": "7ac2e61f1737b646c67a392f6d7ab11f", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:40:37", "tweetID": "42625297669042176"}
{"body": "Sudam\u00e9rica podr\u00eda contar con un equipo m\u00e1s en el Mundial de Brasil-2014 http://bit.ly/fGnWSm", "userID": "9488a14162f8083c8cdea21f9dff91e4", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:29:54", "tweetID": "42622600702205953"}
{"body": "RT @Luz_Mila: @RubenPrez Fidel Castro es la momia putrefacta de las #Antillas y Hch es el payaso siniestro de Sudamerica!!! #Cuba #FreeV ...", "userID": "f546f3be91ec50dd6dc2e3e91fc56b69", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:28:35", "tweetID": "42622267313754112"}
{"body": "@Helibett Me encantar\u00eda! No pasar\u00e9 de 25 a\u00f1os antes de que este visitando Sudam\u00e9rica! Es un prop\u00f3sito. ;)", "userID": "84d34b570eee6c6ad4bfeca797de1cf8", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:26:00", "tweetID": "42621619058917376"}
{"body": "Born to Lose Tour Sudamerica 2011 - Datas confirmadas! http://twitpic.com/45256h", "userID": "0eca379fa0b2e8d373912cbf0537a9d0", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:23:08", "tweetID": "42620899479789568"}
{"body": "@LaGabyMontez jaja yo soy de #Sudamerica y aca esta terminando el verano O.o !", "userID": "e76e8971118ac657bb0db89e4de60eff", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:22:23", "tweetID": "42620709498929152"}
{"body": "@bellathorne144 Pero no te dieron nada a cambio? yo fui al de Chile, cuando hizo su gira por Sudam\u00e9rica totalmente sola.", "userID": "6f6747f9ca937ea31f1e90be52c7bec5", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:16:41", "tweetID": "42619275546071040"}
{"body": "@AcesOnBlind No se, el desempe\u00f1o en 2010 favorece a CONMEBOL; yo creo que terminan haciendo repechaje \u00c1frica/Sudam\u00e9rica.", "userID": "ce38e5c74bc54cd308b9ce3e6e08e684", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:15:31", "tweetID": "42618981902860289"}
{"body": "@britneyspears adelantar\u00e1 el lanzamiento de su album Femme Fatale en los Estados Unidos para el 25 de marzo y 31 de marzo en Sudamerica.", "userID": "d59ee0e926974b559c8c6f1923cc8031", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:06:21", "tweetID": "42616672191922178"}
{"body": "RT @KthuluInc: SOAD anunciando fechas en norteamerica... si todo va bien, este a\u00f1o podriamos verlos en sudamerica... fingers crossed!", "userID": "80edefbbb97b4e6c5022df3eda50dedb", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:05:48", "tweetID": "42616535600218112"}
{"body": "\"@CNNMex: China es el principal productor de telenovelas del mundo http://bit.ly/dSM4qP\" / que raro ! Pense que era un pais de #Sudamerica !", "userID": "2be907544c23f913b0c7c7a5b1816756", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 16:02:25", "tweetID": "42615685679022081"}
{"body": "RT @Futbol_Today: Rt @UnivisionFutbol: Un \u00e1rbitro en Argentina logr\u00f3 un r\u00e9cord, expuls\u00f3 a los dos equipos completos http://goo.gl/Eyj88", "userID": "ad6fe530b6b0dfc59f87072760c7c35c", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 15:47:04", "tweetID": "42611819830984704"}
{"body": "@Istaywithjonasb ia hay fexas para sus concerts en Sudamerica??? :S", "userID": "11f283d48da073e286423e933c2282e3", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 15:46:51", "tweetID": "42611765657354240"}
{"body": "SOAD anunciando fechas en norteamerica... si todo va bien, este a\u00f1o podriamos verlos en sudamerica... fingers crossed!", "userID": "d46f6304bb1bf2a720b7036278a30993", "trendID": "58950f8881e8485753fbfed01927a5eb", "postedTime": "2011-03-01 15:45:34", "tweetID": "42611444038119424"}
