{"body": "RT @JhanderDelgado: Minuto 29' Valencia 0-0 Barcelona. Messi perdona, y anulan gol al Valencia de Jordi Alba.", "userID": "743a1f55d97aa746cecca3d6c8013bbf", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:33:24", "tweetID": "43061368533946369"}
{"body": "Minuto 29' Valencia 0-0 Barcelona. Messi perdona, y anulan gol al Valencia de Jordi Alba.", "userID": "c94eaf8aa2268e8ab8e29885276bbf52", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:33:19", "tweetID": "43061343925968896"}
{"body": "RT @FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside #fcblive", "userID": "9cd47738f51eeaa3b8353b2b845c5ad6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:33:17", "tweetID": "43061338666315776"}
{"body": "Que mal messi,perdonando demasiado. Me estan gustando mascherano y jordi alba.", "userID": "aac4a488ca95cded77864fd1a3f9f0a2", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:33:12", "tweetID": "43061318370074624"}
{"body": "Que bien esta jugando jordi alba, grande!", "userID": "dc8970c2e03d134b87a323964ac4cffc", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:33:00", "tweetID": "43061266301988864"}
{"body": "Los \u00fanicos que me gustan del Valencia son Joaqu\u00edn y Jordi Alba. Tiene pinta de partidazo!! Go Valencia!", "userID": "32482c29d1e2bdcacda337eeafbff78c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:32:58", "tweetID": "43061256101429248"}
{"body": "RT @domingogarcia: Que bo es Jordi Alba !!! #fb", "userID": "b0bec4753bd979c9548ee08990005a29", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:32:54", "tweetID": "43061239286472705"}
{"body": "Minuto 29' Valencia 0-0 Barcelona. Messi perdona, y anulan gol al Valencia de Jordi Alba.", "userID": "c94eaf8aa2268e8ab8e29885276bbf52", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:32:48", "tweetID": "43061217706778624"}
{"body": "Las pesta\u00f1as de Jordi Alba era lo que estaban fuera de juego! Bastante estrecho ese offside!", "userID": "8f7e48ee65a37115f463aee28f9068f0", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:32:47", "tweetID": "43061211738279936"}
{"body": "La mejora de Jordi Alba como lateral desde que Unai lo recoloc\u00f3 ah\u00ed ha sido brutal.", "userID": "eb5f059a5b5d901508869396adb95533", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:32:39", "tweetID": "43061178901073920"}
{"body": "Ese Jordi alba parece coordinado", "userID": "a0dab5f348cb637b397f7622c7c46fad", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:32:37", "tweetID": "43061170244042752"}
{"body": "gol anulado a jordi alba! joderrrrrr!!!!!!!! weno esa es la actitud! Amunt!!!!!!!", "userID": "b72e7d9e4a4f922f0eea922dae8c1f79", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:32:27", "tweetID": "43061128670089216"}
{"body": "@edumorenod @JosemiJulay Para mi Jordi Alba mejor jugador de estos 30 minutos y subiendo.", "userID": "800fffd785d91b0a610ab9d2f3af0534", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:32:21", "tweetID": "43061102816411648"}
{"body": "M'ho sembla a mi o Jordi Alba s'assembla a Fernando Navarro i Toni Velamaz\u00e1n? #misterisdelavida", "userID": "1f17012f1ca242f077e79f5d7d60365e", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:32:19", "tweetID": "43061093760892931"}
{"body": "Incre\u00edble Jordi Alba. Futuro '3' de la selecci\u00f3n?", "userID": "f0096fa6e046b351f0ef6bd8a26904a6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:32:18", "tweetID": "43061089096830976"}
{"body": "RT @FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside #fcblive", "userID": "94a5da174ff624d8d92ff7a57794b005", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:32:03", "tweetID": "43061026870136832"}
{"body": "Si Jordi Alba sigue con esta progresi\u00f3n a m\u00ed no me importar\u00eda que fuese el relevo de Capdevilla en la Selecci\u00f3n.", "userID": "7510c2503d94f16510b38cb368bb6a62", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:59", "tweetID": "43061010902433792"}
{"body": "Es bueno Jordi Alba, pero para jugar de lateral izquierdo me parece que le pasa igual que a Marcelo, buenos al ataque, mucho espacio atr\u00e1s", "userID": "b1d68d13864be0ba95c2ccffc253e74a", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:39", "tweetID": "43060927599345664"}
{"body": "Jordi Alba y Guaita, piden ser convocados por #Espa\u00f1a", "userID": "21982d89cfe8b40d80761eba27ddb88c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:32", "tweetID": "43060898369257472"}
{"body": "muy bien Jordi ALba", "userID": "911dccdd003de38267c837a31c5d27e2", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:30", "tweetID": "43060889796096000"}
{"body": "Jordi Alba, el futuro 3 de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola", "userID": "4000d41c039bdb7c56411cd04bfca3b8", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:23", "tweetID": "43060859412557824"}
{"body": "que bueno es jordi alba no?", "userID": "f2d639006059cad0212d5a1113e4787f", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:21", "tweetID": "43060848993910785"}
{"body": "Jordi alba partidazo qe se esta gastando", "userID": "b42e04862cc32927602e52c6b406ad00", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:20", "tweetID": "43060846234058752"}
{"body": "otro buen partido de jordi alba..no entiendo que no juegue mas minutos..igual q banega..", "userID": "dfea7cf0751956719e3eb0b8d19e57ae", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:16", "tweetID": "43060827678441472"}
{"body": "Jordi Alba cambia su apellido a Jordi Bala, qu\u00e9 manera de correr @marca", "userID": "c8278d1c6ab671508c09b2577bd6cbaf", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:11", "tweetID": "43060809282240513"}
{"body": "Jordi alba a pique no se lo hace, sa cagao", "userID": "726b6d08d56d86861c5fa387c4fe77a8", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:08", "tweetID": "43060794384060416"}
{"body": "Partidazo de momento de Jordi Alba.", "userID": "a8f6ed22c4311d9a5a073443e9a15278", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:06", "tweetID": "43060787492814848"}
{"body": "Me est\u00e1 gustando mucho Jordi Alba", "userID": "cb10e980ad30765ebe9bc1e66f07e288", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:04", "tweetID": "43060777376161793"}
{"body": "Que gran partido esta jugando Jordi Alba. El mejor de todo el valencia", "userID": "5c9d6175807e221754ca2cfa33b9b849", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:31:03", "tweetID": "43060777032228865"}
{"body": "Me est\u00e1 gustando el partido de Jordi Alba!", "userID": "09692a7a6e97a6fec8087d95aee3b5b0", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:30:59", "tweetID": "43060759978192897"}
{"body": "Jordi ALba siempre juega muy bien contra el bar\u00e7a.", "userID": "cb8c57c83dd2e9b6841ab98fde5f7425", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:30:59", "tweetID": "43060758686343169"}
{"body": "Ce bun e Jordi Alba asta...", "userID": "79270dbd04f7c566ab65c0b80ab431b1", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:30:58", "tweetID": "43060755637088256"}
{"body": "Manchester-Chelsea + Liverpool Arsenal o BCF-Valencia + Villareal-Espanyol. Tenemos la mejor Liga del mundo. Jordi Alba selecci\u00f3n.", "userID": "600c3dbc5c8e951cee24f064ed1f8c37", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:30:55", "tweetID": "43060739962966016"}
{"body": "Gol legal anulado a Jordi Alba. Estaba en l\u00ednea. Villarato?? 0-0 en Mestalla, gran partido hasta el momento...Escuchalo en @RD_vavel min.29", "userID": "417521b67275162c2752f7cf8e501a8e", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:30:48", "tweetID": "43060713203302401"}
{"body": "que grande Jordi Alba! VAMOS VCF!", "userID": "7f987e826b634ff4372fe0f42e58ea81", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:30:46", "tweetID": "43060702868549633"}
{"body": "Lo dije el otro d\u00eda y me reafirmo: Jordi Alba debe ir YA a la selecci\u00f3n espa\u00f1ola.", "userID": "3c36234bcd3ec3f56485d6907748e2f8", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:30:36", "tweetID": "43060662594846720"}
{"body": "Jordi Alba...Tino Costa...Joaqu\u00edn...Pablito...Mata... equip\u00f3n, no?", "userID": "cdc26729499271b080ae9bc7ac88bfe0", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:30:10", "tweetID": "43060551940706304"}
{"body": "Hace falta la presion de Pedro por la derecha. Todo el ataque viene de salidas de Jordi Alba por esa banda #fcblive", "userID": "12269d6ce8a7f870df3b9e71d3e580f6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:29:47", "tweetID": "43060455090032640"}
{"body": "@estitxu_87 Jordi Alba", "userID": "aedde32e0f5f0126590c94d311fe7780", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:29:31", "tweetID": "43060387603677184"}
{"body": "Gran partido en mestalla, anularon un gol del valencia d jordi alba", "userID": "facce85645a3b52b606459ef82d77ad6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:29:26", "tweetID": "43060366774775809"}
{"body": "\"@Dewi_Realita: \"@FCBarcelona:Valencia have the ball in the nmet but Jordi Alba's effort doesn't count due to offside_FCB must change tactic", "userID": "a4f098f8b8eea98e0625ed014ba7842b", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:28:58", "tweetID": "43060250122780672"}
{"body": "qu\u00e9 bien jordi alba! como me gusta ese chaval. lo malo es que est\u00e1 entre lateral y volante...como marcelo. mejor en defensa, ambos, y cracks", "userID": "146e3ddb2f15a09aac021f2c33557a02", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:28:50", "tweetID": "43060217394626560"}
{"body": "RT @FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside #fcblive", "userID": "9cd47738f51eeaa3b8353b2b845c5ad6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:28:49", "tweetID": "43060214093709312"}
{"body": "Esto empieza bien!! NO hay fuera de juego de JORDI ALBA!!", "userID": "e576bf28afc64100f2a8294695afd384", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:28:48", "tweetID": "43060208162975744"}
{"body": "Jordi Alba, con ficha de juvenil, est\u00e1 de Categor\u00eda Internacional. Y no, no es fuera de juego Valencia-Bar\u00e7a", "userID": "6cdae7267dfe67ad7e85a5e8d8dc36f5", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:28:46", "tweetID": "43060201313677312"}
{"body": "M'est\u00e0 agradant molt Jordi Alba", "userID": "d16f60225334c6640983723978f6f16a", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:28:31", "tweetID": "43060135836389376"}
{"body": "Qu\u00e9 se ha tomado hoy Jordi Alba?", "userID": "535be77b542772b2a0cddbf32e2a5fcf", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:28:29", "tweetID": "43060127884001280"}
{"body": "Este jordi alba si que es un piston por esa banda izquierda, dani alves muy incomodo", "userID": "17ca4beaae71cfc229bb1fec166ef29c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:28:07", "tweetID": "43060036599169024"}
{"body": "'26 Jordi Alba serangan balik. Tenang dibaca oleh Pique. Barca ganti menyerang dari sisi kanan lewat Alves.", "userID": "c73310ea460f81fe4404461d455da9b1", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:28:07", "tweetID": "43060035391197184"}
{"body": "#mequierollamar Jordi Alba! Traiganlo de regreso a barcelona!", "userID": "45e13c27e14764292cb9d8fb965f1b20", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:28:05", "tweetID": "43060028789358592"}
{"body": "Como esta el Sr. Jordi Alba hoy!! Inmenso!!", "userID": "b1922563c00dbe8df972d3ea4420959d", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:59", "tweetID": "43060003577397249"}
{"body": "@ARAesports como corre Jordi Alba!! Diossss", "userID": "c341d51794456f43e1a95417b8d66f4a", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:58", "tweetID": "43059999932547072"}
{"body": "@JosemiJulay @edumorenod jajaja ok Josemi. Jordi Alba ta que se sale!!", "userID": "9c90163c95c8ba140d2d8dda4d99a2d0", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:57", "tweetID": "43059996744880128"}
{"body": "@quiquesoft a Jordi Alba le han metido un petardo en el culo, como corre el jodio", "userID": "48698f1ed224ee453470f34e031e334d", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:53", "tweetID": "43059979208507392"}
{"body": "Que bo es Jordi Alba !!! #fb", "userID": "7faab1c1743acf5ff07f85ad89f8fa47", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:52", "tweetID": "43059975127433216"}
{"body": "Jordi alba se esta meando a alves", "userID": "d5b0f05e4f8e814989f38f176e721d9e", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:50", "tweetID": "43059964733947904"}
{"body": "Que grande Jordi Alba. Me encanta este jugador.", "userID": "155df3832526fa0246be9eed435e69f9", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:43", "tweetID": "43059937684881408"}
{"body": "RT @jfmorado: Se vienen las quejas de Mourinho por el gol anulado a Jordi Alba. En 10, 9, 8... #LaLiga #Barcelona", "userID": "d4e7397b5c0670879b8a9eab452cc039", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:42", "tweetID": "43059930072219648"}
{"body": "Muy buen partido hasta el momento de Jordi Alba. Mucha profundidad por esa banda.", "userID": "0661bfb96f0ebf61ff82e66e8c7f81f1", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:40", "tweetID": "43059924615434240"}
{"body": "Madre m\u00eda Jordi Alba!", "userID": "1ada5340a2baf3132aad31785a48e484", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:39", "tweetID": "43059919984918528"}
{"body": "Jordi Alba vs David Villa = Jordi Alba WIN #ValenciaCF #futbol", "userID": "c2f5c2f90682c4bcb23ccc2824422435", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:34", "tweetID": "43059897935474688"}
{"body": "Joder com corre el Jordi Alba!! Haurem de vigilar...", "userID": "0512d1cb687149c55bd4bce0d4a56743", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:33", "tweetID": "43059892348657664"}
{"body": "Super Jordi Alba!", "userID": "33d06aa1f6b9f625affb68885824e5f8", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:31", "tweetID": "43059886069776384"}
{"body": "q maquina jordi alba, vaya jugon!", "userID": "2ae209d5261e79de467ef4e26ceb70a5", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:28", "tweetID": "43059874799681536"}
{"body": "q carrer\u00f3n de jordi alba!", "userID": "5bda9e73f72dc90221a3a214d3d28132", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:26", "tweetID": "43059863806414849"}
{"body": "RT: @jfmorado: Se vienen las quejas de Mourinho por el gol anulado a Jordi Alba. En 10, 9, 8... #LaLiga #Barcelona // jaja", "userID": "22b8029ba356ee2f60fc2aeb75457576", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:19", "tweetID": "43059835700396033"}
{"body": "RT @FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside #fcblive", "userID": "9cd47738f51eeaa3b8353b2b845c5ad6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:27:14", "tweetID": "43059816490471424"}
{"body": "El fuera de juego de Jordi Alba para m\u00ed es bastante claro. Los pies est\u00e1n en l\u00ednea, pero lo que cuenta es el cuerpo que estaba adelantado.", "userID": "8d75226e42bb40cf9cf978f58113cb9a", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:26:56", "tweetID": "43059739084591104"}
{"body": "RT @FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside #fcblive", "userID": "94a5da174ff624d8d92ff7a57794b005", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:26:55", "tweetID": "43059736563822592"}
{"body": "y nadie habla del fuera de juego de Jordi Alba???", "userID": "4d6a7f15ec538bb55dbe106bddd0209f", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:26:54", "tweetID": "43059730779865088"}
{"body": "\"@FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the nmet but Jordi Alba's effort does not count due to offside _Be carefull don't be twice", "userID": "204caa64657892b6d5cc83a4b8651a04", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:26:52", "tweetID": "43059723477590019"}
{"body": "Que opin\u00e1is del gol anulado a Jordi Alba?, estaba atento al Schalke y no me fije en la repetici\u00f3n", "userID": "0816aae87f50905555e6803654059600", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:26:48", "tweetID": "43059704926191616"}
{"body": "No parece fuera de juego el de Jordi Alba", "userID": "2b3c0764eeb53074c712fee0b6a06e00", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:26:32", "tweetID": "43059638337413120"}
{"body": "Estamos asistiendo al robo del partido por parte dl Barcelona. Gol clar\u00edsimo d Jordi Alba!", "userID": "b3f3de88f8a9823184f276aa3553064b", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:26:20", "tweetID": "43059589842866176"}
{"body": "Cuando dejen de decir: \"Jordi Alba no est\u00e1 acostumbrado a jugar de lateral\" (los partidos del Valencia que he visto ha jugado ahi)...", "userID": "d7617114702d5f8114cb2aaa28425f0e", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:26:10", "tweetID": "43059545450356736"}
{"body": "RT @felixjosecas: El c\u00e9sped de Mestalla no permite la circulaci\u00f3n r\u00e1pida del Bal\u00f3n. No hay fuera de juego de Jordi Alba.", "userID": "641cbfe99df2b0d541493ae330996930", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:26:08", "tweetID": "43059537191763968"}
{"body": "RT @felixjosecas: El c\u00e9sped de Mestalla no permite la circulaci\u00f3n r\u00e1pida del Bal\u00f3n. No hay fuera de juego de Jordi Alba.", "userID": "641cbfe99df2b0d541493ae330996930", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:26:06", "tweetID": "43059528098525184"}
{"body": "El c\u00e9sped de Mestalla no permite la circulaci\u00f3n r\u00e1pida del Bal\u00f3n. No hay fuera de juego de Jordi Alba.", "userID": "e27824f5dc5bf53e92a94d21a6a4295b", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:25:56", "tweetID": "43059486818172929"}
{"body": "El gol de Jordi Alba es legal, y es imposible de que estuviese seguro, ya estan robando...", "userID": "73a0615cf22f82fa4b1c0d1a89cae599", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:25:50", "tweetID": "43059461396504576"}
{"body": "RT @FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside #fcblive", "userID": "94a5da174ff624d8d92ff7a57794b005", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:25:48", "tweetID": "43059456015212544"}
{"body": "@FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside/ si claro, offside", "userID": "8eef6f00c423d32d959cff02b8610e68", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:25:47", "tweetID": "43059448985563136"}
{"body": "\u00bfEl fuera de juego de Jordi Alba era correcto? Ustedes que creen............!!!!!!!!!!!", "userID": "a6abf622eba5d61ccd1c7893415f022e", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:25:44", "tweetID": "43059436457181184"}
{"body": "RT @CulesdeFCB: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside", "userID": "e23168751fc991b281e719327e423ee4", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:25:21", "tweetID": "43059339413569536"}
{"body": "Jordi Alba \u00e9s parent del Tamudo?", "userID": "f05fdda88597b785978612a5b733aad1", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:25:20", "tweetID": "43059334829178881"}
{"body": "RT @ConradoValle: Adriano valida la posici\u00f3n de Jordi Alba.", "userID": "4c9bc2959bdcc3c501fdacc4f61c7104", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:25:19", "tweetID": "43059333017251841"}
{"body": "RT @FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside #fcblive", "userID": "94a5da174ff624d8d92ff7a57794b005", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:25:18", "tweetID": "43059328063774720"}
{"body": "min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside", "userID": "74e62cafa55c8c06e8eb65208f205b44", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:25:08", "tweetID": "43059285579661312"}
{"body": "El catal\u00e1n Jordi Alba sorprende en ataque y hasta ahora contiene al extremo Alves", "userID": "6444b89143a1afdc3b49d8273b92a057", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:25:03", "tweetID": "43059263421161472"}
{"body": "RT @FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside #fcblive", "userID": "9cd47738f51eeaa3b8353b2b845c5ad6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:25:02", "tweetID": "43059262947196928"}
{"body": "RT @FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside #fcblive", "userID": "9cd47738f51eeaa3b8353b2b845c5ad6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:24:49", "tweetID": "43059207787909120"}
{"body": "Si el gol de Villa del otro d\u00eda fue legal, el de Jordi Alba ten\u00eda que haber subido al marcador! #hedicho #valencia #bar\u00e7a", "userID": "738a2fdcd850885b4d883f5455bcadbe", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:24:48", "tweetID": "43059204218556416"}
{"body": "RT @FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside #fcblive", "userID": "9cd47738f51eeaa3b8353b2b845c5ad6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:24:42", "tweetID": "43059176271921152"}
{"body": "Jordi alba no esta en fuera de juego! Gol de Raul al Bayern en la copa alemana! El valencia muy bien plantado!", "userID": "787fa12496a29360c1dd08c7772c630e", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:24:36", "tweetID": "43059152221782016"}
{"body": "Bonito en cuanto intensidad este VLC-BAR. Gol mal anulado a Jordi Alba, aunque es d\u00edficil verlo.", "userID": "069edb2feb99fccdee8cc0f9fbfb0a4f", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:24:35", "tweetID": "43059146253283328"}
{"body": "RT @FCBarcelona: min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside #fcblive", "userID": "9cd47738f51eeaa3b8353b2b845c5ad6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:24:27", "tweetID": "43059112271032320"}
{"body": "Vaya ojo de Kiko, que sin ver la repeticion decia que Jordi Alba estaba en posicion legal. Bocachancla", "userID": "10041d7c1f052abc2ac3c30220d304a2", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:24:16", "tweetID": "43059068679622656"}
{"body": "y Jordi Alba es buenisimo y va a ser mejor. Al tiempo.", "userID": "b0be88ff8c43190a7e9440251c83cfac", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:24:13", "tweetID": "43059056621002752"}
{"body": "Le invalidan un gol leg\u00edtimo al Valencia, Adriano habilitaba en la misma l\u00ednea a Jordi Alba!", "userID": "ac29ede0151e50ac452f1db76cba23a2", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:24:06", "tweetID": "43059028171042816"}
{"body": "JORDI ALBA = GILIPOLLAS", "userID": "78c133268302e8794afa2659911b4a64", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:24:05", "tweetID": "43059019975372800"}
{"body": "min 20; Valencia have the ball in the net but Jordi Alba's effort does not count due to offside #fcblive", "userID": "1570681c778d22c50368e6470b6b8034", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:24:00", "tweetID": "43059001348460544"}
{"body": "Se vienen las quejas de Mourinho por el gol anulado a Jordi Alba. En 10, 9, 8... #LaLiga #Barcelona", "userID": "4debf1ed7bf13e9f813a30848448ce8e", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:51", "tweetID": "43058962710544384"}
{"body": "Adelantado Jordi Alba, muy fina y cobrada por el asistente. Offside del Valencia. Sigue 0 a 0 en Mestalla. 22' del PT", "userID": "0862cc7fd5e826c62bcfdead4e312702", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:50", "tweetID": "43058957262139392"}
{"body": "Gol legal de Jordi Alba", "userID": "594737305c8dde4782d8c755dc0a4179", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:49", "tweetID": "43058953655025664"}
{"body": "Uii q me parece q no era fuera de juego de jordi Alba", "userID": "da6e02aa7a45bc0a01d821da73eed45e", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:48", "tweetID": "43058949498486784"}
{"body": "@EstevaSexta HUY!!!!! C\u00f3mo deseabas que Jordi Alba estuviera en posici\u00f3n legal, jojojojojo", "userID": "6c32d00b1b259cca16782e005143aace", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:43", "tweetID": "43058929445502976"}
{"body": "@laSextaDeportes no es fuera de juego lo Jordi Alba xd. Ya empezamos", "userID": "e8f16d51a9a31e6814fd505478d7b6f6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:43", "tweetID": "43058929114161152"}
{"body": "parece que Jordi Alba no esta adelantado, ace falta ver mas repeticiones, pero de primera instancia parece NO estar adelantado #FCBlive", "userID": "25ebe51cf2b8e75d36fcd320eb807f4a", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:37", "tweetID": "43058905747693568"}
{"body": "\u00a1Viiiiiiiiillaaaaaratooooooo! Pero claaaaaaro, los \u00e1rbitros benefician al Madrid. Manda narices, no es fuera de juego de Jordi Alba...", "userID": "5877043a65601785b6665fa5e8ea4725", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:37", "tweetID": "43058905022083074"}
{"body": "Menudo Robo el gol de jordi Alba... @javibolanhos", "userID": "7cb1fbb752df58a633b11fe026fede9d", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:37", "tweetID": "43058904174821377"}
{"body": "Gol (mal) anulado a Jordi Alba. El lateral izquierdo del Bar\u00e7a marca la l\u00ednea.", "userID": "5d43693d2d5c13d65486ed13d45382e4", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:31", "tweetID": "43058878346297344"}
{"body": "Acert\u00f3 el linier se\u00f1alando fuera de juego cuando Jordi Alba se qued\u00f3 solo ante pinto", "userID": "a0aeaccb36ad7bc43c40d6751ae6a0d7", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:27", "tweetID": "43058862303088640"}
{"body": "Vergonzoso!!!!! Fuera de juego a Jordi Alba... los cojones!! As\u00ed ni remontada ni hostias!", "userID": "d4e27db795fff52dbfeec185f0b7ef4c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:25", "tweetID": "43058853272752128"}
{"body": "@kikvlc quin fora de joc ha pitat. Era gol de Jordi Alba", "userID": "99a8326bbc4fb06c144212d430d5b455", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:19", "tweetID": "43058829281341440"}
{"body": "Adriano valida la posici\u00f3n de Jordi Alba.", "userID": "30c2b410ce883f910fd30d2c83d3af4a", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:14", "tweetID": "43058806497886208"}
{"body": "Jordi Alba estaba habilitado iweputaaaaaaaaaa", "userID": "78b130d8fe5e973affd7da3a48753525", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:13", "tweetID": "43058804073578496"}
{"body": "Habilitado Jordi Alba, era gol de Mou.", "userID": "24f8f9b69387ec3b1d2ec79d5b14d5f1", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:07", "tweetID": "43058779406860288"}
{"body": "Justito justito Jordi Alba....", "userID": "165d9a11f91d749aa568bc5ce1e84b55", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:04", "tweetID": "43058764076683264"}
{"body": "Posicion adelantada de jordi alba", "userID": "4157d318ee021e812bedddb6d0bb4a8a", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:03", "tweetID": "43058763158126592"}
{"body": "Gol Anulado a Jordi Alba (Valencia) por fuera de juego - m20' - #LigaBBVA", "userID": "04c3e6289f4dacf71ff8de803b58b823", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:23:01", "tweetID": "43058751850287106"}
{"body": "Gol anulado al #Valencia por fuera de juego de Jordi Alba ... para m\u00ed no es", "userID": "50a6442cd729249dd783c59664693d6c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:55", "tweetID": "43058730270593024"}
{"body": "Fuck that Jordi Alba was onside.", "userID": "374c59d6f3a4a1ef577161d6f648e7c8", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:54", "tweetID": "43058722850881536"}
{"body": "Jordi Alba se hab\u00eda escapado, anot\u00f3 dejando a Pinto en el camino, en el 1 a 1. El asistente le ha marcado fuera de juego", "userID": "bdf3bd45f79c50ecc9c93547d138094f", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:53", "tweetID": "43058718098726912"}
{"body": "Offside, Valencia. Juan Mata tries a through ball, but Jordi Alba is caught offside. #fcblive", "userID": "c4cc44ffe58fa1e16b5d1221508f322f", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:52", "tweetID": "43058715355648000"}
{"body": "Gol anulado por fuera de juego al Valencia de Jordi Alba.", "userID": "d17decc9463d242eaa5e38770ffc71a6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:51", "tweetID": "43058712335753216"}
{"body": "Gol ben anul\u00b7lat a Jordi Alba", "userID": "e24402f4779d8feceb511d83bb6632e8", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:46", "tweetID": "43058688549863425"}
{"body": "Jordi Alba runder Pinto og setter ballen i det tomme buret, men venstrebacken vinkes av for offside. Reprisen viser at det er korrekt.", "userID": "ddfcccf2e480f675f194d8e98ed6b8bb", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:45", "tweetID": "43058688495321088"}
{"body": "Si bien #Valencia domin\u00f3 los primeros 10 minutos ya el #Bar\u00e7a se hizo due\u00f1o d la pelota. Por cierto no vale el gol d Jordi Alba (adelantado)", "userID": "5a5ce2a730ba2b40d7bf71786a81b8ed", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:39", "tweetID": "43058660552871936"}
{"body": "gol anulado a jordi alba por fuera de juego..habra que verlo pero parecia que si..", "userID": "a07129feae98156991aef98e434e9ac0", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:36", "tweetID": "43058648594923520"}
{"body": "Gol anul\u00b7lat a Jordi Alba per fora de joc (min20) #lagraderia", "userID": "10c6331f4e94e3e5a1f3435a09fe292c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:33", "tweetID": "43058636540485632"}
{"body": "Jordi Alba ha roto a Pinto!", "userID": "d01e846a867fec1969d29f43dffbc0b9", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:29", "tweetID": "43058620358864896"}
{"body": "Gol anulado al valencia por fuera de juego de jordi alba #fcblive", "userID": "67a8803f70484fc44add24c9310f1845", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:28", "tweetID": "43058615698993152"}
{"body": "Owww Jordi Alba !!!!!!! But the goal is not valid !", "userID": "93096599d832e0f5f3bb4286e556d9dd", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:22", "tweetID": "43058590856126464"}
{"body": "Jugada complicada. Gol anulado a Jordi Alba que podr\u00eda abrir el marcador en Mestalla. Sigue el 0-0", "userID": "a39ed46cefbed299eab67a20a0d09c15", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:20", "tweetID": "43058582836613120"}
{"body": "Jordi Alba Adelantado???? Quiero verla de nuevo...", "userID": "0687cc8cf7d7a04004bd2eb94386cf6a", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:19", "tweetID": "43058577287548929"}
{"body": "fuera de juego de jordi alba q se quedaba solo!!", "userID": "10ae4792fca95a965c01f38a6233a3a5", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:12", "tweetID": "43058549663858689"}
{"body": "Gol de Jordi Alba anulado para el Valencia #FCBlive", "userID": "2c6b68e2a9c91aa1cd6bd4b383c84caa", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:11", "tweetID": "43058544072863744"}
{"body": "Creo que estaba habilitado Jordi Alba", "userID": "c65695c0c9e972a7191a1bf6860eefe7", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:09", "tweetID": "43058534832816129"}
{"body": "Goool Jordi Alba.... anulat. Offside. Damn it!", "userID": "42b8e82f67dea12a07d56a67ccd116c7", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:04", "tweetID": "43058513601232896"}
{"body": "#LigaBBVA || Gol anulado al #ValenciaCF por fuera de juego de Jordi Alba", "userID": "31ec691ce8b937ac1b60319a7518f75c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:02", "tweetID": "43058507624357888"}
{"body": "fuera de juego de Jordi Alba :( :( jolines!!!!", "userID": "6b08c36ef8d996e8aeb2575180383b69", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:22:02", "tweetID": "43058504319242240"}
{"body": "@MrTorrao si me llegam todos! banega esta fenomenal y jordi alba tambien!", "userID": "718b66d085047075164c710a0c67821d", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:21:58", "tweetID": "43058487768514560"}
{"body": "y Jordi Alba se come en velocidad a Alves, claramente.", "userID": "8995f43f57840e1ecb5d8650ad4fd52b", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:18:51", "tweetID": "43057703421091840"}
{"body": "@gerardalb ni de co\u00f1a... la qualitat de Jordi Alba cap endavant ni en els seus millors somnis", "userID": "f978132b6994ea34279d3e0e386b8e27", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:18:39", "tweetID": "43057654863630336"}
{"body": "Jordi Alba... es lo ke pasa cuando no sabes si es ni\u00f1o o ni\u00f1a", "userID": "2c28e56afaee321bfe03dab8aa706272", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:15:44", "tweetID": "43056919212077056"}
{"body": "\u00a1Este Jordi Alba tiene maneras de crack total!", "userID": "6c47eca9655782b93c7d5609d38bd8d4", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:14:32", "tweetID": "43056617478033408"}
{"body": "Qu\u00e9 jugadorazo es Jordi Alba, madre m\u00eda", "userID": "9d013edbfae11e1c28521154292c99e0", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:13:41", "tweetID": "43056404042498048"}
{"body": "Jordi Alba es MUY bueno.", "userID": "c258e2ad9c2823def9dc054d4e0c81b5", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:13:37", "tweetID": "43056389492453376"}
{"body": "Grandisimo JORDI ALBA!!!!!!!!!!!!!!!!!", "userID": "53df342771993e06c45d65e5200c99e9", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:13:30", "tweetID": "43056357032738816"}
{"body": "Jordi Alba alguien duda que es el futuro lateral de la selecci\u00f3n", "userID": "47cdb58b9d0f550f4de44f6beb714372", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:13:29", "tweetID": "43056356374224896"}
{"body": "Jordi Alba tiene los pantalones por encima del ombligo?", "userID": "398936466f3c7c7a07eebd68fbb06bfc", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:11:48", "tweetID": "43055932510437378"}
{"body": "#tdg atentos al carril izquierdo che con Mathieu y Jordi Alba.", "userID": "f4c07d5400bc2dc684d8318dd6b722f6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:10:34", "tweetID": "43055620097708033"}
{"body": "Lo que Emery ha hecho, es fijar a Jordi Alba con Alves, y liberar a Mathieu para crear problemas por esa banda.", "userID": "fc1eb202743cdfae630afd948c4aeab2", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:05:39", "tweetID": "43054384829046784"}
{"body": "El #Valencia sale con: Guaita,Joaquin,Mata,Dealbert, Stankevicius,Pablo Hernandez,Ricardo Costa,Ever,Mathieu,Tino Costa,Jordi Alba.", "userID": "46aa56b0396f8d5f6e28257a63c4d3f7", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 21:04:18", "tweetID": "43054043333013504"}
{"body": "Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "768c474f860b557b462a526b63619c48", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:59:56", "tweetID": "43052944291139585"}
{"body": "Aww... Jordi Alba and David Villa hugging :P", "userID": "a3ef9beda85f1209aa49da3c4f0e1c54", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:57:55", "tweetID": "43052436163801088"}
{"body": "11 Val\u00e8ncia:Guaita; Stankevicius, Dealbert, Ricardo Costa, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mata, Mathieu; Pablo #fcblive #directeLJ", "userID": "d67403c11046d35cdba82c86da82ed9d", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:52:34", "tweetID": "43051091599953920"}
{"body": "Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo.", "userID": "1b3d5170db6217e2db1db84514120770", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:49:00", "tweetID": "43050192991293441"}
{"body": "Val\u00e8ncia a Mestalla amb Guaita, Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba, Tino Costa, Banega, Joaqu\u00edn, Mathieu, Mata, Pablo.", "userID": "5a7ac94617c3af9b8acba0a13c795e82", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:46:24", "tweetID": "43049540336615424"}
{"body": "#Valencia sale con ------&gt; Guaita, Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba, Tino Costa, Banega, Joaqu\u00edn, Mathieu, Mata y Pablo", "userID": "e93b3557b4423b8fcfc79a12e54c5129", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:44:05", "tweetID": "43048956728578048"}
{"body": "El 11 de Emery: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo #FCBlive", "userID": "c45f91c16441ecba86406abec8ac4b80", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:38:08", "tweetID": "43047459282362369"}
{"body": "Once del Valencia: Guaita; Stankevicius, Ricardo Costa, Dealbert, Jordi Alba; Banega, Tino Costa, Pablo Hern\u00e1ndez, Mathieu, Joaqu\u00edn, Mata.", "userID": "10bff0720b7addea12d88107b8a54125", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:37:33", "tweetID": "43047311626084352"}
{"body": "Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega, Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo.", "userID": "09eaf30c949fc8b2929bda1c7511cb44", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:34:09", "tweetID": "43046456713682944"}
{"body": "@ElShowDeJason Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata, Pablo", "userID": "8669ff8b1575b9752de289357fa0bafb", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:32:50", "tweetID": "43046122771587073"}
{"body": "Valencia's line-up: Guaita, Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba, Costa, Banega, Joaqu\u00edn, Mathieu, Mata and Pablo. #fcblive", "userID": "94d023f59bc1c86517e424745325b24e", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:32:29", "tweetID": "43046034871562240"}
{"body": "Alineaci\u00f3n de Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo.", "userID": "7bc1e43e419a6bbe7a53f7fc48682b74", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:28:23", "tweetID": "43045003861295104"}
{"body": "Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "768c474f860b557b462a526b63619c48", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:27:34", "tweetID": "43044799632252928"}
{"body": "As\u00ed sale el Valencia ante Barcelona: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, (cont) http://tl.gd/931q7e", "userID": "4a600641fdad0ec504650520eb6c1973", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:25:54", "tweetID": "43044379832762368"}
{"body": "Alineaci\u00f3n de Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo.", "userID": "7bc1e43e419a6bbe7a53f7fc48682b74", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:24:39", "tweetID": "43044063297015808"}
{"body": "Alineaci\u00f3n del VCF: Guaita; Stankevicius, Dealbert, Ricardo Costa, Jordi Alba; Joaquin, Tino Costa, Banega, Mathieu, Pablo Hernadez y Mata.", "userID": "6989013c2519e3feaa4c1d46965ffcd0", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:20:36", "tweetID": "43043047952490496"}
{"body": "#Valencia: Guaita, R.Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; T.Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata e Pablo", "userID": "2625cd7bfdd83033883cea59c41cd3c6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:18:51", "tweetID": "43042606413922304"}
{"body": "Formazione ufficiale del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega;... http://fb.me/wQmdNHeq", "userID": "42e1985f7629f5281f84008160818cc8", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:17:55", "tweetID": "43042370786299904"}
{"body": "11 #Valencia vs. Bar\u00e7a --&gt; Guaita, Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba, Tino Costa, Banega, Joaqu\u00edn, Mathieu, Mata y Pablo.", "userID": "69ce73c3c5a8a2142adf5b3cb69ceff3", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:16:05", "tweetID": "43041908699832320"}
{"body": "#VAL: Guaita; Stankevicius, Ricardo Costa, Dealbert, Jordi Alba; Banega, Tino Costa, Pablo Hern\u00e1ndez, Mathieu, Joaqu\u00edn y Mata.", "userID": "29c93313d2045b4f638ee112f0d90946", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:15:38", "tweetID": "43041795940163584"}
{"body": "RT @carruseldep: Y el Once del Valencia: Guaita; R.Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata ...", "userID": "eef5d20d737c2add52022b321661046b", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:13:38", "tweetID": "43041290992095232"}
{"body": "RT @ligabbva: #VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; M ...", "userID": "ff68baeb611589232fe5093aad707848", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:13:32", "tweetID": "43041267571097600"}
{"body": "Escala\u00e7\u00e3o Oficial #VALENCIA (vs FCB) : Guaita, R.Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; T.Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata e Pablo", "userID": "185b3c3c5e029d581b89b258d270e58e", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:13:12", "tweetID": "43041185551486976"}
{"body": "Y el Once del Valencia: Guaita; R.Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "6b3dc2bc96f1ef04d282e554b3d43f91", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:12:55", "tweetID": "43041111580741632"}
{"body": "RT @ligabbva: #VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; M ...", "userID": "ff68baeb611589232fe5093aad707848", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:11:52", "tweetID": "43040849877155841"}
{"body": "RT @ligabbva: #VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; M ...", "userID": "ff68baeb611589232fe5093aad707848", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:11:51", "tweetID": "43040845062078464"}
{"body": "Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo. Gracias a @LigaBBVA", "userID": "54c45524ac6531b1189ef6e7be100670", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:11:40", "tweetID": "43040798245269504"}
{"body": "Alineacion del Valencia: Guaita, Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba, Tino Costa, Banega, Joaqu\u00edn, Mathieu, Mata y Pablo. #Valencia", "userID": "99fb848ed05dbd43b110b006b4cf1a1a", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:11:40", "tweetID": "43040796211023872"}
{"body": "VCF: Guaita; Costa, Dealbert, Stankevicius (:-O), Jordi Alba; Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata ir Pablo. Soldado? Aduriz? Nezais? Gut!", "userID": "cdf3a414e5af7723566d20f51e82fa5c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:11:06", "tweetID": "43040656020619264"}
{"body": "Valencia: Guaita, Ricardo Costa, De Albert, Stankevicius, Jordi Alba, Tino Costa, Banega, Hern\u00e1ndez, Joaquin, Mathiew y Mata (via @jfmorado)", "userID": "6edc77f4a9e655814c418c7b8b7e1b35", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:10:36", "tweetID": "43040529734316032"}
{"body": "Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "7cab89c0c741e4738cf3bfa429deae33", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:10:34", "tweetID": "43040521630908417"}
{"body": "RT @ligabbva: #VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; M ...", "userID": "ff68baeb611589232fe5093aad707848", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:10:28", "tweetID": "43040496716754944"}
{"body": "RT @ligabbva: #VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; M ...", "userID": "ff68baeb611589232fe5093aad707848", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:10:10", "tweetID": "43040418698506240"}
{"body": "RT @ligabbva: #VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; M ...", "userID": "ff68baeb611589232fe5093aad707848", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:10:07", "tweetID": "43040406404988928"}
{"body": "Emery sale con Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo esa!!", "userID": "5c9433b50a0a83c3a5694b4cb0764aec", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:10:03", "tweetID": "43040389648760832"}
{"body": "RT @ligabbva: #VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; M ...", "userID": "ff68baeb611589232fe5093aad707848", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:09:49", "tweetID": "43040334002921472"}
{"body": "RT @ligabbva: #VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; M ...", "userID": "ff68baeb611589232fe5093aad707848", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:09:34", "tweetID": "43040268387225600"}
{"body": "RT @ligabbva: #VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; M ...", "userID": "ff68baeb611589232fe5093aad707848", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:09:33", "tweetID": "43040263278571520"}
{"body": "#futbol: 11 del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "65861b7440a7fc2ddfd113ed71b4fc2c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:09:22", "tweetID": "43040219196428288"}
{"body": "RT @ligabbva: #VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata", "userID": "ff07eeb661e577b73553c7fd049b33c5", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:09:20", "tweetID": "43040208714866688"}
{"body": "RT @ligabbva: #VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; M ...", "userID": "ff68baeb611589232fe5093aad707848", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:08:53", "tweetID": "43040095489622016"}
{"body": "El 11 del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "ca42c61176fe5662178f9404b94a7557", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:08:52", "tweetID": "43040092511678464"}
{"body": "RT @ligabbva: #VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; M ...", "userID": "ff68baeb611589232fe5093aad707848", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:08:39", "tweetID": "43040038832971776"}
{"body": "Alineaci\u00f3 del Val\u00e8ncia: Guaita, Stankevicius, R.Costa, Dealbert, Jordi Alba, Ever, Tino Costa, Pablo, Mathieu, Joaqu\u00edn i Mata.", "userID": "804f4c83a42145aab443cb362628d991", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:08:13", "tweetID": "43039930020151296"}
{"body": "#VAL Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "5cb384493ae1901a8bd474485065f117", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:08:02", "tweetID": "43039884566478848"}
{"body": "Emery sale con Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo en q quedamos?", "userID": "9688eaeddcae344a83745938290ef266", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:06:50", "tweetID": "43039580160667648"}
{"body": "RT @jfmorado: Valencia: Guaita, Ricardo Costa, De Albert, Stankevicius, Jordi Alba, Tino Costa Banega, Pablo Hern\u00e1ndez, Joaquin, Mathiew ...", "userID": "16a1d72863b5d09526e9ec48cfc8aa4d", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 20:00:54", "tweetID": "43038087110070272"}
{"body": "Valencia CF: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Banega, Tino Costa, Joaqu\u00edn, Mata, Mathieu y Pablo Hern\u00e1ndez.", "userID": "4dfd62a2e1fb4b8870a3582108aec951", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:57:09", "tweetID": "43037144754819072"}
{"body": "RT @Jaime_Rincon: Alineaci\u00f3n #Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; ...", "userID": "8301d5ecb16678b5db9ab83fdf13c821", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:55:08", "tweetID": "43036637726384130"}
{"body": "Valencia: Guaita, Ricardo Costa, De Albert, Stankevicius, Jordi Alba, Tino Costa Banega, Pablo Hern\u00e1ndez, Joaquin, Mathiew y Mata. #LaLiga", "userID": "31f78ec9dfdfb885ddf073621d6eaa32", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:54:59", "tweetID": "43036597901475840"}
{"body": "Alineaci\u00f3n del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "1f08768477b5a2bba78e0184433aa189", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:54:27", "tweetID": "43036464996548608"}
{"body": "RT @sportyou: Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y ...", "userID": "d6b70a8c47e9735988184d29b54981d7", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:54:24", "tweetID": "43036454028447744"}
{"body": "RT @Alfremartinezz: Valencia juega Guaita Ricardo Costa De Albert Stankevicius jordi Alba Tino Costa Banega Pablo Hdz Joaquin Mathiew Mata", "userID": "002b2477405d716695d30cc058ac15a8", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:54:09", "tweetID": "43036391109689344"}
{"body": "@barq_in No, co\u00f1o! si avui juga Jordi Alba restar\u00e0 8000 punts si el Bar\u00e7a els fot 1000 gols... (por cietro, ha marcao Rossi)", "userID": "22fcdc80b4c41182dd035448f2a34485", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:53:48", "tweetID": "43036299409637376"}
{"body": "Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "c813c745ed2971c5013903e8650dd70f", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:53:38", "tweetID": "43036259609874432"}
{"body": "RT @Alfremartinezz: Valencia juega Guaita Ricardo Costa De Albert Stankevicius jordi Alba Tino Costa Banega Pablo Hdz Joaquin Mathiew Mata", "userID": "002b2477405d716695d30cc058ac15a8", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:53:17", "tweetID": "43036171311390720"}
{"body": "RT @Jaime_Rincon: Alineaci\u00f3n #Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; ...", "userID": "8301d5ecb16678b5db9ab83fdf13c821", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:52:56", "tweetID": "43036082476036097"}
{"body": "RT @alexinho25: Alineacion(Valencia) para esta noche:Guaita; R.Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, M ...", "userID": "2fe9a542b3a809336b86bce658359562", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:50:59", "tweetID": "43035593378250752"}
{"body": "Alineaci\u00f3n del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "1f08768477b5a2bba78e0184433aa189", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:50:47", "tweetID": "43035543075962880"}
{"body": "Alineaci\u00f3n del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "1f08768477b5a2bba78e0184433aa189", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:50:29", "tweetID": "43035467058380801"}
{"body": "Once del Valencia: Guaita; R. Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "255b5a0d3b964c88b5422391f6840bfd", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:50:23", "tweetID": "43035442899189760"}
{"body": "RT @EduPolo: RT @sportyou: Once Valencia: Guaita; R. Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Ma ...", "userID": "1b9523cf5bba4cf481adb498eeba164c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:50:11", "tweetID": "43035391074381824"}
{"body": "Sk\u0142ad Valencii: Guaita; R. Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba, Tino Costa, Banega, Joaqu\u00edn, Mathieu, Mata, Pablo", "userID": "e131edfae75070e67b6374e20674fa7e", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:49:41", "tweetID": "43035263659802624"}
{"body": "@fresstac Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "ce71ed48c7acc440c4ff53c6c1cac232", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:49:38", "tweetID": "43035253702537216"}
{"body": "RT @sportyou: Once Valencia: Guaita; R. Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "84a177b07bb5a1014ccc54587b2a9077", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:49:38", "tweetID": "43035252909817856"}
{"body": "VCF: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo. No juega Navarro", "userID": "7320f17385fae8f085ede8f4ff2a0bb3", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:48:41", "tweetID": "43035015575109633"}
{"body": "RT @CanalBarca: Alineaci\u00f3n del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu ...", "userID": "0c3cfd57a2210fb6a815319ee03615de", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:48:27", "tweetID": "43034956280250368"}
{"body": "RT @sportyou: Once Valencia: Guaita; R. Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "84a177b07bb5a1014ccc54587b2a9077", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:48:14", "tweetID": "43034899644551168"}
{"body": "RT @Jorgegv93: @NachoCotino guaita r.costa-stanke-dealbert-jordi alba tino-ever joaquin-mata-pablo-mathieu", "userID": "58618230562d8ff69414c903fc0fac8e", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:47:09", "tweetID": "43034627383894016"}
{"body": "Valencia juega Guaita Ricardo Costa De Albert Stankevicius jordi Alba Tino Costa Banega Pablo Hdz Joaquin Mathiew Mata", "userID": "31297e9ed73c4c371391bdca222c54a9", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:46:07", "tweetID": "43034367626457088"}
{"body": "VAlencia confirmado: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "bc7773c76fb43866298ea17292b5cce3", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:45:17", "tweetID": "43034157915443200"}
{"body": "Me gusta el 11 que saca el Valencia: Guaita; R.Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "5c3d5e430e669b70d579ce357f07f3c3", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:40:03", "tweetID": "43032841579282432"}
{"body": "Dealbert y Pablo H. apuntan a titulares ante el Barcelona. Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba, Mathieu, Banega y Tino Costa. Casi na!", "userID": "997b10715ebf7e025ed26aa56a65be7c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:39:36", "tweetID": "43032728085598208"}
{"body": "RT @sportyou: Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y ...", "userID": "d6b70a8c47e9735988184d29b54981d7", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:39:35", "tweetID": "43032725489319937"}
{"body": "Ojo a la alineaci\u00f3n de Emery: Guaita; R.Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo H.", "userID": "3586a795b605f3b4602ea302691fc8ae", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:38:51", "tweetID": "43032537752276992"}
{"body": "El 11 Valencia:Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba;Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo. via @CanalBarca", "userID": "9475e4704822ce4f23b788b50c34be96", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:37:03", "tweetID": "43032084415131648"}
{"body": "Lo mismo Emery pone a Jordi Alba y Mathieu en la izquierda para frenar a Messi. Y LEO LLEVA UN A\u00d1O SIN JUGAR EN BANDA. Lo digo por si acaso.", "userID": "413e958a4bba74560616063d08120139", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:36:44", "tweetID": "43032004442333185"}
{"body": "Alineacion(Valencia) para esta noche:Guaita; R.Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "04b2954bcf2d6a12d7f5637d43c49a11", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:36:24", "tweetID": "43031922007482368"}
{"body": "Guaita, Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba, Tino Costa, Banega, Joaqu\u00edn, Mathieu, Mata y Pablo #ValenciaCF", "userID": "d52bdd067f3bbcc547d5b06e78f29105", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:35:49", "tweetID": "43031774229561344"}
{"body": "Alineaci\u00f3n #Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "5e18913c12b32eaa267e3d47dc00c2ea", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:35:16", "tweetID": "43031638308945922"}
{"body": "Puede salirle bien, pero no me parece muy arriesgado quitar un \"lateral zurdo\" como Jordi Alba/Mathieu para meter un delantero centro", "userID": "ec5b24839782a0d9ce07bdfab308136b", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:35:07", "tweetID": "43031599838797825"}
{"body": "VALENCIA: Guaita - Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba - Joaqu\u00edn, Tino Costa, Banega, Mathieu - Mata, Pablo Hern\u00e1ndez.", "userID": "de17e2c127cb982a3fe230de11827191", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:34:55", "tweetID": "43031548064317440"}
{"body": "Guaita, Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba, Joaqu\u00edn, Tino, Banega, Mathieu, Pablo y Mata. Alineaci\u00f3n LOL.", "userID": "34f20ec5b387682d28c37b7b4cebcfb6", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:34:52", "tweetID": "43031537503055872"}
{"body": "El 11 del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "ca42c61176fe5662178f9404b94a7557", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:34:48", "tweetID": "43031520428044288"}
{"body": "@conmandarina Once VCF: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "40ccc9e158ac406a2c7ac6669f553a9f", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:33:53", "tweetID": "43031288575299584"}
{"body": "Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo. Equipo del Valencia", "userID": "0a22f0025077bf15aed7deab5188fc0b", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:33:50", "tweetID": "43031275799453696"}
{"body": "RT @CanalBarca: Alineaci\u00f3n del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu ...", "userID": "0c3cfd57a2210fb6a815319ee03615de", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:33:23", "tweetID": "43031163538911232"}
{"body": "RT @quillobarrios: Alineaci\u00f3n Valencia: Guaita, Ricardo Costa, Dealbert, Stanke, Jordi Alba, Tino Costa, Banega, Joaqu\u00edn, Mathieu, Mata ...", "userID": "dcc37615ff5a79923e7e3bdcad1801b3", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:32:39", "tweetID": "43030978360389633"}
{"body": "@tjcope Puede que Emery juegue con 3 centrales (Costa, Stanke y Dealbert), Jordi Alba a pierna cambiada de lateral derecho, Mathieu lat izdo", "userID": "050b0f629c0956c56908c556242f9704", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:32:22", "tweetID": "43030906230939648"}
{"body": "RT @sportyou: Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; (cont) http://tl.gd/931g3v", "userID": "abf2809841ab8c1745e3ad87fce2d40b", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:32:18", "tweetID": "43030890162556928"}
{"body": "Alineaci\u00f3n Valencia: Guaita, Ricardo Costa, Dealbert, Stanke, Jordi Alba, Tino Costa, Banega, Joaqu\u00edn, Mathieu, Mata y Pablo Hern\u00e1ndez.", "userID": "6f72f77cad3dea5179c301e0ba21f1e8", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:32:08", "tweetID": "43030850455080960"}
{"body": "RT @sportyou: Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y ...", "userID": "d6b70a8c47e9735988184d29b54981d7", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:31:32", "tweetID": "43030697065185280"}
{"body": "RT @sportyou: Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y ...", "userID": "d6b70a8c47e9735988184d29b54981d7", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:31:26", "tweetID": "43030672788557825"}
{"body": "Alineaci\u00f3n del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "1f08768477b5a2bba78e0184433aa189", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:31:23", "tweetID": "43030659672977408"}
{"body": "Alineaci\u00f3n del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo", "userID": "1f08768477b5a2bba78e0184433aa189", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:31:22", "tweetID": "43030655239593984"}
{"body": "RT @sportyou: Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y ...", "userID": "d6b70a8c47e9735988184d29b54981d7", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:31:21", "tweetID": "43030651263397889"}
{"body": "RT @sportyou: Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y ...", "userID": "d6b70a8c47e9735988184d29b54981d7", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:31:14", "tweetID": "43030621009887232"}
{"body": "Once del Valencia: Guaita; Ricardo Costa, Dealbert, Stankevicius, Jordi Alba; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Mathieu; Mata y Pablo #LigaBBVA", "userID": "ba6d457511966a08584b49af559a955d", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:30:53", "tweetID": "43030535609651201"}
{"body": "Guaita; Ricardo Costa, De Albert, Stankevicius, Mathieu; Tino Costa, Banega; Joaqu\u00edn, Jordi Alba; Mata, Pablo. Sin Aduriz y sin Soldado...", "userID": "3fee954839eb31805ceb687d9796e110", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:29:57", "tweetID": "43030300455997440"}
{"body": "en el once me faltaba poner Jordi Alba, sin delantero centro juega el valencia.", "userID": "a3c9fdb68d0b3131d3f1b8be6a735e05", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:29:46", "tweetID": "43030254104748032"}
{"body": "#revolucionesemery Guaita; r.costa-stanke-dealbert-jordi alba; tino-ever; joaquin-mata-pablo-mathieu", "userID": "f653a6a778f1913747198d4f7e222685", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:29:31", "tweetID": "43030190326153216"}
{"body": "@NachoCotino guaita r.costa-stanke-dealbert-jordi alba tino-ever joaquin-mata-pablo-mathieu", "userID": "a19a5303d1873465fbf77d16bd1aaeb4", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:28:34", "tweetID": "43029952467185664"}
{"body": "Guatia, R.Costa der. Jordi Alba izq. Dealbert i Stanke cen. T. Costa, Banega, Joaqu\u00edn y Mathieu bandas, Mata y Pablo arriba. No hay nueve...", "userID": "11c2bfb03997f162ff3b9526085b95bc", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 19:26:46", "tweetID": "43029500329607168"}
{"body": "Alineaci\u00f3n confirmada del #Valladolid ante el #Alba: Jacobo; P.L\u00f3pez, Jordi, Juanito, Pe\u00f1a; Nafti, Matabuena Nauzet, Jorge, Ant\u00f3n; J.Guerra", "userID": "396fa68b00cce5eac6e779f166d3af09", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 18:42:29", "tweetID": "43018352272211968"}
{"body": "New Valencia C.F., S.A.D. football formation: http://www.footballuser.com/75087/Valencia_CF,_SAD - Guaita, Stankevicius, Jordi Alba, Bruno,", "userID": "7d48238c3d3cd34aa2cf11ea307c366a", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 17:38:23", "tweetID": "43002224313507840"}
{"body": "@andreeaa__ juega Jordi Alba titular, esto va a ser un espectaculo e.e", "userID": "d06ce161d6c37b360f58c04af14df23c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 17:25:08", "tweetID": "42998887996329984"}
{"body": "Yo esta noche saldr\u00eda as\u00ed: Guaita-Pablo H.,Navarro,Stanke,Costa,Jordi Alba-Tino,\u00c9ver,-Mata,Joaqu\u00edn,Soldado", "userID": "72bba06d0439d440a6afb9ac6a1e8752", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 13:45:49", "tweetID": "42943694999011328"}
{"body": "L\u00f3gicamente, Mathieu y Jordi Alba son intercambiables. #defutbolate", "userID": "dd14397527ca93c5da2a5d7b9bce53a3", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 12:47:11", "tweetID": "42928938036637697"}
{"body": "S'admeten propostes: de qu\u00e8 voleu que ens disfressem la gent del Flaix Mat\u00ed: Jordi V\u00e8liz i Alba Flaix Mati ???", "userID": "e50199075949d9e2dfe9b0f9e031359c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-02 06:49:46", "tweetID": "42838994408574976"}
{"body": "Gr\u00e0cies a l'Alba, en Jordi i en Sicus, ponents durant la roda de premsa www.diguemprou.org http://twitpic.com/451frk", "userID": "948ecc688e3b03efd2f14c79779ae760", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-01 15:06:45", "tweetID": "42601675084529664"}
{"body": "sido por ejemplo a Jordi Alba o Casquero o Gavil\u00e1n..... Los medios hubiesen actuado igual? Creo q me quedare con la duda no?", "userID": "9a12286aecb5edc470cac50014cd8c0f", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-03-01 08:41:28", "tweetID": "42504716026003456"}
{"body": "New FK Sarajevo football formation: http://www.footballuser.com/74101/FK_Sarajevo - RICARDO L\u00d3PEZ, JORDI ALBA, GOD\u00cdN, CATA D\u00cdAZ, MARCANO, CO", "userID": "f494ba959740cefef8473ff0af04c9d2", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-28 21:51:40", "tweetID": "42341186131865600"}
{"body": "#RezoaDioscadanoche para que la Duquesa de Alba y Jordi Hurtado nos revelen su secreto para la inmortalidad.", "userID": "fbb0fe6dfd82f66bd73c13b321b5f306", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-28 09:44:58", "tweetID": "42158308789985280"}
{"body": "New FK Sarajevo football formation: http://www.footballuser.com/73648/FK_Sarajevo - ricardo lppez, jordi alba, filipe luis, cata d\u00edaz, god\u00edn", "userID": "4663cdd99333445fb0b38f4a695144de", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 22:53:48", "tweetID": "41994435478822912"}
{"body": "Est\u00e1 claro...sale Jordi y remontan...si es que nano...es el mejor.. JAJAJAJAJAJJAJAJAJ AMUNT JORDI ALBA! te quiero nano", "userID": "e7c542604c34cb28345ac34b947512d8", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 21:41:54", "tweetID": "41976340227960833"}
{"body": "\u00bfPor qu\u00e9 Jordi Alba y Tino Costa no juegan todo el partido? Est\u00e1n en un estado de forma superior. Y Joaqu\u00edn, un escal\u00f3n por encima", "userID": "552c51c90af63965f35eabe8082a9400", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 21:40:09", "tweetID": "41975902191624192"}
{"body": "Muy bien Jordi Alba, muy bien Jonas y genial el Tino Costa. #Amunt #valenciacf", "userID": "8c96f6e6badfc492e1ca2fd05eb232f1", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 21:38:40", "tweetID": "41975529204748288"}
{"body": "Jordi Alba me parece un lateral zurdo que podr\u00eda estar perfectamente en la Selecci\u00f3n. Es m\u00e1s, ser\u00eda mi apuesta para ese puesto.", "userID": "c9ad7eb2a27b97549942e30f56ba56ab", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 21:38:12", "tweetID": "41975411357261824"}
{"body": "Jordi Alba! Con el sistema de rotaci\u00f3n 100% equitativa en una plantilla de 24 es imposible que nadie tenga confianza. En fin... Gol de Mata", "userID": "4c7d5d1809f8617444668fc0436a60b4", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 21:34:10", "tweetID": "41974396633624576"}
{"body": "Entro mi buen amigo Jord\u00ed Alba! Y salio otro buen amigo Jeremy Mathieu!", "userID": "132d8ed1acf117588448a02142773d32", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 21:31:58", "tweetID": "41973843207786496"}
{"body": "go la zo de Joaquin y remate de Mata, min 29 de la 2\u00aa parte. 1 - 1 Sale Mathieu y entra Jordi Alba! VAMOOOOSSSS VAMOOSSSSSSSSS!!! AMUUUNT!!!", "userID": "25b38437fa20b1eb5b277021e6f2625b", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 21:31:34", "tweetID": "41973742250762240"}
{"body": "Sale Jordi Alba :)", "userID": "234671b4491d86f708ea958c1129e13d", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 21:31:25", "tweetID": "41973703835254784"}
{"body": "entra Jordi Alba, otro de los q estaba de festuki el jueves...como se ha hecho toda la vida, q co\u00f1o!", "userID": "8bb908839307ad105c7cca6249b36f39", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 21:30:48", "tweetID": "41973548226592768"}
{"body": "Entra Jordi Alba por Mathieu", "userID": "c102f3acedbedab6ea468d0a192fd178", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 21:30:33", "tweetID": "41973483869179905"}
{"body": "@jordisapena Vivimos en la era de la rotaci\u00f3n. Jordi Alba est\u00e1 en un estado de forma excepcional. Tino Costa jam\u00e1s podr\u00e1 tener confianza as\u00ed", "userID": "588eec633cf85e84a6063afb9eca38b7", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 21:29:41", "tweetID": "41973268365844481"}
{"body": "va a entrar Jordi Alba.....UNAI DIOS MIO METE A TINO YA!!!!!!!!!!", "userID": "97764fc0620efd62076db01c03dbf6b4", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 21:27:22", "tweetID": "41972685240143873"}
{"body": "@Saaann_ Salieron a las 7 de la ma\u00f1ana y Tino Costa y Jordi Alba llegaron a la hora al entrenamiendo Pero el llego 1y30 tarde.,,,,,,,,,,,,,,", "userID": "51c114ed8ab8c83e05a09d9ebbe391ed", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 20:38:38", "tweetID": "41960420424155136"}
{"body": "@Saaann_ Y de ai se fueron Miguelito,Tino Costa y Jordi Alba al MYA.....", "userID": "a604faddc7ddfd6ef136273f374ed8b0", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 20:37:52", "tweetID": "41960227570069504"}
{"body": "@Saaann_ El,Banega,Moya,Miguel,Jordi Alba,y Caicedo uno del levante...... y fue asta una Streper al restaurante.........", "userID": "3877167589993a77fc5607d1e974392c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-27 20:36:50", "tweetID": "41959966000685056"}
{"body": "@jordiGlez Alba de Tormes es de Salamanca, Jordi!! Date una vuelta por all\u00ed que en Salamanca se come muy bien", "userID": "b56baa9fb0799fcf97ef2841dc8e176c", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-26 23:37:17", "tweetID": "41642990384586752"}
{"body": "@aina_vidal moltes felicitats guapa!!!! Jordi alba!!!", "userID": "37d88a373df294bd3760b2ec1cd4bec4", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-26 17:57:32", "tweetID": "41557491636641792"}
{"body": "RT @laura_zv11: Tino, Chori, Banega, Jordi Alba, Moy\u00e1 y Maduro, los 6 fiesteros......", "userID": "1c7c88d9a3f7c8aacc3462c6c34d52b3", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-25 22:36:26", "tweetID": "41265288607432704"}
{"body": "Tino, Chori, Banega, Jordi Alba, Moy\u00e1 y Maduro, los 6 fiesteros......", "userID": "ea7ab5b0b6dbadd6207518108116d53b", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-25 22:33:54", "tweetID": "41264651614437377"}
{"body": "New Spain football formation: http://www.footballuser.com/72486/Spain - Codina, Bruno, Pellerano, Jordi Alba, Ponzio, Boateng, Koke, Cejudo,", "userID": "fe52704d8a6851b1b8f2e5d90a27d0eb", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-25 21:16:13", "tweetID": "41245104807223296"}
{"body": "Ah bueno, ahora dicen (y ojal\u00e1 no fuera cierto) que estuvieron en un pub todos los argentinos, Miguel, Moy\u00e1 y Jordi Alba; y luego Miguel --&gt;", "userID": "37d5cc446914abc1a349c439e2e822d1", "trendID": "7717399e0f11afc924a23db9a13ed433", "postedTime": "2011-02-25 18:27:31", "tweetID": "41202647646220288"}
