{"body": "+1 RT @contragolpe Si hubiese justicia po\u00e9tica, el MAL ganar\u00eda al RMD y Pellegrini saludar\u00eda a su familia sentada tras el banquillo de Mou", "userID": "ec3d01bdd5c98985f9f5d02560da53eb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:25:19", "tweetID": "42923437244694528"}
{"body": "RT @contragolpe: Si hubiese justicia po\u00e9tica, el M\u00e1laga ganar\u00eda al Madrid y Pellegrini saludar\u00eda a toda su familia sentada tras el banqu ...", "userID": "f8e3aff0f77dc37a208279d002f3ff7e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:25:18", "tweetID": "42923434782633984"}
{"body": "RT @panchosagredo: Mourinho on fire: \"Lo mismo que a Pellegrini no me va a pasar. Si me echan del Madrid no voy a entrenar al Malaga\" ht ...", "userID": "043c847dbf667ce0a17bdc7d66296446", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:25:09", "tweetID": "42923395003842560"}
{"body": "Pellegrini no responde a Mou y no busca revancha http://bit.ly/fqvFSW #futbol", "userID": "16ce08265ed82d31e9be8dfbdbf5b76a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:25:04", "tweetID": "42923375844274176"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/fOHFHP #futbol", "userID": "4a23f348558d38eecf5438ae05e7c56f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:25:04", "tweetID": "42923374858616832"}
{"body": "RT @contragolpe: Si hubiese justicia po\u00e9tica, el M\u00e1laga ganar\u00eda al Madrid y Pellegrini saludar\u00eda a toda su familia sentada tras el banqu ...", "userID": "f8e3aff0f77dc37a208279d002f3ff7e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:25:03", "tweetID": "42923370278432768"}
{"body": "RT @josjaviersantos: La prepotencia con la q ha asegurado MOU que a \u00e9l no le pasar\u00e1 lo de a Pellegrini pq si le largan no entrenar\u00e1 al M ...", "userID": "db10c7b253ffa99d3c40f112d90dafb7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:25:00", "tweetID": "42923358240768000"}
{"body": "Mourinho se burla de Pellegrini: \"Si el Real Madrid me echa no voy al M\u00e1laga sino a un grande\" -&gt; http://xd.cl/44ccf3 #noticias", "userID": "7c6228f16936d92245965316d48bdc8f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:57", "tweetID": "42923343141285888"}
{"body": "\u201c@fuentesilva: RT @pablobello \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\" / HDP", "userID": "204f551e95ee5dc939ce0ce0bedf320d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:47", "tweetID": "42923301370200064"}
{"body": "@pablog_: mejor que Pellegrini no lo rompa... mejor que se Preciado", "userID": "aba42239d2b529e95cd66f314244ff66", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:41", "tweetID": "42923277445898240"}
{"body": "#mou no te metas con pellegrini, lo mas seguro ed que llevaba mas puntosd que tu a este nivel de la temporada el a\u00f1o pasado!!", "userID": "815bf8c190a4bd761912701d1020bb29", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:38", "tweetID": "42923265487933440"}
{"body": "@carlitossuarez yo soy madridista hermano y hoy no lo justifico desprestigiar a Pellegrini y al M\u00e1laga no es lo mas brillante que ha hecho", "userID": "47f006a57155eb3f809b7d6d0a96cfeb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:35", "tweetID": "42923252070367232"}
{"body": "Mourinho: \"No me pasar\u00e1 lo que a Pellegrini; si me echan, entrenar\u00e9 a un grande de Italia o Inglaterra, no al M\u00e1laga\". Mejor, al carajo.", "userID": "0cb92d53bdd9972db836e70c3c680a70", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:28", "tweetID": "42923224794800128"}
{"body": "Vuestras conclusiones d la ma\u00f1ana son cojonudas. Es Pellegrini el q falt\u00f3 respeto al R.Madrid, prensa es hip\u00f3crita y Mou siempre lleva raz\u00f3n", "userID": "d0aa25292a08495716f8773faca66f6b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:25", "tweetID": "42923210639024128"}
{"body": "AS_Futbol: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/dRLzB0 http://dlvr.it/J2VB8", "userID": "a15dbcd20ad0e17741cabae1db3c45d5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:20", "tweetID": "42923190900637696"}
{"body": "RT @TodaPasion: #Mourinho y un palito para #Pellegrini http://bit.ly/dU6eCJ #RealMadrid #", "userID": "64e4d7eae8762c4979b86a407151eac2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:14", "tweetID": "42923164170334208"}
{"body": "\"Hice la mejor campa\u00f1a de la historia del Real Madrid\". Manuel Pellegrini, ex entrenador del\u2026 http://goo.gl/fb/tmM4G", "userID": "760501db7a6cf76dd8d8b01c352a2111", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:12", "tweetID": "42923156129853440"}
{"body": "RT @panchosagredo: Mourinho on fire: \"Lo mismo que a Pellegrini no me va a pasar. Si me echan del Madrid no voy a entrenar al Malaga\" ht ...", "userID": "043c847dbf667ce0a17bdc7d66296446", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:11", "tweetID": "42923153768456192"}
{"body": "Mourinho responde a Pellegrini: \u201cSi el Real Madrid me echa no voy al M\u00e1laga sino a un grande\" http://ow.ly/46fNW", "userID": "29e68b0948416821aaac28a983fafcfc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:07", "tweetID": "42923135527428096"}
{"body": "RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" // pq no contratan idiotas!", "userID": "4eae74915d1a1a310a460d2e5eb0e526", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:04", "tweetID": "42923121354866688"}
{"body": "#Mourinho y un palito para #Pellegrini http://bit.ly/dU6eCJ #RealMadrid #", "userID": "f281f8ca1b005cdf9b02fde92df9d98e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:24:04", "tweetID": "42923120507621376"}
{"body": "@perrote0405 @chema_ciower \u00bfy que le hizo a el Pellegrini?", "userID": "5d0c961ee17ddaca1f045701d53d0e85", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:45", "tweetID": "42923041113640960"}
{"body": "\"@diarioas: Pellegrini no responde a Mou y no busca revancha http://t.co/oHX2kfu\"", "userID": "3ef2894e188d887eafa8c21570345eeb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:41", "tweetID": "42923027356327936"}
{"body": "Si hubiese justicia po\u00e9tica, el M\u00e1laga ganar\u00eda al Madrid y Pellegrini saludar\u00eda a toda su familia sentada tras el banquillo de Mourinho.", "userID": "22e51911797fe58675157e9b3ac9fdf2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:38", "tweetID": "42923013926158336"}
{"body": "Mourinho on fire: \"Lo mismo que a Pellegrini no me va a pasar. Si me echan del Madrid no voy a entrenar al Malaga\" http://bit.ly/fhYX85\"", "userID": "0ae8ec9a0efb4de105039b03c6309499", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:36", "tweetID": "42923004900032513"}
{"body": "Pellegrini", "userID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:34", "tweetID": "42922998155583488"}
{"body": "RT @BernabeuRM: #Mourinho: \"La diferencia con Pellegrini es que si el Madrid me echa, yo no ir\u00e9 al M\u00e1laga\"", "userID": "205980ee76aeb95b02c0ca55ac5b7f34", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:32", "tweetID": "42922988026335232"}
{"body": "RT @CadenaSercom: Mourinho, a Pellegrini: \"Si el Real Madrid me echa no voy al M\u00e1laga sino a un grande\" http://bit.ly/fg3oDp", "userID": "205303d5711a11a027b6bb02563a52c3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:31", "tweetID": "42922982863159296"}
{"body": "@legendialex Y Pellegrini ayer le falt\u00f3 al respeto al Madrid. Cosa bastante m\u00e1s grave.", "userID": "4e0ae63225b1097bc4e37a53614263b8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:31", "tweetID": "42922982682800128"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:23", "tweetID": "42922951175176192"}
{"body": "Mou desvar\u00eda! Deja la imagen del Madrid por el piso! RT @diarioas: Mou a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://t.co/kN7eAOt", "userID": "d3af808346fee85c112d6f780aadc5aa", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:17", "tweetID": "42922925183078400"}
{"body": "chulo, chulo... RT @CadenaSercom: Mourinho, a Pellegrini: \"Si el Real Madrid me echa no voy al M\u00e1laga sino a un grande\" http://bit.ly/fg3oDp", "userID": "dc76bf51ba96077c24857c5972f89bdb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:12", "tweetID": "42922905083985920"}
{"body": "@cseguralap le dijo esto: RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://t.co/kN7eAOt", "userID": "eb24875572f77b253563f1ebfffa00c9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:10", "tweetID": "42922897303543808"}
{"body": "@gorkaerviti y lo que dice de Pellegrini es menospreciar claramente al M\u00e1laga. Lo dicho: haciendo amigos", "userID": "3a311f108c29b7da73fa2964d714d987", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:05", "tweetID": "42922874155188225"}
{"body": "Mourinho: \"La diferencia con Pellegrini es que si el Madrid me echa, yo no ir\u00e9 al M\u00e1laga. Te pasaste", "userID": "4fca33608974874cdb6eab2152def98e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:02", "tweetID": "42922863707164672"}
{"body": "@martinOUrense el se lo ha currado.A base de ganar titulos.Pellegrini nunca le ha empatado a nadie(titulos) y el Malaga es un club medio", "userID": "eae0b2732197923dc47723ba4d4f94b3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:23:01", "tweetID": "42922860007796736"}
{"body": "RT @matallanas: Con lo que ha dicho de Pellegrini, Mourinho ha vuelto a demostrar que no est\u00e1 a la altura del Real Madrid. Mou es 'un Cl ...", "userID": "ade9615377ceed3a92766a8777e0f28a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:45", "tweetID": "42922788989829120"}
{"body": "Mourinho cada vez pierde mas la cabeza, ahora ataca a Pellegrini y tiene un enfrentamiento verbal contra un periodista.", "userID": "436cc736615306ff32a9601ec867490c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:36", "tweetID": "42922755259236352"}
{"body": "AS_Futbol: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/dRLzB0 http://dlvr.it/J2Tn2", "userID": "7d65ec89be05c926219d9d36611f7bdf", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:34", "tweetID": "42922742932180992"}
{"body": "Pellegrini no responde a Mou y no busca revancha http://dlvr.it/J2Tmq", "userID": "3e71bfea23b480f3264cd70bc172f643", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:33", "tweetID": "42922739471892480"}
{"body": "Pellegrini no responde a Mou y no busca revancha http://dlvr.it/J2TmX", "userID": "78db0a368e58f1accb494ccc6a0ca0fa", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:32", "tweetID": "42922734530994177"}
{"body": "RT @diarioas: Pellegrini no responde a Mou y no busca revancha http://bit.ly/goVpvz", "userID": "a5a0dc768606fc67f6f5e8e6ef2935b6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:31", "tweetID": "42922730529636352"}
{"body": "@alexcibernetica Yo no hablo del Malaga hablo de que esta faltando al respeto a Pellegrini, ademas de ser una chuleria increible.", "userID": "4d26abd1ce6f7cfd29bcd9cbafbd69a1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:13", "tweetID": "42922657997529089"}
{"body": "Mourinho da otra rueda de prensa tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se enfrenta a un periodista http://bit.ly/gpNu5B", "userID": "5c250f9ad3475105f82005adac754039", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:12", "tweetID": "42922651005632513"}
{"body": "@legendialex Mourinho no ha dicho que vaya a hacerlo mejor que Pellegrini en el Madrid, solo que si le echan su destino es otro.", "userID": "05d8c770f2b92fff2cebcd6a945e5f56", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:11", "tweetID": "42922649965445120"}
{"body": "Pellegrini tenia al madrid con mas ptos que ahora a esta altura de la liga RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga", "userID": "5448cfaf3c4f29525ecbdf4fcdd94d3b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:10", "tweetID": "42922642805768192"}
{"body": "Esto es la gota que colmo el vaso, metiendose con Pellegrini, un tipo que ten\u00eda mejores n\u00fameros que \u00e9l a estas alturas de competici\u00f3n y m\u00e1s", "userID": "46883874858752c710dd15281c7a2ca0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:08", "tweetID": "42922636610768898"}
{"body": "RT @elmalaga: Mourinho sigue en cruzada, y ahora se le ocurre despreciar a Pellegrini y al M\u00e1laga. Queremos escuchar tu OPINI\u00d3N: http:// ...", "userID": "7310b9e6496b259e18580267cc88c9f4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:04", "tweetID": "42922619506405376"}
{"body": "@SALVA_CUE ojal\u00e1 me equivoque....pero es posible xq lo es,que gane lo mismo que Pellegrini a final de temporada y eso es lo que vale...", "userID": "3a1f586c90203c1dc1d6c6530007912f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:22:01", "tweetID": "42922607124819968"}
{"body": "Mourinho: \"No me pasara lo que a Pellegrini. Porque si me echan del Madrid nunca ir\u00e9 al M\u00e1laga. Ir\u00e9 aun grande ingl\u00e9s\". #mouclownfacts", "userID": "892bb340efe6212b270425ac37789928", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:21:58", "tweetID": "42922592117596160"}
{"body": "Pellegrini no responde a Mou. http://bit.ly/goVpvz", "userID": "48a18646b4fcc52890de1978753398c6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:21:47", "tweetID": "42922549415378944"}
{"body": "RT @laligaennumeros: Me apena lo que ha dicho Mourinho sobre Pellegrini. Ni es justo ni se merece esos ataques. Y el Madrid a\u00fan no ha pa ...", "userID": "e72c681cb59df36bfc4c39e158b073d6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:21:47", "tweetID": "42922548861743104"}
{"body": "Buenos dias, me levanto y ya estan los lamesuelas periodistas adorando a Pellegrini y matando a Mourinho, eso es periodismo pregunto?", "userID": "22b81676948d74dcf47491016303bb6a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:21:36", "tweetID": "42922503328366592"}
{"body": "\"@jboned: Mourinho: \"No soy igual que Pellegrini. Si me echan, no me voy al M\u00e1laga\"\" Y luego no quiere que le digan de todo... En Fin!!", "userID": "d044b022add68f78641215490bc575c8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:21:36", "tweetID": "42922502346911745"}
{"body": "Mourinho: por qu\u00e9 no te callas??? Hablando mal de un se\u00f1or caballero como Pellegrini.", "userID": "36c7a85a2065896d451ff3c16bbec6cc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:21:30", "tweetID": "42922475859873792"}
{"body": "RT @laligaennumeros: Me apena lo que ha dicho Mourinho sobre Pellegrini. Ni es justo ni se merece esos ataques. Y el Madrid a\u00fan no ha pa ...", "userID": "e72c681cb59df36bfc4c39e158b073d6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:21:30", "tweetID": "42922475520135168"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:21:26", "tweetID": "42922461297262592"}
{"body": "RT @mundodeportivo: \u00a1Mourinho la vuelve liar! Carga contra Pellegrini y se discute con un periodista en media rueda de prensa http://bit ...", "userID": "89e58becf9138b9187d67aac8d3a9247", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:21:23", "tweetID": "42922445329539072"}
{"body": "\u201c@Futbol_NBA: Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini porque si me echan no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga. Ir\u00e9 a un grande\"\u201d", "userID": "abd64d5888ad02f45bec0d472cb71d5a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:21:08", "tweetID": "42922386131136512"}
{"body": "RT @CadenaSercom: Mourinho, a Pellegrini: \"Si el Real Madrid me echa no voy al M\u00e1laga sino a un grande\" http://bit.ly/fg3oDp", "userID": "205303d5711a11a027b6bb02563a52c3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:21:03", "tweetID": "42922361955155968"}
{"body": "RT @AS_Futbol: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/dRLzB0 // HDP", "userID": "8dce4ea74a4aa1fa3705918a3aec01bd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:51", "tweetID": "42922311774515200"}
{"body": "RT @Futbol_NBA: Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini porque si me echan no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga. Ir\u00e9 a un grande\"", "userID": "9ba34f8465f4793216e24162d6563cbb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:40", "tweetID": "42922265645551616"}
{"body": "Se le fue la mano.. :s RT @BernabeuRM: #Mourinho: \"La diferencia con Pellegrini es que si el Madrid me echa, yo no ir\u00e9 al M\u00e1laga\"", "userID": "e516b4d8cd73812c5a2c0553fad33c0a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:39", "tweetID": "42922261774213120"}
{"body": "Guste o no Mourinho, el portugues tiene mejor palmares que Pellegrini que no ha ganado nada en Europa y en Espa\u00f1a.", "userID": "8b3a0064e0966336d6b45aab9aa5c803", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:32", "tweetID": "42922231831076864"}
{"body": "Faltar la consideraci\u00f3n a un aut\u00e9ntico se\u00f1or como Pellegrini es tirar piedras a tu antiguo banquillo y faltar el respeto al M\u00e1laga.", "userID": "91c77e753ecccf93ff6793e491a6b7c5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:25", "tweetID": "42922202894573568"}
{"body": "RT @laligaennumeros: Me apena lo que ha dicho Mourinho sobre Pellegrini. Ni es justo ni se merece esos ataques. Y el Madrid a\u00fan no ha pa ...", "userID": "e72c681cb59df36bfc4c39e158b073d6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:19", "tweetID": "42922176554344448"}
{"body": "COOPERATIVA.CL: Portero reserva de Real Madrid: \"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\": El pol... http://bit.ly/ihMstW", "userID": "b3016a11b754e18c40c1a0c3bc05c734", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:18", "tweetID": "42922176059412480"}
{"body": "@Albert0_May0 yo solo te digo que a pellegrini le elimino un segunda b, con mou estamos en la final. En liga (cont) http://tl.gd/92r83b", "userID": "db280adc97eaa1ec0b8e1dabfbfff977", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:16", "tweetID": "42922164709621760"}
{"body": "Mourinho, a Pellegrini: \"Si el Real Madrid me echa no voy al M\u00e1laga sino a un grande\" http://bit.ly/fg3oDp", "userID": "1ffa5734ccf999842a257cdcce0ccd9c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:13", "tweetID": "42922152789417984"}
{"body": "@Betfair_ES y no solo humilla a Pellegrini... lo dice como si no le importara dejar el madrid... cada vez que habla toca el cielo...", "userID": "e38e8a7dd424a457ca1e83d907e06b9e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:08", "tweetID": "42922132031807488"}
{"body": "Pellegrini no responde a Mou y no busca revancha http://dlvr.it/J2T8M", "userID": "dc7604675791eb77278dfa22994c7204", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:07", "tweetID": "42922128454074368"}
{"body": "Pellegrini no responde a Mou y no busca revancha http://dlvr.it/J2T7H", "userID": "8e96bd201af67ba93c69066ee899fbb1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:06", "tweetID": "42922122988888064"}
{"body": "RT @robertomorales5: Hace unas semanas Mou dijo q no pasaba nada por acabar 2o en Liga en su primer a\u00f1o. Hoy, por Pellegrini, dijo q era ...", "userID": "ef15b26bd243055ab93532fadcd88f05", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:05", "tweetID": "42922120883343360"}
{"body": "No habr\u00eda cura de humildad m\u00e1s justa para 'The Special One' que su r\u00e9cord de 9 a\u00f1os invicto como local lo rompa Pellegrini o Preciado", "userID": "5539240e78dda5489d163084d6deedd0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:05", "tweetID": "42922117825695745"}
{"body": "Buenos dias a todos, Mourinho vuelve a la pol\u00e9mica insultando a un periodista y metiendose con Manuel Pellegrini, que le pasa a este se\u00f1or??", "userID": "3f05846e16e53d6d4c388e3944ab57e8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:02", "tweetID": "42922105565741056"}
{"body": "Another great quote from Mourinho: \"Difference between me and Pellegrini is that if Madrid sacked me, I would never go to Malaga\".", "userID": "dade1b650c7d97dc622e75bc83147326", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:01", "tweetID": "42922104865308672"}
{"body": "RT @diarioas: Pellegrini no responde a Mou y no busca revancha http://bit.ly/goVpvz", "userID": "a5a0dc768606fc67f6f5e8e6ef2935b6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:20:01", "tweetID": "42922104462647296"}
{"body": "Deportivoenvia: Mourinho, sobre Pellegrini: \"Si a m\u00ed me echan del Madrid, entrenar\u00e9 a otro grande, no ir\u00eda al... http://dlvr.it/J2T1F", "userID": "7251eeabeed9ca075a975fc95e6059df", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:58", "tweetID": "42922092261408769"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:52", "tweetID": "42922063920513024"}
{"body": "RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/hEc2EX", "userID": "ad2688513ceda25dfb3135da36391d93", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:50", "tweetID": "42922055821307904"}
{"body": "Digno de un pat\u00e1n como Mourinho.http://www.as.com/futbol/articulo/mourinho-pellegrini-entrenaria-malaga/20110302dasdasftb_18/Tes", "userID": "c5aa9831b878c7090a156f7cfb9013aa", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:49", "tweetID": "42922054437179392"}
{"body": "RT @robertomorales5: Hace unas semanas Mou dijo q no pasaba nada por acabar 2o en Liga en su primer a\u00f1o. Hoy, por Pellegrini, dijo q era ...", "userID": "ef15b26bd243055ab93532fadcd88f05", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:49", "tweetID": "42922051702501376"}
{"body": "Mourinho se burla de Pellegrini: \"Si el Real Madrid me echa no voy al M\u00e1laga sino a un grande\": El actual t\u00e9c... http://twurl.nl/mch7gn", "userID": "07de2afe8b1fa839ecb1b7d3d2ffd1dc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:49", "tweetID": "42922051069153280"}
{"body": "Mourinho on fire: \"Lo mismo que a Pellegrini no me va a pasar. Si me echan del Madrid no voy a entrenar al Malaga\" http://bit.ly/fhYX85", "userID": "8607b3345d81dc3da47fac79a52266a5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:47", "tweetID": "42922044609929216"}
{"body": "RT @VictoriaPerezG: Rueda de prensa de Mourinho @realmadrid http://ow.ly/46eON ( via @ligabbva ) #Sports", "userID": "ccb3d487c48a7607596b72547cd319e0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:42", "tweetID": "42922023239958529"}
{"body": "Mourinho, a Pellegrini: \"Si el Real Madrid me echa no voy al M\u00e1laga sino a un grande\" http://bit.ly/fg3oDp", "userID": "1ffa5734ccf999842a257cdcce0ccd9c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:39", "tweetID": "42922012489957376"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:39", "tweetID": "42922010199855104"}
{"body": "RT @mundodeportivo: \u00a1Mourinho la vuelve liar! Carga contra Pellegrini y se discute con un periodista en media rueda de prensa http://bit ...", "userID": "89e58becf9138b9187d67aac8d3a9247", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:36", "tweetID": "42921999357587458"}
{"body": "@angel_mora_10 @robertomorales5 el primero que falto el respeto fue Pellegrini", "userID": "01896f3e2aa0ffe8eba2556d288fce9d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:27", "tweetID": "42921962191859712"}
{"body": "Vaya rajada de Mou sobre Pellegrini no???este hombre se queja hasta del conserje", "userID": "1399fe4a1abbeb56a3bbe02fc32a5ee2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:26", "tweetID": "42921956873482241"}
{"body": "@alexcibernetica Cuando ademas Mourinho lleva practicamente la misma temporada que Pellegrini a excepcion de la copa", "userID": "133760e81930ac1e17e066528fe67110", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:25", "tweetID": "42921952427520000"}
{"body": "Es definitivo, Mou est\u00e1 enamorado de Pellegrini..cortal\u00e1 po weono http://bit.ly/fhYX85", "userID": "0e6d540186e6bbddd918018d9c342083", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:19", "tweetID": "42921927865663490"}
{"body": "@Maria_Redondo Pues ahora se ha metido con Pellegrini, demostrando una vez mas que es un impresentable.", "userID": "f2e11a48e8ae3edfc45b5d491b66b1c6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:19", "tweetID": "42921926565441536"}
{"body": "Pellegrini no responde a Mou y no busca revancha http://bit.ly/goVpvz", "userID": "9a181062cbb24c089f4e35ab0c4e518e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:16", "tweetID": "42921915664445440"}
{"body": "Jos\u00e9 Mourinho sobre Pellegrini: \"Si el Madrid em fa fora no aniria al M\u00e0laga sin\u00f3 a un gran\". http://bit.ly/dLv05G", "userID": "e2fa35c57f2c33a7c4c0d89f9c0667c0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:14", "tweetID": "42921906525061120"}
{"body": "De la que solt\u00f3 ayer Pellegrini para Mou no hay nada no? todo lo que sea contra Mou est\u00e1 bien aqu\u00ed", "userID": "eb76b0f02a3cce34e5f2b7758762bf3d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:19:02", "tweetID": "42921856143073280"}
{"body": "Mou llama hip\u00f3crita a un periodista de @publico_es y tan tranquilo... donde est\u00e1 el se\u00f1or\u00edo del Madrid, tb falta al respeto a Pellegrini", "userID": "b42f26951330764bb73162beaf44b120", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:18:51", "tweetID": "42921811297583104"}
{"body": "Todos los periodistas defendiendo a Pellegrini & matando a Mou (otra vez), \u00bfpor qu\u00e9 ser\u00e1? ...", "userID": "129a11bd11da0d8ebe5f0502b98fe7f6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:18:51", "tweetID": "42921808990699521"}
{"body": "#Mourinho insulta a la prensa y desprestigia a #Pellegrini: \"Si me echan, no entrenar\u00e9 al M\u00e1laga sino a un grande\" http://bit.ly/f9QOMu", "userID": "3cbc6176c145e7f3cd2087c0804cd284", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:18:41", "tweetID": "42921769593610240"}
{"body": "@JMBlancoM Pellegrini deberia centrarse en su club actual.Mourinho solo dice la verdad,su cache de entrenador y el Malaga son diferentes", "userID": "e6b91f7907bfb81f7c1f6b1f0a327669", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:18:35", "tweetID": "42921743567962112"}
{"body": "Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini porque si me echan no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga. Ir\u00e9 a un grande\"", "userID": "4bf4434c212a01e02ae81d12dc81a82e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:18:25", "tweetID": "42921700689592320"}
{"body": "RT @josjaviersantos: La prepotencia con la q ha asegurado MOU que a \u00e9l no le pasar\u00e1 lo de a Pellegrini pq si le largan no entrenar\u00e1 al M ...", "userID": "db10c7b253ffa99d3c40f112d90dafb7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:18:20", "tweetID": "42921678782738433"}
{"body": "Mourinho replies Pellegrini: \"What happened to him won't happen to me, cos if RM sacked me, I wouldn't go to M\u00e1laga\"\u201d Classic Mourinho!", "userID": "dfac17d2ae796e325b3a1662c2d6be82", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:18:11", "tweetID": "42921641453432832"}
{"body": "@ARAesports Mourinho menysprea a Pellegrini i afirma que si ell marxa del Madrid anir\u00e0 a \"un club gran, no el M\u00e0laga\". http://bit.ly/fqaf4Q", "userID": "b1509daa90e9d8fdccfc82a572c68666", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:18:08", "tweetID": "42921630833446912"}
{"body": "New: Arquero del Real Madrid advierte: \"Pellegrini nos conoce bien\" http://www.canal2.cl/web/?p=14549", "userID": "7562482075f220925c498deb9647d1c2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:18:07", "tweetID": "42921623287889920"}
{"body": "#pellegrini crack, no respondas a mou!", "userID": "bd4896b21f24dc5f4ded62bc8af473f7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:18:06", "tweetID": "42921621438210048"}
{"body": "RT @ARAesports: Mourinho menysprea a Pellegrini i afirma que si ell marxa del Madrid anir\u00e0 a \"un club gran, no el M\u00e0laga\". http://bit.ly ...", "userID": "4f689c579ff42c1586ec73b772572df3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:17:58", "tweetID": "42921586231226368"}
{"body": "@laligaennumeros muchos pro pellegrini deseamos q caiga", "userID": "bb0076b31e50db05c24becee7464be13", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:17:44", "tweetID": "42921526789537792"}
{"body": "RT @antonio__julio: Rueda de prensa de Mourinho: http://t.co/7YZiHwy v\u00eda @diarioas", "userID": "84ab6b9194dde4be2910ea81159c7350", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:17:36", "tweetID": "42921493214138368"}
{"body": "\u00bfAlguien duda que lo que ha dicho Mou es mentira? No en vano, el Villarreal ha confiado en Garrido antes que Pellegrini este verano.", "userID": "2e1afc278e758572e51546ddc6dd3a1a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:17:23", "tweetID": "42921438939840512"}
{"body": "RT @laligaennumeros: Me apena lo que ha dicho Mourinho sobre Pellegrini. Ni es justo ni se merece esos ataques. Y el Madrid a\u00fan no ha pa ...", "userID": "e72c681cb59df36bfc4c39e158b073d6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:17:21", "tweetID": "42921432199602176"}
{"body": "RT @laligaennumeros: Me apena lo que ha dicho Mourinho sobre Pellegrini. Ni es justo ni se merece esos ataques. Y el Madrid a\u00fan no ha pa ...", "userID": "e72c681cb59df36bfc4c39e158b073d6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:17:15", "tweetID": "42921407822303232"}
{"body": "Pellegrini es un se\u00f1or y tu un payaso maleducado", "userID": "ec0a74f358aaee10c5987a34dc34b3bc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:16:52", "tweetID": "42921311995035648"}
{"body": "RT @robertomorales5: Hace unas semanas Mou dijo q no pasaba nada por acabar 2o en Liga en su primer a\u00f1o. Hoy, por Pellegrini, dijo q era ...", "userID": "ef15b26bd243055ab93532fadcd88f05", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:16:51", "tweetID": "42921304403345408"}
{"body": "@ligabbva al carajo, pellegrini esa mucho mejor dt que mou, en realidad es profesional, esa es la diferencia", "userID": "6ff9f24fa7dd4ab904da11b320402979", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:16:48", "tweetID": "42921294961979393"}
{"body": "Mourinho:\" no se me podr\u00e1n comparar con Pellegrini porque si el Madrid me echa yo no ir\u00e9 al M\u00e1laga\" ole tu imbecilidad", "userID": "dc4ddd365866903f5c2cd876d80f4d71", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:16:36", "tweetID": "42921243866968064"}
{"body": "#Mourinho: \"La diferencia con Pellegrini es que si el Madrid me echa, yo no ir\u00e9 al M\u00e1laga\"", "userID": "0f1f3b970ffe3248953f015705603e3b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:16:32", "tweetID": "42921224745140224"}
{"body": "RT @laligaennumeros: Me apena lo que ha dicho Mourinho sobre Pellegrini. Ni es justo ni se merece esos ataques. Y el Madrid a\u00fan no ha pa ...", "userID": "e72c681cb59df36bfc4c39e158b073d6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:16:30", "tweetID": "42921220030734336"}
{"body": "Rueda de prensa de Mourinho: http://t.co/7YZiHwy v\u00eda @diarioas", "userID": "b0f0d16bcadd53c40069e9a17773413c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:16:27", "tweetID": "42921204432117761"}
{"body": "Mourinho sigue disparando contra todo y contra todos. Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 opinas de \u00e9l? \u00a1\u00a1Vota en nuestra encuesta!! --&gt; http://bit.ly/heMj6A", "userID": "0a6eaa5cac91b4e8bfae4532cdba3661", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:16:22", "tweetID": "42921184886652928"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:16:10", "tweetID": "42921136270487552"}
{"body": "RT @crisdias: #noblog Saco pl\u00e1stico causa menos danos que ecobags, diz relat\u00f3rio - http://bit.ly/hqbCf7", "userID": "9b230d7d37e6a117fd3176aaf979b156", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:16:10", "tweetID": "42921134311739392"}
{"body": "RT @robertomorales5: Hace unas semanas Mou dijo q no pasaba nada por acabar 2o en Liga en su primer a\u00f1o. Hoy, por Pellegrini, dijo q era ...", "userID": "ef15b26bd243055ab93532fadcd88f05", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:59", "tweetID": "42921088019206144"}
{"body": "Me apena lo que ha dicho Mourinho sobre Pellegrini. Ni es justo ni se merece esos ataques. Y el Madrid a\u00fan no ha pasado de 1/8 de Champions", "userID": "6753094b2e3c569e39527cb4d60a5931", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:49", "tweetID": "42921044629139456"}
{"body": "Mourinho menysprea a Pellegrini i afirma que si ell marxa del Madrid anir\u00e0 a \"un club gran, no el M\u00e0laga\". http://bit.ly/fqaf4Q", "userID": "6849d2683c82ccb6732be157c585c010", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:47", "tweetID": "42921038509637632"}
{"body": "RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://t.co/kN7eAOt", "userID": "0b4b18117df6e0ea3b6fb0300336a147", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:39", "tweetID": "42921004951027712"}
{"body": "RT @tessytrc: Espero que ma\u00f1ana Pellegrini le de un zas en toda la boca a ese al que algunos llaman Se\u00f1or Mourinho...", "userID": "393d3fc86e32aca73726ee7b27fc4fb1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:37", "tweetID": "42920994075189248"}
{"body": "Curiosidades: Mourinho insulta a la prensa y desprestigia a Pellegrini: El luso llama \"hip\u00f3crita\" a un periodi... http://m.menea.me/pgjy", "userID": "63ddf85b10ee9b124f5ccf6298b48071", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:34", "tweetID": "42920984273096705"}
{"body": "RT @tvn_mauricio: Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" (via @ ...", "userID": "c41cbc5476c0d782b622a72a8313c802", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:29", "tweetID": "42920963393847296"}
{"body": "Normal RT @mundodeportivo: \u00a1Mourinho la vuelve liar! Carga contra Pellegrini y se discute con un periodista en (cont) http://tl.gd/92r5p2", "userID": "abab6ee467a04a984539176d8498be1c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:27", "tweetID": "42920955139469312"}
{"body": "RT @tvn_mauricio: Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" (via @ ...", "userID": "c41cbc5476c0d782b622a72a8313c802", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:26", "tweetID": "42920948285968385"}
{"body": "Hace unas semanas Mou dijo q no pasaba nada por acabar 2o en Liga en su primer a\u00f1o. Hoy, por Pellegrini, dijo q era ser el 1o de los \u00faltimos", "userID": "bc2e3a96431e967e0736f21d4dcd291a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:16", "tweetID": "42920908184227840"}
{"body": "RT @sesnaola: Mourinho esta obsesionado con Pellegrini", "userID": "ccd761c9b0b3128ca3b886f1d4df9a30", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:15", "tweetID": "42920903222378496"}
{"body": "En AS comentan que Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" #Mourinho http://4tr.es/13891", "userID": "0417a98e8ea51d9f71ccbc7e1d89d358", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:10", "tweetID": "42920881944670208"}
{"body": "Leo en ABC que Pellegrini responde a Mourinho: \u00abEstoy muy orgulloso de dirigir al M\u00e1laga\u00bb #Mourinho http://4tr.es/13890", "userID": "00703ed54cfded254d6280c2284d1544", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:15:06", "tweetID": "42920865213595648"}
{"body": "RT @mundodeportivo: \u00a1Mourinho la vuelve liar! Carga contra Pellegrini y se discute con un periodista en media rueda de prensa http://bit ...", "userID": "89e58becf9138b9187d67aac8d3a9247", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:14:56", "tweetID": "42920821844492288"}
{"body": "Cuchi RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "442e00c02e72a3b8fa25387b6e50cfd6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:14:45", "tweetID": "42920777875595264"}
{"body": "Pero tiene clase la rata xD RT @RichardMoralesR: Este si es agrandado!! \"@diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\"", "userID": "9a130f824bf4965ba8d18de998053577", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:14:36", "tweetID": "42920741427101696"}
{"body": "@cseguralap Eso le dijo: RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://t.co/kN7eAOt", "userID": "89be3052913dbe12e44f92a9ebe3c78e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:14:31", "tweetID": "42920718928846848"}
{"body": "El navajazo de Mou a Pellegrini me parece detestable. El personaje devor\u00f3 al entrenador. Es un Risto Mejide en ch\u00e1ndal. Terminar\u00e1 x aburrir.", "userID": "26b0ef48ecab180a6a28442f902ff2ef", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:14:29", "tweetID": "42920709122555904"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:14:23", "tweetID": "42920685701574656"}
{"body": "@robertomorales5 Que proyecto? Alcorc\u00f3n? Lyon...? Por favor...ahora parece que no criticabais a Pellegrini...", "userID": "4bc78fcc32f3ef12314011f7e433cf73", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:14:02", "tweetID": "42920598963359744"}
{"body": "\"Mira, Mourinho. Con lo que me paga el jeque me compro un equipo y te ficho para el filial\", dir\u00eda yo si fuera Pellegrini #sifuerapellegrini", "userID": "40c570507aaa213eae2f1ca0a1f12a2f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:13:53", "tweetID": "42920561491460096"}
{"body": "RT @Betfair_ES: RT @robertomorales5: Mou: \"La diferencia con Pellegrini es q si me echan yo no voy al M\u00e1laga sino a un grande ingl\u00e9s o i ...", "userID": "8d4ba43e633a3abb5c0a3cd39fb198b8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:13:53", "tweetID": "42920557800456192"}
{"body": "RT @ricardorosety: Pellegrini ya ha respondido a Mou como un se\u00f1or... \"Orgulloso de entrenar al M\u00e1laga en estas circunstancias\"", "userID": "589911203b92b54ce2771c953930cd68", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:13:52", "tweetID": "42920554877026304"}
{"body": "13:13:41 videos m\u00e1s tweetados con la tag Pellegrini http://bit.ly/iawLGE #Espana", "userID": "30541f5b9b9538ea4806690fbdf04f8d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:13:42", "tweetID": "42920511872827392"}
{"body": "En cualquier caso, mis loas a Mou no me impiden declarar que Pellegrini es un entrenador con enormes valores personales y profesionales", "userID": "4d30f7a3d01a41672202ccbaa0bb39c9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:13:38", "tweetID": "42920497490558976"}
{"body": "Intervista a Lucio Pellegrini regista del film La vita facile http://bit.ly/hnOBDV Video", "userID": "bfb5a05fc4ddfe2afa7e5b80f1a660ed", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:13:34", "tweetID": "42920479371177984"}
{"body": "RT @sesnaola: Mourinho esta obsesionado con Pellegrini", "userID": "ccd761c9b0b3128ca3b886f1d4df9a30", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:13:17", "tweetID": "42920407539515392"}
{"body": "Mourinho sobre la campa\u00f1a de Pellegrini en @realmadrid: \"El 2\u00ba es el primero de los \u00faltimos...\" curioso que en este momento su RM vaya 2\u00ba", "userID": "383d19def4840907a2f187099cac4b53", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:13:02", "tweetID": "42920344805326848"}
{"body": "RT @tvn_mauricio: Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" (via @ ...", "userID": "c41cbc5476c0d782b622a72a8313c802", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:12:56", "tweetID": "42920321023619072"}
{"body": "Este si es agrandado!! \"@diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://t.co/kN7eAOt\"", "userID": "45485607234b63698197b91aeb6de802", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:12:53", "tweetID": "42920308067418112"}
{"body": "Espero que ma\u00f1ana Pellegrini le de un zas en toda la boca a ese al que algunos llaman Se\u00f1or Mourinho...", "userID": "98494f1fff2060e0429d2bd89070cebb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:12:49", "tweetID": "42920292510728192"}
{"body": "Mourinho insultando a periodistas..... y luego seguir\u00e1 habiendo gente que le defienda...Tambi\u00e9n atacando a Pellegrini... que aprenda de \u00e9l.", "userID": "f96874eab1d0499fc66e29f2d65f519f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:12:39", "tweetID": "42920247308722176"}
{"body": "@CarlesFite Pellegrini no ha querido contestar a Mou en la rueda de prensa, que diferencia!!", "userID": "07fec042aab82e50b2c8ed483a208c7f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:12:30", "tweetID": "42920211338371072"}
{"body": "@josjaviersantos Si habla claro es prepotencia? Yo creo que simplemente ha sido sincero, pero que no ha querido ofender a Pellegrini...", "userID": "722f44502da7bb0e3dca60fe9f10b60a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:12:24", "tweetID": "42920185153331200"}
{"body": "Que gracioso es Mourinho jajajaja me parto.... http://goo.gl/HYaN1", "userID": "5df419c69b80498b122033a5807594f2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:12:16", "tweetID": "42920153016569856"}
{"body": "Mou es mucho m\u00e1s desgraciado de lo que ya pod\u00eda pensar. Ya te gustar\u00eda tener un m\u00ednimo de la educaci\u00f3n y clase de Pellegrini, guapo.", "userID": "d5c02eb6e605e2927de9afd91034a9c4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:11:54", "tweetID": "42920060704145408"}
{"body": "RT @tvn_mauricio: Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" (via @ ...", "userID": "c41cbc5476c0d782b622a72a8313c802", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:11:31", "tweetID": "42919964600053760"}
{"body": "Mourinho, sobre Pellegrini: \"Si a m\u00ed me echan del Madrid, entrenar\u00e9 a otro grande, no ir\u00eda al M\u00e1laga\" http://dlvr.it/J2QRJ", "userID": "8d49a4bce0483066bd2a160527c89d85", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:11:13", "tweetID": "42919888179822593"}
{"body": "RT @mundodeportivo: \u00a1Mourinho la vuelve liar! Carga contra Pellegrini y se discute con un periodista en media rueda de prensa http://bit ...", "userID": "89e58becf9138b9187d67aac8d3a9247", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:11:12", "tweetID": "42919883759030272"}
{"body": "El RMad todav\u00eda no visita Mestalla, lo hace justo despu\u00e9s de los 2 cl\u00e1sicos seguidos (liga y copa) y ma\u00f1ana recibe a Pellegrini. Alto riesgo", "userID": "e231d3354a0b03ae9784aced18adcf1c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:11:10", "tweetID": "42919877043945472"}
{"body": "@josjaviersantos Mou no ha estado bien pero Pellegrini tampoco. Lo que pasa es que el chileno es mas fino hablando. La ironia es la misma", "userID": "be35ba30b52f2e253a97a2b58313cbbd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:11:09", "tweetID": "42919873302634496"}
{"body": "@barbosahe El primero en disparar fue Pellegrini diciendo q \u00e9l hizo la mejor campa\u00f1a en la historia del Madrid. ESO SI QUE ES FALTAR RESPETO", "userID": "966ce4c59c341031930813696953ce03", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:58", "tweetID": "42919824740990976"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:57", "tweetID": "42919821742059521"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad. En Copa ya lo hemos hecho mejor, en Champions todav\u00eda tenemos ...", "userID": "952fb95c9ff618b636ae9a0c4a5d3e32", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:54", "tweetID": "42919810715238400"}
{"body": "RT @Galahan: Mourinho en 1 rueda de prensa ofende a Pellegrini, al M\u00e1laga y a periodistas. Luego el madridismo no entendr\u00e1 por qu\u00e9 les o ...", "userID": "d1c58c74801b5844be0c1cdebba05f7d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:54", "tweetID": "42919810253852673"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:44", "tweetID": "42919767404838912"}
{"body": "no me ha gustado lo que le ha dicho Mou a Pellegrini", "userID": "95983521be8125ada04ef86fe204b8bc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:42", "tweetID": "42919758349352960"}
{"body": "Mourinho en 1 rueda de prensa ofende a Pellegrini, al M\u00e1laga y a periodistas. Luego el madridismo no entendr\u00e1 por qu\u00e9 les odian por ah\u00ed...", "userID": "38825f5c93c7569c3a45dabed7cd734c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:40", "tweetID": "42919748337549314"}
{"body": "RT @mundodeportivo: \u00a1Mourinho la vuelve liar! Carga contra Pellegrini y se discute con un periodista en media rueda de prensa http://bit ...", "userID": "89e58becf9138b9187d67aac8d3a9247", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:34", "tweetID": "42919725394690048"}
{"body": "#Mourinho dice que \u00e9l nunca acabar\u00e1 en el #M\u00e1laga como Pellegrini http://t.co/5Nlj2Sn v\u00eda @AddThis", "userID": "f5ee4d9b0f47a301b2a3446bb0d47ceb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:34", "tweetID": "42919725210140673"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD La rueda de prensa de Mourinho. http://ow.ly/46eON\"", "userID": "6be5115a4a9a53602b39e7c3c07fdb0e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:34", "tweetID": "42919724023156736"}
{"body": "RT @Betfair_ES: RT @robertomorales5: Mou: \"La diferencia con Pellegrini es q si me echan yo no voy al M\u00e1laga sino a un grande ingl\u00e9s o i ...", "userID": "8d4ba43e633a3abb5c0a3cd39fb198b8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:18", "tweetID": "42919658436825088"}
{"body": "@josjaviersantos Pellegrini no estuvo fino diciendo antes de este partido que hizo la mejor campa\u00f1a de la historia cuando hay una en juego", "userID": "71df305bdcc092eb041828c09228acf7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:16", "tweetID": "42919647812648960"}
{"body": "Hoy ha quedado demostrada la gran diferencia entre Mourinho y Pellegrini: la educaci\u00f3n, el se\u00f1or\u00edo y el saber estar.", "userID": "811edbbc202952304735bb651cdd18e2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:10:05", "tweetID": "42919602627428352"}
{"body": "Real Madrid - Pellegrini Secret Tactics - http://www.defused.com/pellegrini/videos/real-madrid-pellegrini-secret-tactics/", "userID": "a2a7a1052d87017a5f51f16fea4ec7e5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:49", "tweetID": "42919537615712256"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:47", "tweetID": "42919528472125441"}
{"body": "RT @josjaviersantos: La prepotencia con la q ha asegurado MOU que a \u00e9l no le pasar\u00e1 lo de a Pellegrini pq si le largan no entrenar\u00e1 al M ...", "userID": "db10c7b253ffa99d3c40f112d90dafb7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:41", "tweetID": "42919500785532928"}
{"body": "RT @ecosdelbalon: @Borja_Pardo Yo soy malague\u00f1o y estoy un poco harto de que Pellegrini hable del Madrid cada semana. Tambi\u00e9n se equivoc ...", "userID": "f839bdb7d1fe03cd0c011e754c357f2a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:39", "tweetID": "42919495160958976"}
{"body": "RT @ozansisli: Yar\u0131nki R.Madrid-Malaga ma\u00e7\u0131 \u015fenlendi. Mourinho, Pellegrini i\u00e7in \"Real beni kovsayd\u0131 Malaga'ya de\u011fil, b\u00fcy\u00fck bir kul\u00fcbe gi ...", "userID": "ab1a54b54a1afae13ecc50a17d45d087", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:38", "tweetID": "42919489867747328"}
{"body": "RT @josjaviersantos: La prepotencia con la q ha asegurado MOU que a \u00e9l no le pasar\u00e1 lo de a Pellegrini pq si le largan no entrenar\u00e1 al M ...", "userID": "db10c7b253ffa99d3c40f112d90dafb7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:35", "tweetID": "42919479407161344"}
{"body": "@josjaviersantos Supongo que el el dia de ma\u00f1ana entrenara a quien quiera no? o Pellegrini entrena al Malaga obligado ?", "userID": "419ee322d38fedb9c8e4b10474bd7f07", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:33", "tweetID": "42919470532014080"}
{"body": "RT @gonzalodemelo: Lo q m\u00e1s repatea d Mou no son sus palabras. Es su desprecio hacia compa\u00f1eros d trabajo como Pellegrini. Lo peor d tod ...", "userID": "b3c4060698d041bc872c962d8eaa7649", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:30", "tweetID": "42919455336042496"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" - LIGA BBVA real madrid-m\u00e1laga - AS.com http://t.co/vbX8iJK v\u00eda @diarioas", "userID": "ac0198d18a1e491fcfa76efc5017019c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:29", "tweetID": "42919451150127104"}
{"body": "#Pellegrini: \"Estoy orgulloso de entrenar al M\u00e1laga en esta situaci\u00f3n\" (v\u00eda @ricardorosety)", "userID": "a6bae36c88929167a807f9e63eb05591", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:27", "tweetID": "42919443088678912"}
{"body": "RT @Manu_Sainz: \"@AlbertoPereiro: Mou \"A mi lo mismo q a Pellegrini no me pasa. Si el RM me echa, yo me voy a un grande d ING o ITA. NO ...", "userID": "c746124e8fcb61e8fe39cca3a0d765e9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:21", "tweetID": "42919417025282048"}
{"body": "Que grande Mou con lo de Pellegrini, uno lanza puyas, el otro lanzas", "userID": "f44c62d2bd8b8e637fab3f80f7307d79", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:17", "tweetID": "42919400701034496"}
{"body": "@SALVA_CUE Pellegrini no ficho fue Florentino,e hizo un equipo lleno de estrellas pero sin conjunci\u00f3n,yo no dudo que mou sea un grande...", "userID": "6ddb087dbce68574c744d4c281b6ba66", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:15", "tweetID": "42919394933878785"}
{"body": "Ohhhhh RT @robertomorales5: Mou: \"La diferencia con Pellegrini es q si me echan yo no voy al M\u00e1laga sino a un grande ingl\u00e9s o italiano\"", "userID": "1ede41b28a617d3ddbe2c08e5525ef29", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:09:02", "tweetID": "42919338017169408"}
{"body": "Con respecto a lo que dijo Mourinho sobre Pellegrini NO tengo comentarios. El portugu\u00e9s simplemente es un sucio...", "userID": "721c8d896af22ea41d1e81e397f5398a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:58", "tweetID": "42919321588088832"}
{"body": "RT @josjaviersantos: La prepotencia con la q ha asegurado MOU que a \u00e9l no le pasar\u00e1 lo de a Pellegrini pq si le largan no entrenar\u00e1 al M ...", "userID": "db10c7b253ffa99d3c40f112d90dafb7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:58", "tweetID": "42919321353199616"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:54", "tweetID": "42919306635386880"}
{"body": "@Borja_Pardo Yo soy malague\u00f1o y estoy un poco harto de que Pellegrini hable del Madrid cada semana. Tambi\u00e9n se equivoca. Entrena al M\u00e1laga.", "userID": "b60362c84dcc601e9afd9a71e2278ca4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:47", "tweetID": "42919275379429376"}
{"body": "RT @tvn_mauricio: Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" (via @ ...", "userID": "c41cbc5476c0d782b622a72a8313c802", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:45", "tweetID": "42919269436104705"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:44", "tweetID": "42919264377782272"}
{"body": "\u201c@diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/hEc2EX\u201d", "userID": "b99c4d4eb885d6fc77ba91ac2a2a4aa7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:43", "tweetID": "42919259910848512"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:39", "tweetID": "42919241908891648"}
{"body": "Y lo de Mourinho a mi me parece mal no solo por lo de Pellegrini, sino por el menosprecio al M\u00e1laga.", "userID": "21f56af635316bdd3730e2f9dae6db21", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:37", "tweetID": "42919236087197696"}
{"body": "RT @diarioas: Pellegrini no responde a Mou y no busca revancha http://bit.ly/fBGfpO", "userID": "d97cc7a19e94df74c4e84593bce0fd80", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:30", "tweetID": "42919203023499264"}
{"body": "Qu\u00e9 imb\u00e9cil Mourinho RT @AS_Futbol: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/dRLzB0", "userID": "7ca1f578037bc25e32faed1108cf3a6b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:25", "tweetID": "42919182211362817"}
{"body": "RT @mundodeportivo: \u00a1Mourinho la vuelve liar! Carga contra Pellegrini y se discute con un periodista en media rueda de prensa http://bit ...", "userID": "89e58becf9138b9187d67aac8d3a9247", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:18", "tweetID": "42919156269584385"}
{"body": "\"@AlbertoPereiro: Mou \"A mi lo mismo q a Pellegrini no me pasa. Si el RM me echa, yo me voy a un grande d ING o ITA. NO me voy al Malaga\"", "userID": "3ff1687c0aa0106d97374e140832c7b5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:08:09", "tweetID": "42919116973154304"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:07:43", "tweetID": "42919009573806080"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD La rueda de prensa de Mourinho. http://ow.ly/46eON", "userID": "9cfcc989f60447ae67acd1e47a579e2d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:07:42", "tweetID": "42919003450130432"}
{"body": "Mourinho, a diferencia de Pellegrini, no pone la cara para que le metan dos hostias", "userID": "8a05f0f35a19f710cde1f06894210abd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:07:34", "tweetID": "42918968998117376"}
{"body": "Esto es SE\u00d1OR\u00edO maestro Pellegrini.. Asi es..!! RT @diarioas: Pellegrini no responde a Mou y no busca revancha http://t.co/oHX2kfu", "userID": "343fbc6f5b4773ff4110a13956694276", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:07:30", "tweetID": "42918954485825536"}
{"body": "RT @AlbertoPereiro: Mou \"A mi lo mismo que a Pellegrini no me pasa. Si el RM me hecha, yo me voy a un grande de ING o ITA. Yo NO me voy ...", "userID": "98c0b5b6d20a0df72fc7035b76669bdc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:07:26", "tweetID": "42918936982994944"}
{"body": "Completamente de acuerdo RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, y\u2026 (cont) http://deck.ly/~f0bDf", "userID": "3dd68db607df98bc9cf3db853f5554f4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:07:26", "tweetID": "42918936748097536"}
{"body": "@mdadoorian ;P", "userID": "8c79598275bfa4c299adb1c7e4d70605", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:07:26", "tweetID": "42918935808573440"}
{"body": "La prepotencia con la q ha asegurado MOU que a \u00e9l no le pasar\u00e1 lo de a Pellegrini pq si le largan no entrenar\u00e1 al MALes para hac\u00e9rselo mirar", "userID": "5267284395e5021ad735088449a74a40", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:07:20", "tweetID": "42918910147833856"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:07:19", "tweetID": "42918906091945984"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:07:04", "tweetID": "42918842535657472"}
{"body": "RT @martinezferran: \u00a1Mourinho la vuelve liar! Carga contra Pellegrini y se discute con un periodista en media rueda de prensa http://bit ...", "userID": "7eeb915dbdbaa07437d9a0a3642be60b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:07:01", "tweetID": "42918830015651841"}
{"body": "Lo q m\u00e1s repatea d Mou no son sus palabras. Es su desprecio hacia compa\u00f1eros d trabajo como Pellegrini. Lo peor d todo es q no nos sorprende", "userID": "8ed8248b930f08473d95f034e6ce6d99", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:07:00", "tweetID": "42918828908347392"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:06:52", "tweetID": "42918794565402624"}
{"body": "@pablobello es buen t\u00e9cnico y mejor showman. No porque le pegue a Pellegrini es una verg\u00fcenza", "userID": "2147315ead9c8dfdf467faa56359b86c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:06:40", "tweetID": "42918741947850753"}
{"body": "RT @Borja_Pardo: Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el s ...", "userID": "a17f7efe86cf1709bfa93b65cb6b7fd8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:06:37", "tweetID": "42918732489687040"}
{"body": "Mou se arriesga a ser esclavo de sus palabras. Si termina sin un t\u00edtulo, ya se sabe: habr\u00e1 sido \"el primero de los \u00faltimos\", como Pellegrini", "userID": "6b34f23edbdbdc84a6da99b8bb82346a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:06:28", "tweetID": "42918694065676288"}
{"body": "RT @robertomorales5: Mou: \"La diferencia con Pellegrini es q si me echan yo no voy al M\u00e1laga sino a un grande ingl\u00e9s o italiano\"", "userID": "8d13def40c149793224e54d7f6ce1140", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:06:28", "tweetID": "42918691666530304"}
{"body": "Mourinho ha vuelto a demostrar que es un impresentable y un aut\u00e9ntico maleducado: hoy insult\u00f3 a un periodista y carg\u00f3 contra Pellegrini", "userID": "d482aa7efb29c72dce42c780dfbe0c53", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:06:25", "tweetID": "42918679029092352"}
{"body": "RT @Satancete: Se ve que hoy mourinho acab\u00f3 de hacer Su triple salto mortal, atac\u00f3 a pellegrini, minusvaloro al m\u00e1laga e insult\u00f3 a un pe ...", "userID": "e7eeff68ed97acdf13c5b0496b1b57f4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:06:20", "tweetID": "42918660498657280"}
{"body": "RT @ricardorosety: Pellegrini ya ha respondido a Mou como un se\u00f1or... \"Orgulloso de entrenar al M\u00e1laga en estas circunstancias\"", "userID": "589911203b92b54ce2771c953930cd68", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:06:18", "tweetID": "42918649379557378"}
{"body": "Pellegrini tal vez no tendr\u00e1 un palmar\u00e9s brillante, ahora bien, ya quisiera Mourinho tener la clase, los valores y el se\u00f1or\u00edo del chileno.", "userID": "4dbb0955c9602e351462fdfee390ed7e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:06:13", "tweetID": "42918631847362560"}
{"body": "@robertomorales5 En dnd le ha faltado al respeto a Pellegrini ? s\u00f3lo buscais pol\u00e9mica !!!", "userID": "3131a42137da0a942933c3a6cb9c5421", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:06:10", "tweetID": "42918617389604864"}
{"body": "Puta que ser\u00eda lindo (aunque demasiado ut\u00f3pico) que Pellegrini le corte el invicto de 9 a\u00f1os que lleva Mourinho de local!", "userID": "b3b0d1e8773958e2ea3e338b0258a2ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:05:57", "tweetID": "42918564881121280"}
{"body": "@robertomorales5 no le falta al respeto, le dice la verdad en la cara, Pellegrini cansa con su discursito de la mejor campa\u00f1a de la historia", "userID": "89dcd6fc8ba6dcc5e7cfc279ec32a1fc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:05:47", "tweetID": "42918523198111744"}
{"body": "Curioso: despu\u00e9s de la calentita RdP del t\u00e9cnico del R.Madrid, el TT del momento es el atizado (Pellegrini) y no el atizador (Mourinho).", "userID": "abad0fc2502e019f867d3b8c5ddf37e6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:05:44", "tweetID": "42918508799066112"}
{"body": "\u00a1Mourinho la vuelve liar! Carga contra Pellegrini y se discute con un periodista en media rueda de prensa.jode que no se cansa", "userID": "60b7cc4c9a25657eea913ffab9199a2f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:05:38", "tweetID": "42918482991513600"}
{"body": "RT @tvn_mauricio Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy \u2026 (cont) http://deck.ly/~Jv1HS", "userID": "f22d0c4715fd33d516fa88ab8f6b9421", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 12:00:20", "tweetID": "42917147734843392"}
{"body": "RT @diario_sur: Mourinho a Pellegrini: \u00abSi me echan no ir\u00e9 al M\u00e1laga sino a un grande de Europa\u00bb http://goo.gl/fb/6OP9t #malagacf", "userID": "0e2e68250f4c74731abf5ca4e25c5a3b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:59:20", "tweetID": "42916896533774336"}
{"body": "Mourinho ataca a Pellegrini - http://bit.ly/heMj6A #laLiga", "userID": "be2281374cb5ba5e7951422acb61297b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:59:16", "tweetID": "42916882411556864"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://dlvr.it/J2Lym", "userID": "c5f1e83af68eb8b5f1b7ff2d9b66644c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:59:16", "tweetID": "42916881119707136"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://dlvr.it/J2LxW", "userID": "075a424805ce3296483ebbe16439c50f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:59:15", "tweetID": "42916877789429760"}
{"body": "@jjbrotons Y yo que no he le\u00eddo \"Si me echan yo no ir\u00eda al M\u00e1laga COMO PELLEGRINI\". Es una simple respuesta a una pregunta! Est\u00e1is enfermos.", "userID": "5cadba5f81ac65f8371c08d07d4fefd1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:59:08", "tweetID": "42916847393320960"}
{"body": "Yar\u0131nki R.Madrid-Malaga ma\u00e7\u0131 \u015fenlendi. Mourinho, Pellegrini i\u00e7in \"Real beni kovsayd\u0131 Malaga'ya de\u011fil, b\u00fcy\u00fck bir kul\u00fcbe gitmi\u015f olurdum\" dedi", "userID": "98064f7e8b532694d5bc5afc7a50049a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:58:58", "tweetID": "42916805509001216"}
{"body": "Rueda de prensa de Mourinho @realmadrid http://ow.ly/46eON ( via @ligabbva ) #Sports", "userID": "49fb6e54f087726d7ff95401777e7cc7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:58:49", "tweetID": "42916768141946880"}
{"body": "Mourinho responde a Pellegrini: \"Si me voy del Madrid, me ir\u00e9 a un grande no al M\u00e1laga\" http://cot.ag/dOMkiu", "userID": "c40a8f29860e043f39bb564fa1177292", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:58:47", "tweetID": "42916760520896512"}
{"body": "Mourinho to Pellegrini: \"What happened to him won't happen to me, cause if Real Madrid sacked me, I wouldn't go to M\u00e1laga!\" - \"TRUE MOU\"", "userID": "b25ace701a5eced92f036ddebb290361", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:58:32", "tweetID": "42916695186227200"}
{"body": "Mourinho to Pellegrini: \"What happened to him won't happen to me, cause if Real Madrid sacked me, I wouldn't go to M\u00e1laga!\" - \"TRUE MOU\"", "userID": "b25ace701a5eced92f036ddebb290361", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:58:30", "tweetID": "42916687581945856"}
{"body": "Mourinho insulta a la prensa y desprestigia a Pellegrini. Ideal http://t.co/D8uiMXd v\u00eda @ideal_granada", "userID": "6d4c7626e6f66bb0dd6faf6cecbb026c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:58:29", "tweetID": "42916682401984512"}
{"body": "Mourinho dice que no entrenar\u00eda al M\u00e1laga pero deber\u00eda aprender mucho de Pellegrini, que s\u00ed es un caballero. #YosoydePellegrini", "userID": "9ae6fce963754e2a2be51d8584b6c3cf", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:58:26", "tweetID": "42916671287083008"}
{"body": "Hahahahahhahah..RT @laliga_news: Mourinho replies Pellegrini: \"What happened to him won't happen to me, cos (cont) http://tl.gd/92qu22", "userID": "0d7fffd1a51319da3d1367fe120ca63a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:58:25", "tweetID": "42916666643988481"}
{"body": "\"A m\u00ed no me va a pasar lo mismo que a Pellegrini porque si el Madrid me echa, no voy a ir a entrenar al M\u00e1laga\".Queda demostrado la humildad", "userID": "d8560476c434887594880980fcab37cc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:58:14", "tweetID": "42916621211287552"}
{"body": "Hay gente que dice que a la prensa no le gusta que Mou conteste a sus manipulaciones. Era + f\u00e1cil manejar a Pellegrini.", "userID": "6d67c3e100a45b32778173533de5e92c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:58:01", "tweetID": "42916567343824896"}
{"body": "RT @tosepower: Mou: \"A Pellegrini le falt\u00f3 decir algo, bastaba con pasar la primera eliminatoria de Copa y pasar en Champions para ser m ...", "userID": "60dd40ce09ab481db4303c0072f59e53", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:57:52", "tweetID": "42916530056474624"}
{"body": "la figura d Pellegrini se engrandece cada vez q habla Mou,q cuando era traductor D.Manuel ganaba titulos ya", "userID": "8570560584f709226ef2301cc0a6ac11", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:57:39", "tweetID": "42916475673133056"}
{"body": "Ma\u00f1ana es el regreso de Pellegrini al Bernabeu, tendra buenos recuerdos??", "userID": "3af1da60f0f44ce790086ca4dca4089d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:57:32", "tweetID": "42916445545447424"}
{"body": "RT @Anti_FCB Pellegrini considera la mejor temporada del Madrid conseguir 0 t\u00edtulos, a este hombre no se le va la lengua cc@javierares", "userID": "9e70904c74d5f08b64d2ae34c386f2fe", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:57:30", "tweetID": "42916437190381568"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \u00abSi me echan no ir\u00e9 al M\u00e1laga sino a un grande de Europa\u00bb http://goo.gl/fb/6OP9t #malagacf", "userID": "7f97b072abe8339df55e8e521a4681de", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:57:27", "tweetID": "42916424372596736"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\"..", "userID": "6cd306cf7452dd63086dc30030bb9a25", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:57:18", "tweetID": "42916384677691392"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://dlvr.it/J2Lc6", "userID": "b3b7188bca5923f5762210dbd25a750a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:57:16", "tweetID": "42916378201698304"}
{"body": "@sguasch la diferencia entre #Mou y #Pellegrini, es que \u00e9ste nunca se refiri\u00f3 ni se compar\u00f3 a \u00e9l en su rueda de prensa. (CONT)", "userID": "8c0410a6826fe59a2bd80796519f980d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:57:15", "tweetID": "42916375504764928"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://dlvr.it/J2Lb5", "userID": "a4dacec0467b120ac2cd0f7ebaa10172", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:57:15", "tweetID": "42916373877358592"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:57:03", "tweetID": "42916322933342208"}
{"body": "RT @Diario_SPORT: Dudek: \"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\" http://ow.ly/1bzNn1", "userID": "9c627375db8e149ddf4ed41ae4717aac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:56:55", "tweetID": "42916288410038272"}
{"body": "\"A mi no me pasara como a Pellegrini,si me ehcan del Madrid no ire a entrenar al Malaga\" #Mourinho el puto amo", "userID": "7e11a4528ec4856927807ace10b84591", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:56:48", "tweetID": "42916258571759617"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" - LIGA BBVA real madrid-m\u00e1laga - AS.com http://t.co/AdpmBNh v\u00eda @diarioas", "userID": "cd82f0e6919b7c581518a62194cbc339", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:56:40", "tweetID": "42916227714265088"}
{"body": "\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1INCREIBLE!!!! http://www.as.com/futbol/articulo/mourinho-pellegrini-entrenaria-malaga/20110302dasdasftb_18/Tes", "userID": "4255a5f819fc7b49ee7d6568fbc7254a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:56:28", "tweetID": "42916178452160512"}
{"body": "POOOW RT @laliga_news: Mourinho replies Pellegrini: \"What happened to him won't happen to me, cos if RM sacked me, I wouldn't go to M\u00e1laga\"", "userID": "4113014bf63e2fb709637cf490b064e4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:56:25", "tweetID": "42916163944067072"}
{"body": "Mou ha dicho q no le pasar\u00eda lo q a Pellegrini xq si deja el Madrid tiene esper\u00e1ndole a grandes de Inglaterra y no a uno como el M\u00e1laga.", "userID": "213c0e808ba6e3c525e7b79bb1591b7d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:55:58", "tweetID": "42916049087250432"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:55:52", "tweetID": "42916027000041472"}
{"body": "Portero reserva de Real Madrid: \\\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\\\" http://bit.ly/fxlIJ9", "userID": "c4a61285d5efd1319c145129aaf732b9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:55:45", "tweetID": "42915996113178624"}
{"body": "Portero reserva de Real Madrid: \"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\": El polaco Jerzy Dudek ... http://bit.ly/dJYbF8", "userID": "06c19353d134840d37efe49078c89626", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:55:45", "tweetID": "42915995735703552"}
{"body": "RT @jjbrotons: El desprecio de Mourinho a Pellegrini es de una bajeza propia de un iluminado", "userID": "59a4e3c4eca7dd8943440d6e6a110706", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:55:44", "tweetID": "42915990769647616"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" - LIGA BBVA real madrid-m\u00e1laga", "userID": "8ee1d69cada2f4076f40200cdb79d79d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:55:32", "tweetID": "42915940379275265"}
{"body": "@quillobarrios que en su defecto los insultos a pellegrini periodista lo minimizas se toi ekivocao ufff mil disculpa ahora digo yo", "userID": "7c34b6ec505d65db467147a18502f29a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:55:24", "tweetID": "42915909588885504"}
{"body": "Damn RT @laliga_news: Mourinho replies Pellegrini: \"What happened to him won't happen to me, cos if RM sacked me, I wouldn't go to M\u00e1laga\"", "userID": "4e1fd65c6d477716de729880b15fa68b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:55:17", "tweetID": "42915878911754240"}
{"body": "RT @robertomorales5: La elegancia la representa Manuel Pellegrini. Un se\u00f1or al q cortaron el proyecto a medias. Hoy Mourinho le falt\u00f3 el ...", "userID": "d8d48b101fdf934da7c043fcdf3a0bcb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:55:05", "tweetID": "42915829859356672"}
{"body": "RT @Javiernandez: El palo de Mou a Pellegrini:\"si el Madrid me echa,no entrenar\u00e9 al M\u00e1laga.Ir\u00e9 a un grande de Inglaterra o Italia\"", "userID": "2e2f4047f3dbc5091a3fa47252aa6ee1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:55:04", "tweetID": "42915825346289664"}
{"body": "e Higuain, no se nos olvide RT @pilar_arjona: La culpa de todo la tiene Pellegrini", "userID": "948454006b606317be90195658d1b214", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:55:01", "tweetID": "42915811152764928"}
{"body": "@ICano7 por decir lo que pensamos todos los madridistas, quien es Pellegrini?, poruqe siempre est\u00e1 hablando de su gran campa\u00f1a con el Madr", "userID": "08432dc98e843b972633a1f90238624c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:57", "tweetID": "42915793582829569"}
{"body": "Sencillamente brutal la rueda de prensa de hoy de Mourinho. A tiza a Pellegrini, periodistas... no hay quien se salve http://bit.ly/hSybSP", "userID": "db386db0b746c98d92dc29c83fe5d617", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:56", "tweetID": "42915791959629824"}
{"body": "RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/hEc2EX", "userID": "ad2688513ceda25dfb3135da36391d93", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:47", "tweetID": "42915754013769728"}
{"body": "@ManuelCorbi Eso de q Pellegrini era un se\u00f1or, tambi\u00e9n lo cre\u00eda yo.. hasta que me fij\u00e9 en sus actitudes en ruedas de prensa del Madrid", "userID": "2e744ad29bc5bd60e415231936142e9f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:46", "tweetID": "42915747386765312"}
{"body": "#MAD La rueda de prensa de Mourinho. http://ow.ly/46eON (@LigaBbva)", "userID": "33db4f38cc44b74e17c2f8cc68c1b246", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:37", "tweetID": "42915712699863040"}
{"body": "Jajajajajaja RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/hEc2EX", "userID": "b597472ae242d7109f66e9c832d26a0b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:37", "tweetID": "42915711965868033"}
{"body": "RT @laliga_news: Mourinho replies Pellegrini: \"What happened to him won't happen to me, cos if RM sacked me, I wouldn't go to M\u00e1laga\"", "userID": "f40cb37ff5af74c64900cbe89ba90bdc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:33", "tweetID": "42915695264137216"}
{"body": "Y si Pellegrini le roba puntos a Mourihno... Mmmmm...??? Ayyy Florentino... Buenos dias a todos!!!", "userID": "beacfc61178e985aae6eabfaa735af18", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:30", "tweetID": "42915680550531072"}
{"body": "RT @Anti_FCB: @ICano7 Pellegrini considera la mejor temporada de la historia del Madrid conseguir 0 t\u00edtulos, a este hombre no se le va l ...", "userID": "b1e6668fc298fd6264009eaa897c8663", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:26", "tweetID": "42915665622994945"}
{"body": "RT @Txesc: Respetando al rival... RT @sergimaister Mourinho: \"\u00bfCompararme con Pellegrini? Si el Madrid me echa yo me voy a un grande, n ...", "userID": "84a6c46e8a380479afd1119e8e9ad6ca", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:20", "tweetID": "42915639085645824"}
{"body": "Jose Mourinho: \u201dCe s-a \u00eent\u00e2mplat cu Pellegrini n-o s\u0103 se \u00eent\u00e2mple \u0219i cu mine pentru c\u0103 dac\u0103 a\u0219 fi demis... nu m-a\u0219 duce la Malaga.\u201d :))))", "userID": "3be22e1bdae5ce9d7a983f44262c1c93", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:15", "tweetID": "42915617765994497"}
{"body": "Mourinho mete mas picante: \"Lo mismo que a Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "9e3c4e8d35a0fa50f68947b3caf14419", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:04", "tweetID": "42915571142103041"}
{"body": "RT @jjbrotons: El desprecio de Mourinho a Pellegrini es de una bajeza propia de un iluminado", "userID": "59a4e3c4eca7dd8943440d6e6a110706", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:54:04", "tweetID": "42915570508775424"}
{"body": "Pellegrini para que vuelvas a presumir de n\u00fameros \u201c@diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/hEc2EX\u201d", "userID": "b91717ac15775bb1c655a85b7207b4b4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:53:41", "tweetID": "42915476728332288"}
{"body": "@AlberZeal Es demasiado llor\u00f3n, no me ha demostrado nada, y el juego me aburre un coj\u00f3n, igual que el d Pellegrini el a\u00f1o pasado. Pues fuera", "userID": "c30a1106e8e8e85513fc51b80cbb0de7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:53:35", "tweetID": "42915452078407680"}
{"body": "RT @Paul_Tenorio: Mou: \"No me puede pasar lo mismo que a Pellegrini, porque si me echan yo no me ir\u00e9 al M\u00e1laga sino a un grande\". Se ha ...", "userID": "5b5361fc5fe0f0ba8f2db249366a8ac6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:53:32", "tweetID": "42915437595463680"}
{"body": "En serio, si el M\u00e1laga de Pellegrini le mete un saco de goles al Madrid de Mou, cerrar\u00eda muchas bocas... Empezando por la de Mou :)", "userID": "e2f78f8225d6f112c501621ab109ccde", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:53:27", "tweetID": "42915415793471489"}
{"body": "RT @matallanas: Con lo que ha dicho de Pellegrini, Mourinho ha vuelto a demostrar que no est\u00e1 a la altura del Real Madrid. Mou es 'un Cl ...", "userID": "ade9615377ceed3a92766a8777e0f28a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:53:22", "tweetID": "42915397825081344"}
{"body": "Pellegrini TT jaja entrenara al malaga pero ahora es TT y Mou no !!", "userID": "d2ab631276d5c292f168281e4d94174d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:53:17", "tweetID": "42915375301660672"}
{"body": "#RealMadrid La valent\u00eda de #Pellegrini y la acidez de #Mourinho que critica duramente al chileno http://t.co/5Nlj2Sn v\u00eda @AddThis", "userID": "0ba4cd7191c2470bfd181f3cd925a0c3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:53:17", "tweetID": "42915373514895360"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad. En Copa ya lo hemos hecho mejor, en Champions todav\u00eda tenemos ...", "userID": "952fb95c9ff618b636ae9a0c4a5d3e32", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:53:15", "tweetID": "42915369064738817"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" :Es tu p\u00e1gina de inicio para toda tu informaci\u00f3n. Todo aquello que... http://v.gd/Stj1bJ", "userID": "be3c9991e13d055d2c8bc5398a0ac504", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:53:15", "tweetID": "42915366036447232"}
{"body": "#MAD La rueda de prensa de Mourinho. http://ow.ly/46eON", "userID": "5f1c201e5e16d65dae1e5230a22287e4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:53:07", "tweetID": "42915332041617408"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" - LIGA BBVA real madrid-m\u00e1laga - AS.com http://t.co/HARHCbK v\u00eda @diarioas", "userID": "f8cfb2cbcacebefc5141a52462ef6da5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:53:05", "tweetID": "42915323560726528"}
{"body": "Mourinho insulta a un periodista y menosprecia a Pellegrini http://bit.ly/eYIlmt", "userID": "206993ceb1fb59ea6219f8f6221a51c2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:53:02", "tweetID": "42915313230151680"}
{"body": "La culpa de todo la tiene Pellegrini", "userID": "ac97406a3f9c84c6361be4404e539054", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:52:57", "tweetID": "42915291335901184"}
{"body": "RT @jjbrotons: El desprecio de Mourinho a Pellegrini es de una bajeza propia de un iluminado", "userID": "59a4e3c4eca7dd8943440d6e6a110706", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:52:52", "tweetID": "42915270574092288"}
{"body": "RT @oonet: Mou poniendo pimienta a la previa de los partidos RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no (cont) http://tl.gd/92qrk2", "userID": "6f112811eeeb082f790964117de23139", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:52:39", "tweetID": "42915216983470080"}
{"body": "@ICano7 Pellegrini considera la mejor temporada de la historia del Madrid conseguir 0 t\u00edtulos, a este hombre no se le va la lengua", "userID": "a8dfc478a5ba04fe4d6198989a26f502", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:52:38", "tweetID": "42915213669969920"}
{"body": "Portero reserva de Real Madrid: &quot;Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes&quot; http://bit.ly/dHiLr0", "userID": "b0c8a49b25ca2ba700ea9cec1922b3e6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:52:29", "tweetID": "42915172590944256"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" - LIGA BBVA real madrid-m\u00e1laga - AS.com http://t.co/OX57qZB v\u00eda @diarioas", "userID": "b00f7caf03a62ad568f1c7b4f94fb5b7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:52:18", "tweetID": "42915130027147265"}
{"body": "@robertomorales5 Y Pellegrini no dio la talla como entrenador del RM. En liga lo hizo bien pero en Copa y Champions un desastre.", "userID": "149e98cca393a533bb63d90bb55f725e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:52:13", "tweetID": "42915107516321792"}
{"body": "yo creo k mou para desayunar toma \u00c1cido Sulf\u00farico... no creo que Pellegrini se merezca esa contestaci\u00f3n de Mou..", "userID": "95db7edefed04f7087bb2ad1510ee6b5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:52:12", "tweetID": "42915101916934144"}
{"body": "Se publican notas \"sobre la prensa espa\u00f1ola\" que alaba a Pellegrini y son todas de diarios de... Barcelona!!!", "userID": "34dda847b74d02a03a6ee331427ad909", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:52:04", "tweetID": "42915070459641856"}
{"body": "@jjbrotons \u00bfY el desprecio y las criticas de la PRENSA a Pellegrini el a\u00f1o pasado? \u00bfahora nos olvidamos?", "userID": "5a0c3d3709650ef4310246a8085f5df7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:51:59", "tweetID": "42915047768473600"}
{"body": "RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/hEc2EX", "userID": "ad2688513ceda25dfb3135da36391d93", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:51:48", "tweetID": "42915001064898560"}
{"body": "Mourinho: ''No son quejas, son verdades'' http://bit.ly/fW2ftu", "userID": "f4bb158a96ae6aedbc06363d4f14999d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:51:32", "tweetID": "42914933977001984"}
{"body": "@dosdepicas \u00bfDe verdad lo ha dicho? nose si sentirme mal por Pellegrini que me cae bien, o sentirme mal por el M\u00e1laga como malague\u00f1a que soy", "userID": "189e4bcff99ca14d2150568b52c10a85", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:51:30", "tweetID": "42914927173840896"}
{"body": "@matallanas \u00bfy lo que decia LA PRENSA sobre Pellegrini el a\u00f1o pasado?", "userID": "c4264004f945a4264a0887ecc81ab28e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:51:12", "tweetID": "42914849474363392"}
{"body": "RT @jjbrotons: El desprecio de Mourinho a Pellegrini es de una bajeza propia de un iluminado", "userID": "59a4e3c4eca7dd8943440d6e6a110706", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:51:09", "tweetID": "42914838212648961"}
{"body": "RT @jjbrotons: El desprecio de Mourinho a Pellegrini es de una bajeza propia de un iluminado", "userID": "59a4e3c4eca7dd8943440d6e6a110706", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:51:08", "tweetID": "42914835545067520"}
{"body": "@Paul_Tenorio el problema de pellegrini me refiero", "userID": "359a0a2c46d3bdc08b7270bc8a97121c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:51:07", "tweetID": "42914831963127808"}
{"body": "RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/hEc2EX", "userID": "ad2688513ceda25dfb3135da36391d93", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:50:57", "tweetID": "42914788946350080"}
{"body": "RT @Daniel_Marin_PR: Pellegrini pasa de Mou: \"No contesto a los colegas de profesi\u00f3n.Es un orgullo entrenar al M\u00e1laga\"", "userID": "428b78d54ab66928c78fc9a03c82f116", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:50:48", "tweetID": "42914748580380672"}
{"body": "Mou poniendo pimienta a la previa de los partidos RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/hEc2EX", "userID": "b75baa0e02cd35bf7be454eb02117736", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:50:47", "tweetID": "42914744579002368"}
{"body": "RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/hEc2EX", "userID": "ad2688513ceda25dfb3135da36391d93", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:50:33", "tweetID": "42914689151275008"}
{"body": "Desprecio al M\u00e1laga. Que falta de se\u00f1or\u00edo..!! RT @diarioas: Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/hEc2EX", "userID": "04eb34403cf7176bef23f76b041edb43", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:50:33", "tweetID": "42914686341099520"}
{"body": "RT @latercera: Arquero del Real Madrid advierte: \"Pellegrini nos conoce bien\": Jerzy Dudek reconoci\u00f3 que el DT del M\u00e1laga ti... http:// ...", "userID": "b518da72d55a8f7b0473d0b57619f4c3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:50:29", "tweetID": "42914670763442176"}
{"body": "RT @tvn_mauricio: Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" (via @ ...", "userID": "c41cbc5476c0d782b622a72a8313c802", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:50:24", "tweetID": "42914651146698752"}
{"body": "@jlgarciainiguez lo que ha dicho de Pellegrini es un error. De vez en cuando lo podeis admitir, tampoco pasa nada", "userID": "60c9d2bb56ac3c89ab78982512e64679", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:50:16", "tweetID": "42914617411895296"}
{"body": "@Albert0_May0 y a pellegrini no le trajeron lo que pidio?? Mira al inter, oporto y Chelsea donde estan desde que (cont) http://tl.gd/92qqhu", "userID": "f23063c6f81f99a37e6aa72383d4dae9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:50:09", "tweetID": "42914586894139392"}
{"body": "El desprecio de Mourinho a Pellegrini es de una bajeza propia de un iluminado", "userID": "72f5553ed9015ac448cbfd2af83f8bad", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:50:04", "tweetID": "42914565717098496"}
{"body": "RT @matallanas: Con lo que ha dicho de Pellegrini, Mourinho ha vuelto a demostrar que no est\u00e1 a la altura del Real Madrid. Mou es 'un Cl ...", "userID": "ade9615377ceed3a92766a8777e0f28a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:50:04", "tweetID": "42914564802609152"}
{"body": "@sguasch ya quisiera tener el prepotente de MIERDA, la mitad de clase que tiene el Sr. Pellegrini.", "userID": "8200fc11db48a172aa2646a0c70a683c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:49:55", "tweetID": "42914526705881088"}
{"body": "RT @FutbolIntenso: Mourinho: \"Lo mismo que a Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "d2b001751beb2bd6f419738776a695fd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:49:49", "tweetID": "42914504669003776"}
{"body": "RT @matallanas: Con lo que ha dicho de Pellegrini, Mourinho ha vuelto a demostrar que no est\u00e1 a la altura del Real Madrid. Mou es 'un Cl ...", "userID": "ade9615377ceed3a92766a8777e0f28a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:49:49", "tweetID": "42914502739623936"}
{"body": "Los periodistas cada vez llevan peor que Mourinho conteste a sus manipulaciones y a sus campa\u00f1as. Eso con Pellegrini molaba m\u00e1s \u00bfNo?", "userID": "78ac65c3449aa44e0b62f486b50c2ed3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:49:33", "tweetID": "42914437958606848"}
{"body": "el pitjor de tot \u00e9s que hagi tingut els cullons de dir kell no \u00e9s pellegrini i no saniria el m\u00e1laga....", "userID": "172350d2373a4b3500ad234466c33eb8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:49:12", "tweetID": "42914346153684992"}
{"body": "Arquero del Real Madrid advierte: \"Pellegrini nos conoce bien\": Jerzy Dudek reconoci\u00f3 que el DT del M\u00e1laga ti... http://twurl.nl/4jkel8", "userID": "df2fcfa335fd2daded79bc1aa9ffd6d0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:49:10", "tweetID": "42914339287601152"}
{"body": "@jlgarciainiguez mi compa\u00f1ero de trabajo es del Madrid, a muerte, me dice ahora mismo que quiere que ma\u00f1ana pierdan, por lo de Pellegrini", "userID": "40118bec5e2a3c35ae67f2e0943f8c58", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:49:07", "tweetID": "42914325752582144"}
{"body": "@javierares Pellegrini es digno de entrenar a un equipo humilde, que aunque tenga millones lo seguimos siendo. AL LORO AL LORO", "userID": "108d6a481964776f4eb6851e020e8397", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:49:05", "tweetID": "42914320241266688"}
{"body": "@lluisizquierdo Que prepotente y MIERDA es el portuguesito, que m\u00e1s quisiera tener la mitad de clase de Pellegrini", "userID": "790674ed5b93feb1f35d683b4f0ec285", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:48:45", "tweetID": "42914235323396096"}
{"body": "@sguasch quiz\u00e1s Mou sea duro en sus comentarios, pero acaso es mentira? Pellegrini lo hizo bien en liga y no gano, rid\u00edculo en lo dem\u00e1s", "userID": "c7f283ee5a0f501db63c07b3665e5a7b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:48:36", "tweetID": "42914196928724992"}
{"body": "\"si el Real Madrid me echa no me voy a entrenar al M\u00e1laga... me voy a un gran club\"...otro que se apunta a darle a Pellegrini, esta de moda.", "userID": "27b048979743b4657ab03378531a1a9c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:48:35", "tweetID": "42914192453419010"}
{"body": "@sergiofmarca Pero no empez\u00f3 Pellegrini cuestionando el trabajo de Mou con sus declaraciones??", "userID": "04575794a36686a2351b5c31ebda5e28", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:48:33", "tweetID": "42914184484225024"}
{"body": "@dicarlo11 Es m\u00e1s... Mourinho hubiera ganado con el Villarreal la Champions que Pellegrini perdi\u00f3 en semis contra el Arsenal XD", "userID": "85cebee7ad650a3b8023fe1779ee36c6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:48:30", "tweetID": "42914171616112640"}
{"body": "@Miguel_An_Roman @montse_garcia Jajaja yo creo que tambi\u00e9n y Pellegrini soltar\u00e1 alg\u00fan comentario sutil.", "userID": "90f89dcdb4eb378c4bfc1273492d874d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:48:29", "tweetID": "42914166629089280"}
{"body": "Mourinho a Pellegrini: \"Yo no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\" http://bit.ly/hEc2EX", "userID": "c1b8336af572236a15c9b8c6dcd97ff2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:48:26", "tweetID": "42914153937121280"}
{"body": "RT @parabel03: RT @DavidIbanez5 Otra vez el Mourinho falton \"si m echan dl Madrid no m ire al Malaga\" pobre Pellegrini. Y que culpa tien ...", "userID": "b5d5445318415f950f7d38b153c9339e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:48:23", "tweetID": "42914140490174464"}
{"body": "RT @matallanas: Con lo que ha dicho de Pellegrini, Mourinho ha vuelto a demostrar que no est\u00e1 a la altura del Real Madrid. Mou es 'un Cl ...", "userID": "ade9615377ceed3a92766a8777e0f28a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:53", "tweetID": "42914014765916160"}
{"body": "RT @matallanas: Con lo que ha dicho de Pellegrini, Mourinho ha vuelto a demostrar que no est\u00e1 a la altura del Real Madrid. Mou es 'un Cl ...", "userID": "ade9615377ceed3a92766a8777e0f28a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:50", "tweetID": "42914002803769345"}
{"body": "Mou: \"No me puede pasar lo mismo que a Pellegrini, porque si me echan yo no me ir\u00e9 al M\u00e1laga sino a un grande\". Se ha quedado a gusto", "userID": "baadb9815e923a0f0189d9798381f6eb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:48", "tweetID": "42913996776550400"}
{"body": "Qu\u00e9 fuerte: RT @lluisizquierdo: Mourinho:\" no se me podr\u00e1n comparar con Pellegrini porque si el Madrid me echa yo no ir\u00e9 al M\u00e1laga\"", "userID": "2b5329975e120c7f0e707a6db8610449", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:48", "tweetID": "42913995543420928"}
{"body": "Mourinho sobre Pellegrini: \"Si el Madrid me echa no voy a entrenar al M\u00e1laga. Yo ir\u00e9 a un gran club de Europa\". Haciendo amigos, as usual.", "userID": "daeb4eab5c7899ddad38677346ca1a8d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:40", "tweetID": "42913961728933888"}
{"body": "@juanmacastano quiz\u00e1s Mou sea duro en sus comentarios, pero acaso es mentira? Pellegrini lo hizo bien en liga y no gano y mal lo dem\u00e1s", "userID": "c11109a3e826e444edb2004c3a717513", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:39", "tweetID": "42913959128465408"}
{"body": "@robertomorales5 Pellegrini muy elegante tampoco es. Podria haber evitado el decir que hizo la mejor campa\u00f1a de la historia. (Sigo)", "userID": "8f99686b2fdc750e0a8c8b91f237d2cc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:38", "tweetID": "42913953046728704"}
{"body": "RT @tvn_mauricio: Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" (via @liga", "userID": "1e35c69459f450bac17f1c565a77fdfd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:35", "tweetID": "42913942409973761"}
{"body": "@robertomorales5 Hombre, yo llamo faltar el respeto al madridismo las palabras de Pellegrini, diciendo que hizo (cont) http://tl.gd/92qpf8", "userID": "ee0987295a4feca1718b5f91c061b1fe", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:35", "tweetID": "42913938949672960"}
{"body": "Mou aporta mas en las ruedas de prensa que Pellegrini...", "userID": "aa0c93873295c2c2f4db13ca829865aa", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:20", "tweetID": "42913879151476736"}
{"body": "Mou en su l\u00ednea. Se cree House y no llega ni a borde. Un saco de goles tendr\u00eda que meterle el M\u00e1laga de Pellegrini a SU Madrid \u00ac\u00ac", "userID": "9250ac16aa1712e26bd90bd8392c0f02", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:18", "tweetID": "42913871400402944"}
{"body": "@juanmacastano tranquilo ma\u00f1ana sacan en el Marca que Mourinho se apunta a pegarle a Pellegrini ,como hacen ellos, sin venir a cuento vamos", "userID": "5e024f2211fecd702c3346c9cdabe81d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:15", "tweetID": "42913856841981952"}
{"body": "@ICano7 no me gustaba Pellegrini, Mou tampoco, pero prefiero el 4-0 de Alcorc\u00f3n que el 5-0 de Barcelona.", "userID": "c5025d7b96f91b0a0f7c9686643284c2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:06", "tweetID": "42913817772044288"}
{"body": "@javierares Pellegrini sabe bien lo q se hace Incomparables los golfs de M\u00e1laga respecto a Madrid Sobre todo xq en PuertadeHierro no entra!", "userID": "56956debcb05f16e86252bbd5848b98f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:47:05", "tweetID": "42913814936698880"}
{"body": "RT @DavidIbanez5 Otra vez el Mourinho falton \"si m echan dl Madrid no m ire al Malaga\" pobre Pellegrini. Y que culpa tiene el Malaga?", "userID": "b29f72746a1f27a2ae7e08a7d869de16", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:46:57", "tweetID": "42913783143866368"}
{"body": "Con lo que ha dicho de Pellegrini, Mourinho ha vuelto a demostrar que no est\u00e1 a la altura del Real Madrid. Mou es 'un Clemente 2.0'.", "userID": "3bd4e1b4be50907809a5140ba088275f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:46:56", "tweetID": "42913778530140160"}
{"body": "Los mismos t\u00edtulos va a ganar Mou en el Madrid que Pellegrini en el M\u00e1laga: Cero.", "userID": "f560478aa9f7a6a999a12b6fb030b67c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:46:56", "tweetID": "42913777640935424"}
{"body": "RT @AlbertoPereiro: Mou \"A mi lo mismo que a Pellegrini no me pasa. Si el RM me hecha, yo me voy a un grande de ING o ITA. Yo NO me voy ...", "userID": "98c0b5b6d20a0df72fc7035b76669bdc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:46:51", "tweetID": "42913754693894144"}
{"body": "RT @ElAcusica: Escuchando a Mourinho y a Pellegrini uno se pregunta si ganar es lo \u00fanico importante en esto del deporte. Yo lo tengo claro.", "userID": "e80006e709c027bc6e8e099441d42fae", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:46:44", "tweetID": "42913727376408576"}
{"body": "@SiCkU si quieres ejerzo de mourinhista! ejem,pues Mou no ha dicho ninguna mentira,Pellegrini no ha ganado nada y el M\u00e1laga no es un grande!", "userID": "019cc5b85caec321fb9ffd609a753e38", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:46:19", "tweetID": "42913621814165505"}
{"body": "Mourinho ningunea a Pellegrini y desprecia al Malaga en su \"rueda de prensa\" #mouestasa-7", "userID": "fcca0e897e497b1e6b1f3ca2f0bbe5ce", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:46:08", "tweetID": "42913574665981952"}
{"body": "@robertomorales5 Pellegrini no se gan\u00f3 continuar con el proyecto.Lo de Alcorc\u00f3n y Lyon fue muy fuerte.", "userID": "2cb1a0018c9d2d6492ab98d9069ba72a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:45:37", "tweetID": "42913446827790336"}
{"body": "El lloron de Mou sigue igual que siempre, parece que este tio no aprende de dus errores.Ahora ataca a Pellegrini.", "userID": "366e2994129570c537c5d4d92ca2a41d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:45:29", "tweetID": "42913411599826944"}
{"body": "Dudek: \\\"Pellegrini sabe c\u00f3mo funciona este equipo\\\" http://bit.ly/i0MXQ2", "userID": "a36fffe891df3cf2a8e2f7681b0af58d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:45:17", "tweetID": "42913361050075136"}
{"body": "Dudek: \"Pellegrini sabe c\u00f3mo funciona este equipo\": EPEl chileno vuelve este jueves al Bernab\u00e9u un a\u00f1o despu\u00e9s.E... http://bit.ly/gjhuR2", "userID": "1167afae085d30c410b6a5d08aa1bfef", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:45:16", "tweetID": "42913358516719617"}
{"body": "@ManuelCorbi Tb echaron a Capello, a Del Bosque, a tantos grandes \u00bfy qu\u00e9? Pellegrini est\u00e1 bien donde est\u00e1 hay los mejores golfs del mundo", "userID": "005f9f73783ab65abedbf0ba9550ab73", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:45:16", "tweetID": "42913357078085632"}
{"body": "tambi\u00e9n es verdad q Mourinho solo repite lo q lleva diciendo el Marca a\u00f1os: \u00e1rbitros comprados, federaci\u00f3n vendida, Pellegrini in\u00fatil...", "userID": "0c86b7f0f151db9c7b87f3a9019a3c07", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:45:08", "tweetID": "42913323615911936"}
{"body": "Mou: \"No me puede pasar lo mismo que a Pellegrini, si RM me echa no voy a entrenar al M\u00e1laga me voy a un gran club a Inglaterra o Italia\"", "userID": "19ff64a2e835e6c95c2ed54dc446a15a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:44:47", "tweetID": "42913235673944064"}
{"body": "RT @AlbertoPereiro: Mou \"A mi lo mismo que a Pellegrini no me pasa. Si el RM me hecha, yo me voy a un grande de ING o ITA. Yo NO me voy ...", "userID": "98c0b5b6d20a0df72fc7035b76669bdc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:44:11", "tweetID": "42913087325614080"}
{"body": "@robertomorales5 si a pellegrini le queria un 80% con mou estamos mas del 90%, mientras mas le aticeis mas seremos!", "userID": "6c7ecc9851aca7f26ddf1e716d3526d9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:43:53", "tweetID": "42913009621925888"}
{"body": "Q idiota RT @ligabbva:#MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar.Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\"", "userID": "e75ea47aaa14c1a663fdfe2c902122dd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:43:50", "tweetID": "42912995516493824"}
{"body": "Escuchando a Mourinho y a Pellegrini uno se pregunta si ganar es lo \u00fanico importante en esto del deporte. Yo lo tengo claro.", "userID": "6c43f15fa490da05092bed20862e42b3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:43:47", "tweetID": "42912986196754433"}
{"body": "RT @quillobarrios: Y ahora los periodistas, para defender a su compa\u00f1ero, elogian a Pellegrini... Pues (cont) http://tl.gd/92qnql", "userID": "ef3eec44a02860dfad83046a1b7a329e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:43:42", "tweetID": "42912963220357120"}
{"body": "@ecorbella le reireis las gracias encima de faltarle el respeto a Pellegrini y a todo el mundo como esta haciendo desde que llego a Espa\u00f1a..", "userID": "c60ef129b3f2ee6ec67d48a1101d1c3b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:43:24", "tweetID": "42912888331051008"}
{"body": "RT @Daniel_Marin_PR: Pellegrini pasa de Mou: \"No contesto a los colegas de profesi\u00f3n.Es un orgullo entrenar al M\u00e1laga\"", "userID": "428b78d54ab66928c78fc9a03c82f116", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:43:15", "tweetID": "42912852289400832"}
{"body": "@irenecorchon @luismiathos ha contestado a Pellegrini por lo que dijo el otro dia, entre otrs muchas cosas", "userID": "f19a18da09ee2d36d8cc15c209fc38c2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:42:53", "tweetID": "42912759410737152"}
{"body": "RT @JorgeOrdas: Mou: \"A m\u00ed no me va a pasar lo mismo que a Pellegrini porque si el Madrid me echa, no voy a ir a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "40a62963a899499740cf049d11ec443e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:42:52", "tweetID": "42912754163654656"}
{"body": "Y ahora Pellegrini... Menuda lista de 'amigos'", "userID": "d504e625cc6caee1661cfbd492d92c79", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:42:44", "tweetID": "42912719518707712"}
{"body": "@simonmupe Ha dicho que si a \u00e9l le echan del Madrid ir\u00e1 a un club grande, no como Pellegrini. No ha sido m\u00e1s que eso. Un zas en la boca.", "userID": "f150fea78727607af14f1f3eaf753576", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:42:24", "tweetID": "42912637650083840"}
{"body": "@robertomorales5 el respeto nos lo falt\u00f3 Pellegrini el otro dia diciendo que hizo la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid", "userID": "bbe0d373c9436b8f2781e2659d7d2bde", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:42:24", "tweetID": "42912636052049920"}
{"body": "RT @robertomorales5: La elegancia la representa Manuel Pellegrini. Un se\u00f1or al q cortaron el proyecto a medias. Hoy Mou le falt\u00f3 el respeto", "userID": "8b29df9c39a64f95c17c7de82b8c49cb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:42:10", "tweetID": "42912579898716160"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:42:08", "tweetID": "42912568804782080"}
{"body": "Y ahora los periodistas, para defender a su compa\u00f1ero, elogian a Pellegrini... Pues se\u00f1ores, Mou ha unido al madridismo. Lo siento.", "userID": "d7a832b8af4c639dde337f3689eb3a03", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:41:56", "tweetID": "42912520725467136"}
{"body": "@ICano7 Pellegrini pasa de Mou: \"No contesto a los colegas de profesi\u00f3n.Es un orgullo entrenar al M\u00e1laga\"", "userID": "bb1a1dd3382e25bea2e5a608d45dd705", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:41:56", "tweetID": "42912518980644864"}
{"body": "Pellegrini recurre a la diplomacia antes de verse las caras ma\u00f1ana con Mourinho", "userID": "84ca18dee829681ac6036361cb0f29ee", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:41:28", "tweetID": "42912402261540864"}
{"body": "La elegancia la representa Manuel Pellegrini. Un se\u00f1or al q cortaron el proyecto a medias. Hoy Mourinho le falt\u00f3 el respeto", "userID": "c644580bfdb29c6ab207f9fdbcc9e7f0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:41:24", "tweetID": "42912386704867328"}
{"body": "Arquero del Real Madrid advierte: \"Pellegrini nos conoce bien\" http://goo.gl/fb/a9Rw6 #rptw", "userID": "a33ba725e5d69ab8cf42608828d71165", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:41:20", "tweetID": "42912370053480448"}
{"body": "A Pellegrini se le pueden achacar muchas cosas, pero no que es un aut\u00e9ntico SE\u00d1OR.", "userID": "461ffaabbf67635ec12072f4af480bcc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:41:01", "tweetID": "42912290458189824"}
{"body": "Anda q si Pellegrini se la l\u00eda ma\u00f1ana al Madrid en el Bernab\u00e9u...", "userID": "91129a32b605317a3f49bd66de12f979", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:40:31", "tweetID": "42912162397687808"}
{"body": "con la chicha q ha dejao mou, y lo soso q esta pellegrini", "userID": "cbac8d2c6d56536055fed679664bb586", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:40:15", "tweetID": "42912094793900032"}
{"body": "RT @tvn_mauricio: Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" (via @ ...", "userID": "c41cbc5476c0d782b622a72a8313c802", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:40:08", "tweetID": "42912067233132544"}
{"body": "Justificar a mou n rueda d prnsa cuando c carga 1 periodista tildandolo d hipocrita y humillar a pellegrini d esa manera s d profesionales?", "userID": "cc6f3be5340848a5e4b347fc85426d9a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:40:04", "tweetID": "42912049503801344"}
{"body": "Arquero del Real Madrid advierte: \"Pellegrini nos conoce bien\" -&gt; http://xd.cl/f733b3 #noticias", "userID": "1e72892da3cbc62d94a71114e2e1b1ee", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:39:56", "tweetID": "42912014380695552"}
{"body": "Noticia: Dudek: \"Pellegrini sabe c\u00f3mo funciona este equipo\": EPEl chileno vuelve este jueves al Bernab\u00e9u un a\u00f1o ... http://bit.ly/i0MXQ2", "userID": "68c37308177bbe6d10d9a2ee6cc1ce2f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:39:54", "tweetID": "42912006562525184"}
{"body": "Pellegrini deber\u00eda olvidarse del Real Madrid ya. Mou llorando y Pellegrini a\u00f1orando... #m\u00e1lagacf", "userID": "8e8747a7bd406ecd78e4b8aefc00a05b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:39:53", "tweetID": "42912004226293760"}
{"body": "\"@ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que a Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".\"", "userID": "223ea683b29c3975dd5f2534e6ecaa5a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:39:51", "tweetID": "42911994839449600"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:39:48", "tweetID": "42911983133130752"}
{"body": "A pesar de todo Mourinho no le hace ni sombra a Pellegrini en el Real", "userID": "53cafa196820115e2f655a5e43fa0d09", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:39:29", "tweetID": "42911904204722176"}
{"body": "Pellegrini pasa de Mou: \"No contesto a los colegas de profesi\u00f3n.Es un orgullo entrenar al M\u00e1laga\"", "userID": "47e9115c4b08fd6d2d81f405d133954d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:39:23", "tweetID": "42911876807528448"}
{"body": "RT @NavarroMontoya: No tengo dudas que Pellegrini sera bien recibido por el hincha del Real Madrid, un hombre respetuoso que genero empa ...", "userID": "9d7f86a38766ad17076bbf50bf28da78", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:39:11", "tweetID": "42911826249388032"}
{"body": "@jjanaut Pellegrini a diferencia de Mourinho es un se\u00f1or, no entiendo como los madridistas defendeis a este mequetrefe y a este CANALLA", "userID": "af88bb6dba8d5cfac2ad922722491a91", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:39:09", "tweetID": "42911818024366080"}
{"body": "RT @juanmacastano: Mou: \"el segundo es el primero de los \u00faltimos\". Lo dice por las palabras de Pellegrini. Y ah\u00ed tiene raz\u00f3n. \"Espero q ...", "userID": "2a4282fa7dbd9f82262be6ba758d71b5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:39:08", "tweetID": "42911814752804864"}
{"body": "RT @jjanaut: Pellegrini dice que no puede contestar lo que ni ha le\u00eddo ni ha visto. \u00bfAlguien se esperaba una reacci\u00f3n a lo Sard\u00e1 o qu\u00e9?", "userID": "d6e3c951fe8ec312d55dc21412152113", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:39:02", "tweetID": "42911787531767808"}
{"body": "Y pellegrini como es un se\u00f1or no entra al trapo", "userID": "3cc5b73d18d37ce29351c74ad5155d68", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:39:01", "tweetID": "42911783366836224"}
{"body": "RT @carlitosonda: Mou le ha metido a Roures, a Sarda, a Pellegrini, a la prensa. No ha dejado t\u00edtere con cabeza y en alguna cosa se ha e ...", "userID": "b83e43b40d5a656e023cc522d7fff37b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:38:45", "tweetID": "42911719730839552"}
{"body": "@jjanaut S\u00ed no es f\u00e1cil estar dirigiendo a un coloso del f\u00fatbol como el real,el cre\u00eda que era f\u00e1cil . Y como vez a pellegrini en el m\u00e1laga?", "userID": "07a4198539e1de7a7172d07aed4b7adb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:38:37", "tweetID": "42911684171542528"}
{"body": "@Margaritus queixar-se altre cop del calendari, menysprear pellegrini, i dir hipocrita a un periodista. Despres s'ha disculpat", "userID": "8e2ad3b036ff0f6016cb3474f2bfa445", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:38:37", "tweetID": "42911683009716224"}
{"body": "Mourinho en toda la frente a Pellegrini! Joas!", "userID": "71c981c4c56f6d00b3d7b29b08085d22", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:38:35", "tweetID": "42911677057990656"}
{"body": "Escuchar a Pellegrini despu\u00e9s de Mourinho demuestra que a\u00fan queda gente sensata,educada y respetuosa en el f\u00fatbol de hoy en d\u00eda.", "userID": "e7fc4a9a1fae9cd65c52a9cf53f8ab14", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:38:24", "tweetID": "42911629972738048"}
{"body": "Pellegrini, un se\u00f1or: \"No comento declaraciones de otro t\u00e9cnico\" RT @sguasch: Mourinho: \"Si el Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\"", "userID": "b20f323b3ee2e28cfdace817957607de", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:38:16", "tweetID": "42911596133105664"}
{"body": "Pellegrini dice que no puede contestar lo que ni ha le\u00eddo ni ha visto. \u00bfAlguien se esperaba una reacci\u00f3n a lo Sard\u00e1 o qu\u00e9?", "userID": "707ca43582c6e8b0c5a3efe996c91511", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:38:12", "tweetID": "42911577858506752"}
{"body": "RT @pablobello: RT @ligabbva Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al ...", "userID": "677eb5212a53cbcd24e56894ac37a025", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:38:12", "tweetID": "42911577795596288"}
{"body": "RT @ligabbva Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "6054045eba8068c03c75c374abf38046", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:38:11", "tweetID": "42911575383867393"}
{"body": "RT @davidortegaa: Hace 1 a\u00f1o, el Madrid de Pellegrini era l\u00edder de la Liga empatado a 62 puntos con el Bar\u00e7a. Ahora, el chileno arma de ...", "userID": "2d570bc95e58656e78a2c6ec48cab6d1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:38:02", "tweetID": "42911537517694976"}
{"body": "pregunta a #mou:le puede pasar lo mismo k a Pellegrini: \"No si el Madrid me echa no voy a entrenar al M\u00e1laga.Yo ir\u00e9 a un gran club de Europa", "userID": "90a8f4543a349e728ed681dc6c03316a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:38:00", "tweetID": "42911530894884864"}
{"body": "Jajaja ta pasao RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me ... http://tmi.me/7gn3R", "userID": "b579153ee11e23e66ccd998606588b7a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:37:55", "tweetID": "42911506354028544"}
{"body": "Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" #chile #iquique...//wena Mou", "userID": "819df40b85a82277050713361a4cfe2b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:37:54", "tweetID": "42911505628401666"}
{"body": "@pablobello Insisto..si Pellegrini no estuviera en el M\u00e1laga podr\u00eda comparar sus n\u00fameros \"limpio\" con Mourinho..", "userID": "8e87a4a446fec55662876e592de58d18", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:37:44", "tweetID": "42911463026864128"}
{"body": "Pellegrini no va a entrar a ninguna provocaci\u00f3n,yo lo fichaba para el Atleti.", "userID": "3af955fe58462e98f215f6e3e9d8a1c3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:37:25", "tweetID": "42911383423164416"}
{"body": "RT @sportyou: Mourinho da otra rueda de prensa tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se enfrenta a un periodista http:/ ...", "userID": "54aedfb31fdbaf71baf121d00b3d3655", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:37:23", "tweetID": "42911374464139265"}
{"body": "@marca #Realmadrid Pellegrini dando lecciones de educaci\u00f3n y se\u00f1orio a #mourinho.", "userID": "e02f5f50777ec2db84670fe15e6327dd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:37:04", "tweetID": "42911293258203136"}
{"body": "Eros Ramazzotti e Marica Pellegrini innamorati su Vanity Fair http://goo.gl/fb/e1V7G", "userID": "1a89c8d4b71da271e80c52aa3280f850", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:36:53", "tweetID": "42911246282010624"}
{"body": "@javierares Caballeroso comienzo de Pellegrini en rueda de prensa.", "userID": "6f19c945795445fd1c4552c84e7a8f9a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:36:47", "tweetID": "42911225134329857"}
{"body": "#Deporte Dudek: \"Pellegrini sabe c\u00f3mo funciona este equipo\" http://goo.gl/fb/z9btX", "userID": "5ca03aa4267434f1a1374804557f32fc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:36:37", "tweetID": "42911182063017984"}
{"body": "Grande pellegrini \"estoy muy orgulloso de dirigir al malaga\"", "userID": "c62d46a45c7173ac8edb1284fd14db96", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:36:30", "tweetID": "42911149964013568"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad. En Copa ya lo hemos hecho mejor, en Champions todav\u00eda tenemos ...", "userID": "952fb95c9ff618b636ae9a0c4a5d3e32", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:36:15", "tweetID": "42911089012387840"}
{"body": "RT @tvn_mauricio: Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" (via @ ...", "userID": "c41cbc5476c0d782b622a72a8313c802", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:36:12", "tweetID": "42911075917758464"}
{"body": "@jsento me parece mal que rajen cuando se vayan pero lo hacen como Del Bosque o Pellegrini no como el entrenador del Real Madrid", "userID": "e53970a0b7ba0a9ec4354de444589be3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:35:53", "tweetID": "42910996410540032"}
{"body": "\u00bfqu\u00e9 co\u00f1o le ha hecho pellegrini a Mou?", "userID": "2ac8f17ebf84917999834d62b0d4b598", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:35:43", "tweetID": "42910955021144064"}
{"body": "@SALVA_CUE a mourinho le han tra\u00eddo los jugadores que a querido y juega con lo que quiere...Pellegrini hizo al Villarreal en un grande...", "userID": "61b05e248a71bd9a5ff5a4539208f093", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:35:20", "tweetID": "42910856450818049"}
{"body": "Que alguien del departamento de comunicaci\u00f3n del Madrid le aconseje a Mou un buen psic\u00f3logo,lo necesita.Empieza Pellegrini,un se\u00f1or.", "userID": "c3acee488c7803d3d4ab9dad5bbe7e4c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:35:19", "tweetID": "42910853858725888"}
{"body": "Va empezar la rueda de prensa de pellegrini seguro que no entrara al trapo", "userID": "c46432fdce979b466d08fd13c6122d1a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:35:14", "tweetID": "42910832606191616"}
{"body": "\"No, porque si el Madrid me echa no voy a entrenar al M\u00e1laga. Yo ir\u00e9 a un gran club de Europa\".Mourinho respecto a Pellegrini", "userID": "a22427db43ea237ec30924b1c5671743", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:35:00", "tweetID": "42910775370715136"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:34:50", "tweetID": "42910733465423872"}
{"body": "RT @tvn_mauricio: Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" // #HDP", "userID": "42b1c82c407c622b57efa9abdb56e837", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:34:36", "tweetID": "42910671842721792"}
{"body": "RT @sportyou: Mourinho da otra rueda de prensa tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se enfrenta a un periodista http:/ ...", "userID": "54aedfb31fdbaf71baf121d00b3d3655", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:34:31", "tweetID": "42910653643620352"}
{"body": "A Mourinho le preguntaron sobre si cree que le puede pasar lo mismo que a Pellegrini,su respuesta fue como minimo pedante,prepotente,creida", "userID": "7e4999cb640c8dd0702feda196814a8e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:34:30", "tweetID": "42910649080225792"}
{"body": "Tiene m\u00e9rito que una rueda de prensa de Mou basta para justificar a Sard\u00e1. Ya solo le quedaba meterse con un se\u00f1or como Pellegrini", "userID": "54b32731c81ec1c5a525fc2d6ad67407", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:34:20", "tweetID": "42910606378012672"}
{"body": "Se que es muy dificil, pero como me gustaria que Pellegrini le ganara el gallito al pesado de Mou en la cancha", "userID": "429dc10f5ba5b20889dbb7a712939c9b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:33:48", "tweetID": "42910470847479808"}
{"body": "RT @sportyou: Mourinho da otra rueda de prensa tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se enfrenta a un periodista http:/ ...", "userID": "54aedfb31fdbaf71baf121d00b3d3655", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:33:46", "tweetID": "42910465684287488"}
{"body": "RT @juanmacastano: Mou: \"el segundo es el primero de los \u00faltimos\". Lo dice por las palabras de Pellegrini. Y ah\u00ed tiene raz\u00f3n. \"Espero q ...", "userID": "2a4282fa7dbd9f82262be6ba758d71b5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:33:38", "tweetID": "42910431534264320"}
{"body": "RT @sportyou: Mourinho da otra rueda de prensa tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se enfrenta a un periodista http:/ ...", "userID": "54aedfb31fdbaf71baf121d00b3d3655", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:33:36", "tweetID": "42910421660868608"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad. En Copa ya lo hemos hecho mejor, en Champions todav\u00eda tenemos ...", "userID": "952fb95c9ff618b636ae9a0c4a5d3e32", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:33:36", "tweetID": "42910420545187840"}
{"body": "RT @tvn_mauricio: Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" (via @ ...", "userID": "c41cbc5476c0d782b622a72a8313c802", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:33:33", "tweetID": "42910411087036416"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:33:27", "tweetID": "42910383979237376"}
{"body": "RT @Emol: Arquero del Real Madrid: \\\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\\\" http://bit.ly/fYb7tW", "userID": "2d9c1772e3ff81ea431cbd4754c6779f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:33:27", "tweetID": "42910383970856960"}
{"body": "Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, no voy a entrenar al M\u00e1laga\" (via @ligabbva @pablobello)", "userID": "77219d26d00fdfc9b6336cd6f347b39e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:33:20", "tweetID": "42910354103214080"}
{"body": "Puede ser verdad, pero con esas palabras de \"tu \u00eddolo\" menosprecia a un equipo como el M\u00e1laga y menosprecia a Pellegrini. Eso sobra.", "userID": "bf8f4fadc78e37382af403a8ceda0fea", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:33:15", "tweetID": "42910332791955456"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:33:03", "tweetID": "42910282523222016"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:32:58", "tweetID": "42910261069361152"}
{"body": "Hoy ha tenido que estar fino Mourinho. De Pellegrini: \"Si el Madrid me echa, no entrenar\u00e9 al M\u00e1laga. Ir\u00e9 a un grande\". #porquenotecallas", "userID": "07e22feaab29d4158d5015360d06e635", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:32:56", "tweetID": "42910253653835776"}
{"body": "Leo que Mourinho la ha vuelto a armar. Con Pellegrini los periodistas se quejaban d ruedas d prensa llenas d t\u00f3picos, \u00bfx q se quejan ahora?", "userID": "3a9ab140ee57e0a9fa9174c3c668a368", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:32:49", "tweetID": "42910224180453376"}
{"body": "Mourinho: \"Lo mismo que a Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\" #pachuloyo", "userID": "ffd1d658ddbe9fcd266ed3477fa54d8b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:32:49", "tweetID": "42910224058814465"}
{"body": "RT @sportyou: Mourinho da otra rueda de prensa tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se enfrenta a un periodista http:/ ...", "userID": "54aedfb31fdbaf71baf121d00b3d3655", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:32:40", "tweetID": "42910185555111936"}
{"body": "Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\" / vaya tipo\"//mala clase", "userID": "9bbe68db09cc6c0067a5f796573d59cd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:32:13", "tweetID": "42910072736727040"}
{"body": "@ChiquiPalomares Se ve\u00eda venir, Pellegrini presumi\u00f3 de algo que en el Madrid sirve de poco.", "userID": "cf1bf63c89160628dd715fe2d9cfb1f2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:32:02", "tweetID": "42910026775527424"}
{"body": "@alcalacope \u00bfy lo que ha dicho de Pellegrini?\"no es lo mismo si me hechan a mi,yo no entrenare al Malaga, ire a un grande\"", "userID": "45a97f386ed0826c4fea4c797380823b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:32:01", "tweetID": "42910025609519104"}
{"body": "RT @diariosdefutbol: RT @Miguel_An_Roman #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entren ...", "userID": "58eca3c5340395e5688c71a588feba9c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:31:48", "tweetID": "42909968533426176"}
{"body": "El palo de Mou a Pellegrini:\"si el Madrid me echa,no entrenar\u00e9 al M\u00e1laga.Ir\u00e9 a un grande de Inglaterra o Italia\"... http://fb.me/BDauaPPX", "userID": "5cd5fdbc221b7bf61efe871a401fee6f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:31:46", "tweetID": "42909959243055104"}
{"body": "RT @pablobello: RT @ligabbva Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al ...", "userID": "677eb5212a53cbcd24e56894ac37a025", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:31:42", "tweetID": "42909944017719296"}
{"body": "@Albert0_May0 tanto ha cambiado el madrid de pellegrini al de mou?? Basaicamente son los mismos...", "userID": "ea563fe52741c2be2fba011b86df1a09", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:31:30", "tweetID": "42909893862244352"}
{"body": "\"@liderendeportes: #VenEx | #LigaEspa\u00f1ola | Rond\u00f3n: \"Queremos dejar bien parado a Pellegrini\" | http://bit.ly/e8W75w\"", "userID": "b3db48bdf4904d5e1f0f54096b0eaa2c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:31:21", "tweetID": "42909853911498753"}
{"body": "Deportivoenvia: Pellegrini o el regreso de un se\u00f1or http://dlvr.it/J29vb http://dlvr.it/J2Df8", "userID": "4eb550a9460cbc846eea8739bf9c877d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:31:17", "tweetID": "42909838514204672"}
{"body": "Mourinho es un bastardo. Se mete con la prensa,con Pellegrini y desprecia al M\u00e1laga...", "userID": "250079bf6c4842cd3cc5081f41f1d3e2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:30:52", "tweetID": "42909733052628992"}
{"body": "-Preg: Le puede pasar lo mismo que a Pellegrini? -Mou: \"No, pq si el Madrid me echa no entrenar\u00e9 al M\u00e1laga. Ir\u00e9 a un gran club de Europa\".", "userID": "db206b4d4c7364cb1169f145bd53ebde", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:30:31", "tweetID": "42909645706240000"}
{"body": "Escuchar a mou e R d prensa es una verguenza indignante ver como escupe lo q le da la gana se cargo a pellegrini ... http://tmi.me/7gmkh", "userID": "1a61138246804f3d001ff24dfc007a02", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:30:24", "tweetID": "42909618460045312"}
{"body": "\"@Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\"\"", "userID": "a05325b6931fed26aaf3bf2a3c2aa211", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:30:19", "tweetID": "42909597081665537"}
{"body": "RT @pablobello \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\" / vaca!", "userID": "058166097fa3c68e40386ac8c582cd40", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:30:15", "tweetID": "42909578198908928"}
{"body": "haciendo amigos xDDD RT: @sportyou: Mou da otra rueda de prensa tensa: carga contra el calendario, Pellegrini y se enfrenta a un periodista", "userID": "64c3ddfdd087cffa869386c99492d6b9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:30:03", "tweetID": "42909529654050816"}
{"body": "RT @Real_Madrid__CF: Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://ow.ly/1bzMBM", "userID": "ffe1738a99cb62f3fb2f8810cc947f8b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:29:40", "tweetID": "42909432358768640"}
{"body": "@dalzod no puede decir NADA de lo que dice, a final de liga se ver\u00e1 cuantos t\u00edtulos gano pellegrini y cuantos mou", "userID": "8afad828cdcc1012625fed54ac3ddd13", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:29:27", "tweetID": "42909376981385216"}
{"body": "Mourinho:\" no se me podr\u00e1n comparar con Pellegrini porque si el Madrid me echa yo no ir\u00e9 al M\u00e1laga\" via @lluisizquierdo #etfelicitoimb\u00e8cil", "userID": "a78192d7fa0326662b99fa90188032bc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:29:26", "tweetID": "42909374527705088"}
{"body": "Ya le gustar\u00eda a Mou que el Madrid juegue tan bien al f\u00fatbol como el Villarreal y el Madrid de Pellegrini. Y no digo nada de ganar \u00a1\u00a1 OJO !!", "userID": "f6c409e052f63389705f611afe1b40db", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:29:20", "tweetID": "42909348304924672"}
{"body": "Y ahora en Radio Marca y en directo la RP de Pellegrini como respuesta a la de Mou. Viene caliente la ma\u00f1ana", "userID": "609f7a4008e9df2073dc7350e66d5b4d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:29:11", "tweetID": "42909312154222592"}
{"body": "\"@Diario_SPORT: Dudek: \"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\" http://ow.ly/1bzNn1\"", "userID": "6ec1a5654250fe211d479b7f8603d73c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:29:04", "tweetID": "42909280764051456"}
{"body": "RT @sportyou: Mourinho da otra rueda de prensa tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se enfrenta a un periodista http:/ ...", "userID": "54aedfb31fdbaf71baf121d00b3d3655", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:29:00", "tweetID": "42909264683073536"}
{"body": "RT @ligabbva Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\" / vaya tipo", "userID": "861a514baca432d3d0919423dc36f176", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:28:57", "tweetID": "42909251152257024"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:28:51", "tweetID": "42909227517358080"}
{"body": "@sguasch que falta de respeto hacia el m\u00e1laga y Pellegrini", "userID": "6b1f632e4f1cd7bffb7389fea923f418", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:28:49", "tweetID": "42909220328316928"}
{"body": "RT @sportyou: Mourinho da otra rueda de prensa tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se (cont) http://tl.gd/92qhlv", "userID": "d3d70f9bf29561725cfcff22d90a27a6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:28:49", "tweetID": "42909217564274688"}
{"body": "@godinelli Yo tambien dudo que Pellegrini s\u00f3lo tuviese ofertas de M\u00e1laga ...", "userID": "eabbb87a28ac3cc060983739707680e0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:28:44", "tweetID": "42909198916395008"}
{"body": "Si el saludo entre Pellegrini y Mourinho ya ten\u00eda morbo.. imag\u00ednate ma\u00f1ana! El Special One mira por encima del hombro a todo el mundo..", "userID": "d9c8b0b0c12d71f43356e412cc24b521", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:28:40", "tweetID": "42909178980864000"}
{"body": "RT @Javiernandez: El palo de Mou a Pellegrini:\"si el Madrid me echa,no entrenar\u00e9 al M\u00e1laga.Ir\u00e9 a un grande de Inglaterra o Italia\"", "userID": "2e2f4047f3dbc5091a3fa47252aa6ee1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:28:35", "tweetID": "42909160827928576"}
{"body": "RT @sportyou: Mourinho da otra rueda de prensa tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se enfrenta a un periodista http:/ ...", "userID": "54aedfb31fdbaf71baf121d00b3d3655", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:28:25", "tweetID": "42909118402531329"}
{"body": "Lo peor para Mourinho es que ahora habla Pellegrini...", "userID": "dd0d8e5ad1d18cfbe0bfee9078c61b6e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:28:24", "tweetID": "42909112450822144"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:28:08", "tweetID": "42909044863807488"}
{"body": "RT @sportyou: Mourinho da otra rueda de prensa tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se enfrenta a un periodista http:/ ...", "userID": "54aedfb31fdbaf71baf121d00b3d3655", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:28:03", "tweetID": "42909023955189760"}
{"body": "@guilleortiz_77 diciendo eso de Pellegrini demuestra lo mierda q es. Si entrenase al Malaga a ver q ganaba. No lo va a ganar ni con l tramps", "userID": "06c6cb837bde3a5346a4fad997269f59", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:28:01", "tweetID": "42909017340784640"}
{"body": "RT @sportyou: Mou da otra rdp tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se enfrenta a un periodista http://bit.ly/gpNu5B", "userID": "6e599034d31d55745345dd835eaf9a35", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:27:51", "tweetID": "42908976471474177"}
{"body": "RT @sportyou: Mou da otra rdp tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se enfrenta a un periodista http://bit.ly/gpNu5B", "userID": "6e599034d31d55745345dd835eaf9a35", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:27:50", "tweetID": "42908972201689088"}
{"body": "Mourinho acaba de confirmar lo que dijo Preciado. Que era un mal compa\u00f1ero. Ahora le da por atacar a Pellegrini", "userID": "bb6cb0781849e59ea0285663acaac569", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:27:47", "tweetID": "42908959400665088"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:27:43", "tweetID": "42908941662957568"}
{"body": "@quillobarrios te parece la mejor rueda de prensa de mou? Decir que pellegrini se fue al malaga humillandolo es ... http://tmi.me/7gm0Q", "userID": "e923a2a07a28de19de3e8b28a4b1f831", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:27:30", "tweetID": "42908887728398336"}
{"body": "RT @jjanaut: Mou: \"A m\u00ed no me va a pasr lo de Pellegrini, si me echan del Madrid, no entrenar\u00e9 al M\u00e1laga\"", "userID": "391aba80f830a8e2c37a781b9d924063", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:27:24", "tweetID": "42908863757950976"}
{"body": "@Emol espero que pellegrini le gane a maurino, y as\u00ed cerrarle la boca", "userID": "beea7b948718855aebd4dc892c3cb4d3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:27:20", "tweetID": "42908843675615232"}
{"body": "Mourinho da otra rueda de prensa tensa: carga contra el calendario, contra Pellegrini y se enfrenta a un periodista http://bit.ly/gpNu5B", "userID": "5c250f9ad3475105f82005adac754039", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:27:06", "tweetID": "42908788268867584"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes: El portero del\u2026 http://goo.gl/fb/QKGvT", "userID": "81d250b2a52cedce38954bb8f0b9fbba", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:26:41", "tweetID": "42908679367962624"}
{"body": "El palo de Mou a Pellegrini:\"si el Madrid me echa,no entrenar\u00e9 al M\u00e1laga.Ir\u00e9 a un grande de Inglaterra o Italia\"", "userID": "66962fe04932c311932b5f14a82fb2ba", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:26:36", "tweetID": "42908659294011392"}
{"body": "@kilik85 Esto lo dices tu que llevas toda la temporada conparando a Mou con Pellegrini xDDDD", "userID": "b3be4cae762acd728218edca6865420c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:26:17", "tweetID": "42908579275087872"}
{"body": "RT @jjanaut: Mou: \"A m\u00ed no me va a pasr lo de Pellegrini, si me echan del Madrid, no entrenar\u00e9 al M\u00e1laga\"", "userID": "391aba80f830a8e2c37a781b9d924063", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:25:33", "tweetID": "42908398014046208"}
{"body": "LAMENTABLE MOU, ha perdido los papeles,ha rectificado pero a Pellegrini y al M\u00e1laga le ha dado tela. \u00bfNadie del club le dir\u00e1 nada?", "userID": "1b95b9eae9b47cf3120833e6cf40e3e3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:25:33", "tweetID": "42908396738981889"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://ow.ly/1bzMBM", "userID": "5d02b2e31b69d863d10f19af9eb60542", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:25:31", "tweetID": "42908385720545280"}
{"body": "@DavidIbanez5 Estoy contigo Mourinho me parece un lloron nunca puede faltar el respeto a Pellegrini y menos a un ekipo komo el Malaga", "userID": "33580c0defcf03c93c5fa4a0becedaff", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:25:30", "tweetID": "42908384860717057"}
{"body": "Que asco me da a veces Mourinho, \u00bfera necesario despreciar a Pellegrini y al M\u00e1laga?", "userID": "80aa942521448c5b5d009bfce2b9c0c3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:25:29", "tweetID": "42908378141425664"}
{"body": "@sguasch No, porque el M\u00e1laga es de Pellegrini. \u00a1\u00a1Mourinho al Alcorc\u00f3n!!", "userID": "65b3025666e14938266671cd4f2b6f47", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:25:25", "tweetID": "42908362022715392"}
{"body": "Rajando de periodistas, dando excusas, mandando recados a Pellegrini, quej\u00e1ndose del calendario. Este personaje impresentable es #Mourinho", "userID": "18133b174ae4e5c67c5c84f06d4fdca7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:25:17", "tweetID": "42908331005837312"}
{"body": "No creo que nadie del Madrid cambie a Mou por Pellegrini...yo por lo menos no cambio a Mou por nadie", "userID": "8e2160b0db9e255059277a68e1a9bc08", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:25:13", "tweetID": "42908312609619968"}
{"body": "Pellegrini: \"Sono contro la donna oggetto\": Pellegrini: \"Sono contro la donna oggetto\"Federica: \"Ci sono ... http://bit.ly/hBqCQy #sport", "userID": "b7c889fe9046ff3d7d9c225de4468e6d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:24:59", "tweetID": "42908253927112704"}
{"body": "Arquero del Real Madrid: \\\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\\\" http://bit.ly/fYb7tW", "userID": "88f5a55a8f871b09eb3f8260998575d8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:24:45", "tweetID": "42908193780801536"}
{"body": "\"El Mercurio\" Arquero del Real Madrid: \"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\": El supl... http://bit.ly/hnTYAP Chile", "userID": "32fcf53b5579d415cf1890494760aaba", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:24:45", "tweetID": "42908193248124928"}
{"body": "Mou le ha metido a Roures, a Sarda, a Pellegrini, a la prensa. No ha dejado t\u00edtere con cabeza y en alguna cosa se ha equivocado.", "userID": "14254766f324ad31430fb5b25b2bb776", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:24:33", "tweetID": "42908143331704832"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:24:31", "tweetID": "42908135484170240"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:24:27", "tweetID": "42908118644035584"}
{"body": "Dudek: \"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\" http://ow.ly/1bzNn1", "userID": "154d72508acf306f5c7dd1686d5ce3b6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:24:10", "tweetID": "42908049974890496"}
{"body": "@ligabbva la prepotencia de mou en decir que pellegrini se fue al malga y el no es una verguenza no tiene etica profesional", "userID": "c0277ba22952f881dcfec7980bb5fd38", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:23:55", "tweetID": "42907984619245568"}
{"body": "@jjanaut Pero tambi\u00e9n deber\u00e1 pedir perd\u00f3n por lo que dice de Pellegrini y la falta de respeto al Malaga? o que quiere decir con eso?", "userID": "343a9d2eaeed750ab994582318ffbb40", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:23:10", "tweetID": "42907798161457152"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:23:02", "tweetID": "42907761327091713"}
{"body": "Pellegrini o el regreso de un se\u00f1or http://dlvr.it/J29vb", "userID": "05f810dd4d00ecf91660fc4d4f9c0939", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:22:57", "tweetID": "42907742997987328"}
{"body": "Son los 19 convocados por Pellegrini para el Real Madrid-M\u00e1laga. Cala y Kris entran por Mtiliga y G\u00e1mez. Tendr\u00e1 que descartar a uno.", "userID": "534171a2560ff3a7cf673575ae6f627f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:22:55", "tweetID": "42907734244470784"}
{"body": "RT @sergimaister: Mourinho: \"\u00bfCompararme con Pellegrini? Si el Madrid me echa yo me voy a un grande, no al M\u00e1laga\".", "userID": "6b4eac7afb8b4cc2ec884fae0dc62767", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:22:54", "tweetID": "42907730175983618"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:22:15", "tweetID": "42907564542935040"}
{"body": "@tamkiki jajajaja si eh? hay pocos que me caigan bien... algunas veces se explicarlo,pero lo de Pellegrini, no s\u00e9 por qu\u00e9 es xD", "userID": "6c1a1ce1c5e95b445a37dbdae2c8571f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:22:08", "tweetID": "42907535598026752"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:22:06", "tweetID": "42907526995513344"}
{"body": "RT @OriAlos: Mourinho: \"No me puede pasar lo mismo que a Pellegrini. si a m\u00ed me echan, yo no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "96dee59e8503e7decfd4495c600dbf48", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:22:05", "tweetID": "42907523136765952"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:21:38", "tweetID": "42907409261412352"}
{"body": "@ecorbella Mourinho demostrando su educaci\u00f3n como viene siendo habitual, despreciando a la afici\u00f3n malaguista y a Pellegrini, por la cara", "userID": "222626f1613bd05dee56d6dd05d8d815", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:21:29", "tweetID": "42907371621715969"}
{"body": "Los Moumanos aplaudir\u00e1n lo que ha dicho el portugu\u00e9s de Pellegrini, yo pertenezco al grupo de los que siente verg\u00fcenza ajena al oirle", "userID": "774dca3e377d1a2fd99b8cfc7ee0b985", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:21:23", "tweetID": "42907346749489152"}
{"body": "Ojal\u00e1 ma\u00f1ana la hostia a Pellegrini se vuelva contra \u00e9l con un aplauso del Bernabeu a un SE\u00d1OR, q ser\u00e1 peor entrenador, pero es un caballero", "userID": "966ea4c43dd900ac7c6cd95ac505cf54", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:21:19", "tweetID": "42907331985555456"}
{"body": "RT @ligabbva #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\". / XDD", "userID": "e3360c708293fa7ec0f4ec79cf447ed3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:21:09", "tweetID": "42907290596147201"}
{"body": "RT @jjanaut: Mou: \"A m\u00ed no me va a pasr lo de Pellegrini, si me echan del Madrid, no entrenar\u00e9 al M\u00e1laga\"", "userID": "391aba80f830a8e2c37a781b9d924063", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:21:05", "tweetID": "42907274162876416"}
{"body": "@cinderella29_ Pobre Pellegrini, no le llegar\u00e1 con la Inda y Marca. Lo tuyo con los entrenadores.. eres el caso opuesto a mi xD.", "userID": "e83da8f26862879a426ced3d30e93c28", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:21:04", "tweetID": "42907267720417281"}
{"body": "RT\"@liderendeportes: #VenEx | #LigaEspa\u00f1ola | Rond\u00f3n: \"Queremos dejar bien parado a Pellegrini\" | http://bit.ly/e8W75w\"", "userID": "fbb37dfc7644a5ef7316b8780bf9529d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:20:58", "tweetID": "42907242227441664"}
{"body": "Otra vez el Mourinho falton \"si m echan dl Madrid no m ire al Malaga\" pobre Pellegrini.", "userID": "7890f95fd50a2a128eca402bd3cb8900", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:20:52", "tweetID": "42907217627852800"}
{"body": "Mourinho esta obsesionado con Pellegrini", "userID": "f46a7008c870717ffe5de91eba1c04ea", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:20:38", "tweetID": "42907159066968064"}
{"body": "Y Mourinho mete mas picante: \"Lo mismo que a Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "7c4b54288350e0972db8408d1e009e1b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:20:33", "tweetID": "42907136535175168"}
{"body": "RT @quillobarrios: Mou: \"Si no logro t\u00edtulos, no me pasar\u00e1 lo mismo que a Pellegrini. Yo no acabar\u00e9 en el M\u00e1laga. Ir\u00eda a un grande de In ...", "userID": "d3d45ec7c45c1cdbe65d928df73f5154", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:20:31", "tweetID": "42907130415685632"}
{"body": "RT @pablopinto99: Mourinho: \"No soy como Pellegrini, si me echan no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\"", "userID": "916edab2116bfaf9e5c3629399fb691f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:20:23", "tweetID": "42907094504062976"}
{"body": "Pellegrini, espero que saludes a Mourinho y demuestres que nosotros no nos ponemos a la altura de los hip\u00f3critas, Viva el M\u00e1laga y ''Pelle''", "userID": "26670232595fe2e6a1797c088572ddb0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:20:16", "tweetID": "42907064867110912"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:20:09", "tweetID": "42907037746737152"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:20:05", "tweetID": "42907021875486720"}
{"body": "RT @pablopinto99: Mourinho: \"No soy como Pellegrini, si me echan no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\"", "userID": "916edab2116bfaf9e5c3629399fb691f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:20:04", "tweetID": "42907014623526913"}
{"body": "Mou: \"A m\u00ed no me va a pasr lo de Pellegrini, si me echan del Madrid, no entrenar\u00e9 al M\u00e1laga\"", "userID": "961a99b8f11f509c906ebf3597e0256d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:20:04", "tweetID": "42907014527057920"}
{"body": "RT @diariosdefutbol: RT @Miguel_An_Roman #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entren ...", "userID": "58eca3c5340395e5688c71a588feba9c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:20:03", "tweetID": "42907011683336192"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:19:56", "tweetID": "42906981362708481"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:19:45", "tweetID": "42906935825154048"}
{"body": "Este tio es tonto!RT@ligabbva Mourinho:\"Lo mismo q al Pellegrini no me va a pasar.Si el Real Madrid me echa,yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "e427eed889ec114be90d484d4517abef", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:19:40", "tweetID": "42906914211893248"}
{"body": "VAya rueda de prensa que se est\u00e1 metiendo Mou... Insulta al periodista, se mete con el M\u00e1laga, se mete con Pellegrini.", "userID": "6832bb9477b3d5a85903b0f4f51dcdd1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:19:39", "tweetID": "42906913360457728"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:19:31", "tweetID": "42906879655022592"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:19:31", "tweetID": "42906876286992384"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:19:24", "tweetID": "42906847707017216"}
{"body": "UFFF LO MATASTE X_X RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real (cont) http://tl.gd/92qe1k", "userID": "b56b5e79b9e43ddb34cf6334c1aa8ae7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:19:21", "tweetID": "42906834230710272"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:19:19", "tweetID": "42906826303488000"}
{"body": "Como puede Mou despreciar al M\u00e1laga con la frase:\"SI el Madrid me echa yo no ir\u00e9 al M\u00e1laga\" clara referencia a Pellegrini. #Mouimpresentable", "userID": "f0a016a20fa71942d6fe61a912572586", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:19:16", "tweetID": "42906816509779968"}
{"body": "RT @u2daros: Mourinho: \"Si me echan no me pasar\u00eda lo mismo que a Pellegrini, porque no me ir\u00eda al M\u00e1laga, me ir\u00eda a un grande de Italia ...", "userID": "a8cc094f107c5fc3c78456f868ec322d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:19:14", "tweetID": "42906806766415874"}
{"body": "Mourinho, parece que no quieres ganarte ningun aliado, porque para uno que iba de buenas vas y sueltas una borderia contra Pellegrini..", "userID": "be521fc34aeba5ee4a760f48624901d0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:19:13", "tweetID": "42906803033485312"}
{"body": "\"Periodistas que hoy hablan bien de Pellegrini cuando el a\u00f1o pasado le ponian a caldo\" EFECTO MAD, EFECTO MOU", "userID": "55c4d28589a4d0e542d3b9c220b721ba", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:18:57", "tweetID": "42906736490856448"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:18:55", "tweetID": "42906727594725376"}
{"body": "Jajajajajajaj CRACKKK!!! RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el (cont) http://tl.gd/92qdq0", "userID": "aa8ebf81b08574711648e66a0ce4d42a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:18:44", "tweetID": "42906679976787968"}
{"body": "el payaso de Mou vuelve a la carga,ahora arremete contra el M\u00e1laga y contra Pellegrini", "userID": "bcef9ebffcd460a9901b3cc748d07069", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:18:43", "tweetID": "42906677527322624"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:18:35", "tweetID": "42906642618130433"}
{"body": "RT @sergimaister: Mourinho: \"\u00bfCompararme con Pellegrini? Si el Madrid me echa yo me voy a un grande, no al M\u00e1laga\".", "userID": "6b4eac7afb8b4cc2ec884fae0dc62767", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:18:35", "tweetID": "42906641615683584"}
{"body": "Cruda realidad RT @quillobarrios: Mou: \"Si no logro t\u00edtulos, no me pasar\u00e1 lo mismo que a Pellegrini. Yo (cont) http://tl.gd/92qdjm", "userID": "94e701f49da912b0055e6c0354e4ebea", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:18:12", "tweetID": "42906547835248640"}
{"body": "@antonioagredano Y ha tratado a Pellegrini como a un Krilin cualquiera...", "userID": "2cc1240f4a1f6677ee730e500d3ecc4b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:18:08", "tweetID": "42906530651193345"}
{"body": "@juanmacastano pero porque nadie se ha metido con lo que ha dicho Pellegrini?", "userID": "791b51296e2cb73e655341fc4414caa2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:17:50", "tweetID": "42906454990135296"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "fc57bc8540d67ad2b13caccd291ce9ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:17:32", "tweetID": "42906380138590208"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\"", "userID": "15f7d4694682c8d7d21e81ea77f19902", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:17:31", "tweetID": "42906376053325824"}
{"body": "@juanmacastano Hombre... Es un palo a Pellegrini, no al M\u00e1laga...", "userID": "3549a55addd79243ccfdd822fe85121a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:17:31", "tweetID": "42906375872978945"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:17:26", "tweetID": "42906351986421760"}
{"body": "HDP: RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "53fda6497035938137707458f49e3592", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:17:21", "tweetID": "42906332256411648"}
{"body": "The special one, le llaman... especialmente maleducado. Y eso que a mi Pellegrini nunca me ha caido bien, ni siquiera en el Villarreal.", "userID": "fd2ad9621f0706f324fe609b11f498a0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:17:19", "tweetID": "42906322919886848"}
{"body": "RT @u2daros: Mourinho: \"Si me echan no me pasar\u00eda lo mismo que a Pellegrini, porque no me ir\u00eda al M\u00e1laga, me ir\u00eda a un grande de Italia ...", "userID": "a8cc094f107c5fc3c78456f868ec322d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:17:16", "tweetID": "42906310395695104"}
{"body": "@Elwood_White Se las ha tenido con muchos ya: Preciado, Manzano, Garrido, y ahora Pellegrini. Por no hablar de su paso por ING e IT", "userID": "88975289e2e844478703ebbc0282b022", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:17:09", "tweetID": "42906280880373760"}
{"body": "@joseca86 \u00bfEso ha dicho? Puede pensarlo, es l\u00edcito. Pero lo considero ataque a Pellegrini. No es nada moral este hombre. Lo respeto.", "userID": "b80c7d1546c9e9364af96538d9dbedb4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:59", "tweetID": "42906240732495872"}
{"body": "@sguasch Pellegrini es muy educado y un gran entrenador,pero este Mou es \u00fanico,jaja", "userID": "d942941446530a143442cc794d92a219", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:56", "tweetID": "42906228829077504"}
{"body": "Mourinho responde: \"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad. En Copa ya lo hemos hecho mejor, en Champions todav\u00eda tenemos que pasar\".", "userID": "1254b49ea9d1b7b487578b81818eb59d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:52", "tweetID": "42906212387393536"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:50", "tweetID": "42906203956838400"}
{"body": "#MAD Mourinho: \"Lo mismo que al Pellegrini no me va a pasar. Si el Real Madrid me echa, yo no voy a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "609b198f02725ff099ed93c1f016589f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:49", "tweetID": "42906199829651456"}
{"body": "Pisando todos los charcos RT @JorgeOrdas Mou:A m\u00ed no me va a pasar lo mismo q a Pellegrini pq no voy a ir a entrenar al M\u00e1laga", "userID": "626034a48fa85bf5a4ac16ac6c616b88", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:40", "tweetID": "42906161380458496"}
{"body": "Pellegrini: \"El futbol me ha dado la oportunidad de hacer la mejor campa\u00f1a en liga, de toda la historia del Real Madrid\".", "userID": "3fdad06eb6bec554543af8ec6a00c265", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:37", "tweetID": "42906146155147264"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://bit.ly/gSsHTO", "userID": "4221e975c62c96852c4bc5cf09b3ea4a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:34", "tweetID": "42906133538668544"}
{"body": "RT @JorgeOrdas: Mou: \"A m\u00ed no me va a pasar lo mismo que a Pellegrini porque si el Madrid me echa, no voy a ir a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "40a62963a899499740cf049d11ec443e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:32", "tweetID": "42906127863775232"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad. En Copa ya lo hemos hecho mejor, en Champions todav\u00eda tenemos ...", "userID": "952fb95c9ff618b636ae9a0c4a5d3e32", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:30", "tweetID": "42906117273174016"}
{"body": "#Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Qu\u00e9 Crack xD", "userID": "baf9fb34f1b5c537987b40935b0d3929", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:23", "tweetID": "42906087208386560"}
{"body": "@Bauerin no, esto ha sido espont\u00e1neo... \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\"", "userID": "71299ccdb3216cbf68af79eac84c313d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:22", "tweetID": "42906086906408960"}
{"body": "Ale de una tacada, Mou insulta a periodistas, ridiculiza a Pellegrini y ningunea al M\u00e1laga. Gran imagen la del R. Madrid #ligabbva", "userID": "445253ebe150bbd34cc939a49b428c53", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:22", "tweetID": "42906084209471488"}
{"body": "RT @AlbertoPereiro: Mou \"A mi lo mismo que a Pellegrini no me pasa. Si el RM me hecha, yo me voy a un grande de ING o ITA. Yo NO me voy ...", "userID": "98c0b5b6d20a0df72fc7035b76669bdc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:19", "tweetID": "42906071655915520"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:14", "tweetID": "42906050000732160"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:05", "tweetID": "42906015183802368"}
{"body": "Quejas o verdades? MOU raja de Pellegrini, llama hip\u00f3crita a un periodista... Todo esto a mediod\u00eda en lasextadeportes.", "userID": "4ded8f8ee7739e7ad6e935984c704cff", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:02", "tweetID": "42906000155619328"}
{"body": "RT @juanmacastano: Mou: \"el segundo es el primero de los \u00faltimos\". Lo dice por las palabras de Pellegrini. Y ah\u00ed tiene raz\u00f3n. \"Espero q ...", "userID": "2a4282fa7dbd9f82262be6ba758d71b5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:16:01", "tweetID": "42905996556898304"}
{"body": "Mourinho: \"No soy como Pellegrini, si me echan no entrenar\u00eda al M\u00e1laga\"", "userID": "6ae22cdcd43e5bba6330f77dec733b5d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:15:58", "tweetID": "42905985001586688"}
{"body": "RT @DiarioInforme: Pellegrini vuelve un a\u00f1o despu\u00e9s (AS.com) #titulares", "userID": "a6191b1983acde43c5684983c63e377e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:15:23", "tweetID": "42905837433397248"}
{"body": "Respetando al rival... RT @sergimaister Mourinho: \"\u00bfCompararme con Pellegrini? Si el Madrid me echa yo me voy a un grande, no al M\u00e1laga.\"", "userID": "1003451a328bc040d8569b37f0d7bae0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:15:22", "tweetID": "42905832198905858"}
{"body": "Mou: \" Si no gano nada esta temporada no me pasar\u00e1 lo de Pellegrini ya que no entrenar\u00e9 al Malaga, ir\u00e9 a un grande de Inglaterra o Italia\"", "userID": "529a57580c6700eb30ad37f3263f7b7e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:15:15", "tweetID": "42905802008305664"}
{"body": "Pone hoy en MARCA que Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://4tr.es/13887", "userID": "ec24f5041f5ccba421b6cda4034acd62", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:15:10", "tweetID": "42905785063325696"}
{"body": "RT @u2daros: Mourinho: \"Si me echan no me pasar\u00eda lo mismo que a Pellegrini, porque no me ir\u00eda al M\u00e1laga, me ir\u00eda a un grande de Italia ...", "userID": "a8cc094f107c5fc3c78456f868ec322d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:15:09", "tweetID": "42905780076285952"}
{"body": "Madre mia lo q acaba de decir el personaje de Mou:\"Que silo exan como a Pellegrini, la diferencia estar\u00e1 qel ir\u00e1 a un grande y no al M\u00e1laga\"", "userID": "4f94a6fa61ff85283942c497b86857b9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:15:07", "tweetID": "42905771196956672"}
{"body": "Mourinho, guapo, haber si con ''la mejor plantilla dele mundo'' consigues los mismos puntos que Pellegrini, HIPOCRITA.", "userID": "86a80394fd030126fbe16ba6801466d6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:14:56", "tweetID": "42905725047017472"}
{"body": "Mourinho: \"A mi no me va a pasar igual que a Pellegrini, si me echan, me voy a un grande de UK o Italia, no al M\u00e1laga\"", "userID": "c7b5d47d49ccef49b621e752df37ddd6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:14:55", "tweetID": "42905718860423168"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:14:52", "tweetID": "42905706977968128"}
{"body": "RT @Miguel_An_Roman: #Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 d ...", "userID": "20557ac94480305b84e6dc7e8f79af3a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:14:42", "tweetID": "42905666452602880"}
{"body": "Mou: \"No me pueden comparar con Pellegrini. Si me echan del Madrid, yo no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\" @deufalton", "userID": "a3c6fa57efcadfa57366aff9d5b7f4fd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:14:36", "tweetID": "42905641177722880"}
{"body": "Mourinho contesta con dureza a Pellegrini", "userID": "5c863822db0799aa63673e9913c6541f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:14:35", "tweetID": "42905638149427202"}
{"body": "Mou: \"Si no logro t\u00edtulos, no me pasar\u00e1 lo mismo que a Pellegrini. Yo no acabar\u00e9 en el M\u00e1laga. Ir\u00eda a un grande de Inglaterra o Italia\".", "userID": "70bbe25cdd5187b3264753fcadbe5d4b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:14:25", "tweetID": "42905594998431744"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad. En Copa ya lo hemos hecho mejor, en Champions todav\u00eda tenemos ...", "userID": "952fb95c9ff618b636ae9a0c4a5d3e32", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:14:16", "tweetID": "42905555093831680"}
{"body": "Dice mou ke a el no le pasara lo mismo ke a pellegrini ya ke si lo echan del madrid el no entrenara al malaga. Nos desprecia?", "userID": "2bcc0d1dc959da13d4f9f51325c7a26f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:14:07", "tweetID": "42905520507600898"}
{"body": "#Mourinho: \"A mi no me pasar\u00e1 como a Pellegrini, porque si me echan del Madrid no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\". Est\u00e1 desatado hoy el portugu\u00e9s.", "userID": "235bd019ad0f80c16e3f78817d78c38d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:14:02", "tweetID": "42905499053719552"}
{"body": "Mourinho: \"No soy igual que Pellegrini. Si me echan, no me voy al M\u00e1laga\"", "userID": "5edd4e23e2f25e9834694d58aa9ab8d2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:56", "tweetID": "42905472281477120"}
{"body": "Malaga Deportes: Cambio de mentalidad: Los hombres de Pellegrini mostraron una madurez que les per... http://50me7.tk malagadeportes.tk", "userID": "0856b7599dbd3ec2873f4ac3ef484f02", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:51", "tweetID": "42905452777963520"}
{"body": "@juanmacastano es un impresentable el deprecio a pellegrini por entrenar al malaga", "userID": "c010b9f7821d3d7d8d36858ed09f28ff", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:49", "tweetID": "42905444938821632"}
{"body": "Mourinho: \"Si me echan no me pasar\u00eda lo mismo que a Pellegrini, porque no me ir\u00eda al M\u00e1laga, me ir\u00eda a un grande de Italia o Inglaterra\"", "userID": "3d7542f62ae31ecb9114b2ff50bbaef6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:49", "tweetID": "42905443588243456"}
{"body": "@juanmacastano Habr\u00eda que decirle a Pellegrini que con \u00e9l se libr\u00f3 el equipo de jugar varias rondas de Copa, lo cual afecta a la liga.", "userID": "d02912c9871389eb77f23f63115fdd15", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:49", "tweetID": "42905442682281984"}
{"body": "Mou \"A mi lo mismo que a Pellegrini no me pasa. Si el RM me hecha, yo me voy a un grande de ING o ITA. Yo NO me voy al Malaga\"", "userID": "791b870abdbbcf54a63e99e43b72e4bd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:39", "tweetID": "42905401825570816"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad. En Copa ya lo hemos hecho mejor, en ... http://tmi.me/7gksx", "userID": "60862f0110614e32baa0011dedec6ca7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:36", "tweetID": "42905389565607937"}
{"body": "@NavarroMontoya te salude cuando jugo boca v/s UdeChile en stgo el 95 cn D10S y caniggia!Estadio repleto!Pellegrini empata o gana se vengara", "userID": "314bc8d51dfcf6ae80d5dcda5f79704d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:31", "tweetID": "42905366362718208"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://dlvr.it/J26zJ", "userID": "209de168bbbf61fd1ed1c24bb711981f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:24", "tweetID": "42905338680320000"}
{"body": "Mou: \"A m\u00ed no me va a pasar lo mismo que a Pellegrini porque si el Madrid me echa, no voy a ir a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "7d3ac226a32c72d25e770e198013393d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:23", "tweetID": "42905335903686656"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://dlvr.it/J26xc", "userID": "52e9e71a2fdf22ca1a67ce399d667927", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:22", "tweetID": "42905330757275648"}
{"body": "No me va a pasar lo mismo que a Pellegrini porque si me echan no ir\u00e9 al M\u00e1laga... se sigue cubriendo de gloria pfffffff", "userID": "2daa13cec9012be47f9d95aa64f56df0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:21", "tweetID": "42905326793666560"}
{"body": "Mourinho: \"\u00bfCompararme con Pellegrini? Si el Madrid me echa yo me voy a un grande, no al M\u00e1laga\".", "userID": "cbca79af5b45577332136e5a57819fde", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:21", "tweetID": "42905325975773184"}
{"body": "Mou le atiza fuerte a Pellegrini...", "userID": "f4b11c934e2619a42af363d1b835d4c3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:20", "tweetID": "42905323375312896"}
{"body": "Mourinho: \"No me puede pasar lo mismo que a Pellegrini. si a m\u00ed me echan, yo no ir\u00e9 a entrenar al M\u00e1laga\".", "userID": "49d378362f76570cb461b5444580e794", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:17", "tweetID": "42905310893056000"}
{"body": "Mourinho se calienta: \"A m\u00ed no me pasa lo de Pellegrini, si me echan de aqu\u00ed, no me voy a Malaga, sino a un grande de la Premier\"", "userID": "9c6aa214ede55901f10a4281cb7d7246", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:13:17", "tweetID": "42905307546005504"}
{"body": "La storia d'Italia al femminile Sabato 5 marzo - Libreria di Pellegrini - #Mantova Per il ciclo Sul filo della memoria http://bit.ly/h4kuWH", "userID": "fee2ec4f40a192faf08ddaff3a208481", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:12:39", "tweetID": "42905150301536256"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad. En Copa ya lo hemos hecho mejor, en ... http://tmi.me/7gkmt", "userID": "28550515af07ef723e51407dae4f3145", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:12:39", "tweetID": "42905148644802560"}
{"body": "@AlbertoPereiro Mourinho:\"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad.En Copa ya lo hemos hecho mejor,en Champions todav\u00eda tenemos que pasar\"", "userID": "355cc98e41cc30ea4b5d57bfdb22a71e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:12:11", "tweetID": "42905034270310400"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad. En Copa ya lo hemos hecho mejor, en Champions todav\u00eda tenemos ...", "userID": "952fb95c9ff618b636ae9a0c4a5d3e32", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:11:23", "tweetID": "42904830980788224"}
{"body": "RT @juanmacastano: Mou: \"el segundo es el primero de los \u00faltimos\". Lo dice por las palabras de Pellegrini. Y ah\u00ed tiene raz\u00f3n. \"Espero q ...", "userID": "2a4282fa7dbd9f82262be6ba758d71b5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:11:23", "tweetID": "42904829445668864"}
{"body": "AS_Futbol: \"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\" http://bit.ly/h7IEsr http://dlvr.it/J269b", "userID": "35e0593f7fc68e0719878efeaa7bdc8c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:11:21", "tweetID": "42904820767670272"}
{"body": "RT @xaviriera: Mou: \"Pellegrini s\u00f3lo ha dicho una parte de la verdad. Tambi\u00e9n deber\u00eda haber dicho que su sucesor deb\u00eda pasar en Copa\" #M ...", "userID": "c09c4480d8e1cf7da99b939c96ad1f8e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:11:18", "tweetID": "42904809698902016"}
{"body": "AS_Futbol: \"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\" http://bit.ly/h7IEsr http://dlvr.it/J267Q", "userID": "0981dc5d3cabb5591d80d89980d2ebe1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:11:17", "tweetID": "42904807127781376"}
{"body": "Ahora s\u00ed que s\u00ed: El Real Madrid con Jes\u00e9 ganar\u00e1 el triplete. De no ser as\u00ed, la culpa ser\u00e1 siempre de Pellegrini. #Jesefacts", "userID": "a1ad393ac2161a04476313d79bc1d337", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:11:17", "tweetID": "42904804929966080"}
{"body": "RT @ligabbva: #MAD Mourinho: \"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad. En Copa ya lo hemos hecho mejor, en Champions todav\u00eda tenemos ...", "userID": "952fb95c9ff618b636ae9a0c4a5d3e32", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:11:06", "tweetID": "42904760403243008"}
{"body": "RT @tosepower: Mou: \"A Pellegrini le falt\u00f3 decir algo, bastaba con pasar la primera eliminatoria de Copa y pasar en Champions para ser m ...", "userID": "60dd40ce09ab481db4303c0072f59e53", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:10:59", "tweetID": "42904728912412672"}
{"body": "Mou \"La puerta de MI vestuario esta abierta por si Pellegrini quiere saludar a la plantilla ma\u00f1ana\"", "userID": "b2b61ca4bc036d3f5f5f45c2a0931cb0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:10:43", "tweetID": "42904662977945600"}
{"body": "#MAD Mourinho: \"Pellegrini ha dicho una parte de la verdad. En Copa ya lo hemos hecho mejor, en Champions todav\u00eda tenemos que pasar\".", "userID": "5a5b9bbc514f688e2b93ee1ab074f71c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:10:18", "tweetID": "42904560355909632"}
{"body": "RT @Edicionnoticias: Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://dlvr.it/J25kC", "userID": "8d76f623143280294af391b7fc15261a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:10:08", "tweetID": "42904516311523328"}
{"body": "Mou: \"A Pellegrini se le olvid\u00f3 decir que, con pasar una ronda de Copa, ya lo har\u00eda mejor que \u00e9l\".", "userID": "1c2926af085ef3d0478c521df3279f2a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:10:07", "tweetID": "42904511811026944"}
{"body": "Lapidaria frase de Mou en la previa del partido del M\u00e1laga CF: \"El segundo es el primero de los \u00faltimos\"...y m\u00e1s mensajes para Pellegrini", "userID": "45e4577437b5234ed97b199eb89756ba", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:10:02", "tweetID": "42904490864676864"}
{"body": "Arquero del Real Madrid: \\\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\\\": El suplente de Casillas, ... http://bit.ly/fxHypb", "userID": "3556b8c86d4d0b0403135082e6ad49ff", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:09:53", "tweetID": "42904451840880640"}
{"body": "Emol \u00bb Arquero del Real Madrid: \"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\" http://bit.ly/hevE8d", "userID": "82eaf878a432f53ea77da1d9de13e767", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:09:52", "tweetID": "42904451257872384"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://dlvr.it/J25kC", "userID": "958e765a33cca4e368e9cd617201def1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:09:19", "tweetID": "42904309603647489"}
{"body": "\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\" http://dlvr.it/J25j1", "userID": "02282f9301e0227dbd14ee6beb645be1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:09:17", "tweetID": "42904304264298496"}
{"body": "\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\" http://dlvr.it/J25gx", "userID": "86d6d30a66d8fa9c0f72d6222305e153", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:09:17", "tweetID": "42904301194067968"}
{"body": "Hace 1 a\u00f1o, el Madrid de Pellegrini era l\u00edder de la Liga empatado a 62 puntos con el Bar\u00e7a. Ahora, el chileno arma de ilusi\u00f3n al M\u00e1laga.", "userID": "e7c746415c66f7e5bb6bbbcee85dfbad", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:09:14", "tweetID": "42904290544721922"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://dlvr.it/J25bW #Follow1x1", "userID": "9e17e97c24990879d065ce8d067cb5e8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:09:13", "tweetID": "42904285666750464"}
{"body": "#Mourinho: \"Pellegrini no dijo que bastaba con pasar la 1a ronda de Copa y de 1/8 de Champions para hacerlo mejor. En Copa ya lo hicimos\".", "userID": "a1d5ec001934c7b96036b3dfebe39b0d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:09:13", "tweetID": "42904284060323840"}
{"body": "Mou: \"A Pellegrini le falt\u00f3 decir algo, bastaba con pasar la primera eliminatoria de Copa y pasar en Champions para ser mejor\"", "userID": "612f130a401dbfe059f3b1c8094f7eef", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:08:49", "tweetID": "42904183061491712"}
{"body": "Mou: \"Pellegrini s\u00f3lo ha dicho una parte de la verdad. Tambi\u00e9n deber\u00eda haber dicho que su sucesor deb\u00eda pasar en Copa\" #MourinholiveGolT", "userID": "8dc6cd89609b4b6e9e97526c8d60e31f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:08:47", "tweetID": "42904177621479424"}
{"body": "RT @sergimaister: Mourinho: \"Pellegrini dijo una parte de la verdad, pero no dijo que bastaba con pasar primera ronda de Copa y Octavos ...", "userID": "bcadab4a7d385cc5f14ec4cb720ed3bc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:08:34", "tweetID": "42904123162640384"}
{"body": "Mourinho: \"Pellegrini dijo una parte de la verdad, pero no dijo que bastaba con pasar primera ronda de Copa y Octavos de Champions\".", "userID": "933d510f43992fbc4930ca50bd05ca45", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:08:25", "tweetID": "42904084990267392"}
{"body": "Mou atiza a Pellegrini: \"Bastaba con pasar octavos de final de Copa para hacer mejor temporada\"", "userID": "ebfbeb0ff935c68f24131caa7f85248e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:08:22", "tweetID": "42904071400734720"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://dlvr.it/J24v7 #Follow1x1", "userID": "d3a1005be5ac2f130e6a0056e717b4b1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:07:23", "tweetID": "42903826239463424"}
{"body": "@JosepPedrerol \u00bfPor qu\u00e9 te cae tan mal el M\u00e1laga? siempre que hablas de el, es para decir algo malo, que si el Jeque, que si Pellegrini...", "userID": "870c12965f97454f068627b4b481cb16", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:07:15", "tweetID": "42903789979697152"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes: El portero del Real Madrid Jerzy Du... http://bit.ly/hOLPOJ", "userID": "5b8176cb328bf262519ff1c523aaadc3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:07:10", "tweetID": "42903770073546752"}
{"body": "Comon Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes: El portero del Real ... http://bit.ly/hOLPOJ @markito", "userID": "93a66b3af3fd54da90bb46d7c0ba8790", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:07:10", "tweetID": "42903768425168896"}
{"body": "Marca - Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes: El portero del Real Madrid ... http://bit.ly/hOLPOJ", "userID": "224f0caa0348766d03735c49c2ec4aa1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:07:10", "tweetID": "42903768068661248"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes: El portero del Real Madrid Jerzy Du... http://bit.ly/gkWwyY", "userID": "b77fa654a823eba9c875d8826c24d627", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:07:09", "tweetID": "42903766709714944"}
{"body": "RT @sportyou opinia @elias_israel sobre 1 de los grandes protagonistas d ma\u00f1ana: 'Pellegrini o el regreso de un se\u00f1or' http://bit.ly/eWJn5P", "userID": "2bd396952b32edd5a259a8689c9db434", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:07:08", "tweetID": "42903759747153920"}
{"body": "No tengo dudas que Pellegrini sera bien recibido por el hincha del Real Madrid, un hombre respetuoso que genero empatia en el Bernabeu.", "userID": "44409b9f267bb16abbad9226da2a52a9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:07:00", "tweetID": "42903728696721408"}
{"body": "\u00bfCon qu\u00e9 nos sorprender\u00e1 Pellegrini ma\u00f1ana? Espero que saque de inicio a Juanmi y que el chaval demuestre que es mejor que Benzema..", "userID": "3270d3ce065333adb8d0efe26fb2423d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:06:28", "tweetID": "42903593489137664"}
{"body": "RT @sportyou: La opini\u00f3n de @elias_israel sobre uno de los grandes protagonistas de ma\u00f1ana: 'Pellegrini o el regreso de un se\u00f1or' http:/ ...", "userID": "27169518ab6d3d1b3dc6f88d6a5f5255", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:05:54", "tweetID": "42903452979965952"}
{"body": "La opini\u00f3n de @elias_israel sobre uno de los grandes protagonistas de ma\u00f1ana: 'Pellegrini o el regreso de un se\u00f1or' http://bit.ly/eWJn5P", "userID": "e3cfd4c7fa63584eb30b08e9f3c495de", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:05:27", "tweetID": "42903339041693696"}
{"body": "Pellegrini vuelve un a\u00f1o despu\u00e9s (AS.com) #titulares", "userID": "a7ee9823a2baf1a9cbd142f3951b7c22", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:03:34", "tweetID": "42902865739653120"}
{"body": "@SALVA_CUE pellegrini fracaso en copa co batir\u00e1 el r\u00e9cord d ptos en liga...y habr\u00eda q ver a mourinho en un equipo de clase media haber...", "userID": "16a0954b135614e61cd9469534170338", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:02:59", "tweetID": "42902717173202944"}
{"body": "Avec 96 pts r\u00e9colt\u00e9 en Liga,Manuel Pellegrini,consid\u00e8re avoir r\u00e9alis\u00e9 la saison derni\u00e8re la meilleure campagne 2 l'histoire du club mer1gue", "userID": "10775fb350e74d5561c37498df417202", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:02:50", "tweetID": "42902677700620288"}
{"body": "Arquero del Real Madrid: \\\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\\\": El suplente de Casillas, ... http://bit.ly/hnTYAP", "userID": "815e56757006780324ce28ab255a4bbf", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:01:58", "tweetID": "42902460796375040"}
{"body": "Arquero del Real Madrid: \\\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\\\" http://bit.ly/gqCQp9", "userID": "26a08361317b02713d775211891ee3b9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:01:58", "tweetID": "42902460708298752"}
{"body": "Arquero del Real Madrid: \"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\": El suplente de Casillas, Je... http://bit.ly/hnTYAP", "userID": "a9403923c7a81a4f5f0ef32a9ebcdead", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:01:58", "tweetID": "42902460553109504"}
{"body": "RT @sportyou Pellegrini o el regreso de un se\u00f1or http://bit.ly/", "userID": "5c7376fdd6aacfea222e434e257538bf", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 11:00:35", "tweetID": "42902112295858176"}
{"body": "\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\" http://bit.ly/ePP7WF", "userID": "44522ccddba7ae54e8ebb7de5f54593f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:57:43", "tweetID": "42901391072702464"}
{"body": "Ass \"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\": \"Me har\u00eda mucha ilusi\u00f3n ganar la D\u00e9cima. Es u... http://bit.ly/gVmRx4 @ale", "userID": "42ec2a7d454dbe90af1566556439111f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:57:42", "tweetID": "42901389260763136"}
{"body": "\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\": \"Me har\u00eda mucha ilusi\u00f3n ganar la D\u00e9cima. Es una copa e... http://bit.ly/gVmRx4", "userID": "fb99c8a23d36e33c1fb31c88457d980e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:56:50", "tweetID": "42901171240841216"}
{"body": "\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\" http://bit.ly/h7IEsr", "userID": "d00ee13832f91938c2c578645df6761a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:56:50", "tweetID": "42901170951438336"}
{"body": "Dudek asegura que Pellegrini conoce bien al Real Madrid pero cree que son \"favoritos para g... http://yhoo.it/fa9CKE #RealMadrid #futbol", "userID": "28cb4a0ed1d108a3990d5e2f59096492", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:56:12", "tweetID": "42901012066992128"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes: El portero del Real Madrid Jerzy Du... http://bit.ly/gSsHTO", "userID": "594dffa11520eb7ae61263a1101cf746", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:54:45", "tweetID": "42900643710648320"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes: El portero del Real Madrid Jerzy Du... http://bit.ly/gSsHTO", "userID": "594dffa11520eb7ae61263a1101cf746", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:54:45", "tweetID": "42900643656105984"}
{"body": "Arquero del Real Madrid: \\\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\\\" http://bit.ly/hnTYAP #Chile", "userID": "c481b965add0593f72dbdf0ad97c22f1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:53:08", "tweetID": "42900237219676160"}
{"body": "\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\" http://bit.ly/gJcmns #futbol", "userID": "0bdc0cbff2a9c17ddf8aba8ace406c78", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:52:14", "tweetID": "42900010693689345"}
{"body": "Arquero del Real Madrid: \"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa estamos fuertes\": El suplente de Casillas, Je... http://bit.ly/hBheai", "userID": "cc79c9c23e4558d94e3684f9caa7dc18", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:51:37", "tweetID": "42899855676407808"}
{"body": "Dudek asegura que Pellegrini conoce bien al Real Madrid pero cree que son \"favoritos para ganar\" http://yhoo.it/fa9CKE #malaga #laliga", "userID": "3e3d3d2ab9c52d428b654bee83944360", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:51:34", "tweetID": "42899843290640384"}
{"body": "[Marca] Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://bit.ly/gR7m00", "userID": "d7ba95e2c28799db33b87ff23b160134", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:51:28", "tweetID": "42899816908460033"}
{"body": "Mourinho es un ganador y gran entrenador...pero creo que entrenadores como laudrup,michel o Pellegrini encajan mejor con el Madrid.", "userID": "b3afa5c23c087c0bbca8515ca31ea99d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:50:46", "tweetID": "42899644006670336"}
{"body": "#Pellegrini a esta fecha ten\u00eda mejor posicionado al #RealMadrid y con 14 goles m\u00e1s..Mourinho es mejor srs.directivos?..m\u00e1s mediatico talvez.", "userID": "a0c7a0c9193a2e2b4a816b17febc62f1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:48:47", "tweetID": "42899144225992704"}
{"body": "Dudek: ''Pellegrini nos conoce, pero en casa estamos fuertes y somos favoritos'' http://bit.ly/eXCyGD", "userID": "2fd497828445056569112a95b9670975", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:48:35", "tweetID": "42899093659463680"}
{"body": "Yo personalmente,no recibir\u00e9 con aplausos a Pellegrini.Aparte de parecerme un entrenador del mont\u00f3n,se carg\u00f3 al s\u00edmbolo del Madrid,Ra\u00fal", "userID": "42d9c0b0e20baaf6546f94a91f7aa247", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:47:05", "tweetID": "42898715324850177"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes: El portero del Real M... http://bit.ly/gUdWcK via @marcacom", "userID": "d3ae1b4c21ecbf850b15a5732f4ea8fe", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:46:59", "tweetID": "42898689651519488"}
{"body": "#F\u00fatbolEs Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://bit.ly/gUdWcK", "userID": "cec9811306bc4a7167987f7fbc0694c2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:46:59", "tweetID": "42898689081090048"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes: El portero del Real Madrid Jerzy Du... http://bit.ly/gUdWcK", "userID": "4487b7b665fcf3ba15a1968e7fe759ce", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:46:58", "tweetID": "42898687248183296"}
{"body": "RT @_Portada: #Noticias #Portada Dudek: \"Pellegrini sabe c\u00f3mo funciona este equipo\" http://bit.ly/eTcO1w", "userID": "c766ea8411008e9ad279629ed4e9f97c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:45:12", "tweetID": "42898243591483392"}
{"body": "#Noticias #Portada Dudek: \"Pellegrini sabe c\u00f3mo funciona este equipo\" http://bit.ly/eTcO1w", "userID": "9d158bae41d244ef9ae40894488aec9f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:43:52", "tweetID": "42897905329258496"}
{"body": "\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\" http://dlvr.it/J1vZh", "userID": "d0790f68d011f3469d6633d39c0e2cfb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:43:05", "tweetID": "42897709748854784"}
{"body": "\"Pellegrini nos conoce bien, pero en casa somos fuertes\" http://dlvr.it/J1vYS", "userID": "d5b1ecd3c0c4588decae8c8ff3dd2918", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:42:59", "tweetID": "42897685199597568"}
{"body": "RT @Albertito23: Dicen que #EduardoInda se ha colado en el Bernab\u00e9u y est\u00e1 colgando pancartas contra #Pellegrini...", "userID": "1ca21e3d920a9fba79cb6ed72203887c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:42:02", "tweetID": "42897443825786880"}
{"body": "@pellegrini afff =(", "userID": "55e692960751529b6ef10dfe71cc49c2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:35:53", "tweetID": "42895895968219136"}
{"body": "Eros Ramazzotti: Figlio e matrimonio in arrivo con Marica Pellegrini: EROS RAMAZZOTTI \u2013 Eros Ramazzotti e Marica... http://bit.ly/fomWH8", "userID": "c86e3eff0a41ee6f798e3b46b4267f53", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:33:44", "tweetID": "42895356140322816"}
{"body": "#F\u00fatbolEs Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://bit.ly/fPIay4", "userID": "b023b092d22ac049eb7738e005a56551", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:31:19", "tweetID": "42894749014822912"}
{"body": "Dudek: Pellegrini conoce bien c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes http://bit.ly/fPIay4 #malaga #laliga", "userID": "ee2922356c4adc827d06498e97247442", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:31:19", "tweetID": "42894748981280768"}
{"body": "Barcelona hoy a las 16 ET ante Valencia. Vuelven Xavi y Alves. Real Madrid juega ma\u00f1ana a la misma hora ante Malaga ( Pellegrini back)", "userID": "fa89a3741adc532368d2271a9d2b6b5f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:30:49", "tweetID": "42894620576858112"}
{"body": "RT @acisternas: Entrevista a Eduardo Inda en @2anfiteatro http://bit.ly/hxPzb4 habla de Pellegrini...", "userID": "074908aaef8273e088c95b1756e3ea96", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:30:27", "tweetID": "42894531661795328"}
{"body": "#Federica #Pellegrini garegger\u00e0 ai #Campionati di #Nuoto di #Riccione http://bit.ly/ezxl4s", "userID": "d588dc03df45f6cedef8681549a4a814", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:21:23", "tweetID": "42892248563712000"}
{"body": "\"Pellegrini conoce c\u00f3mo funcionamos pero en casa estamos fuertes\": Dudek, meta del Madrid, dijo que el t\u00edtulo qu... http://bit.ly/i5KrWg", "userID": "c628342eb1106794b5fd1cfb6beee435", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:14:44", "tweetID": "42890576156295168"}
{"body": "@pacogcaridad Los del Marca pod\u00e9is dar de todo menos lecciones de \u00e9tica profesional, a\u00fan recuerdo vuestro acoso y derribo a Pellegrini", "userID": "7375c33204a635a9d4777261ea1e14d6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:08:57", "tweetID": "42889118597922816"}
{"body": "I'm at Estaci\u00f3n Carlos Pellegrini [L\u00ednea B] (Carlos Pellegrini 450, Buenos Aires) http://4sq.com/eQbeqa", "userID": "dfafc0b4ed4462802dc44fc99062a5fa", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 10:06:16", "tweetID": "42888445684756480"}
{"body": "Ser\u00eda genial que Salom\u00f3n Rond\u00f3n marcar\u00e1 ma\u00f1ana, en el regreso del Ingeniero Pellegrini al Santiago Bernab\u00e9u #ojal\u00e1 :-)", "userID": "5f25ab61635a6e4e0215d12cfec1b338", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 09:59:17", "tweetID": "42886684391636992"}
{"body": "@PalcoDeportivo pellegrini 100% obviamente", "userID": "661027a611e917135f69e3c387e854ae", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 09:53:57", "tweetID": "42885344114393088"}
{"body": "El Digital de Madrid http://t.co/leZy5xJ v\u00eda @AddThis Pellegrini regresa a un Bernab\u00e9u en el que ten\u00eda un punto m\u00e1s que Mourinho", "userID": "4fcc3f98709fce3084b76d9c0c0b7517", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 09:43:06", "tweetID": "42882613735731200"}
{"body": "RT @ilpost: Undici condanne a morte per il rogo del Sabarmati Express: Il treno su cui viaggiavano centinaia di pellegrini i... http://b ...", "userID": "e5a91530eb9b5fa2d36e01c235ffcaf7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 09:32:55", "tweetID": "42880049724141568"}
{"body": "RT @ilpost: Undici condanne a morte per il rogo del Sabarmati Express: Il treno su cui viaggiavano centinaia di pellegrini i... http://b ...", "userID": "e5a91530eb9b5fa2d36e01c235ffcaf7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 09:20:08", "tweetID": "42876835566059520"}
{"body": "@trecet El se\u00f1or Pellegrini en el campnou dio una gran imagen,Mou se llevo 5 y en liga dio + guerra al Bar\u00e7a,si Mou no gana nada al final Q?", "userID": "5a6cbd169c6e4591dfbaf9eedf5158a9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 09:12:52", "tweetID": "42875003976429568"}
{"body": "Undici condanne a morte per il rogo del Sabarmati Express: Il treno su cui viaggiavano centinaia di pellegrini i... http://bit.ly/hRzO8v", "userID": "1280f6eff04e15a3eb93ad580db74f95", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 09:06:56", "tweetID": "42873512825864192"}
{"body": "MORBO EN MADRID: PELLEGRINI REGRESA AL BERNABEU http://t.co/k6vknZq", "userID": "52464174c0f6c74eff5023bb645ac514", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 08:44:53", "tweetID": "42867964105596928"}
{"body": "Me encantar\u00eda preguntarle a tantos que dicen que Mourinho es un profesional si Pellegrini entonces no lo era y de ah\u00ed la campa\u00f1a contra \u00e9l?", "userID": "a886c9c892470457f1ff42ba533c726d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 08:42:00", "tweetID": "42867239191449600"}
{"body": "@pacogcaridad Hasta cuando vas a defender a Mou?. Si Pellegrini hubiera actuado como Mou lo que habr\u00edas llegado a decir!!!!!!!!!!!!!!!!", "userID": "4fff7aadca67093230e58c3233cd4da0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 08:37:17", "tweetID": "42866051062571008"}
{"body": "Especial Liga BBVA: Rond\u00f3n, el salvador de Pellegrini, listo para ...: Lleva 9 goles en la liga y ... http://bit.ly/e1fuLF #FueraDeLugar", "userID": "4e60f95febb06927b87cd41ab66fce29", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 08:09:25", "tweetID": "42859037150294016"}
{"body": "Especial Liga BBVA: Manuel Pellegrini, o el hombre de los 96 ...: El chileno bati\u00f3 el r\u00e9cord hist\u00f3... http://bit.ly/hHkZ6T #FueraDeLugar", "userID": "756c3dada316c6091a8927287b6fc07d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 08:09:25", "tweetID": "42859036193996800"}
{"body": "@rubnfdez O a 10!! Som-hi Bar\u00e7a, som-hi Pellegrini!!", "userID": "9099e6c2f5f55aa68e02f237f8f7443a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 08:06:22", "tweetID": "42858271782080512"}
{"body": "Especial Liga BBVA: Rond\u00f3n, el salvador de Pellegrini, listo para jugar en un grande: El delantero venezolano fu... http://bit.ly/eOBnR2", "userID": "9cffccedce77f9f38c8b43c0e08f1004", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 06:59:07", "tweetID": "42841344892342272"}
{"body": "todo lo que quieras saber en deporte lo encuentras en: Pellegrini vuelve un a\u00f1o despu\u00e9s al Bernab\u00e9u Pelle... http://t.co/1EhOhm1", "userID": "d0f3d642751d53ff692bf3dca5a20f99", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 06:56:19", "tweetID": "42840642216407040"}
{"body": "Especial Liga BBVA: Manuel Pellegrini, o el hombre de los 96 puntos. \u00bfInsuperable?: Pellegrini regresa al colise... http://bit.ly/e7yLmZ", "userID": "a5ab01de8fceb75075f1e3d773f00f75", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 06:28:24", "tweetID": "42833614832021504"}
{"body": "I'm at Pellegrini's Espresso Bar (66 Bourke St, at Crossley St, Melbourne) http://4sq.com/h2ZMbl", "userID": "e502f8641068a1f65c086149890639de", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 05:59:36", "tweetID": "42826367431229440"}
{"body": "Pellegrini: Kerumunan di Bernabeu ia akan seperti biasa mendukung saya --&gt; LoL", "userID": "1b8a32abf9b4dcd0607319e9b3905172", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 05:21:45", "tweetID": "42816840858218496"}
{"body": "ESPA\u00d1A REAL MADRID: PELLEGRINI: \"EL F\u00daTBOL ME PERMITI\u00d3 HACER LA MEJOR CAMPA\u00d1A DE LA HISTORIA DEL MADRID\" LINK http://bit.ly/ijZQEo", "userID": "a6a07681a11b7e1df1c4fd71973d6047", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 05:17:59", "tweetID": "42815894094753792"}
{"body": "Tr\u01b0\u1edbc tr\u1eadn Real Madrid - Malaga t\u1ea1i v\u00f2ng 26 La Liga: Khi Pellegrini tr\u1edf l\u1ea1i Bernabeu http://bit.ly/hbGsDq", "userID": "6facb527967b2cecb60757cf67703eb7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 05:17:13", "tweetID": "42815701379072000"}
{"body": "Ayudante t\u00e9cnico de Barcelona: No se valor\u00f3 lo que hizo Pellegrini ...: El ayudante t\u00e9cnico de Barcelona, France... http://bit.ly/ectJkE", "userID": "c19f94e2eca89b1b9be50c49b932d63b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 05:12:31", "tweetID": "42814517817778179"}
{"body": "RT @diarioas: Pellegrini vuelve un a\u00f1o despu\u00e9s al Bernab\u00e9u http://bit.ly/dN59nq", "userID": "7cca8eac051300c947b0a1401f6be949", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 04:48:21", "tweetID": "42808438102831104"}
{"body": "Pellegrini vuelve al Bernabeu dando declaraciones y defendiendo su gestion http://bit.ly/eLj2PG", "userID": "40a041f899c1437621d2b87903848374", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 04:22:08", "tweetID": "42801840676552704"}
{"body": "Puta, seria notable que Pellegrini le hiciera la gracia a Florentino Perez en el Bernabeu. Aguante #Malaga", "userID": "cc4813770d576d994c8531a1488abb93", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:57:00", "tweetID": "42795513770278912"}
{"body": "Pellegrini versus Mourinho: la cara y la cruz del banquillo http://bit.ly/f1FUae @antena3com / y el chileno se fue por la puerta de atr\u00e1s", "userID": "5a69ee5292b3a35c7ba06f5d23522bc4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:52:41", "tweetID": "42794429689503745"}
{"body": "Pellegrini: \"Fixen a mellor temporada da historia do R. Madrid\" http://bit.ly/fuuKZH", "userID": "0a5c2e4f4148895dfe5ef05a32c5a659", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:49:31", "tweetID": "42793630020284416"}
{"body": "Pellegrini versus Mourinho: la cara y la cruz del banquillo http://bit.ly/f1FUae v\u00eda @antena3com", "userID": "def6c9bc0bb2a472e91cf62100523737", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:49:08", "tweetID": "42793536801873920"}
{"body": "El Madrid conf\u00eda en Mestalla y Pellegrini vuelve al Bernab\u00e9u - La ...: El partido que enfrentar\u00e1 el jueves (22.0... http://bit.ly/dIcR8f", "userID": "5a5ee78da48d9fa191252daa07bd995d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:40:19", "tweetID": "42791314315689986"}
{"body": "RT @S_Schwartzmann: Real Madrid y M\u00e1laga se enfrentan ma\u00f1ana en el Bernab\u00e9u. Pellegrini y Mourinho frente a frente", "userID": "2d79aed9d03af3e083718a67a10fb2a3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:39:42", "tweetID": "42791159826878464"}
{"body": "Vuelve Pellegrini al Bernabeu y dice que hizo la mejor campa\u00f1a en la historia del Madrid. Si realmente piensa eso, que bueno que no sigue", "userID": "fe90b3db0cb1e190f8837ca2d8d1720a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:38:21", "tweetID": "42790822604849152"}
{"body": "A mi si me gustaba Pellegrini como DT del @realmadrid . Me gusta m\u00e1s Mourinho, pero el problema de este equipo (cont) http://tl.gd/92ln1e", "userID": "32dd69985f170b0fc5e2a5ae02a8c161", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:36:31", "tweetID": "42790360627412992"}
{"body": "Pellegrini versus Mourinho: la cara y la cruz del banquillo #noticias #espa\u00f1a", "userID": "ec49acc7f69f1e9647632eaa029629d4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:35:21", "tweetID": "42790064446640129"}
{"body": "RT @diarioas: Pellegrini vuelve un a\u00f1o despu\u00e9s al Bernab\u00e9u http://bit.ly/dN59nq", "userID": "7cca8eac051300c947b0a1401f6be949", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:35:20", "tweetID": "42790062450151425"}
{"body": "Real Madrid y M\u00e1laga se enfrentan ma\u00f1ana en el Bernab\u00e9u. Pellegrini y Mourinho frente a frente", "userID": "f8182cb3bffaceb14168e27a94c82598", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:35:17", "tweetID": "42790051326869504"}
{"body": "Pellegrini vuelve un a\u00f1o despu\u00e9s al Bernab\u00e9u http://bit.ly/dN59nq (via @diarioas)", "userID": "193f12476eedf52253625b44a726aa56", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:34:35", "tweetID": "42789873228316672"}
{"body": "RT @waldoaybar: RT @sinakenvivo: Para mi Pellegrini y David Pizarro si quieren se pueden nacionalizar peruanos #niahiconlosqls", "userID": "9943707506882a4f322428f74a3db91d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:34:15", "tweetID": "42789790344675328"}
{"body": "RT @diarioas: Pellegrini vuelve un a\u00f1o despu\u00e9s al Bernab\u00e9u http://bit.ly/dN59nq", "userID": "7cca8eac051300c947b0a1401f6be949", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:33:54", "tweetID": "42789701786157056"}
{"body": "Pellegrini vuelve un a\u00f1o despu\u00e9s al Bernab\u00e9u http://bit.ly/dN59nq ...", "userID": "b87af2258f1113dd132372d0f31f243e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:33:42", "tweetID": "42789650049417217"}
{"body": "Pellegrini vuelve un a\u00f1o despu\u00e9s al Bernab\u00e9u http://bit.ly/dN59nq", "userID": "e64424a51f034e927baf38df2ebb0039", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:33:02", "tweetID": "42789484521209856"}
{"body": "@Hoogueeto Pellegrini en la UCh", "userID": "10ee501d462b1727c9300448894d0081", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:23:01", "tweetID": "42786960888168448"}
{"body": "#Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\" Muy ciertas esas palabras el #Madrid debio esperar 1/2", "userID": "ba6af7cbb22a3800e68be8d1b79a176c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 03:19:50", "tweetID": "42786163114774528"}
{"body": "M\u00e1laga: Pellegrini asegura que ser\u00e1 bien recibido en el Bernab\u00e9u http://tinyurl.com/48eq6tt", "userID": "b4070bc1ec34be96d754aee17aefb418", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:59:30", "tweetID": "42781042746212352"}
{"body": "Pellegrini manda a pedir el video del partido de Colo Colo para jugar el jueves contra el Real Madrid...", "userID": "ef58098ca2c4e124fdb40dac0034a15c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:54:43", "tweetID": "42779840641896448"}
{"body": "Avec 96 points en Liga,Manuel Pellegrini, considere avoir realise la saison derniere la meilleure campagne de l'histoire du club merengue.", "userID": "6a943160bd577078d854c8bbf61a30f9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:54:29", "tweetID": "42779781640617984"}
{"body": "Pellegrini vuelve un a\u00f1o despu\u00e9s al Bernab\u00e9u", "userID": "04315e0a2b6783adcaba02ad10d51a1e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:49:54", "tweetID": "42778626554470401"}
{"body": "Vilanova: \u201cPellegrini bati\u00f3 el record de puntos del Real Madrid de forma exagerada\u201d \u00bb http://t.co/Rcw2aNj v\u00eda @SolamenteFutbol", "userID": "f51039c42ad5edfbefd078f16ddb9e27", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:47:15", "tweetID": "42777961962799104"}
{"body": "Y si Pellegrini le gana a Mou http://dlvr.it/J0LFr #malaga", "userID": "66fae4c399bb5b881559f5f9a43d3dd3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:33:06", "tweetID": "42774399157411840"}
{"body": "El gran cara a cara de Pellegrini y Mou el jueves todo bajo la lupa de Florentino Perez, J. Valdano & el payaso periodistico de Eduardo Inda", "userID": "558accf46d60612be74b169afee7b94f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:32:48", "tweetID": "42774323571851264"}
{"body": "Pellegrini: \"El p\u00fablico del Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\"", "userID": "e9351adfd9bf72ef6300de860797d0c9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:32:35", "tweetID": "42774271046598656"}
{"body": "RT @madrid_indo: @yuu_um selamat datang kembali buat Pellegrini itu maksudnya, beliau datang sebagai pelatih Malaga, yang akan dihadapi Madr", "userID": "0c8f3e215f1e02195fed9105f08af85c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:20:33", "tweetID": "42771243069476864"}
{"body": "RT @madrid_indo: Itulah Pellegrini saat di Real Madrid. Selamat datang kembali di Estadio Santiago Bernabeu, Pellegrini....Fans merindukan A", "userID": "3ccd563c3388c70d140d48575988bef2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:19:14", "tweetID": "42770909194493952"}
{"body": "RT @madrid_indo: Pellegrini mengemas 96 poin dalam satu musim yang sempat membuat emosi Guardiola meninggi di akhir musim. (marca)", "userID": "7a35e5cd2d262790349b5aab09e3a390", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:18:28", "tweetID": "42770719498706945"}
{"body": "Pellegrini: \"El Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\" - M\u00c1LAGA 3 - ALMER\u00cdA 1 http://t.co/b1T2f5x v\u00eda @diarioas", "userID": "fd95b31feef63d66a8ca61fe46aac71d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:12:57", "tweetID": "42769329346969600"}
{"body": "Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\"", "userID": "01d14d7ac6051fd817f3dcdada92958e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:10:55", "tweetID": "42768816253583360"}
{"body": "Este jueves va a ser carniceria con el se\u00f1or Eduardo Inda, prejuicia a M. Pellegrini y ama a Mou, Real Madrid vs. Malaga!", "userID": "cfe0b15ffbb7225fe28069ab06903322", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:10:36", "tweetID": "42768737157386240"}
{"body": "Feel as if I'm in Italy! And granita! (@ Pellegrini's Espresso Bar) http://4sq.com/e7ae0b", "userID": "f95eebe867c7094f5d2f9b13a5875cd1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 02:06:57", "tweetID": "42767818256691200"}
{"body": "Cambio de mentalidad: Cambio de mentalidad Los hombres de Pellegrini mostraron una madurez que... http://bit.ly/fRWIks #futbol #malagacf", "userID": "f37aef75479ce0000fc70479383462b9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:57:39", "tweetID": "42765481135980544"}
{"body": "@Markurgh tudo tranquilo, e vc? :P", "userID": "5b16ba5de9eb23f0be19b729045ec8e6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:40:17", "tweetID": "42761107303182336"}
{"body": "@tamarasleyne \u00e9 melhor @mdadoorian calada", "userID": "8128091b9f334c864d5e42d28bdc14d2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:34:59", "tweetID": "42759775838146560"}
{"body": "I'm at Estaci\u00f3n Carlos Pellegrini [L\u00ednea B] (Carlos Pellegrini 450, Buenos Aires) http://4sq.com/e01P3u", "userID": "a390240a05e2d0b3b77619c288019fd5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:29:23", "tweetID": "42758366250008576"}
{"body": "@waldoaybar Pellegrini? Pero si el est\u00e1 esperando el momento para dirigir a la selecci\u00f3n chilena", "userID": "f5a077e53d3889c483b41615347945bd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:25:04", "tweetID": "42757280114024448"}
{"body": "Entrevista a Eduardo Inda en @2anfiteatro http://bit.ly/hxPzb4 habla de Pellegrini...", "userID": "4d3743e10dc151f5deafff65f51201eb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:22:33", "tweetID": "42756645314498560"}
{"body": "@FelipeSolorza El \u00fanico objetivo es que Mourinho lleg\u00f3 a la final de la Copa del Rey y Pellegrini qued\u00f3 fuera en primera ronda..", "userID": "1368c503ad2018a958d7b14d3fdf0db9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:19:30", "tweetID": "42755878180495360"}
{"body": "Me rio por semanas si pellegrini le romper el record a Mou", "userID": "6541ad1437cecbc20070c766b146ba5b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:17:41", "tweetID": "42755421622108160"}
{"body": "RT @carenecardoen: \u201c@Pauladominguez: me encanta pellegrini:: solo #eso\u201d// en que sentido // todos los sentidos jajja", "userID": "be3cf1903ac9cd17c75a3be7c1c76cd0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:12:57", "tweetID": "42754230301368320"}
{"body": "Pellegrini es igual a Vilas: los numeros dan lo mismo cuando su rival ya fue 1 y ellos no. Grande el Chino", "userID": "891ba2efd80a7d5f2f0c532364d05ebc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:10:42", "tweetID": "42753665773215744"}
{"body": "\u201c@Pauladominguez: me encanta pellegrini:: solo #eso\u201d// en que sentido", "userID": "42d95006f2a44d77b6b1d9842240a337", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:10:26", "tweetID": "42753598425276417"}
{"body": "RT @sinakenvivo: Para mi Pellegrini y David Pizarro si quieren se pueden nacionalizar peruanos #niahiconlosqls", "userID": "946f3c4a2da2b508be224d3280e9be37", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:10:08", "tweetID": "42753522936201216"}
{"body": "RT @hahott: Vaya af\u00e1n de tratar de buscar datos que den superior a Pellegrini sobre Mourinho en el Madrid....", "userID": "a6175d15733810ba07d3b9cea302971c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:09:17", "tweetID": "42753309416763393"}
{"body": "Vaya af\u00e1n de tratar de buscar datos que den superior a Pellegrini sobre Mourinho en el Madrid....", "userID": "7b1a7069de2c83c538a1674400876208", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:09:09", "tweetID": "42753274067156992"}
{"body": "me encanta pellegrini:: solo #eso", "userID": "18cfd7d00d15f06b7c05feaa832d7103", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:08:49", "tweetID": "42753188155228160"}
{"body": "Pellegrini sabe torear...dijo que fue un honor dirigir al Madrid \"en la mejor campa\u00f1a de su historia\" justo antes de enfrentar a Mourinho.", "userID": "7275fe842eb68537d4831f8676c92201", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:07:32", "tweetID": "42752867496497153"}
{"body": "Para mi Pellegrini y David Pizarro si quieren se pueden nacionalizar peruanos #niahiconlosqls", "userID": "084328c5be01e94205406bb60d8b16b2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:05:19", "tweetID": "42752310279020545"}
{"body": "RT @DonCSM: que penca las burlas a Pellegrini... #Niunbrillo", "userID": "95f179e000cf1a7201692bf7ad57d0cb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:03:27", "tweetID": "42751840118513665"}
{"body": "que penca las burlas a Pellegrini... #Niunbrillo", "userID": "648736221c9f73a9169cfac68feccea2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:01:49", "tweetID": "42751429076725762"}
{"body": "ojala pellegrini gane!!!!!!!!", "userID": "89d69796cc4b83161e494b3cbbc83258", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 01:00:33", "tweetID": "42751108829020161"}
{"body": "http://twitpic.com/3gl62n - ATENTI PEBETA!!! Este viernes 4 NOCHE DE #TANGO VERDAD en Esquina Lagos (y Pellegrini))) #rosarinos CANTOMILONGA", "userID": "0dcf5f7af236449f70eebab4a556b447", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:59:01", "tweetID": "42750723355578368"}
{"body": "Gente, Ada Pellegrini Grinover \u00e9 a musa f\u00f3fis do Direito Processual. Falo mesmo. #tiete", "userID": "a9c9b0de5a824711e0b8398a94d997ac", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:58:04", "tweetID": "42750484225859584"}
{"body": "Manuel Pellegrini regresa al Santiago Bernab\u00e9u http://dlvr.it/J051G", "userID": "6ba44a0e4e2a3ac132159bd2de710e68", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:55:08", "tweetID": "42749744778448896"}
{"body": "Pellegrini: \"El p\u00fablico del Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\" Lo visitara en el Real Madrid Vs M\u00e1laga", "userID": "528d75896444908cc18049d5654c5c2f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:54:05", "tweetID": "42749482663804928"}
{"body": "@claudiociviello si no es Ischia, ni Russo, ni Bianchi, ni Peckerman...Bielsa, Pellegrini, Tabarez??", "userID": "124396c55008c78c7879cb34318fd029", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:50:59", "tweetID": "42748702162567170"}
{"body": "M\u00e1laga de Manuel Pellegrini vence a Almer\u00eda http://bit.ly/fXiDVX", "userID": "2b026c44ecbfcb527e3ca7f4b0691e70", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:43:42", "tweetID": "42746870564528129"}
{"body": "@PuntoPelota se puede saber que paso entre Pedrerol y Pellegrini? Siempre le ataca con muchas ganas y no creo que el chileno se lo merezca.", "userID": "346f0a62172667445a7d2a401e293bfc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:42:34", "tweetID": "42746583116283904"}
{"body": "PELLEGR\u0130N\u0130 BARNABEU'YA GER\u0130 D\u00d6N\u00dcYOR #futbol #spor http://www.hispanatolia.com/ayrinti_spor.php?id=5422", "userID": "7428665bb884175ce7591d3b87fc859f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:41:39", "tweetID": "42746355055202304"}
{"body": "Ay, Pellegrini, que te atacan. Ya encontraron la excusa perfecta los que te ten\u00edan olvidado.", "userID": "d1ab36b70a67a5881541a5df339ee730", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:41:11", "tweetID": "42746235483983872"}
{"body": "Pellegrini = Mejor que Mou en LIGA. Mou = Mejor en Copa y Champions (A d\u00eda de hoy)", "userID": "079a1fa61efa38ac68eea2fe31598cdb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:41:11", "tweetID": "42746234166972416"}
{"body": "Veo que en MARCA y Punto pelota est\u00e1n resucitando la demonizaci\u00f3n de Pellegrini ante la inminente visita al Bernabeu.", "userID": "8120e1a512941c300fd1b075da879835", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:41:01", "tweetID": "42746192500760576"}
{"body": "&lt;&lt; Deus protege os b\u00eabados&gt;&gt; RT @pellegrini: \u00c1GUA DURA!!1! http://bit.ly/ffome8", "userID": "e25881bccdb5ff037593014460f9768f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:39:53", "tweetID": "42745909385232384"}
{"body": "Manuel Pellegrini regresa al Santiago Bernab\u00e9u. http://bit.ly/gakoUD", "userID": "0970626db81cfdf7e25d3b49fd489290", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:38:08", "tweetID": "42745467448213504"}
{"body": "@DoyleCI5 Pellegrini ? Bielsa ? Pekerman? No dijiste plantel de #Boca...", "userID": "047989c874d3f7e0269c2100f8274f38", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:36:33", "tweetID": "42745070864175105"}
{"body": "@Relmuan7 @FVillalobos86 no creo que pellegrini haya llegado a real madrid por ser un experimento. fue premiado su trabajo", "userID": "0a4227ce98ef20ab3cdefabff58d8639", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:36:04", "tweetID": "42744949606846464"}
{"body": "@DoyleCI5 Pellegrini?", "userID": "7157abbf90e2602913f6687f7fe81d31", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:34:59", "tweetID": "42744675798487040"}
{"body": "@DoyleCI5 pellegrini?", "userID": "6533f39240f9b365c3c598e22428816b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:33:33", "tweetID": "42744314329182208"}
{"body": "Si pellegrini dice qe la temporada pasada fue la mejor de la historia del madrid demuestra qe esta bien echado xq no tiene...", "userID": "e3735a42cbf84e4dde4e49741c727424", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:32:43", "tweetID": "42744103804469248"}
{"body": "Pellegrini har\u00eda muchos puntos y muchos goles, pero ser el primero es lo que cuenta, y hacerlo mejor en Champions #puntopelota", "userID": "9a50ba5008772c1f1317a9395081f169", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:31:32", "tweetID": "42743808378675200"}
{"body": "Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\" http://bit.ly/gsYS15 // @realmadrid #marca #Pellegrini", "userID": "c8099e9ce922dd947d64602fec501846", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:31:19", "tweetID": "42743754095996928"}
{"body": "@DoyleCI5 pellegrini? naaaaa...", "userID": "c6eaace1249017ea56b975531ef60876", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:30:39", "tweetID": "42743583253602305"}
{"body": "@DoyleCI5 Pellegrini?.. (?)", "userID": "f2654e796a6a358f6febccf9a44a488d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:29:29", "tweetID": "42743292953243648"}
{"body": "Las declaracions de #Pellegrini van dirigides als punts que va aconseguir amb l'equip que duia la temporada passada EN LLIGA, EN LLIGA.", "userID": "8b31fed13182269ef1d63a84b9bb4934", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:28:30", "tweetID": "42743043299880960"}
{"body": "No aguanto cuando Pedrerol empieza a criticar a Pellegrini y los dem\u00e1s le r\u00eden las gracias. Quito #puntopelota", "userID": "88389a9ba1d84eacf0a1187e9dfb72e1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:28:08", "tweetID": "42742950895157248"}
{"body": "Jd pgn pelle lg,,RT @madrid_indo: Pellegrini mengemas 96 poin dalam satu musim yang sempat membuat emosi Guardiola ... http://tmi.me/7ft1q", "userID": "838a91a709045dba9e0c4290a1890268", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:26:54", "tweetID": "42742643226198016"}
{"body": "RT @cannabisnewsnet: Drug Policies CASO PELLEGRINI: NUOVA CONDANNA PER COLTIVAZIONE DI CANNABIS: Lo scorso gioved\u00ec 24/2/11 matt... http: ...", "userID": "fcbd3dd63d0361e94e02ffde171225b9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:25:16", "tweetID": "42742229701369856"}
{"body": "CASO PELLEGRINI: NUOVA CONDANNA PER COLTIVAZIONE DI CANNABIS http://bit.ly/eH5ZA1", "userID": "da21efc894c062f10edbe5a8c56f0917", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:23:43", "tweetID": "42741838603485184"}
{"body": "Drug Policies CASO PELLEGRINI: NUOVA CONDANNA PER COLTIVAZIONE DI CANNABIS: Lo scorso gioved\u00ec 24/2/11 matt... http://bit.ly/eH5ZA1 ENCOD", "userID": "702ef486e3d5a21dabd6f9fab0220b75", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:23:42", "tweetID": "42741837924012033"}
{"body": "@emcontrerass muy de acuerdo con lo escrito sobre Pellegrini. Ningun 2do puesto vale mas q 1 de las 31 Ligas. Mira http://goo.gl/hSRR6", "userID": "14f17524872fc1a510688d05dd9ae20b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:15:32", "tweetID": "42739782190759936"}
{"body": "@yuu_um selamat datang kembali buat Pellegrini itu maksudnya, beliau datang sebagai pelatih Malaga, yang akan dihadapi Madrid nanti :)", "userID": "0663da283f5153c84cda7b2693ddfc7f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:15:08", "tweetID": "42739680848003073"}
{"body": "RT @madrid_indo: Itulah Pellegrini saat di Real Madrid. Selamat datang kembali di Estadio Santiago Bernabeu, Pellegrini....Fans merindukan", "userID": "06d804f36546f63e29b50c6bb898964e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:11:30", "tweetID": "42738764862341120"}
{"body": "Itulah Pellegrini saat di Real Madrid. Selamat datang kembali di Estadio Santiago Bernabeu, Pellegrini....Fans merindukan Anda! #HalaMadrid", "userID": "32f5f89a6493509fa0b05980bbc2e502", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:10:57", "tweetID": "42738628866220032"}
{"body": "RT @mafaldinadc: Pellegrini di Artusi: Giorno 212 http://t.co/D8VeIZT", "userID": "4cc8247cf96d6823a35e3db69bea17ae", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:09:44", "tweetID": "42738319938961408"}
{"body": "RT @VanessaDura: La poes\u00eda tiene una puerta herm\u00e9ticamente cerrada para los imb\u00e9ciles, abierta de par en par para los inocentes. Aldo Pe ...", "userID": "f74172fddab837f2f775c603da6e57ae", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:08:54", "tweetID": "42738111603671040"}
{"body": "Todos le dan duro a Pellegrini por abrir tanto la boca. http://fb.me/wEOfGvXo", "userID": "58a22d4fb062f7ae7613b6757a735fa7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:08:44", "tweetID": "42738068217802754"}
{"body": "Pellegrini mengemas 96 poin dalam satu musim yang sempat membuat emosi Guardiola meninggi di akhir musim. (marca)", "userID": "14bdbb9192d47acbd819c48218bb656e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:05:32", "tweetID": "42737264698200064"}
{"body": "Pellegrini akan kembali ke Bernabeu dgn rekor bersejarah nan membanggakan bagi fans, yakni jumlah poin terbanyak semusim (marca)", "userID": "3940853c1e9e6d8dae2f39ab74a43fda", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-02 00:04:26", "tweetID": "42736985776996352"}
{"body": "RT @katherinegonza: RT @marcacom Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\" .. http://bit.ly/e ...", "userID": "75567c6ba444ceb44f3a6926d3f933a7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:57:16", "tweetID": "42735184377946112"}
{"body": "OPERAZIONE DI MAILBOMBING PER FABRIZIO PELLEGRINI http://bit.ly/e2GvrZ", "userID": "60ce136d0f29148fed33a14f74f293a2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:52:43", "tweetID": "42734040951951361"}
{"body": "pellegrini en vez de colirio se echa tabasco y salsa de churrasco en los ojos. #pelotazofacts", "userID": "31515410a0b2cc14bec6b60535a67891", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:52:41", "tweetID": "42734029262430208"}
{"body": "Este hombre es un se\u00f1or!! http://www.as.com/futbol/articulo/vilanova-mejor-valoro-suficiente-pellegrini/20110301dasdasftb_13/Tes", "userID": "2eef131d81f4abac061874698c3e7092", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:51:37", "tweetID": "42733762563407872"}
{"body": "RT @marcacom Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\" .. http://bit.ly/eNOjDg", "userID": "26fbc2291875124fa80b592abbac405b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:51:16", "tweetID": "42733673992306688"}
{"body": "Pedrerol: \"yo le tengo respeto a Pellegrini\" #masfalsounapesetademadera #puntopelota", "userID": "4446e351f485c499daad136460fd56bd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:40:10", "tweetID": "42730881059799040"}
{"body": "El olor a pancho en la estacion carlos pellegrini de la linea B me mata!!!", "userID": "99ca55767dca5277b22a69cbb7ad2404", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:38:39", "tweetID": "42730499155828736"}
{"body": "Avec 96 pts r\u00e9colt\u00e9 en Liga,Manuel Pellegrini,consid\u00e8re avoir r\u00e9alis\u00e9 la saison derni\u00e8re la meilleure campagne 2 l'histoire du club merengue", "userID": "d9f72df6e654200027a739a0b0c495f0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:38:15", "tweetID": "42730396366028800"}
{"body": "RT @JesusMalaga: Os imaginais que Pellegrini con mi Malaga le gana al Madrid de Mourinho en el Bernabeu? EL ACABOSE!! A Inda le da algo xD", "userID": "13f8a88dcb7d3cd2c58f5df156becde6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:30:33", "tweetID": "42728462120787968"}
{"body": "RT @JesusMalaga: Os imaginais que Pellegrini con mi Malaga le gana al Madrid de Mourinho en el Bernabeu? EL ACABOSE!! A Inda le da algo xD", "userID": "13f8a88dcb7d3cd2c58f5df156becde6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:26:07", "tweetID": "42727343155978240"}
{"body": "RT @JesusMalaga: Os imaginais que Pellegrini con mi Malaga le gana al Madrid de Mourinho en el Bernabeu? EL ACABOSE!! A Inda le da algo xD", "userID": "13f8a88dcb7d3cd2c58f5df156becde6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:25:04", "tweetID": "42727078675755008"}
{"body": "Os imaginais que Pellegrini con mi Malaga le gana al Madrid de Mourinho en el Bernabeu? EL ACABOSE!! A Inda le da algo xD", "userID": "b28b9987166f7e61514293f56f5bdeb2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:23:46", "tweetID": "42726753516519424"}
{"body": "RT @todofutbol: En Espa\u00f1a, ahora valoran lo que hizo Pellegrini en el Real Madrid http://bit.ly/gJT42x", "userID": "520bf21295c9224a4d90adbfb4437155", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:22:37", "tweetID": "42726463404912640"}
{"body": "I'm at Estaci\u00f3n 9 de Julio [L\u00ednea D] (Av. Roque Saenz Pe\u00f1a, at Av. Carlos Pellegrini, Buenos Aires) http://4sq.com/gXjG70", "userID": "6edc8f339464e678dc041f00e74271e8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:21:40", "tweetID": "42726222974816258"}
{"body": "RT @danibarranquero: Ya podr\u00eda Pellegrini ponerles esto a los jugadores antes de la final de esta noche http://www.youtube.com/watch?v=a ...", "userID": "7a8763ac4012ff77299c5d94cb6626b5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:07:10", "tweetID": "42722577067671552"}
{"body": "Dicho esto, ambos equipos son parecidos, pero a Pellegrini, como a Juande, no le mataron los n\u00fameros, sino acciones puntuales (Lyon y Lpool)", "userID": "28841677bf9980c41445b0f735647e6f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:02:17", "tweetID": "42721346781851648"}
{"body": "La raz\u00f3n por la cual llevaba un punto m\u00e1s, es porque a estas alturas, el Madrid de Pellegrini hab\u00eda jugado 2 partidos de copa y el de Mou 8", "userID": "0a291158b6ebfece839b4f6cc41c5a88", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 23:00:33", "tweetID": "42720910507130880"}
{"body": "@madridistalara. Que bueno saber que tienes el mismo punto de vista. Pellegrini lo q hizo fue concentrarse en liga y se olvido de las demas!", "userID": "d5cda881c23e3423dd529ca0c5419187", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:58:19", "tweetID": "42720347656699904"}
{"body": "Veremos a un Pellegrini mostrarle a Mou como se juega al f\u00fatbol?", "userID": "806a4bbeaf517ac8ae4f80baad683b3b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:58:09", "tweetID": "42720307773063168"}
{"body": "@RafaelMedel jajaja ser\u00eda la hostia que Pellegrini ganase a Mourinho ... y rompiese su recor. Ademas de salir el Malaga del descenso....", "userID": "1b46b0d460de7cde5a6b7e35d95ef18e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:53:26", "tweetID": "42719120801800192"}
{"body": "Al final, M\u00e1laga 3, Almer\u00eda 1.\u00a1\u00a1\u00a1Ufff!!! Sincera enhorabuena, Mr. Pellegrini...", "userID": "eddf850a36b21a526929d5469aed65b3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:51:16", "tweetID": "42718574376271872"}
{"body": "@CarlosChiquito7 Mou un paso de pasar a 4tos de Champions y jugar final de copa, Pellegrini al perder ambos se concentro en liga nada mas.", "userID": "c51761ac7e3276c31515bda54798ad77", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:50:30", "tweetID": "42718382767882240"}
{"body": "Pelegrini millor k mou Jornada 26 2009-2010 vs 2010-11. Culpa dl calendario? #md #fcblive #puntopelota #halamadrid http://bit.ly/fqcPma\u201d", "userID": "798a052c783dedb37427d1d899d667c5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:49:53", "tweetID": "42718226567802880"}
{"body": "Pellegrini espera que la afici\u00f3n del Real Madrid lo reciba con apoyo, en su regreso al Bernab\u00e9u como DT del M\u00e1laga. http://bit.ly/dL9CiD", "userID": "01d3c88f69dd65b4e1ed9cf3ed7586c6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:45:05", "tweetID": "42717017492557824"}
{"body": "Pellegrini di Artusi: Giorno 212 http://t.co/D8VeIZT", "userID": "30e9a55c18a2ca121b23a42706a88a0a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:44:20", "tweetID": "42716827993915392"}
{"body": "@madridistalara. Quien es mejor Mourinho o Pellegrini? Evalua lo que va de esta campa\u00f1a de Mou!", "userID": "60940c5ac16994661a20fedcc9001d1c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:44:10", "tweetID": "42716786818424833"}
{"body": "Barcelona: Tito Vilanova le reconoce m\u00e9ritos a Pellegrini en la Casa Blanca http://tinyurl.com/63o3dq9", "userID": "6129a0c7f843b7763b1deda5b6d63a9b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:43:32", "tweetID": "42716628626051073"}
{"body": "En Espa\u00f1a, ahora valoran lo que hizo Pellegrini en el Real Madrid http://bit.ly/gJT42x", "userID": "9fc73b3b0182b79415bda3416c145ded", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:40:45", "tweetID": "42715927183245312"}
{"body": "Pellegrini \"\"El p\u00fablico me va a recibir como me despidi\u00f3, con un gran apoyo. Siempre estar\u00e9 agradecido al p\u00fablico del Real Madrid\"", "userID": "fdb047e7b037e48074bffba72887e067", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:36:11", "tweetID": "42714780015923200"}
{"body": "@golber A estas alturas, Pellegrini llevaba el a\u00f1o pasado 62 puntos en la #Liga, mientras Mourinho lleva 61. \u00bfA cu\u00e1l prefieres t\u00fa?", "userID": "21d0a4780a16fce214614591948ff566", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:35:20", "tweetID": "42714562730008577"}
{"body": "Pellegrini: \"No quiero comparaciones\" - El t\u00e9cnico chileno, Manuel Pellegrini, ha afirmado que no quiere comparar c\u00f3... http://ow.ly/1bzeTK", "userID": "300ba764ff039e0d8d58f2b5295fcd10", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:28:34", "tweetID": "42712863298691073"}
{"body": "Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\"", "userID": "01d14d7ac6051fd817f3dcdada92958e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:26:31", "tweetID": "42712345801273344"}
{"body": "Morbo total en Espa\u00f1a por el duelo entre Pellegrini y Mourinho en el Bernab\u00e9u", "userID": "10bad15a8cb2df22468bad4e57c68621", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:23:56", "tweetID": "42711694438445056"}
{"body": "@j_arbesu la culpa es de pellegrini", "userID": "9f8a372464d1a87075b247f17c470dfe", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:19:26", "tweetID": "42710563024941056"}
{"body": "#Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\" .. http://bit.ly/eNOjDg", "userID": "5b13d37d69c615ec12aa3a2a69c44960", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:19:17", "tweetID": "42710524441530368"}
{"body": "Ayudante de Guardiola dijo que en Madrid no se valor\u00f3 lo hecho por Pellegrini\u201d http://ff.im/-zaM87", "userID": "495e0008a6a3c2cde1fd3315e2e8281e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:12:29", "tweetID": "42708815002607617"}
{"body": "\"El ingeniero\" Pellegrini vuelve a el Bernabeu ahora con el M\u00e1laga, a ver si este a\u00f1o demuestra algo distinto a lo que demostr\u00f3 el pasado.", "userID": "8a376403ce2bc1639a80850d418f33c8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:10:40", "tweetID": "42708358016417792"}
{"body": "Pellegrini enfrentar\u00e1 por primera vez al Real Madrid desde que sali\u00f3 del banquillo la temporada pasada.", "userID": "d359af929ad31b315d9e2cb50c3dec8f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:06:48", "tweetID": "42707386095505408"}
{"body": "W t\u0142usty czwartek Manuel Pellegrini wr\u00f3ci na Bernabeu. Lubi\u0119 go. Za to nie lubi\u0119 Pereza za to, \u017ce go zwolni\u0142.", "userID": "764078e5f01fbe8d399131f47998c8be", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 22:01:04", "tweetID": "42705942520922112"}
{"body": "Mou vs Pellegrini. Florentino, tants calers i tan poca professionalitat.", "userID": "352a42a9352986278dd429ef786c4dd1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:56:53", "tweetID": "42704888458776577"}
{"body": "@Checocadista Pellegrini es mejor que Mourinho?", "userID": "83930e6d30ac13833f5f42f8eee31ff9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:46:30", "tweetID": "42702276653088769"}
{"body": "Los Mismos : Pellegrini: A ver si Mourinho logra los mismos puntos que yo - Sport http://uxp.in/30031599", "userID": "73d276228a4cad1947b7e572fdb55e5d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:44:09", "tweetID": "42701682316017664"}
{"body": "E.R: La temporada pasada a estas alturas, el Madrid de Pellegrini ten\u00eda 62 puntos y estaba empatado a puntos con... http://fb.me/wIB4LYvJ", "userID": "8f49b5db1ad5a9a5176e678bf5c40a0c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:38:55", "tweetID": "42700364985802752"}
{"body": "\u3010FCInterNews.it\u3011 Pellegrini sfida Mou: \"Vediamo quanti punti fa\" http://dlvr.it/HzTxP", "userID": "7f38a65a1d893ce1372055efaf294dab", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:38:12", "tweetID": "42700186568491008"}
{"body": "Morbo total en Espa\u00f1a por el duelo entre Pellegrini y Mourinho en el Bernab\u00e9u http://t.co/JNdUmOS v\u00eda @AddThis", "userID": "f69ee5ffa6af0f6493b724cf57d1e3af", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:36:03", "tweetID": "42699644400185344"}
{"body": "#FOOTBALL #Real - Pellegrini estime \u00eatre le meilleur entra\u00eeneur de l'histoire du club ac 96 pts en #Liga. http://yhoo.it/gceyj0", "userID": "cbbc4235efb45a37acdeb253362c0bf2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:33:30", "tweetID": "42699004735258624"}
{"body": "@Barca_Venezuela Mou sera mejor DT, pero honestamente, a estas alturas, Pellegrini lo habia hecho mejor", "userID": "0a80783c6837d11146387dc04214618d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:29:15", "tweetID": "42697932532752384"}
{"body": "Pellegrini versus Mourinho: la cara y la cruz del banquillo http://j.mp/fm8hgB", "userID": "c2e067b9dbf55b413555094a649a2c9f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:28:35", "tweetID": "42697767193292800"}
{"body": "O_o davvero... tra lui e il china-boy erano due pellegrini... RT @linux29: @Pes4murai peccato per il protagonista.. Che brocco XD", "userID": "d7f68e0fe302e5eea68d21980dd887c0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:27:49", "tweetID": "42697572095229952"}
{"body": "@eam23dvb ojo! si no la gana est\u00e1n igual... En Liga iba mejor Pellegrini a estas alturas. Y creo que el Bernab\u00e9u se divert\u00eda m\u00e1s. Sensaci\u00f3n.", "userID": "cbca2a295eed193a2d1c56edb384f443", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:26:56", "tweetID": "42697351919443968"}
{"body": "RT @inter_calcio: Pellegrini sfida Mou: \"Vediamo quanti punti fa\": Fu allontanato, non proprio con saluti e baci, dalla panchina d... ht ...", "userID": "05c736e388fc1d4cdcec2a8eca5fe7a5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:24:33", "tweetID": "42696750565306368"}
{"body": "Pellegrini sfida Mou: \"Vediamo quanti punti fa\": Fu allontanato, non proprio con saluti e baci, dalla panchina d... http://bit.ly/eLQEgy", "userID": "1fcc048c91707fd48a82a8579fcb029f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:22:45", "tweetID": "42696297681133568"}
{"body": "Lo fuerte es q alguien se lo crey\u00f3... Vilanova: \"No se le dio valor a lo que hizo Pellegrini\".", "userID": "cf18019191aea789bcfe6282deaea238", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:22:38", "tweetID": "42696267905773568"}
{"body": "A estas alturas de la temporada el Madrid de Pellegrini llevaba m\u00e1s puntos. \u00bfC\u00f3mo le recibir\u00e1 el Bernab\u00e9u el jueves?", "userID": "590c89b2043f4ee9265d476d8eee10a8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:22:30", "tweetID": "42696235517353984"}
{"body": "Pellegrini considera que hizo la mejor temporada de la historia del club, y no va mal encaminado con la cantidad de puntos que sac\u00f3.", "userID": "31888cda84a80d490ce22c6bc4b23920", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:22:07", "tweetID": "42696137366454272"}
{"body": "Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\". sin comentarios", "userID": "9f64c1cedf5d43c1a70619d7af55c149", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:21:44", "tweetID": "42696044714266625"}
{"body": "I'm at Universidad Abierta Interamericana (Roca) (Av Pellegrini 1601-1699, Rosario) http://4sq.com/ghYnIt", "userID": "902a93de70b9a9dab274d3008e213937", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:20:35", "tweetID": "42695753352740864"}
{"body": "Manuel Pellegrini: \"Vedremo se Mourinho far\u00e0 pi\u00f9 punti di me\" http://bit.ly/hvw54i", "userID": "082fdceb8f018b34e026b5a181e0c768", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:09:09", "tweetID": "42692877066838016"}
{"body": "Espera Manuel Pellegrini una buena recepci\u00f3n en su regreso al Bernab\u00e9u, ahora como t\u00e9cnico del M\u00e1laga. http://bit.ly/f5A3AB\u201d", "userID": "e162b03ddb9b969700bd10174a39c6cb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:04:49", "tweetID": "42691784505171968"}
{"body": "RT @record_mexico: Espera Manuel Pellegrini una buena recepci\u00f3n en su regreso al Bernab\u00e9u, ahora como t\u00e9cnico del M\u00e1laga. http://bit.ly/ ...", "userID": "3bbb3f32a5e57934f12a71dea22fc507", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:04:33", "tweetID": "42691717782183936"}
{"body": "RT @record_mexico: Espera Manuel Pellegrini una buena recepci\u00f3n en su regreso al Bernab\u00e9u, ahora como t\u00e9cnico del M\u00e1laga. http://bit.ly/ ...", "userID": "3bbb3f32a5e57934f12a71dea22fc507", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:04:02", "tweetID": "42691589604261888"}
{"body": "Espera Manuel Pellegrini una buena recepci\u00f3n en su regreso al Bernab\u00e9u, ahora como t\u00e9cnico del M\u00e1laga. http://bit.ly/f5A3AB", "userID": "4075f7e47c432eaea7a06fa86df5976e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:03:38", "tweetID": "42691487317762049"}
{"body": "Yo se que las probabilidades son muy pocas, pero que risa dar\u00eda que el malaga de Pellegrini, le quite puntos al (cont) http://tl.gd/92i9f9", "userID": "d45fabd301381eeb30f8913e97c9591b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 21:02:08", "tweetID": "42691108538564608"}
{"body": "Hace un a\u00f1o el Real Madrid de Pellegrini iba puntero, junto al Barca y llevaba 12 goles m\u00e1s que este a\u00f1o. Jueves: RM vs M\u00e1laga de Pellegrini", "userID": "fff56cdc925eb5a1c276a92e635d59e1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:53:38", "tweetID": "42688970898944000"}
{"body": "En Barcelona dicen que el Madrid no valor\u00f3 a Pellegrini http://t.co/XWAFWjf v\u00eda @radio_santiago", "userID": "282ad8d9ba3f17559c68ae0521b841c9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:51:33", "tweetID": "42688445793058816"}
{"body": "PUBLIMETRO Espera Pellegrini buena recepci\u00f3n en el Bernab\u00e9u: El chileno Manuel Pellegrini, director t\u00e9cnico ... http://bit.ly/fKlf71 #DF", "userID": "571e05d5e86464f131130433053e2e70", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:48:11", "tweetID": "42687598187130880"}
{"body": "PuBLIMETRO DEP Espera Pellegrini buena recepci\u00f3n en el Bernab\u00e9u: El chileno Manuel Pellegrini, director t\u00e9cn... http://bit.ly/eXNyvP #NL", "userID": "4ccf4b0f782ca0c9d056f9025c0984b0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:48:11", "tweetID": "42687597755117568"}
{"body": "A cuento d q viene comparar los goles d pellegrini cn los d mou?xo si ni ganamos la liga y hsta stas alturas no tniams ni copa ni champions!", "userID": "6a1222a6721b714711dccf67a29b53d2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:42:06", "tweetID": "42686068247625728"}
{"body": "camina por C.Pellegrini y mandar mensajes de texto: IMPOSIBLE ! !", "userID": "211ec11c9c1a6b8948f36e48439eb5c3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:38:12", "tweetID": "42685086415589376"}
{"body": "@vicenttote Si, eso s\u00ed. Mira, para mi Pellegrini es de los mejores entrenadores que hay en Espa\u00f1a, el problema es que no ha ganado nada...", "userID": "9bc6011db696e85c8091b1f196bd3e4f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:25:58", "tweetID": "42682007586750464"}
{"body": "@EduardoVillarC Si no me equivoco ayer en Goltv creo q dijeron q si Mou perdia otros 4 puntos mas, q no batia el record de Pellegrini", "userID": "4a2edb995257ebe115090e87a8d6b909", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:25:45", "tweetID": "42681955040501760"}
{"body": "RT @RMADRIDFC: Pellegrini: \"El Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\"", "userID": "051903e8a59dd698be94c30537dd3f5a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:24:59", "tweetID": "42681760676454400"}
{"body": "Dice Pellegrini que el a\u00f1o pasado hizo la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid...", "userID": "219f111b5fff0a5b7bbca7a652bd0f8a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:21:12", "tweetID": "42680809081151490"}
{"body": "F\u00e9 de erratas:Espero que Pellegrini haga el jueves la machada. Por qu\u00e9 no confiar en el M\u00e1laga? RT @rickyiglesias Mejor el jueves que ma\u00f1ana", "userID": "32d293ed4cf50d2d4619ae3d769a844d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:17:43", "tweetID": "42679931234304000"}
{"body": "Mourinho, peor que Pellegrini http://bit.ly/ebusiZ", "userID": "c70d073f293ee91ee798b3d074e213f6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:13:31", "tweetID": "42678873749590017"}
{"body": "Artigo: A nova fase do Processo Administrativo Fiscal no estado de S\u00e3o Paulo - F\u00e1bio Messiano Pellegrini* http://fiscosoft.com/58S3", "userID": "d7fdd93876037ce132f5a301f70c451e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:09:23", "tweetID": "42677833415393280"}
{"body": "A todo, Pellegrini ira el jueves al Bernabeu con una pancarta diciendo q los paquetes eran robben y sneijder... Menudo robo", "userID": "9a69d75ec40b5bb674b9d78efdfb087a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:05:06", "tweetID": "42676756368457728"}
{"body": "@emcontrerass Como chileno y como periodista te aconsejo que des tu propia opini\u00f3n sobre Pellegrini, no la que te obligue tu asqueroso jefe", "userID": "24c381c4d39b49b8a1f47951bc1197b6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:05:02", "tweetID": "42676739163430912"}
{"body": "TVE: a estas alturas de la liga Pellegrini llevaba un punto mas y era lider...como la ven??", "userID": "48f664fc395d2950a2c223d672484fd6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:04:58", "tweetID": "42676723359285248"}
{"body": "Oi? RT @Real_Madrid_BR Pellegrini: \"O futebol me permitiu fazer a melhor campanha da hist\u00f3ria do Real Madrid.\" http://bit.ly/ePpvfg", "userID": "a37698859eb97be4298d46383864e2be", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:04:29", "tweetID": "42676602957598720"}
{"body": "@Pablo_Pe dios nooooooooooooo!!!deja deja, que gane el madrid y asi Pellegrini quedar\u00e1 como un se\u00f1or jejejeje", "userID": "78c528a78bbf36b5e1552b816d29aeed", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:03:41", "tweetID": "42676399114420224"}
{"body": "Carlos Pellegrini", "userID": "1ff9e141f9e5b49a2477de11b3ec3ff6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:03:17", "tweetID": "42676300078526464"}
{"body": "Pellegrini: \"O futebol me permitiu fazer a melhor campanha da hist\u00f3ria do Real Madrid.\" http://bit.ly/ePpvfg", "userID": "f7490d9e516665cd853937caeaa6a7fc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:02:23", "tweetID": "42676072071966723"}
{"body": "os imaginais a Pellegrini ganando en el Bernabeu?? la cara q se le quedaria a florentino... la decimaaaa!!! :D", "userID": "dd395a6eb4d623c31cdfc98b7d52ee24", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 20:01:29", "tweetID": "42675849144713216"}
{"body": "Si ven\u00eds por Av. Corrientes NO dobles en Carlos Pellegrini no solo porque no se debe sino que hoy est\u00e1n haciendo multas #tr\u00e1nsito", "userID": "4f8977bbd089880ab14dfff87253b3c9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:59:21", "tweetID": "42675308289208320"}
{"body": "Ls millones d Florentino y las provocacions d mou no han resultado. El barca sta mjor k nunca y el madrid de mou s peor que el de pellegrini", "userID": "914952f6439ed4f060efb7dd19859825", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:57:42", "tweetID": "42674895590662144"}
{"body": "Viendo la rueda de prensa de Pellegrini queda claro que este hombre es un CABALLERO. Ojal\u00e1 ma\u00f1ana haya justicia y le d\u00e9 un susto al Mou Team", "userID": "ace5bf259edef14c569bef703d2e24b0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:51:47", "tweetID": "42673407405469696"}
{"body": "Nuevo art\u00edculo en www.vavel.com -&gt; \u00bfJos\u00e9 Pellegrini o Manuel Mourinho? http://bit.ly/dVoctt", "userID": "baabd8139afc43ed22c30e6372f84d1c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:36:22", "tweetID": "42669525975572481"}
{"body": "@JCFernandezCrem Todo vale para desviar la atenci\u00f3n y que no se hable de su juego lamentable y de que est\u00e1n peor que con Pellegrini.", "userID": "0ba3e88b6c7c6a39de344e58084fe78f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:32:48", "tweetID": "42668629396955136"}
{"body": "Vilanova cree que no se valor\u00f3 \"lo suficiente\" el trabajo de Pellegrini: Sant Joan Desp\u00ed (B... http://yhoo.it/hzoFZX #RealMadrid #futbol", "userID": "efe204cc351323993fe540704f248930", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:32:27", "tweetID": "42668539970199553"}
{"body": "I just ousted @cris_fv22 as the mayor of Carrefour - Pellegrini on @foursquare! http://4sq.com/bkGL9z", "userID": "bb01668cd4d834afee629b502b936efc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:31:01", "tweetID": "42668179322974208"}
{"body": "@irenejunquera Las mismas quejas podria haber hecho Pellegrini la temporada pasada y estuvo hasta el final sin levantar la voz ni protestar", "userID": "52e1a8e483ed879908aef6ce4952f07d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:30:25", "tweetID": "42668027061346304"}
{"body": "No se sorprendan si M\u00e1laga le gana al Real Madrid en el Bernab\u00e9u. Pellegrini se har\u00e1 respetar y le dar\u00e1 una lecci\u00f3n al diario @marca", "userID": "ce899e675284f5646643799bf1735291", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:26:44", "tweetID": "42667100304707584"}
{"body": "@joserra_espn muy buena anecdota jose ramon, ya a mourinho le cae la aficion y lo comparan con pellegrini por la situacion de la liga", "userID": "0e6d57544197aa907f307392842508b2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:25:55", "tweetID": "42666898030211072"}
{"body": "@Perez__Raul Ah\u00ed llevas raz\u00f3n, pero a Pellegrini no le avalaban tantos \u00e9xitos como a Mou, merece ver qu\u00e9 pasa hasta final de temporada", "userID": "a2d2f9e81cbbf1642f4be0206c3ffd2c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:21:18", "tweetID": "42665735465603073"}
{"body": "Pellegrini: \"El Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\" - M\u00c1LAGA 3 - ALMER\u00cdA 1 | LIGA BBVA - AS.com http://t.co/3TJxiup v\u00eda @diarioas", "userID": "0605edebdb0a25d91f026dbef819890e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:18:58", "tweetID": "42665145931018240"}
{"body": "Artigo: A nova fase do Processo Administrativo Fiscal no estado de S\u00e3o Paulo - F\u00e1bio Messiano Pellegrini* http://fiscosoft.com/58S3", "userID": "9668823ca920c5635430c42bc8af06c5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:18:52", "tweetID": "42665120907788288"}
{"body": "@AlbertoLambea Veremos, veremos. De momento lleva un 5-0 que es lo m\u00e1s vergonzante en a\u00f1os. Si eso lo hace Pellegrini, le crucifican.", "userID": "e95f4ef721702fdcb015780a6557b757", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:18:01", "tweetID": "42664907509989377"}
{"body": "Ayudante de Guardiola en el Barcelona defendi\u00f3 la labor de Pellegrini en el Real Madrid http://wp.me/p1f1Kk-66J", "userID": "2a56a43240feab3f132b37cf1b9efe8c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:16:03", "tweetID": "42664411806179329"}
{"body": "RT @TeamCR7: Pellegrini espera receber apoio em sua visita ao Bernabeu http://tumblr.com/xsq1nagqgl", "userID": "49e8799c68193810eb267ee702adb4a3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:12:42", "tweetID": "42663569397002240"}
{"body": "@Perez__Raul MEEEC! Minipunto pa ti, Cero pa mi. Perd\u00f3n. Hablo por el ambiente que he vivido en el Bernab\u00e9u durante la campa\u00f1a d Pellegrini", "userID": "6a096945722336ad4c007954357c2cdf", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:11:03", "tweetID": "42663155888947200"}
{"body": "RT @blogmundialista: Pellegrini: El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid http://bit.ly/gmF4N1 #blogmundia ...", "userID": "d6dc3536cf80877108a9abfce8a565e9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:09:13", "tweetID": "42662693320142848"}
{"body": "@AlbertoLambea El 2-6 es de Juande Ramos no de Pellegrini por cierto jeje.", "userID": "65f1ffdb065ec52dff6017cd709dd282", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:09:12", "tweetID": "42662691692756992"}
{"body": "@JenChang88 Marca is starting the media campaign to get rid of Kak\u00e1, just like they did with Robben, Sneijder, Pellegrini.", "userID": "123eb2a14f2f155a754cd2741bfc840e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:06:23", "tweetID": "42661981685153792"}
{"body": "@AlbertoLambea 75% de apoyo a Pellegrini las encuestas a fin de temporada, cuando no hab\u00eda ganado nada.", "userID": "cbfe00899c0142b6a7a72815949a018a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:04:52", "tweetID": "42661598455803905"}
{"body": "Si realmente Pellegrini piensa que el Bernab\u00e9u le apoy\u00f3 hasta el final, no tiene ni p... idea de nada. Muchos puntos, s\u00ed, pero 0 t\u00edtulos.", "userID": "4a0ee1f5be66260a658d2d2124d9a4b8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:03:06", "tweetID": "42661155558273024"}
{"body": "El jueves el Madrid se enfrenta a el Malaga. Vuelve Pellegrini al Bernab\u00e9u como lo recibir\u00e1n? tambien vuelve Julio Baptista", "userID": "a05be480b13171f8733c10c4e4ad421f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:02:31", "tweetID": "42661006605942784"}
{"body": "\u00bfJos\u00e9 Pellegrini o Manuel Mourinho?: No hay mejor momento para comparar el Real Madrid de Pellegrini con el... http://bit.ly/g4iCSY #deporte", "userID": "d52eba1825b6297e8a5df5c9f4aa8175", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:02:19", "tweetID": "42660956899246081"}
{"body": "@irenejunquera A Pellegrini lo lincharon (Pedrerol sigue haci\u00e9ndolo) pero m\u00e1s quisiera Mou ser un caballero como el chileno!", "userID": "5821644f5c4202a96b82f8d1e55ceb38", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:01:32", "tweetID": "42660758185713664"}
{"body": "http://fb.me/ThYfV0UG", "userID": "70c2e3071c8f212c7de272a201fa36c7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:01:02", "tweetID": "42660633216425984"}
{"body": "RT @joserra_espn: Pellegrini trae al equipo de M\u00e1laga &gt;&gt; y unas ganas de darle en su madre al madrid por correrlo a pesar de su campa\u00f1a", "userID": "eb57d0daac424b5d852af076e7e175b7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:00:11", "tweetID": "42660419164307457"}
{"body": "@irenejunquera pellegrini es una persona educada\u00a1\u00a1\u00a1pero ke se prefiere un se\u00f1or sin titulos o un mala baba campeon??", "userID": "49f7e58c41d1bc8ffd0d0c1c10957e1a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 19:00:09", "tweetID": "42660411287412736"}
{"body": "RT @Diario_Futbol: Pellegrini: \"El p\u00fablico del Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre lo hizo\" #Malaga #LigaBBVA", "userID": "40e3bb061214dfe9a40a80e3099aed88", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:59:48", "tweetID": "42660324352065536"}
{"body": "Pellegrini trae al equipo de M\u00e1laga", "userID": "54752bc9ba77e706172598c7dc55fbe5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:59:24", "tweetID": "42660222854115329"}
{"body": "Pellegrini no ha dicho nada que no sea verdad. Ahora bien, tambi\u00e9n ten\u00eda un equipo hecho a base de pelas para conseguirlo", "userID": "dbca22dd02a8505890c5d8ed947ed6b4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:58:43", "tweetID": "42660050015227904"}
{"body": "Manuel Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia de Real Madrid\"", "userID": "967d7cfdc77aa1180398f90f51c4a0a1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:54:27", "tweetID": "42658978408308736"}
{"body": "@irenejunquera Pellegrini es un gran entrenador,n el Villarreal lo demostr\u00f3 con creces.Pero habia que dejarlo trabajar. PD.Bonita nueva foto", "userID": "4b2733ba3ddf817ea6d9013b930cba14", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:53:52", "tweetID": "42658830026407936"}
{"body": "@irenejunquera Por supuesto!! Pellegrini es un gran entrenador!!", "userID": "71da7e5f73c66b3ad31262844cf909e8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:53:18", "tweetID": "42658687130677248"}
{"body": "\u201c@irenejunquera: Cre\u00e9is que los madridistas est\u00e1n agradecidos a Pellegrini?\u201d No, le quieren m\u00e1s en Alcorc\u00f3n y en Lyon!!", "userID": "fc42c5117c1ff08cfae9e0cbe762d341", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:51:56", "tweetID": "42658344690917376"}
{"body": "RT @irenejunquera: Cre\u00e9is que los madridistas est\u00e1n agradecidos a Pellegrini?", "userID": "c74e77b2a0011cb40d1a4364e975a220", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:51:10", "tweetID": "42658152629538818"}
{"body": "RT @Cooperativa: Pellegrini: &quot;El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia de Real Madrid&quot; http://bit.ly/gvr8Iw", "userID": "f59735b60c25afabcdc539087de35d38", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:49:09", "tweetID": "42657643772379136"}
{"body": "RT @JoseMock: @MrEye507 @joseamoreno Si el M\u00e1laga y el Ingeniero Pellegrini le gana al Real Madrid los invito a almorzar jaja xD #sarcas ...", "userID": "ed56341928c8d32a333ace84cf023268", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:48:45", "tweetID": "42657544409317376"}
{"body": "@MrEye507 @joseamoreno Si el M\u00e1laga y el Ingeniero Pellegrini le gana al Real Madrid los invito a almorzar jaja xD #sarcasmopty", "userID": "05de6d244ead72566206dde14a866791", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:48:34", "tweetID": "42657498443939840"}
{"body": "Pellegrini: \\\"Sono contro la donna oggetto\\\"... http://www.diggitsport.com/news/35239/fromtwitter", "userID": "7d590d1020dfb7488909112fd8df2fab", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:47:58", "tweetID": "42657345641254913"}
{"body": "Pellegrini: \"El Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\"", "userID": "3021ca8d52353a8040d70f3665b3c741", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:46:44", "tweetID": "42657037456388096"}
{"body": "@irenejunquera Pellegrini fue un profesional como cualquier otro. Hizo su trabajo y se comport\u00f3 de forma educada.No gan\u00f3, pero s\u00f3lo gana uno", "userID": "5549ca528416d0b95c9f6ced0b9ef8d3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:46:24", "tweetID": "42656951213109248"}
{"body": "Cre\u00e9is que los madridistas est\u00e1n agradecidos a Pellegrini?", "userID": "97a23a9d5db09a9d3d53753f654368bf", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:42:39", "tweetID": "42656007582793728"}
{"body": "RT @Internazionale: In India 11 condanne a morte per l'incendio di un treno a Godhra, nel 2002, che caus\u00f2 la morte di decine di pellegri ...", "userID": "25f091cbe06edede7537b2dc2d6f3988", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:40:00", "tweetID": "42655339698585600"}
{"body": "Pellegrini espera receber apoio em sua visita ao Bernabeu http://tumblr.com/xsq1nagqgl", "userID": "955b4a4800bd309d7365675d46ad9c3d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:38:28", "tweetID": "42654953835204608"}
{"body": "Morbo total en Espa\u00f1a por el duelo entre Pellegrini y Mourinho en el Bernab\u00e9u http://t.co/LPPbDis", "userID": "009ccddb731b60774689c1266ab0a52a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:36:55", "tweetID": "42654564456996864"}
{"body": "Supongo que Mou saldr\u00e1 a defender a Pellegrini porque el M\u00e1laga solo va a tener 2 d\u00edas de descanso mientras ellos tienen 4, no?", "userID": "d8eb30441b81dff029034daa165318c4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:34:20", "tweetID": "42653917137481728"}
{"body": "Pellegrini: \"El Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\" - M\u00c1LAGA 3 - ALMER\u00cdA 1 | LIGA BBVA - AS.com http://t.co/l0yH4rQ v\u00eda @diarioas", "userID": "a00aee142187f943dec4aa8b6d06764c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:33:01", "tweetID": "42653582994059264"}
{"body": "Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\".. El Ingeniero vuelve l jueves al Bernab\u00e9u con l M\u00e1laga", "userID": "1ced30b46c2b3020ddf7f87b3dd49178", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:31:43", "tweetID": "42653258690473984"}
{"body": "Pellegrini: \"A ver si Mourinho logra los mismos puntos que yo\". Pellegrini le gana la partida a \"Mou\".", "userID": "96dbdcafb73c015108418f546d9a5198", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:31:30", "tweetID": "42653203812204544"}
{"body": "xcierto @franklincanelon y @luchobarberans me llamaron loco cuando dige q pellegrini era mejor q mou.. y ahora?? revicn los numeros a ver..", "userID": "cafcab54a2bcd391e47e85b090b7e1cf", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:30:31", "tweetID": "42652954922196992"}
{"body": "#futbol: Liga Espa\u00f1ola | Pellegrini: \"El p\u00fablico del Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\" | #LigaBBVA", "userID": "91e41bc8d8aeb9bc034ef278cb8b5fc2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:29:29", "tweetID": "42652695059890176"}
{"body": "Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid..", "userID": "065258779df8f129a786caa6ebc593c3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:24:14", "tweetID": "42651374814633985"}
{"body": "Morbo total en Espa\u00f1a por el duelo entre Pellegrini y Mourinho en el Bernab\u00e9u http://t.co/c4ZfX00 via @emol//Vamos M\u00e1laga a Ganar", "userID": "648310695d8e460788ef9c25e8151b3b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:22:07", "tweetID": "42650839562727424"}
{"body": "Dice Pellegrini que el f\u00fatbol le permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del R.Madrid y, por m\u00e1s que lo pienso, no lo entiendo.", "userID": "7f0999b657ea44c7d6e84dd823b74181", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:20:52", "tweetID": "42650528102100992"}
{"body": "PELLEGRINI VUELVE EL JUEVES AL BERNAB\u00c9U CON EL M\u00c1LAGA \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\" se gano algo?", "userID": "171817002627183ac4f809a188440624", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:20:04", "tweetID": "42650324716093440"}
{"body": "Vuelve la Liga: Pellegrini regresa al Bernab\u00e9u y el Bar\u00e7a viaja a Valencia http://fb.me/PYMqviH2", "userID": "085d059977b5ec41b5d78bd40035c7d8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:16:42", "tweetID": "42649479609987072"}
{"body": "#F\u00fatbol #Deporte Ayudante de Guardiola dijo que en Madrid no se valor\u00f3 lo hecho por\u2026 http://goo.gl/fb/u2Zye", "userID": "ddc5fed558dc55351697ef2c3161e9ab", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:10:11", "tweetID": "42647835996463104"}
{"body": "Un Mourinho distra\u00eddo no alcanza al Real Madrid de Pellegrini. Ideal http://t.co/ZoHQwnp v\u00eda @ideal_granada", "userID": "deb4c9696de73e81d503d665786e13cf", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:05:24", "tweetID": "42646634349330432"}
{"body": "Pellegrini: El p\u00fablico del Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo (via @diarioas) siii vale como siempre q pidieron su cabeza dsd el alcorcon", "userID": "7fafde3f6dd3df498940abd6f3c056a2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:05:08", "tweetID": "42646568037384192"}
{"body": "No es contigo Mou de Mier RT @siguefutbol: Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\"", "userID": "c95116869186a459c6bd7f94ef5ff920", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:03:46", "tweetID": "42646221269106688"}
{"body": "Manuel Pellegrini vuelve este jueves al Santiago Bernab\u00e9u pero cuando su equipo el M\u00e1laga visite al Real Madrid.", "userID": "0d86964990752c911784b3b623c81fe1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:03:45", "tweetID": "42646217351634944"}
{"body": "Ayudante de Guardiola: 'No se valor\u00f3 lo suficiente lo que hizo Pellegrini' | Deportes | LA TERCERA http://t.co/G1bRMjT v\u00eda @laterceracom", "userID": "587201b1c3cc39ee745c13c8346a970c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:03:06", "tweetID": "42646053786357760"}
{"body": "#Entrevista Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\" http://bit.ly/gsYS15", "userID": "b0aad9e0d6a648ffbdefe3f75f3d8e29", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 18:02:54", "tweetID": "42646003924475904"}
{"body": "Pellegrini: \"En el Madrid hice la mejor temporada en Liga de su historia\". - \u00bfC\u00f3moooooo? Deja que me r\u00eda... http://bit.ly/dFrv2x", "userID": "6a0ed7cbd49407741578895744776ce8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:57:43", "tweetID": "42644699609169920"}
{"body": "I'm at Pizzeria Rey (Avda. Corrientes 965, Avda. Pellegrini, CABA) http://4sq.com/dLdC9t", "userID": "174893bba8443e72596ea3dbe41e0370", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:54:50", "tweetID": "42643973159915520"}
{"body": "Now this really makes me excited http://bit.ly/etdw84 #ihop Pellegrini Jensen Ackles IHOP", "userID": "a3d69af7a0ece4ef185e7c2c2778f7f2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:54:26", "tweetID": "42643875617177600"}
{"body": "Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\": http://bit.ly/gsYS15", "userID": "59249cd1a907707f3c6778a4dd54c344", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:52:35", "tweetID": "42643409978138624"}
{"body": "#Pellegrini: \"A ver si Mourinho logra los mismos puntos que yo\" #SPort", "userID": "9e7979bccaa99e94a37a9ebde1960f22", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:50:22", "tweetID": "42642850374103040"}
{"body": "@francocostanzok \u00bfTe acord\u00e1s c\u00f3mo le pegaban los periodistas de las cadenas deportivas a Pellegrini? Era incre\u00edble.", "userID": "67100cd0e99e44f659270e8c4d0c2f9c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:49:56", "tweetID": "42642740118421504"}
{"body": "\u00bfA\u00fan no has visto la entrevista a Eduardo Inda en @2anfiteatro?\u00bfA qu\u00e9 esperas? http://bit.ly/hxPzb4 .Sensacionalismo, Pellegrini y mucho m\u00e1s", "userID": "afd0a899f5d592bdec07c66bea6ffc6d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:48:08", "tweetID": "42642289331408898"}
{"body": "Un Mourinho distra\u00eddo no alcanza al Real Madrid de Pellegrini. Ideal http://t.co/ojhDQFt v\u00eda @ideal_granada", "userID": "ab707a98dabf95c92ad2d10ecd8611b2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:46:29", "tweetID": "42641871431929856"}
{"body": "RT @SergioBazaesCas: Loco si Pellegrini le gana al Real Madrid en su casa a Mourinho no pido nada mas al futbol hasta Copa Am\u00e9rica.", "userID": "18987b510ab090170b34fec500fe42f1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:44:41", "tweetID": "42641419768303616"}
{"body": "Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\" No quiso comparar al Madrid... http://fb.me/ANq2v4Oz", "userID": "9a093ddf5191da40b626d3f62e0024c0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:43:26", "tweetID": "42641107422674944"}
{"body": "@_kaushik7 i hope so...and no to revenge from pellegrini!!gulp.more worried re Racing tbh.our away form is pretty bad :( that's not fair :P", "userID": "993cd088ccfc3a23fcd22aba2b5832d7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:42:43", "tweetID": "42640925641539584"}
{"body": "Loco si Pellegrini le gana al Real Madrid en su casa a Mourinho no pido nada mas al futbol hasta Copa Am\u00e9rica.", "userID": "66d34e568f38c34ab760411c28874667", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:42:02", "tweetID": "42640754010636288"}
{"body": "Pellegrini vs. Mourinho: http://bit.ly/fHMqsY", "userID": "c7e5b4fb34dcbabd033fe43a64d5560e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:39:21", "tweetID": "42640076362092545"}
{"body": "Pellegrini: \"A ver si Mourinho logra los mismos puntos que yo\" | SPORT | F\u00fatbol http://t.co/CBC8Tvo v\u00eda @AddThis", "userID": "b74487527642e83e7d330e4095bd2a09", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:38:36", "tweetID": "42639887387738113"}
{"body": "RT @ElGraficoChile: Pellegrini en su regreso a Madrid: \u201cEl p\u00fablico me va a recibir con gran apoyo\u201d \u2013 http://t.co/pBwPy1k", "userID": "385a3e0bc960076f36d76d0de4ff7a5d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:37:47", "tweetID": "42639683490033664"}
{"body": "Pellegrini le gana la partida a Mourinho | SPORT | F\u00fatbol http://t.co/9v7Atce v\u00eda @AddThis", "userID": "548f49d99185775f34db716143f8fc83", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:37:35", "tweetID": "42639631652622336"}
{"body": "Un museo che racconta la Terra Santa: testimonianza di una volontaria: Un numero straordinario di pellegrini aff... http://bit.ly/h4G2pS", "userID": "8c160936ca260f2d8ed35f28de4fb05f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:29:53", "tweetID": "42637696283320320"}
{"body": "RT @ElGraficoChile: Pellegrini en su regreso a Madrid: \u201cEl p\u00fablico me va a recibir con gran apoyo\u201d \u2013 http://t.co/pBwPy1k", "userID": "385a3e0bc960076f36d76d0de4ff7a5d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:25:24", "tweetID": "42636568535629825"}
{"body": "@josetxu21 con Pellegrini habian conseguido el record de puntos del Madrid en liga, pero ahora no van a conseguir nada", "userID": "f2f2ee98190cc955752a90e58fe98f94", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:25:23", "tweetID": "42636563989016576"}
{"body": "Pellegrini en su regreso a Madrid: \u201cEl p\u00fablico me va a recibir con gran apoyo\u201d \u2013 http://t.co/pBwPy1k", "userID": "043c61b21902aa6bc416bd3fea399ce9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:25:08", "tweetID": "42636501305147392"}
{"body": "Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\" http://bit.ly/gsYS15", "userID": "a2b5f70523ea8c843ef96fa4801404f9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:22:48", "tweetID": "42635912613601280"}
{"body": "Pellegrini: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\"", "userID": "01d14d7ac6051fd817f3dcdada92958e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:20:26", "tweetID": "42635315990626305"}
{"body": "Pellegrini se muestra agradecido con el publico del Bernabeu, al cual visitara este jueves con su equipo, el Malaga", "userID": "8d23e9959e03bbf8a3bffd36acfc7755", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:17:59", "tweetID": "42634699155312640"}
{"body": "Cuanto pago el 13 por el despacho del periodista espa\u00f1ol que diji lo que todos sabemos de Pellegrini?", "userID": "ee21196de01c7ac8da872e64d014231f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:16:00", "tweetID": "42634203023683584"}
{"body": "el jueves se enfrenta Pellegrini con Mourinho #FuerzaPellegrini", "userID": "d749dcd5be708cb1677c96cc34305c3f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:15:02", "tweetID": "42633959070371840"}
{"body": "Me preocupa que Pellegrini este mas pendiente de Madrid que de M\u00e1laga ahora mismo. Me preocupa mucho. #m\u00e1lagacf", "userID": "14086fe2ee951e77533da5ee31d0c00d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:14:22", "tweetID": "42633790107041793"}
{"body": "I uploaded a YouTube video -- 110228 Pellegrini in Terra Santa, a respirare il quinto V... http://youtu.be/cdAK_LItekM?a", "userID": "59d8d120f43d2f72b5b26ca3cb7c3991", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:14:14", "tweetID": "42633755558547458"}
{"body": "Pellegrini versus Mourinho: la cara y la cruz del banquillo #noticias #espa\u00f1a", "userID": "ec49acc7f69f1e9647632eaa029629d4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:12:40", "tweetID": "42633364968194048"}
{"body": "#LigaEspa\u00f1ola | Pellegrini: \u201cMe recibir\u00e1n con gran apoyo en el Bernab\u00e9u\u201d | http://bit.ly/fbot1Z", "userID": "5897d9b3fe4b8de0d8c57e26803436ab", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:11:36", "tweetID": "42633093324091392"}
{"body": "RT @BA147: Cerrado el tr\u00e1nsito en 9 de Julio desde Corrientes a Belgrano, en ambos sentidos. Desv\u00edos por C. Pellegrini y Cerrito", "userID": "e6523a9216f9dda4b44281d8d83a87a7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:08:18", "tweetID": "42632265221681152"}
{"body": "Pellegrini vuelve al Bernabeu de la misma manera que se fue; diciendo mentiras. El ingeniero no se da cuenta que... http://fb.me/HNfBctm4", "userID": "c054bdcbc7bb794f13eace4be18b7112", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:07:32", "tweetID": "42632069569982464"}
{"body": "Manuel Pellegrini and Real Madrid: The football team that Manuel Pellegrini himself is for is no doubt the Real ... http://bit.ly/gxfajq", "userID": "0acbe9cb2a147e7ad2eaf4ba221b2753", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:06:25", "tweetID": "42631789696647168"}
{"body": "Bienvenido, Pellegrini: mi opini\u00f3n sobre el acoso medi\u00e1tico q tuvo q soportar y su vuelta el Bernab\u00e9u http://bit.ly/hyvclG #periodismo", "userID": "98ba50dedf374220c7491eaa3dc9d5e3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:05:24", "tweetID": "42631534905270272"}
{"body": "RT @ligabbva: #MGA Pellegrini regresa al Bernab\u00e9u: \"El p\u00fablico me va a recibir como me despidi\u00f3, con un gran apoyo\". http://ow.ly/45oks", "userID": "c1fd5106d6b64cb2e22013c1af749359", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:03:34", "tweetID": "42631072349028352"}
{"body": "RT @BA147: Cerrado el tr\u00e1nsito en 9 de Julio desde Corrientes a Belgrano, en ambos sentidos. Desv\u00edos por C. Pellegrini y Cerrito", "userID": "e6523a9216f9dda4b44281d8d83a87a7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 17:01:04", "tweetID": "42630444323319809"}
{"body": "RT @BA147: Cerrado el tr\u00e1nsito en 9 de Julio desde Corrientes a Belgrano, en ambos sentidos. Desv\u00edos por C. Pellegrini y Cerrito", "userID": "e6523a9216f9dda4b44281d8d83a87a7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:58:47", "tweetID": "42629870349582336"}
{"body": "Essa reportagem da malandragem baiana com o gringo n\u00e3o \u00e9 engra\u00e7ada, muito pelo contr\u00e1rio. Lei de Gerson impera. http://bit.ly/hVH5y3", "userID": "ef7c10b6c563e0b34bc36a953eae5114", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:53:34", "tweetID": "42628556278345728"}
{"body": "todo lo que quieras saber en deporte lo encuentras en: Pellegrini: \"A ver si Mourinho logra los mismos pu... http://t.co/DtSz746", "userID": "a021786cf6886a981ef2f67ac9bb9d3d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:53:30", "tweetID": "42628538620313600"}
{"body": "#LigaBBVA. Pellegrini \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\"", "userID": "a048d247913593be1349dcbef3e111b3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:53:07", "tweetID": "42628442264576002"}
{"body": "RT @BA147: Cerrado el tr\u00e1nsito en 9 de Julio desde Corrientes a Belgrano, en ambos sentidos. Desv\u00edos por C. Pellegrini y Cerrito", "userID": "e6523a9216f9dda4b44281d8d83a87a7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:50:48", "tweetID": "42627861261189120"}
{"body": "RT @BA147: Cerrado el tr\u00e1nsito en 9 de Julio desde Corrientes a Belgrano, en ambos sentidos. Desv\u00edos por C. Pellegrini y Cerrito", "userID": "e6523a9216f9dda4b44281d8d83a87a7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:49:29", "tweetID": "42627528619343872"}
{"body": "RT @FUTBOLNIUS: EL MORBO DE LA JORNADA: PELLEGRINI REGRESA AL BERNABEU http://t.co/k6vknZq", "userID": "66544b62e074c2ee4c19cbf703d23ebe", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:48:57", "tweetID": "42627394351271936"}
{"body": "@_Lucho10 Cual es tu opinion sobre Pellegrini siendo hincha del real?", "userID": "eb8aa31131b5ab04cfcfeb3623296b5c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:48:55", "tweetID": "42627387095126016"}
{"body": "RT @phabloux: Pellegrini empieza a caer en la categor\u00eda de ''caraduras entra\u00f1ables'', camino de ''granjes jetas''", "userID": "737254f25cdc11b908f5f62cb9ce581d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:48:07", "tweetID": "42627186926170112"}
{"body": "Pellegrini empieza a caer en la categor\u00eda de ''caraduras entra\u00f1ables'', camino de ''granjes jetas''", "userID": "96337813db0a3c208ad1bc235e027635", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:46:02", "tweetID": "42626661652500480"}
{"body": "Ayudante de Guardiola: \"No se valor\u00f3 lo suficiente lo que hizo Pellegrini\" http://xurl.es/tjf64", "userID": "2d1c791103f44195b388d0aa6513c782", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:44:50", "tweetID": "42626357720649729"}
{"body": "M\u00c1LAGA | Pellegrini: \"El p\u00fablico del Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\"", "userID": "166e8dc164139caf880dc6d9f9c967e5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:43:10", "tweetID": "42625940727148544"}
{"body": "Pellegrini versus Mourinho: la cara y la cruz del banquillo http://bit.ly/hIJaJZ", "userID": "3f4e8e92c2c70ddfe0d9de7340c6e2a9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:42:25", "tweetID": "42625752046370817"}
{"body": "@PrensaFutbol Toda la raz\u00f3n,Pellegrini hizo una mejor campa\u00f1a q Mou en lo q lleva la temporada .A chileno lo hecharon xq Mou era la moda.", "userID": "0b05f27c5284ff582d4c83ea64201567", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:40:47", "tweetID": "42625339704352768"}
{"body": "Pellegrini: \"Fiz a melhor campanha da hist\u00f3ria do Real Madrid\" (1/3/2011) http://bit.ly/h6bozV", "userID": "c624be12b2d1d6944000a28d8b3cb7c3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:36:20", "tweetID": "42624218218770432"}
{"body": "Ayudante de Guardiola: 'No se valor\u00f3 lo suficiente lo que hizo Pellegrini' http://t.co/laxj9sF", "userID": "89e3f2c51bbc300de655379d6c788fd9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:33:31", "tweetID": "42623510606135296"}
{"body": "RT @Emol: Morbo total en Espa\u00f1a por el duelo entre Pellegrini y Mourinho en el Bernab\u00e9u http://bit.ly/fBtgNc \u00bfPor qui\u00e9n apuestas?", "userID": "b4fb5cd1a9ef820ba2d54cccca528434", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:33:13", "tweetID": "42623435238682624"}
{"body": "17:31:27 videos m\u00e1s tweetados con la tag Pellegrini http://bit.ly/iawLGE #Espana", "userID": "53a1c2a4e3567031550f8c9f81e8b7b2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:31:27", "tweetID": "42622991607152640"}
{"body": "Pellegrini espera apoyo en el Bernab\u00e9u - http://bit.ly/hz3LJQ", "userID": "26f82cad808d0fcf7904bf6f669f283b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:31:15", "tweetID": "42622940386304000"}
{"body": "\"El p\u00fablico del Madrid me va a recibir con gran apoyo\". Manuel Pellegrini coment\u00f3 lo que ser\u00e1 su regreso al... http://fb.me/MG6s5MCf", "userID": "921a658838f3e5881d0e5b30f56590b6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:29:35", "tweetID": "42622521526329344"}
{"body": "Mouri\u00f1o es un plasta de t\u00edo, poco inteligente, pues con Pellegrini (que este si era inteligente) el Madrid hubiera ganado m\u00e1s que ......", "userID": "8524843b8a1e3b6b3295aeb73dc091d2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:29:06", "tweetID": "42622398528356352"}
{"body": "Vilanova: \"No se valor\u00f3 lo suficiente lo que hizo Pellegrini\" http://www.publico.es/363923", "userID": "fc2286a61114df475e27b94247d58c29", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:25:06", "tweetID": "42621393795428352"}
{"body": "I'm at McDonald's (Av Corrientes 980, at Carlos Pellegrini, Capital Federal) http://4sq.com/ga5cl3", "userID": "bdc3cd8d869bcf060635c868cd9d9cf7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:24:53", "tweetID": "42621339042988033"}
{"body": "RT @VickyBol: Todo por el clic... Azafatas de faldas cortas, Angelina org\u00e1smica, Pellegrini se\u00f1alando a Angelina... http://twitpic.com/4 ...", "userID": "e254b88300dc95ff50ae65da2f65f39a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:23:20", "tweetID": "42620947114635264"}
{"body": "el madri desde que est\u00e1n los portuguese ya no es un equipo se\u00f1or, con Pellegrini el Madri era algo.", "userID": "9b4d87047eb96011d6e7b7d309cd82a7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:23:19", "tweetID": "42620945382391808"}
{"body": "RT @FUTBOLNIUS: EL MORBO DE LA JORNADA: PELLEGRINI REGRESA AL BERNABEU http://t.co/k6vknZq", "userID": "66544b62e074c2ee4c19cbf703d23ebe", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:18:33", "tweetID": "42619742573428736"}
{"body": "@PlataformBlanca que hizo pellegrini perder con el halcorcon perder en 8vos con el lyon y perder la liga con el barca x dios", "userID": "200ec79aea1a8baabc9351a76d872883", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:17:33", "tweetID": "42619493301760000"}
{"body": "@AlcoholemiaRos eu viniendo de funes por pellegrini estaban parando autos los zorros", "userID": "8fbc622b1afee413172469cc991311f5", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:17:24", "tweetID": "42619455225872384"}
{"body": "PELLEGRINI: \"El f\u00fatbol me permiti\u00f3 hacer la mejor campa\u00f1a de la historia del Madrid\"", "userID": "f781295ae2d6f99e37ba1124515df259", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:17:01", "tweetID": "42619359658655744"}
{"body": "RT @BA147: Cerrado el tr\u00e1nsito en 9 de Julio desde Corrientes a Belgrano, en ambos sentidos. Desv\u00edos por C. Pellegrini y Cerrito", "userID": "e6523a9216f9dda4b44281d8d83a87a7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:16:57", "tweetID": "42619342973706241"}
{"body": "RT @BA147: Cerrado el tr\u00e1nsito en 9 de Julio desde Corrientes a Belgrano, en ambos sentidos. Desv\u00edos por C. Pellegrini y Cerrito", "userID": "e6523a9216f9dda4b44281d8d83a87a7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:15:22", "tweetID": "42618942954553344"}
{"body": "EL MORBO DE LA JORNADA: PELLEGRINI REGRESA AL BERNABEU http://t.co/k6vknZq", "userID": "4ed77da3f340a2e7889cf2af82714ccc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:15:18", "tweetID": "42618925267156992"}
{"body": "Pellegrini: \"El Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\" - M\u00c1LAGA 3 - ALMER\u00cdA 1 | LIGA BBVA - AS.com http://t.co/vOnDgPW v\u00eda @diarioas", "userID": "99bed547dd6782927b51dab9ba45772f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:13:52", "tweetID": "42618566331211776"}
{"body": "Cerrado el tr\u00e1nsito en 9 de Julio desde Corrientes a Belgrano, en ambos sentidos. Desv\u00edos por C. Pellegrini y Cerrito", "userID": "61a41a3ae0c068325f0b61eaa2ecc401", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:13:21", "tweetID": "42618435707994113"}
{"body": "@JaviGigante Todo lo q hace el Barca est\u00e1 bien visto. Ahora ponen la excusa de Mou, pero el a\u00f1o pasao con Pellegrini hacian lo mismo.", "userID": "ddafc672b677f6698dfcc0887907f70c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:13:09", "tweetID": "42618385321828352"}
{"body": "@realmadrid_rock Someone ask Mr Vilanova WTF did Pellegrini at Madrid, apart from losing to OL and Alcorc\u00f3n.", "userID": "3b3931e4e569dff02cfb6fdce1ddabad", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:11:26", "tweetID": "42617951886643201"}
{"body": "@Sainux Cierto... vuelve Pellegrini... el entrenador del RM que m\u00e1s puntos ha conseguido en una liga...", "userID": "54cda811937ab763a6646e8712477f28", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:10:09", "tweetID": "42617630300979200"}
{"body": "RT @VickyBol: Todo por el clic... Azafatas de faldas cortas, Angelina org\u00e1smica, Pellegrini se\u00f1alando a Angelina... http://twitpic.com/4 ...", "userID": "e254b88300dc95ff50ae65da2f65f39a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:06:12", "tweetID": "42616638171914241"}
{"body": "@FUTBOLNIUS http://t.co/k6vknZq Gran verdad, dicho sea de paso", "userID": "ddbd7b40c3f5a2d088a003a0fea56bc7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:04:12", "tweetID": "42616132821204992"}
{"body": "RT @FUTBOLNIUS: PELLEGRINI REGRESA AL BERNABEU http://t.co/k6vknZq", "userID": "e594deaf6cb6f022e93d4435cca169d1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:03:35", "tweetID": "42615978898636800"}
{"body": "Todo por el clic... Azafatas de faldas cortas, Angelina org\u00e1smica, Pellegrini se\u00f1alando a Angelina... http://twitpic.com/451ypr", "userID": "a07180406fb57277f21a825ac3426de8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:03:35", "tweetID": "42615976042172416"}
{"body": "PELLEGRINI REGRESA AL BERNABEU http://t.co/k6vknZq", "userID": "4d43b5a76806d2b979fa895ea85b23f7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 16:02:56", "tweetID": "42615812904845312"}
{"body": "#sportec Vilanova: \"No se valor\u00c3\u00b3 lo suficiente lo que hizo Pellegrini en el Madrid\": Tito Vilanova ha compareci... http://bit.ly/e9fGrT", "userID": "9de736c135375db7dbdb426e29f19f2a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:57:47", "tweetID": "42614516781031424"}
{"body": "Vilanova: \"No se valor\u00f3 lo suficiente lo que hizo Pellegrini\": Sant Joan Desp\u00ed (Barcelona),... http://yhoo.it/fCRSZi #RealMadrid #futbol", "userID": "652c6318eb5c5f1f431b417bb0216cfd", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:56:29", "tweetID": "42614189801476096"}
{"body": "Vilanova: \"No se valor\u00f3 lo suficiente lo que hizo Pellegrini en el Madrid\": Tito Vilanova ha comparecido en rued... http://bit.ly/hcqWuQ", "userID": "b10d61762ec8d448f66276cfad7f6ed9", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:56:02", "tweetID": "42614077322821632"}
{"body": "@emcontrerass Pellegrini est\u00e1 a punto de salvar al M\u00e1laga o tb tiene la culpa de las derrotas antes de que viniera? est\u00e1 usted dando pena..", "userID": "2d72f1f484d61c1e9ed06bfedac2b7c7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:51:59", "tweetID": "42613058056617984"}
{"body": "Pellegrini, mejor que Mourinho - ABC.es http://t.co/gjXPXIQ - Interesante analisis... Los Fans del RM ya estan perdiendo la paciencia", "userID": "534b6674b59920f820aed8ae62ef95e1", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:49:51", "tweetID": "42612521328316416"}
{"body": "\"Tito\" Vilanova ayudante de Pep Guardiola: \"No se valor\u00f3 lo suficiente lo que hizo Pellegrini\". Dijo que el DT tuvo un paso destacado por RM", "userID": "98f54a75c9c8c992a319105ee29ef114", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:46:20", "tweetID": "42611638217617408"}
{"body": "\"Pellegrini se equivoca: en el Madrid s\u00f3lo se hace historia logrando t\u00edtulos\" VIa @emcontrerass", "userID": "bbf2a782c3803b882d6d35a4c578d935", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:45:52", "tweetID": "42611519913082880"}
{"body": "@Jorge_Dargel Otro dato: Pellegrini es pen\u00faltimo y va un puesto por encima del colista (en Segunda la Ponfe)", "userID": "cd67b286d7862c411335d4a298e6b1d4", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:45:28", "tweetID": "42611416791920640"}
{"body": "RT @liderendeportes: #LigaEspa\u00f1ola | Pellegrini: \u201cMe recibir\u00e1n con gran apoyo en el Bernab\u00e9u\u201d | http://bit.ly/fbot1Z", "userID": "4d71f667a1ebf7fe1b655ef94348d345", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:45:27", "tweetID": "42611414103363585"}
{"body": "Morbo total en Espa\u00f1a por el duelo entre Pellegrini y Mourinho en el Bernab\u00e9u http://t.co/7ipykUF v\u00eda @AddThis", "userID": "44c12f61c35280999e8b29a32331c44e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:43:34", "tweetID": "42610941359169536"}
{"body": "A Pellegrini no se le valor\u00f3 lo suficiente: \u00a0Leer http://bit.ly/gY78pM", "userID": "92cadc85043b6ea876fc81d5d3e055eb", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:41:57", "tweetID": "42610531940581377"}
{"body": "Merecido, GRANDE Pellegrini!! RT @liderendeportes: #LigaEspa\u00f1ola | Pellegrini: \u201cMe recibir\u00e1n con gran apoyo (cont) http://tl.gd/92f956", "userID": "c7d1d1305935d0a03fc4553d5d3499f3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:39:42", "tweetID": "42609965743087616"}
{"body": "Malaga's Manuel Pellegrini eagerly anticipating Real Madrid return", "userID": "267f65cf6b6962c2d0864900567107f3", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:38:39", "tweetID": "42609702743445504"}
{"body": "@cosechadel66 Competir con este Bar\u00e7a es complicado. En Liga poco m\u00e1s se puede hacer q lo de Juande, Pellegrini o Mou.", "userID": "ef53270b2326cf92df5cffa8ac541547", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:37:41", "tweetID": "42609458723037184"}
{"body": "Vilanova: \"No se le dio valor a lo que hizo Pellegrini\" http://bit.ly/fAyj7c v\u00eda @LaVanguardia", "userID": "1dae8658f57db9b8efe80b8c4b9bc514", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:34:32", "tweetID": "42608666628734976"}
{"body": "RT @Futbol_Espanol: Pellegrini: \"El p\u00fablico del Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\" // Ojala les demuestre Pellegrini que se equivocaron", "userID": "4cab17adc1c08c48e16a5d8de483ab29", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:30:23", "tweetID": "42607623039746048"}
{"body": "RT @Cooperativa: Ayudante t\u00e9cnico de Barcelona: No se valor\u00f3 lo que hizo Pellegrini en Real Madrid http://bit.ly/hD492E", "userID": "ca88625a3ff624287e19e2b3aca2b734", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:29:30", "tweetID": "42607399302995968"}
{"body": "Lo \u00fanico que le falta es que el M\u00e1laga de Pellegrini les gane en el Bernabeu, seria in\u00e9dito, ins\u00f3lito, incre\u00edble (agrego casi imposible)", "userID": "ec3ae37bfd7d2a8640146a7b9059e220", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:28:52", "tweetID": "42607239831363584"}
{"body": "Prensa espa\u00f1ola asegura que Mourinho supera a Pellegrini s\u00f3lo en las pol\u00e9micas: \u00a0Ve la nota completa en El Gr\u00e1fico http://bit.ly/fv4r18", "userID": "f25bf70a8a9fcc3621fd7732420d0a10", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:28:01", "tweetID": "42607027998031872"}
{"body": "Prensa espa\u00f1ola asegura que Mourinho supera a Pellegrini s\u00f3lo en las pol\u00e9micas http://bit.ly/fv4r18", "userID": "7ccadf58dd943acdaf916dd5bbb69866", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:28:01", "tweetID": "42607027402457089"}
{"body": "\"El Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\", Pellegrini, DT del #M\u00e1laga", "userID": "933b17a97f31526e5aa356ad1e2d8e18", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:25:17", "tweetID": "42606339259772928"}
{"body": "RT @Cooperativa: Ayudante t\u00e9cnico de Barcelona: No se valor\u00f3 lo que hizo Pellegrini en Real Madrid http://bit.ly/hD492E", "userID": "ca88625a3ff624287e19e2b3aca2b734", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:24:52", "tweetID": "42606234632851457"}
{"body": "Vilanova: \"No se valor\u00f3 lo suficiente lo que hizo Pellegrini en el Madrid\" http://bit.ly/hcqWuQ v\u00eda @cadenasercom", "userID": "73dda2e43dfb64dee90d68ce7710c3ef", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:24:52", "tweetID": "42606233286479872"}
{"body": "(VideoTwitter.net) Vilanova: \"No se valor\u00f3 lo suficiente lo que hizo Pellegrini en el Madrid\": Tito Vilanova ha ... http://bit.ly/hawsKo", "userID": "557646d1c12e48b1f16cff5167b60c30", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:24:52", "tweetID": "42606232825106432"}
{"body": "Para que conste en acta.... Mourinho es un bocas, pero YA ha mejorado a Pellegrini :-P", "userID": "8eac39c73bcf0eddb5001ba0f6aa51f7", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:24:41", "tweetID": "42606188717801472"}
{"body": "El Madrid conf\u00eda en Mestalla y Pellegrini vuelve al Bernab\u00e9u: El Madrid recibe el jueves al M\u00e1laga y hoy se jueg... http://bit.ly/flYZjv", "userID": "26eb54227277ada796c4f48750784520", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:24:37", "tweetID": "42606171185610752"}
{"body": "\"El Regreso del Ingeniero\".Pellegrini y su retorno al Bernabeu -al mando del M\u00e1laga- en la mirada del diario El Mundo. http://bit.ly/fu6Uk3", "userID": "2c8e059ec17cf1ec6d756b3827ed4771", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:23:34", "tweetID": "42605907649110016"}
{"body": "El Madrid conf\u00eda en Mestalla y Pellegrini vuelve al Bernab\u00e9u http://bit.ly/g18kyH", "userID": "cf2f626292ec00c660757deaf259d63d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:22:49", "tweetID": "42605716703412224"}
{"body": "El Madrid conf\u00eda en Mestalla y Pellegrini vuelve al Bernab\u00e9u http://bit.ly/fX7SWU", "userID": "2ee670487ab97acd2d1e14a3283b1c4f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:22:48", "tweetID": "42605713930981377"}
{"body": "Sergeypcv wins TPL week 8, KozhevnikovR scoops season 5 prize: by Giovanni Pellegrini on March 1, 2011 5:38 AM T... http://bit.ly/eLd6G7", "userID": "8e243f65599c2b90cfcbd93def039c3d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:20:34", "tweetID": "42605150937952256"}
{"body": "El Madrid conf\u00eda en Mestalla y Pellegrini vuelve al Bernab\u00e9u http://bit.ly/evqeur", "userID": "b99fb572089b8c2798848e19e8f58bbf", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:20:31", "tweetID": "42605138422136832"}
{"body": "Este jueves, Manuel Pellegrini con el M\u00e1laga visitan el Santiago Bernabeu, s\u00ed, Pellegrini visitar\u00e1 a su ex equipo, el Real Madrid.", "userID": "3379a3acb0ea130af8e9b6786eb0167f", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:20:00", "tweetID": "42605011225690114"}
{"body": "RT @madrid_indo: #MadridNewss Pellegrini Tak Sabar Lawan Madrid.Dia mengharapkan sambutan hangat dari supporter Bern... http://bit.ly/hdGVWx", "userID": "f7a04b118d56805c9a3095ef3bf73a72", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:19:49", "tweetID": "42604965398708224"}
{"body": "Pellegrini: Kerumunan di Bernabeu ia akan seperti biasa mendukung saya RT @Futbol_Espanol: Pellegrini: \"El (cont) http://tl.gd/92etnf", "userID": "b2206a3f72a0e437289e1e6277575140", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:19:44", "tweetID": "42604942841757696"}
{"body": "RT @madrid_indo: Welcome Back Manuell Pellegrini.. as Malaga's Coach :D", "userID": "b5cce23268fc74b477ba594a8b18d3cc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:19:43", "tweetID": "42604936780988416"}
{"body": "RT: @Cooperativa: Ayudante t\u00e9cnico de Barcelona: No se valor\u00f3 lo que hizo Pellegrini en Real Madrid // ahora le prestan ropa al shoro", "userID": "80d1d2fc44028d21c51b90f05acf08b0", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:19:38", "tweetID": "42604915482304512"}
{"body": "RT @Cooperativa: Ayudante t\u00e9cnico de Barcelona: No se valor\u00f3 lo que hizo Pellegrini en Real Madrid http://bit.ly/hD492E", "userID": "ca88625a3ff624287e19e2b3aca2b734", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:19:32", "tweetID": "42604891528630272"}
{"body": "Ayudante t\u00e9cnico de Barcelona: No se valor\u00f3 lo que hizo Pellegrini en Real Madrid http://bit.ly/hD492E", "userID": "5d12f56041cb2de51568e293ac470a93", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:18:31", "tweetID": "42604637160869888"}
{"body": "RT @Futbol_Espanol: Pellegrini: \"El p\u00fablico del Bernab\u00e9u me apoyar\u00e1 como siempre hizo\"", "userID": "2bb025832a71a59cdeb88f5410ff6ded", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:17:46", "tweetID": "42604447695773696"}
{"body": "Eros Ramazzotti e Marica Pellegrini su Vanity Fair http://bit.ly/fPcudd", "userID": "02b622df17760eab276b56b53cc13a34", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:17:31", "tweetID": "42604385104179200"}
{"body": "I'm at Estaci\u00f3n 9 de Julio [L\u00ednea D] (Av. Roque Saenz Pe\u00f1a, at Av. Carlos Pellegrini, Buenos Aires) http://4sq.com/fZ6pwr", "userID": "50d68d6c1c9634dfc1a028024ee9d963", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:15:29", "tweetID": "42603873898201088"}
{"body": "F\u00fatbol-Pellegrini y su regreso al 'Bernab\u00e9u': \u201cMe recibir\u00e1n con un ...: Pese a salir con pol\u00e9mica del Real Madri... http://bit.ly/eqPbvS", "userID": "8f2d3162d6f15ce8d2f2efc3dd354c3c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:15:28", "tweetID": "42603870312075265"}
{"body": "elsalvador.com, Pellegrini vuelve al Bernab\u00e9u con el M\u00e1laga: Luego de quedar a siete puntos del l\u00edder Barcelona,... http://bit.ly/h3bWzF", "userID": "9c9de3f0cabcb11539073df68f0a5413", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:15:28", "tweetID": "42603869171220480"}
{"body": "Pellegrini regresa a Madrid: Esta vez buscar\u00e1 su revancha al ...: S\u00f3lo una temporada dur\u00f3 la experiencia de Manu... http://bit.ly/eLRicU", "userID": "73a9eac12d31fc942055c4e86a24562c", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:15:28", "tweetID": "42603867883585537"}
{"body": "Me encantar\u00eda ver la cara d Mourinho si perdiera el pr\u00f3ximo d\u00eda ante el M\u00e1laga, q llega con Pellegrini y con dos d\u00edas menos d descanso", "userID": "82b57f20f0ed6b9c17e6ccf42a2148fc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:14:54", "tweetID": "42603726443266048"}
{"body": "No se ha quejado Pellegrini de q el Madrid ha tenido 2 d\u00edas m\u00e1s de descanso para el partido del jueves? Q rarito es entonces!", "userID": "dc00e175a6e6653571091fe4ca6e4d1a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:13:45", "tweetID": "42603436499402752"}
{"body": "welcome to Pellegrini!", "userID": "2351b88a9e3e6a750af179e8cd34a370", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:13:21", "tweetID": "42603334733021184"}
{"body": "RT @rosadeplata: Primero con unas declaraciones sacadas de contexto de la rueda de prensa de anoche de Pellegrini", "userID": "03945adfee889a8ea7657b68b30367d8", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:12:22", "tweetID": "42603086853844992"}
{"body": "Malaga Deportes: Pellegrini: \"Necesit\u00e1bamos ganar en casa\": Pellegrini ha comparecido muy satisfec... http://bisif.tk malagadeportes.tk", "userID": "779cab0a7ec8dae99cf883570c928c2a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:12:21", "tweetID": "42603082667925504"}
{"body": "good coach :) RT @madrid_indo: #MadridNewss Pellegrini Tak Sabar Lawan Madrid.Dia mengharapkan sambutan hangat dari supporter Bern...", "userID": "1715ab40530e200f7a9bd14c5873c90a", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:11:24", "tweetID": "42602844070739968"}
{"body": "Ayudante de Guardiola: \"No se valor\u00f3 lo suficiente lo que hizo Pellegrini\" -&gt; http://xd.cl/884ca9 #noticias", "userID": "aa0d348afad268ba1653c069d60ec0e6", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:10:00", "tweetID": "42602494429368320"}
{"body": "Primero con unas declaraciones sacadas de contexto de la rueda de prensa de anoche de Pellegrini", "userID": "f687bd748eb29f087b4f9e37dd91582d", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:09:06", "tweetID": "42602266141794305"}
{"body": "RT @ElGraficoChile: Entrenador del Bar\u00e7a elogia a Pellegrini: \u201cBati\u00f3 el record del Madrid de manera exagerada\u201d http://t.co/H9X5Jr7", "userID": "e3a57c757b0adc3827ead1f9567185bc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:07:44", "tweetID": "42601924045975552"}
{"body": "Pellegrini es un grande !!!", "userID": "e0c92cf6fed3a66e6da25525064b9c24", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:07:36", "tweetID": "42601890365714434"}
{"body": "@emcontrerass No utilizas el mismo rasero para valora a Pellegrini, Mou y Floren (t\u00edtulos 0 pero s\u00f3lo uno es mediocre)...", "userID": "8d8852473611208e778704a16927324e", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:07:02", "tweetID": "42601748094926848"}
{"body": "RT @PublimetroChile: Entrenador del Bar\u00e7a elogia a Pellegrini: \u201cBati\u00f3 el record del Madrid de manera exagerada\u201d http://t.co/H9X5Jr7", "userID": "e9545e0ccc79f8a88a8a779d31891518", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:05:06", "tweetID": "42601260838420480"}
{"body": "RT @PublimetroChile: Entrenador del Bar\u00e7a elogia a Pellegrini: \u201cBati\u00f3 el record del Madrid de manera exagerada\u201d http://t.co/H9X5Jr7", "userID": "e9545e0ccc79f8a88a8a779d31891518", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:04:25", "tweetID": "42601087303286785"}
{"body": "Pellegrini, el mejor DT que tuvo el Real http://bit.ly/gycjEB #RealMadrid", "userID": "c79eb140cf6eb7fb6d4637004aa570d2", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:04:03", "tweetID": "42600997499060224"}
{"body": "RT @ElGraficoChile: Entrenador del Bar\u00e7a elogia a Pellegrini: \u201cBati\u00f3 el record del Madrid de manera exagerada\u201d http://t.co/H9X5Jr7", "userID": "e3a57c757b0adc3827ead1f9567185bc", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:03:20", "tweetID": "42600813704658944"}
{"body": "En el Madrid \u00bfechar\u00e1n de menos a Pellegrini?. Iban segundos pero no TAN lejos", "userID": "f21632eb22c9931e712b731533d9633b", "trendID": "d0c263ca390f8300f0232f109dac8371", "postedTime": "2011-03-01 15:03:14", "tweetID": "42600788849209345"}
